<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味2-3：雾都迷影 on 梦之图书馆</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味2-3：雾都迷影 on 梦之图书馆</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第七十八章 圣诞节晚会（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC78%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC78%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第78章
第七十八章 圣诞节晚会（1）
　“Merry Christmas！”
　2019年12月24日晚上，西莉亚琉璃魔术学院，魔导工程专业的7人以及她们的导师千羽优奈、千羽优佳聚在了一个KTV的大包间内举办着她们的圣诞节晚会，庆祝着圣诞夜的到来。桌子上摆放着许许多多的食物和饮料，少女们的脸上纷纷洋溢着幸福的笑容。
　因为，今天不仅仅是圣诞节，更是预示着第一学期的结束。她们即将迎来一个三个星期的寒假。
　“总算是放假了！我们学校的假期好晚的说！”刚上大一的诺霖表示尤其不满，毕竟她听说其他的一些院校12月10日左右都放假了，而唯独只有西莉亚又多拖了半个月，一直到圣诞节前夕才肯放假。谁让冬季学期的时候有着一个被称之为“魔法祭”的活动呢？12月中旬是魔法祭公展，因此期末考试也只能顺延了一个星期。
　“没办法嘛，毕竟魔法祭的事情很重要呢。”优奈对着她笑了笑，“你们怎么样，考试发挥到还不错吧？”
　“So easy！”诺霖自信而又骄傲地挺起了自己的胸膛。她还特地认真地与姐姐一起好好复习了两个星期呢，结果期末考试的难度远远低估她的想象，她最担心的数学课和化学课也考的并不难，那些魔法类的专业课就更是简单了，对于天才少女诺霖·卡蕾娜来说，完全No problem！
　“大一的课的确是这样的。毕竟大一是用来适应魔法学院的教学以及专业课的。到了大二你们就知道什么叫做欲哭无泪了。”尤米娜长叹了一口气，脸上满是惆怅的样子，“对了，能不能帮我和你们妈妈求求情，请她高抬贵手，不要挂我魔法阵的课啊！魔法阵制图什么的，杀了我吧！”
　“姐姐，魔法阵制图是千羽若叶教授教的。”一旁的莉特雅冷静的吐槽道，顺便让尤米娜把脑袋转向了千羽姐妹。
　“魔法阵制图？那是什么，很难的吗？”诺霖不解地晃了晃脑袋。魔法阵的知识她也了解了不少了，毕竟创造发明什么的，都与魔法阵离不开联系。魔法阵，可以说是魔术学的基础啊！
　“很难！难得想要哭了，那么多魔法阵我怎么记得住哪个长什么样子啊！”
　“那纯粹是因为姐姐你是笨蛋而已。”
　“是啊，不就是画画图嘛，我倒觉得没什么难的。”
　莉特雅和千羽砂糖一起吐槽着，顺便还拿起了桌上的雪碧喝了一口。
　“魔法阵制图都说难，以后那个现代魔术学理论的课，尤米娜你岂不是要挂科了吗？”一边吃着爆米花，优奈一边对着尤米娜吐槽道，“顺带一提，现代魔术学理论这门课，全年级的挂科率大概能到60%吧？听柯蕾说，每年光是补考和重修收费都能获得不少呢。”
　“这是什么魔鬼科目！”仅仅才大一的诺霖和诺汐感觉到了背后的一股凉意。至于尤米娜和莉特雅，则是脸上一幅仿佛就要死掉的表情。
　“那是集古典魔术学、魔法阵理论、量子力学的大成者，同时也是所有魔术学专业的必修课，魔术大厦的理论基础与奠基者。尤米娜，你量子力学的课学的还行吧？我记得现代魔术学理论里面有不少都需要套用量子力学的结论来着。”
　“这个嘛……”尤米娜脸上仿佛写满了绝望二字。
　“姐姐，寒假我帮你补课吧。”莉特雅觉得尤米娜已经把之前所学的所有科目都忘光了，她有必要重新给她复习一遍。
　“呜呜呜……”
　“好不容易来聚会一次，说什么期末考试，也太扫兴了吧！来聊点有趣的吧！各位觉得我在魔法祭公展上演示的那个跳蛋怎么样！有没有兴趣来尝试一下呢！试用品我现在都带着身上呢！”诺霖摇身一变，变成了活生生的跳蛋推销员，并且从她的包里拿出了自己当时制作的试制品。现在，她的跳蛋取得了魔术界的一致认可（当然他们看中的只是里面的往复式魔导引擎），还特地去申请了专利，她可是得意着呢。
　“算了吧，你还是拿来自己用吧。”薇欧娜第一个吐槽道。诺霖虽然很聪明，但是薇欧娜可并不对这个迷糊萝莉抱有多大的自信，万一使用的时候突然放电怎么办？还是等未来的改良版吧。
　“哼，等会我亲自用给你们看！”诺霖将跳蛋收到了一遍，拿起了桌上的薯条便是吃了起来。
　“听说你们在魔法祭公展上遇到奇怪的人了？听说研究所的天花板都被打出了一个大洞呢。”薇欧娜转移了话题，关于北美光明会的事情，目前时钟塔方已经开始了调查，而作为着会长的柯蕾莉忒暂时还不打算公之于众，以免造成学院内的恐慌。不过诺霖的的确确造成了破坏，因为太过愤怒，那条走廊都在她的魔术结界「Doomsday Nightmare」下遭了殃，之后时钟塔方也只能暂时封锁公展的场所。因此，这段时间学院内的小道消息也是层出不穷，八卦的少女们纷纷朝着自己的好友闺蜜们打听，想要知道当时究竟发生了什么。
　“一个自称来自古典百合主义教团的男人吧，说了一通奇怪的话，还要对着姐姐动手动脚，我一时愤怒就教训了那个人一顿。”诺霖一边吃着薯条，一边向着她们简述着那天所发生的事情，包括着光明会那奇葩的三观和理念，也一并告诉了在场的少女们，在说道“女同性恋该滚出百合”的时候，全场的少女都惊呆了。
　“那些人到底在想什么啊？”
　“估计他们觉得‘百合’只是给他们这些男人拿来欣赏和意淫的吧？”
　“莫名其妙的，还说什么复兴百合界？百合界就算是要复兴也轮不到这些心怀不轨的男人吧。”
　“因为现在流行伴侣制，一个人只能找一位伴侣。那些男人，也只能把封建主义的后宫思想寄托于‘百合’之中了吧。查了查文献，在当年19世纪晚期的时候这种想法倒还挺流行的。”
　“没办法，谁让奇怪的人总是那么多呢？说不定就是从19世纪穿越过来的家伙吧。”诺汐耸了耸肩，现在她的手上就套着诺霖特制的手环，当男性靠近她的时候就会自动触发手环上的保护机制，并将其弹飞。虽然目前世界上总体的男女比例已经下滑，男性才占据了整个社会的三成左右，而且大部分男性都是对女性很友好的，但是总有一些思想极端的奇怪男人，想要找她们的麻烦。
　“诺霖，你也是，以后别总是那么冲动就把人给杀了。”呆在一旁的优奈批评了诺霖一句。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十九章 圣诞节晚会（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC79%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC79%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第79章
　第七十九章 圣诞节晚会（2）
　“嗯，是的，妈妈你们那边要小心，如果发生了什么事情的话一定要及时联络我，我们会请求时钟塔支援的。”尤米娜与她的双亲联络着，脸上的表情显得尤为严肃。
　“所以，到底是发生了什么呢？难得见到你们这么严肃的说。”诺霖现在还有点懵。
　“我们家就在北美光明会以前的据点附近。”莉特雅叹了口气。在听到北美光明会复辟的消息之后，她可真的要急死了，担忧着家族企业会受到那些疯子的影响，因此立即让尤米娜打电话联系了双亲。
　“你们是美国人？”除了千羽姐妹之外的其他人都表示非常惊讶，毕竟看起来她们俩实在是没有任何美国人的样子。
　“原来你们没发现吗……”莉特雅叹了口气，继续开始默默吃起了她的鸡翅，“我和姐姐都是美国人，而且是家族的唯一魔女，由于美国本土的魔法学院并不适合我们，所以就在双亲的资助下来到了西莉亚琉璃学院求学。毕竟，时钟塔魔术协会可是魔术界的最高权威了吧？能够有幸来到时钟塔深造，也是我与姐姐的荣幸。”
　她顺便瞟了一眼一旁的尤米娜，只可惜她的笨蛋姐姐并没有好好掌握时钟塔的课程，令她倍感失望。
　“没办法，毕竟是美国嘛，美国那边一直对魔法好像是不放在心上的样子。”诺霖苦笑了一下，比起神秘莫测的魔法，美国人更在意的则是能够为大部分人所用，并增加国家实力的科技。在科技界美国可是遥遥领先，然而魔法方面，实在是不敢恭维，既没有像是时钟塔那样的大型魔术结社，也没有能与西莉亚相提并论的魔法学院。
　“是的，北美本土的Novia因子浓度也比欧洲低很多，我也算是我们家族的第一位魔女了。”
　“等等，你们家族企业在北美光明会以前的据点附近吗？难不成，就是那个普罗维登斯的那个，最近在与时钟塔合作的，洛伊公司？”
　“是的，洛伊就是我们家族的姓氏。我叫莉特雅·洛伊，这位是我的姐姐，尤米娜·洛伊。我记得我之前和优奈姐说过的吧？”莉特雅歪了歪脑袋，她记得她当时和尤米娜一起报考魔导工程专业的时候就和千羽优奈说过了。
　“我当时以为只不过是个巧合而已，没想到你们俩就是洛伊公司的千金吗？”一时间，千羽优奈都对着她们俩表示出了几分尊敬，还以为只不过是两个从国外来的小丫头而已，没想到背景也挺厉害的。
　“洛伊公司？那是啥？”最一头雾水的就要属诺霖和诺汐了。
　“简单说就是和时钟塔一起合作研究魔法在计算机上的运用的公司。其核心产品是魔法计算机，以及其对应的魔导机械论智能，我记得没错吧，莉特雅酱？”
　“嗯，虽然也才刚合作两三年而已，对于魔法计算机以及魔导智能什么的，我也不是很有自信。”莉特雅苦笑了一下，她与尤米娜会选择读魔导工程专业的目的，也就是为了将来能够投身入魔导智能领域而已。
　“没事的，时钟塔方肯定会大力支持你们的。而且，听说洛伊公司也和普罗维登斯市政府有合作来着？”
　“是的，我们公司正在极力改造城市，准备将其建设为继中国上海之后的第二个未来之城，到时候欢迎大家来我们家乡参观哦！绝对会给你们一个惊喜的。”尤米娜补充了一句，顺带着也向着她们提出了邀请。
　“听起来好厉害的说。”诺霖似懂非懂地点了点头。
　“安心好了，北美光明会的事情，时钟塔绝对不会放任那些邪教徒的。”优奈认真地对着粉蓝姐妹保证道，“魔导智能可是目前时钟塔研究的主方向，洛伊公司那边我们绝对会给予帮助和保障的。”
　“好啦，来KTV你们不唱歌吗？再不点几首歌可太没劲了不是吗！”薇欧娜打断了她们的话题，并主动地来到了点歌台旁，“来来，今晚是圣诞夜，如果不够尽兴一点的话，圣诞老人可不会来给你们送礼物的哦！”
　“都成年人了，还相信圣诞老人呢。”凯瑞雅在旁边吐槽了一句，“薇欧娜还真的和小孩子一样呢。”
　“童心未泯，童心未泯~”薇欧娜微笑了一下，“首先我就先点一首我最喜欢的歌，也唱给我最爱的凯瑞雅听吧！”找到了一首告白式的歌谣，薇欧娜拿过了话筒便是深情地对着屏幕唱了起来。
　“我们就不唱了，就看你们玩好了。”千羽优奈搂着妹妹优佳的肩膀呆在了一旁，她俩并不喜欢唱歌，同时也感觉有点难以融入魔女之宴那些年轻人的气氛。
　“那就优奈姐和优佳姐负责给我们点歌吧！今晚可绝对要尽兴一点哦！对了，砂糖学姐能再帮我们叫一桶全家桶嘛，这些完全不够我们吃的！”
　“真是的，吃那么多可小心要发胖的哦！”
　“没事没事！就今天一天这么放纵一下而已！”
　…………
　“接下来，轮到诺霖酱和诺汐酱了哦！”在尤米娜唱完了之后，她将话筒递给了还在吃着火鸡的姐妹俩。
　“如果唱的不好的话，可是要脱衣惩罚的哦！”魔女之宴的副社长薇欧娜·莉迪亚补充了一句，脸上露出了魔鬼般可怕的笑容。
　“为什么之前没有这个规定啊！”诺霖差点把喝下去的雪碧给喷出来，不是一开始只是说是纯洁的唱唱歌、聊聊天的圣诞夜吗？怎么突然又加上了“脱衣”这种项目呢？
　“因为诺霖酱和诺汐酱是特别的！”魔女之宴的正社长如是补充了一句，“平日里这种重要场合的时候，你们俩不都是全裸上阵的嘛？难道现在不行吗？要不现在就脱吧，我们已经准备好了！”
　“你们想对我们干什么。”诺汐抱住了诺霖以及自己的身体，她总感觉自己的同学们有点心怀不轨的样子。
　“优奈学姐还在这里啊！今天又不是社团活动！”诺霖指了指一旁角落里的千羽姐妹，然而奇怪的是，原先还在点歌台的她们，现在则是已经不见了踪影。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十章 圣诞礼物【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC80%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC80%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第80章
第八十章 圣诞礼物【诺霖视角】
　夜深人静，我悄悄地从床上起来，看了看手机上的时间，现在是凌晨4点，我的身体还感觉有点疲倦呢。毕竟在KTV里狂欢了一晚上，一回家我们俩就倒头睡着了。
　“小霖……小霖不要走~来，来让姐姐吃掉~”姐姐还在说着梦话呢，似乎因为我没有睡在她的身边，她的手反倒是有点不安分来着。
　为了实施我完美的圣诞计划，我可不能让姐姐突然醒来，稍微对着姐姐使用了一点简单的魔法。诺汐虽然有着特殊的魔免体质，但是这种魔免可无法抵御住我的幻觉魔法，利用魔力施加了一点安眠的效果，让姐姐沉浸于她的美梦之中。再是拿起了自己的枕头，塞进了诺汐的怀里。
　“OK，完成。”
　我满意地看着抱着我的枕头睡觉的姐姐，诺汐的睡颜真的好可爱，光是看着她熟睡的样子，我就感觉到心中噗通噗通的，激动不已。
　不行，要冷静，诺霖。
　我还要实施一个绝妙的圣诞计划才行。
　圣诞节对于我和姐姐来说，都是一个相当有着纪念意义的日子。当年还纯真的我，就是在圣诞节那一天，向着姐姐交出了我的身体，同时，也将姐姐所占有了。
　2016年12月24日，至今已经有三年了呢。
　至今我还记得，将手指伸入到姐姐那温暖的体内的触感。
　每一年的圣诞节对于我们来说都过的相当开心且有着纪念意义，今年当然也不能例外。将身上穿着的睡裙脱到了一旁，用着魔力清洁了一下自己的身体之后，我从一旁的抽屉里拿出了一卷红色的丝带。
　“诺霖姐姐，你这是准备……把自己打包成圣诞礼物吗？”刚准备着面对着镜子给自己缠丝带的时候，露西乌莉亚出现在了镜子的对面，对着我吐槽了一句。
　“没错，这个东西怎么缠来着，你能不能出来帮我一下？我一个人的手忙不过来！”我还是第一次做这种事情，把自己包装成礼物什么的，光是想想就觉得刺激。着手将丝带绕在了自己的胸口处，然而后半部分完全不知道该怎么办了。
　“也没办法，那我只能来帮帮你了，来，把身体转过来。”
　“你可动作小一点，被诺汐发现了可就不好了。”看着床上熟睡的诺汐，在我的美梦笼罩之下，她应该不会这么快的醒来，但是还是尽可能地保险一点比较好。
　“知道的，诺霖姐姐就放心好了，我不会让诺汐姐姐醒来的。”露西虽说不能离开着镜子存在，但是稍微从镜子里伸出手来，帮我缠个丝带还是不成问题的。红色的丝带，一点点的缠在了我的身上。
　“诺霖姐姐，脚抬一下。”
　“那里就不用了吧……”丝带贴在了我的私处上，露西就好像是故意使坏一般，还用特地去摩擦了一下。
　“你，你干什么呀！”一下子受到刺激的我都有点站不稳了。
　“这里难道不要包起来吗？还是说，诺霖姐姐觉得这里暴露出来也无所谓呢？”露西的手搭在了我的大腿上，又将绳子在我的大腿上绕了一圈，还特地打了个结。
　“这个嘛……”我一时间不知道该怎么反驳，一开始只是单纯觉得这里也被包住的话可能不是很舒服。
　“若隐若现的感觉，才更为色气，不是吗？我相信诺霖姐姐也肯定懂的吧？”露西坏笑着说着她的歪理，但是，的确还挺有道理的。不然的话，又怎么可能出现所谓的“情趣内衣”呢？
　“再塞一个跳蛋吧？”
　“倒，倒也可以。”我将一旁桌上所放着的，我最新研究出来的魔导跳蛋给拿了过来，塞进了自己的小花园内，外面所拖出的一根长线，则是其控制器，被我塞进了腿上的丝带中。
　一开始我们的想法是做成无线的，不过技术有限还是暂时只能将控制终端给独立出来了。无线版的跳蛋，未来我肯定会和诺汐一起着手改进的。
　跳蛋并没有打开，因为这是送给诺汐的“礼物”，当然要由我的“主人”诺汐来亲自控制开关才行。我根据着露西的指示旋转着自己的身体，最后，双手靠在了一起，露西用着丝带给我打上了蝴蝶结，将我给包扎好了。
　“好了，现在的诺霖姐姐很诱人哦！相信明天早上起来，诺汐姐姐绝对会很开心的！”露西又重新回到了她的镜子里，对着我露出着不怀好意的笑容。
　“你……盒子还没包呢！快点，魔力不够的话我再借你一点。”我急着催促起了镜中欣赏着我身姿的她。
　“诶，不是直接躺在床上等着诺汐姐姐享用吗？”露西看起来有点惊讶的样子。
　“不是啦，快点，帮我把这个箱子给包装好。”我从亚空间里掏出了一个巨大的纸箱子，镜子里的露西看起来更惊讶了。
　“这，这是……”
　“圣诞礼物要放在圣诞树下不是常识吗？”让我以这种姿态躺在诺汐的旁边？可别闹了，这也太羞耻了一点吧！一想到姐姐一睁开眼便是被丝带绑起来的我什么的，估计瞬间就是想要把她梦见的那些糟糕的东西给续下去了吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十一章 雾海庄园</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC81%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC81%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第81章
第八十一章 雾海庄园
　“咿呀，这是什么！”某只迷糊萝莉又发挥出了自己蠢萌的本质，差一点被地上的树枝给绊倒了，还好，在她身边的诺汐立即抓住了诺霖的手，没有让她摔倒。
　“小霖，小心脚下，抓着我哦。”
　“嗯……”
　在迷雾缭绕的郊外，就连GPS导航都已经失去了其效果，漆黑的乌云笼罩于天空之中，时不时有着一道闪电劈开了天空，那轰隆隆的雷鸣声听起来震耳欲聋。还算好，仅仅不过只是打雷而已，如果在来一场暴雨的话，那无疑是雪上加霜。
　“所以，房子，在哪里？”眼前白茫茫的一片，这雾也实在是太大了，就仿佛像是误入了异世界的通道一般。这荒郊野外的地方，也实在是太过落后了一点吧，就连个路灯都没有的吗？看起来就仿佛像是中世纪的场景一般。
　“不知道，琳娜大人说一眼就能看到的说。”诺汐看着自己的手机，在GPS定位、谷歌地图悉数不能用的情况下，她们俩已经完全变成了路痴。应邀来到琳娜与薇娅的雾海庄园的她们，此时却连庄园的具体位置在哪里都不知道。
　一眼就能看到？
　雾海庄园四个字，她现在就看到了“雾海”而找不到庄园。无奈之后，她只能拨通了琳娜的电话，“喂，琳娜大人，我们找不到你们的家呀……”
　“嗯？你们现在不就站在我家前院里吗？”
　“什么？这里就是琳娜大人的庄园吗？”诺霖看了看四周，这也未免太大了一点吧？她一开始还因为找不到围栏而发愁呢，难不成说，这整片郊外都是她的？
　“是的，这里都是我和薇娅的庄园，一整个都是。”
　“诶，那你们的房子在哪里啊？我这里完全看不到的说。”
　“我和薇娅已经看到你们了。”了解了诺霖和诺汐的困惑之后，她拍了拍一旁薇娅的肩膀，薇娅立即打开了一旁的氖气灯，穿破了迷雾的一束红光，照耀了她们眼前的道路，“看到那束光了吗，跟着那束光来吧。”
　“嗯，看到了，谢谢琳娜大人了。”
　氖气通电之后所发出的红色光芒破开了迷雾，她们很快便是跟随着那束光芒的指引，来到了琳娜的房子面前。琳娜的别墅比起她们家的别墅要大很多，完全难以想象她们竟然居住在这种地方。
　“这，琳娜大人和薇娅大人就住在这种地方吗？”
　“嗯？有什么问题吗？”琳娜走到了她们的身边，邀请着她们来到了客厅里，还让着薇娅给她们俩沏了杯茶，“这个庄园的原主人和我们卡蕾娜家一样是一个没落贵族，在宗教改革之后受到了教会迫害。所以这个庄园就留了下来，既然没有人的话，就让我和薇娅占为己有了。”琳娜颇为自豪地说着。实际上当时她还觉得住在这种空旷的大房子很不适应，但是现在早就已经习惯了。
　“说起来为什么不装路灯啊……乌漆墨黑的，还都是雾，走在路上都容易迷路，好难受的说。”诺霖轻轻抿了一口茶，虽然里面有点血腥味，但是身为着半吸血鬼的她并不感觉到讨厌。
　“为了塑造出一种，吸血鬼的神秘感。”琳娜微微一笑，“这里可是吸血鬼的庄园，怎么能够和人类的那些房子相提并论呢？”
　这些雾也并不是纯天然形成的，多数都是夹杂了薇娅的魔力，所构成的一种特殊的迷雾结界。普通人是无法找到这里的，如果是误入这里的女孩子，多半都会遭到琳娜与薇娅的“蹂躏”，然后变为血奴，成为着“赤夜之影”的一员。
　“这个嘛……”
　“实际上不装路灯只是我们俩的习惯，毕竟我们俩出生在17世纪，对于黑夜的适应力也很强，因此完全不需要装路灯这种现代化的装饰。”别看琳娜接受新事物的速度很快，但是她的内心还是一个17世纪的贵族女孩，所以她的庄园也完全是古典风格的，看起来完全脱离时代了。
　“也是……真的好大呀，我们能在这里呆多久呢？”这么大的一个庄园，光是参观估计都要三四天吧？完全没有想到琳娜大人竟然居住在这种地方，这也未免太贵族了吧？
　“想呆多久呆多久呗，开学前你们都可以住在这里。”琳娜对着她们笑了笑，“反正庄园里也就只有着我和薇娅，食物的话我可以让赤夜之影的人来给我们送来，你们觉得如何呢？”
　“好的，那就多打扰了！”一听到能在庄园里住三个星期的消息，诺霖的眼中都放出了光芒，那是何等的福利啊！
　“当然，也不是没有代价的哦。薇娅，摄像机准备好了吗？”琳娜说着，她轻轻打了个响指，薇娅便是将摄像机什么的都悉数搬了过来。
　身为着知名影视公司ScarlettMoon的总裁，这种高端的摄影仪器自然是不可能缺少的，同时，薇娅还为着她们准备好了所有的道具，光是看着那小推车上的东西，诺霖就不禁感觉到一阵恶寒。
　“这一次是主题是什么？”姐妹俩对此也并不抗拒，这第三弹写真的未来收益，就拿来抵消她们在这里的住宿费和伙食费好了。毕竟，虽说琳娜和薇娅是她们的曾祖母，但是也不能总是赚她们的便宜呀。
　“雾海日常。拍摄你们俩的日常生活，所以不用太过拘谨。平日里在家怎么样的，在我这里也一样就可以了。”琳娜摸了摸她们的脑袋，突然转而表情又严肃了起来，“不过，在这里的话有一个原则，你们必须要遵守。”
　“嗯？什么原则呢？”诺霖一边吃着蛋糕，一边好奇地看着大厅的全貌，大厅里似乎放着许多的古董，甚至都堪比美术馆了。
　“每天的着装都是我规定好的，如果我没有说的话，就不准穿任何衣服。”琳娜对着她们露出了一丝邪恶的笑容，“在家必须全裸哦。”
　“诶！这，这也……”诺汐不由得护住了自己的身体，虽然对于她们来说这并不算是什么过分的要求，但是内心之中总感觉难免有那么几分抗拒。没有规定的话必须裸体，她们这是进了什么奇怪的地方嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十二章 淫纹</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC82%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC82%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第82章
第八十二章 淫纹
　“说起来，你们俩想刻个淫纹吗？”第二天早上，琳娜打量着全裸着的姐妹俩，对着她们提出了一个有趣的建议，“就像是我这样的。”为了给她们展示，她还特地掀起了自己的衣服，展示出了自己的小腹上的淫纹。
　“这个……有什么作用吗？”
　“首先就是好看，不感觉在小腹上刻个这种东西很可爱吗？然后作用的话，淫纹能够快速地调动体内的激素分泌，被抚摸的时候全身会感觉到一种升天的快感。”
　“简单说刻了淫纹之后就是性奴了。”薇娅认真的吐槽了一句。
　“这……这也……不，不行吧。万一，万一被别人摸了，我，我岂不是就要变成，那种样子了？”一想到可能的后果，诺霖不由得有那么几分担忧。她才不要，她只想成为姐姐一个人的性奴，才不要被别人使用。
　“安心好了，淫纹的契约关系是双向的，只有特定的人抚摸时才会触发情欲反应，其他人敢碰的话，会触发排斥机制，会用魔法让她痛不欲生的哦？诺汐，来试试看摸一下？”
　“诶……为什么是我。”被琳娜抓着，诺汐轻轻用手触碰了一下她小腹上的那个淫纹，瞬间，指尖上便是感觉到了一阵刺痛。
　“啊！这，这是什么？”
　也未免太痛了一点吧，那种触电般的感觉是什么？
　魔免难道没有效果吗？不对，手指上并没有受伤，应该就是魔免的效果被触发了才对，但是痛感也未免太强了吧。
　普通人碰的时候岂不是要被电到休克？
　“看到了吗，这就是排斥机制，这种关系是极其私密的，不容得外人所侵犯的。”琳娜认真地对着她们解说着，“只要刻下淫纹的那个时候起，你们的身体就只属于你们对方了，怎么样，要刻一个吗？”
　“倒是没问题……”诺汐耸了耸肩，她觉得并没有什么所谓的，反正她本来的身体就属于着妹妹一人。倒是她还看中了这个排斥机制呢，说不定在危急时刻能够救她一命。
　“反正刻了也不会有什么损失吧……”
　原来这个淫纹有那么大的作用？一开始，她以为那只是出于琳娜个人的兴趣爱好而已。不过，试想了一下自己刻上淫纹的那个样子，就觉得自己似乎变得越来越像是魅魔了。
　能够干涉梦境，能够精神控制，能够魅惑其他人。
　在梦世界之中偶尔还会长出一条桃心小尾巴。
　今天又要被刻上淫纹。
　“噗哈……”诺霖的脸上不由得变得通红。“但，但是这样，我，我岂不是成为了魅魔？”
　“本来吸血鬼和魅魔就是同源的，甚至可以说是同一种族的不同个体，我们均属于‘堕天使’一族。身为着血族真祖的我们卡蕾娜家族，同样也是魅魔们的首领，别忘了，诺霖你可是梦之魔女哦？理论上那些魅魔们都还得叫你一声女王陛下呢。”
　“说的也是……”诺霖就这么被琳娜连哄带骗的点头答应了，“等等，女王？！”她感觉越来越不好意思了，女王什么的，真的适合她吗？
　“所以考虑结果如何呢？如果觉得可以的话，我和薇娅现在就带你们去书房？”吃完了三明治之后，琳娜擦了擦自己嘴角的血迹，等待着她们的回答。
　“是不是会有点疼？”
　“准确来说那段过程的确挺疼的，但是我觉得你们俩应该可以忍耐下来的吧？”琳娜也不做隐瞒，她当年纹的时候可是痛不欲生，“我会给你们打点麻药，能够缓解一些疼痛。”
　“呜……”姐妹俩的脸上不由得露出了几分犹豫。
　“我觉得可以，姐姐呢？”
　“那就，可以吧。”既然诺霖也没有什么反对意见的话，诺汐也就点了点头表示同意了。不就是疼一点吗，比起之后的爽，这点疼痛算得了什么？
　跟着琳娜与薇娅两人来到了偌大的书房内，书房里摆放着许许多多奇怪的东西，除了许多手抄的古文献之外，还摆放着不少的实验器材，看着那些装着奇怪液体的锥形瓶，诺霖恍惚间以为自己是进入到了什么科学怪人的实验室。
　琳娜带领着她们来到了一张手术躺椅上，并拿出了两支针筒，看向了她们俩，“来，先抽血吧。”
　“为什么还要抽血？”
　“你们不会以为只是单纯的纹身吧？”
　“难道不就是单纯的纹身吗？”诺霖歪了歪脑袋，难不成只是贴图而已？不对，怎么想都不用抽血吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十三章 刻印【H 刻淫纹play】【诺汐视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC83%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC83%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第83章
　第八十三章 刻印【H 刻淫纹play】【诺汐视角】
　躺在了那张床上，就像是身体检查一般的被迫分开自己的双腿。还算好“检查”着我身体的那个人是我最爱的妹妹，不过尽管如此，害羞的感觉依旧是挥之不去。
　竟然头脑一热就答应了刻淫纹什么的，我也实在是太不理智了吧！只见诺霖拿来了一个鸭嘴状的东西，塞入到了我的小穴内，一瞬间，那金属制的冰凉外壳令我下意识地夹住了双腿。
　“姐姐，放轻松，接下来可能会有点疼的哦。”诺霖蹲在我的面前，对着我轻声地说道。
　“呜……真的，要用这个嘛……”
　现在至于我体内的，是一种被称之为扩阴器的医学用具，那鸭嘴一样的东西，即将撑开我的阴道，光是这么思考，心中就感觉到忐忑不安了。
　“嗯，琳娜大人说不扩张一下阴道的话，这种导管是插不进子宫的。”诺霖在我的耳边低声地说着，“没事的，姐姐，就一下子的事情，忍耐一下就过去了，小霖会尽可能温柔的。”
　“呜……”下一秒，看着诺霖旋转起了那个扩阴器的旋钮，鸭嘴钳将我的阴道撑开的时候，痛感很快便是传来，即使已经紧咬住了牙关，但是口中还是依旧漏出了呻吟，“啊——”
　“小霖你的动作也……”额头上冷汗不断地渗出，还算好，比起以前经历的各种各样的痛苦来说这也不算什么，但是这样被塞入、撑开的异物感，还是令我相当的不舒服。并不想去怪罪诺霖什么，只想着等会帮她做的时候该怎么减轻她的痛苦才好。
　“对不起啦，姐姐……接下来我会温柔一点的！”诺霖双手合十，向着我眨着眼，紧接着她拿起了那根导管，将其缓缓地插入到了我的体内，一直深入到了子宫中。
　导管正缓缓地往我的身体里注入着奇怪的液体，小腹处感觉到莫名的有点涨，这种感觉……我也并不讨厌。
　我是个奇怪的女孩子，喜欢着调教自己的妹妹。
　欺负自己妹妹的时候，看着她娇羞、挣扎的样子，我会得到不少的心理快感。然而，我并不是传统意义上的“S”，和柯萝诺斯、薇娅大人那种抖S完全不同，我的程度仅仅只能算是轻微，反过来说，其实我还有着比较M的一面。
　谁让手指和舌头并不能产生快感呢？
　如果可以的话，我倒是想和诺霖一起感受高潮的快感，调教她的同时，也期待着被她调教的过程。
　在轻微S的外表下，实际上，我也有着相当M的一面，比如说会想要被触手玩弄，会想要和诺霖一起尝试那些玩具。毕竟，那是压抑于我内心之中的，潜意识内的情感。也是只有着诺霖知道的，我的另一面。
　属于着我们俩的秘密，诺霖答应过我，她说她会研发能够让我们一起舒服的装置的。我相信着她，毕竟，她就是最棒的梦之魔女。
　“啊，霖，稍微，轻一点！”
　伴随着笔落在了小腹上的时候，突然感觉到一阵液体好像逐渐被吸上来，渗透入了我的皮肤内。这阵突然传来的痛感，令我下意识地闭上了眼睛，口中也发出了呻吟。
　不过，比刚刚那个扩阴器舒服多了就是……
　那种痛感，感觉此生难忘。
　“我还没画呢……”
　“诶？”
　“我只是刚刚把笔放上去而已呀，姐姐你是不是太敏感了一点？”诺霖歪了歪脑袋，顺便动了一下放在我身体里的导管。
　“才，才没有呢！我，我的事情，能，能叫敏感吗？等等，别乱动这个啊！”我试图着狡辩，然而随之而来的下笔，则是令我的意识又差点被冲散了开来，“唔……唔啊！”
　“这个力度，还可以吧，姐姐？”
　“嗯……就，就这样……”
　不愧是我的妹妹诺霖，下笔的力度掌握的相当完美。微弱的刺痛感之中，略微的有点痒，这种三重的奇妙感觉交织在一起，彼此互相在大脑之中争斗着。
　好舒服，舒服的令我的身体都松软了下来。
　“啊，哈啊！”腰部下意识地弓起，不过随之便是被诺霖用手给按住了。
　“不要乱动哦，姐姐。不然我给你画个大花脸在上面。”诺霖对着我调皮的吐了吐舌头。
　“你，你敢！你敢我，我以后就把你天天绑在床上塞满跳蛋！”本来我是想这么威胁诺霖的，然而下一秒，诺霖则是重重的在小腹上点了一下，随之而来的刺痛感，便是令我又发出了痛苦的呻吟，“不要啊啊啊——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十四章 伊梦的特别讲座</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC84%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC84%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第84章
第八十四章 伊梦的特别讲座
　深夜，在梦大陆的花园内，诺霖和诺汐两人呆在圆桌前，享受着露西为她们准备的糕点。而伊梦正坐在她们的对面，依旧是在喝着那杯永远都喝不完的红茶。
　“最近的生活倒是过的挺滋润嘛，不过假期也可不要松懈下来哦。”伊梦脸上的表情倒是和蔼了不少，虽然诺霖依旧是没有能够完成她的考核，但是魔法校园祭上发生的那些事情，则是提高了不少她对于诺霖的评价。
　“不会的，不会的。”虽然这几天她们倒是过的很滋润。呆在琳娜与薇娅那偌大的别墅里，过着近乎与世隔绝的生活。琳娜与薇娅两人将不少收集的东西都展示给了她们看，同时也给她们讲述了不少魔法学的发展故事，就仿佛是寒假补习班一样。
　不过，这个补习班可不是一般人能上的，由时钟塔魔术协会的最高教授，古典魔术学、现代魔术学领域的奠基人——琳娜·卡蕾娜亲自给她们上的补习班，普通女孩子可是一辈子都得不到这个机会。
　闲暇之余则是被拉去拍照，在庄园内的各个景点拍摄奇奇怪怪的照片。诺汐都开始对着她吐槽这些动作现在是越来越羞耻了。
　“说起来，伊梦最近好久没有看到你在现实世界了，难不成是觉得人间很无聊了吗？”自从魔法校园祭结束之后，伊梦就再也没有出现过了，一直都是在这个梦大陆悠闲地喝着茶。
　“我什么时候觉得人间有趣过呢？”伊梦反问了诺霖一句，“我一直都说的是，我属于比人类更高级的，被你们称之为生物论AI的存在。我对人间，以及人类这个群体都没有任何的兴趣，既谈不上讨厌，也谈不上喜欢。而我唯独感兴趣的，只是在这无数人之中的少数个体而已。”她用着酒杯指了指眼前的诺霖，“我感兴趣的是你，诺霖·卡蕾娜，想要让你成为一名合格的梦之魔女，明白了吗？”
　“这样呀……承蒙厚爱……”诺霖有点不好意思的说。
　“考验还会继续的，请不要松懈下来。我已经和琳娜她们商谈过了，寒假期间你们的考验就由她们代替我执行。一举一动我都会看着眼里，如果让我不满意的话，你们应该知道那是什么的。”伊梦说着，指了指远方的一片大海。
　“这个……”诺汐顺着她手指的方向看了过去，那里可并不是什么安静的海洋，就算是现在都可以看到有着触手从中冒出，仿佛已经饥渴许久的样子。
　“下一次把你们扔到那里面训练一下游泳怎么样呢？”
　“我们绝对会在寒假里好好表现的。”姐妹俩异口同声地说着。
　“啊。”话音刚落，诺霖的口中突然发出了一声奇怪的呻吟。
　“小霖怎么了？”诺汐好奇地看着她。
　“没，没事，突然感觉身体有点疼，估计是错觉吧。”诺霖检查了一下自己的身体，确认了一下并没有触手突然冒出来，多半是来自于那片海洋的既视感吧，诺霖如此安慰着自己。
　“是嘛，那小霖要小心一点哦。”
　“嘛，再来喝点茶吧，今天，我就破天荒地给你上一堂课吧，诺霖。”伊梦请露西再给她们沏了一杯红茶，轻轻挥了挥手，在旁边召唤出了一个黑板。
　“伊梦给我上课？有这种好事？！”诺霖睁大了眼睛，她以为伊梦只负责监督吐槽的，没想到伊梦竟然会主动给她们上课？那简直是千百年难得一遇的机会。
　“好歹我也是《DreamLand》本体吧，给你稍微讲述一下《DreamLand》以及梦境魔术相关的知识，不是应该的吗？”伊梦召唤出了一支粉笔，并且开始在一旁的黑板上书写了起来，“简单的知识我不会讲，这是学校的事情，我只负责讲述的是，梦境相关的一些知识。”
　“我能在一旁听吗？”诺汐凑了过来，她并不是魔女，并不知道有没有旁听这节特别讲座的资格。
　“随意，诺汐你作为着诺霖的姐姐，也有必要了解这些的。毕竟，诺霖已经在《DreamLand》里给予了你，和她一起出入梦境的资格。那么这些知识对你们来说，是完全必要的。”
　“那真的是太好了。”
　“首先我们来谈一谈，梦境的特点吧。诺霖，《DreamLand》的部分权限我已经归还于你，请使用一下「梦境解析」。”
　“嗯？诶，跳出了一个框呢。”诺霖的身旁跳出了一个像是浏览器显示框的东西，“梦境主人诺霖·卡蕾娜，梦境深度1，扰动系数12，潜意识防御机制：无，还有就是……”中间还有着许多她看不清的内容，好像是一些专业术语吧？　　“什么？这上面的不是乱码吗？”一旁的诺汐所看到的则是完全另一种模样，她完全没有搞懂妹妹在对着这个东西自言自语些什么。
　“这个是只有梦之魔女本人才能看见的，梦境的信息。注意到第二栏的扰动系数了吗？这就是我们今天课程的主题。”
　“扰动系数？这个是什么意思呢？12这个值应该不算高吧？”
　“梦境扰动系数，是一个用于衡量梦境稳定程度的参数，简单说就是，这个数值越高，梦境本身就越是不稳定。而越是不稳定的梦境，对于梦境的主人来说就越是危险，扰动值高到一定程度的时候，很可能会导致梦世界里的‘脑死亡’，同样的，作为着梦之魔女的你，也会受到影响。数值越高的话，你所能发挥出的实力也就越弱，严重的话还会四肢无力，甚至吐血等。”
　“诶？啊……什么感觉，胸口突然有点疼。”说到这里的时候，不知道是发生了什么，诺霖感觉到了胸口传来的一阵压迫感，她拉了拉自己的衣服，却是并没有发现异常。
　真是奇了怪了。
　“多半是梦境有点不稳定吧。然后，接下来再说一下，扰动系数的影响因素。第一大因素就是——梦境层数，也叫做梦境深度。现在你们的梦境深度是1，也就是一层梦境。扰动系数会随着梦境层数的深入而增加，越高层数的梦境扰动系数就会越高，因为，梦中梦是极其不稳定的。”
　“标准值应该是多少呢？12这个数字我也不知道是高还是低。”诺汐在一旁评论了一句。梦境稳定系数吗？看着周围的景象，这里就像是现实一样安稳。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十五章 密室逃脱（1）【H 跳蛋play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC85%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC85%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第85章
第八十五章 密室逃脱（1）【H 跳蛋play】
　“好了，这就是今天的讲座了，诺霖你还受得了吗？目前的扰动系数大概是150左右，可千万别倒下了哦？”伊梦看着眼前捂着肚子倒在面前的诺霖，脸上露出了一丝坏笑。
　“头，头疼……但是，还可以。”诺霖一手捂着肚子，另一只手则是紧紧地抓着自己的桌子，不让自己倒下来。
　这150的挠动幅度也未免太难受了一些吧。
　诺霖都感觉自己仿佛要吐血了。
　“试试看用魔法呢？就先用个幻想召唤试试看吧。”
　“幻，幻想，幻想召唤……噗，不，不行。体内的魔力，好像是不受我的使唤。不行，好，好难受。”诺霖摊开了自己的手，试图按以前的样子聚集起魔力，只不过体内的魔力并不听从她的使唤。Novia因子仿佛在乱动着，不断地碰撞着她的身体各处。
　“这才只是150的扰动系数而已，诺霖啊，有点不行哦？”伊梦歪了歪脑袋，露出了人畜无害的表情，“以后的训练我都会提高扰动系数，从而锻炼你和诺汐的能力，知道了吗？”
　“我……我会，努，努力的……”诺霖咬紧了自己的牙关，试图着以此来缓解自己的疼痛。
　至于一旁的诺汐，虽然按照伊梦的说法，双子姐姐的体质是不会受到扰动系数的影响的，但是她还是感觉到身体有点点奇怪。
　就好像是有几只手在她的身上乱动一样。
　“那，诺汐来回答一下，影响梦境扰动的因素？”
　“主要的因素是梦境深度，然后，梦主人的状态，例如睡觉的动作、睡眠质量、潜意识活动、现实因素的影响等等都会影响到梦境的扰动。同时……啊，手上突然感觉到有点凉是怎么回事？”诺汐一边回答着，一边感觉自己身体变得越来越奇怪了。
　“嗯，估计是现实里的手碰到了什么比较凉的东西吧。”伊梦满意的点了点头，“同一个梦的扰动系数是会变化的，就比如说有些梦一开始是个美梦，扰动系数15，然后突然做着做着就变得奇怪了起来，比如说突然梦境里火灾了、地震了、世界扭曲了，那扰动系数会一下子高到40以上。”
　“嗯……然后我也能够通过干涉梦境，来让扰动系数回归正常。”诺霖艰难地坐直了身体，还算好，现在伊梦已经将扰动系数给调整到了100左右了。
　“是的，不过现在的你还做不到这些罢了。”
　“好，今天的课就到此为止，估计也快到天亮了，你们也快要醒来了吧。”伊梦看了看梦大陆显示的时间，便是主动与她们俩挥手告别了。
　——————————————————
　“……”
　“做了一个很有趣的梦呢，小霖。”从睡梦之中醒来，在梦世界里让伊梦给她们上了一个课，诺汐感觉收获甚丰（虽然现实里她觉得并没有什么用，考试也不会考）。
　“是的……等等，我身上是不是多了点东西？”
　叮当的声音在耳边响起，手臂上不禁感觉到了金属的冰凉。在感觉到了几分异样之后，诺霖猛地掀开了自己的被子，她和诺汐都是被琳娜要求裸睡的，然而此时此刻，她发现自己的身上多了一点小装饰物——一些椭球形的物体，镣铐，以及白色的纸胶带。
　胸口、大腿和私处都被贴上了纸胶带，用以固定住跳蛋的位置，同时也算是将她们俩的私密处给遮住了。平日里习惯了乳贴的诺霖倒是觉得无所谓，但是私处那边也贴就有点过分了吧！
　等会撕下来的话岂不是会很疼嘛！
　“姐姐，你也是……咱们俩这是……”
　“为什么一早醒来就要与跳蛋相伴啊！小霖你昨晚是不是许了什么奇怪的愿望。”诺汐刚准备着起身，但是脖子上的锁链则是阻止了她这傲慢的举动，直接将她给重新拉到了床上。
　比起诺霖来说，她的装饰物还多了一个，项圈和铁链，将她像是宠物一般地给拴在了床上，活动范围被限制在了这张双人床上。
　不过，因为她这么一动，一张纸倒是掉了下来。
　疑惑的姐妹俩凑了过去，开始阅读起了纸上的文字。
　
　亲爱的小霖、小汐：
　早上好，当你们看到这封信的时候，相信肯定已经发现了我所对你们做的事情。正如你们所想的那样，在昨晚你们睡觉的时候，我根据着伊梦酱的要求给你们戴上了可爱的跳蛋。考虑到你们年龄还小，就只给你们一人准备了4个，胸口2个，小穴2个，我觉得你们应该还是能够忍受的住吧？同时，也给你们铐上了锁链和镣铐， 来限制你们的活动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十六章 密室逃脱（2）【H，跳蛋play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC86%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC86%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第86章
第八十六章 密室逃脱（2）【H，跳蛋play】
　“姐姐！都说了不要乱动了嘛！你这样我插不进去的嘛！”一边说着很糟糕的话语，诺霖一边半跪在诺汐的面前，用着手中的钥匙在诺汐脖子上的项圈上比划着。
　“又不是我想动的！啊……小霖你能不能再稍微快一点。我要受不了了！”诺汐强行忍耐着体内的震动感，四个跳蛋的按摩可并不是开玩笑的，身体完全不受自己的控制，在不断地颤抖着。
　“这个锁好复杂，姐姐你乱动会打断我的思绪的！”即使找到了钥匙，但是想要打开诺汐的那把锁可并没有那么容易，里面也好像是被内置了一些奇怪的魔法阵，而诺霖必须一边调用魔力解析那个未知的魔法阵，一边在用着钥匙准确的找准锁芯。
　“小霖……我可爱的小霖，救救可怜的姐姐吧！”
　“姐姐你也知道，我现在戴着手铐没法进行特别精细的操作啊。”由于手铐的限制，诺霖感觉自己的动作都显得生硬。换作是往日的时候，估计没过多少时间就能把这个锁给解开了吧。
　“咕咕——”诺汐的肚子发出了一声抗议，看着远在天边，近在眼前的早餐，她只想早点从这张床上离开。不过现实好像并没有她所想象的那么容易。由于诺汐的身体一直在乱动中，所以解锁的工作成为了世纪难题。
　“你就不能用你的那个「Resonance」直接解开这个魔法阵吗？就个钥匙打开也很容易的吧？”
　“「Resonance」是禁止使用的，姐姐你可别忘记了这是伊梦的试炼。”诺霖无奈地说着，要是真的和她姐姐想象的那样就好了，这些魔法阵怎么可能敌得过她的「Resonance」？调用一下自己的魔力，眨眼间那些魔法阵就会被解开，然后她们就可以离开这个“密室”了。
　“为什么呀……”
　“姐姐，你要知道，如果高中数学的题目里用了像是微积分的大学知识，批卷老师是不会给你过程分的。”诺霖无奈地说着，她难道不想用「Resonance」吗？完全就是规则上禁止了用「Resonance」这种魔法来作弊啊！“不对，这个钥匙好像不太对劲，怎么卡里面了！什么情况啊！”然而，在闲聊之际，那个钥匙却是卡住了，一时间既无法转动，也拔不出来，身下跳蛋的震动感随之冲击而来，使得诺霖的意识一下子飘远了过去。
　“小霖？小霖你不会高潮了吧？”看着妹妹那喘息的样子，诺汐知道此时的她显得有点糟糕的样子，准备伸手安慰一下她，却是被诺霖躲开了。
　“没，没事。我，我继续开锁。”诺霖表示暂时还能够忍受，却是害怕着诺汐的触摸。在这种状态下被姐姐给摸一下的话，她很可能就真的要丧失理智了。
　还有更重要的事情，这种跳蛋什么的，早就习惯了。
　“这个内置魔法阵实在是太麻烦了，请姐姐不要再动了！刚刚姐姐好像是奇怪的让钥匙卡在了锁孔里的某个角落，一时间要拔出来可并没有那么容易。”诺霖使用着魔力检查着项圈的情况，钥匙卡在了一个极其微妙的角落内，想拔还拔不出的样子。
　“嗯？！”
　“等等，小霖，疼，疼！”除了身体上的震动之外，诺汐更是感觉到了一阵脖子上的刺痛，好像是诺霖注入的魔力触发了项圈上的特殊保护机制，她仿佛感觉到有着一只无形的手在掐着自己的脖子，同时体内又有一股力量想要将其往外顶。
　“没事，姐姐不是魔免体质吗？这种程度的反击机制，不管用……的啊！”最终，她好不容易才是将这个钥匙给拔了出来，诺霖长舒了一口气，准备着将钥匙再一度插入的时候，那个项圈则是意外的打开了。
　难不成是自己的魔力太强了直接破坏了那里面的魔法阵？
　虽然与「Resonance」能够完成的效果差不多，但是应该不属于「Resonance」的范畴吧？但愿伊梦事后不要因为这种事情而怪罪她就好了。
　“总之先去吃早餐吧，饿都饿死我了。”诺汐终于重新获得了自由身，虽然手上依旧是戴着手铐，但是至少能够活动了。饿得发慌的她，立即拽着诺霖一起来到了书桌前，开始享用起了她们的早餐。
　琳娜为她们准备的三明治很是好吃，但是吃饭的同时还要被跳蛋给按摩就有点不太舒服了。不知道是恩惠还是捉弄，在解开了项圈之后，跳蛋的频率反倒是降下来了，虽然是稍微给了她们一点喘息的机会，但是这种低频率的按摩，未免使得她心中有点不爽，痒痒的感觉，就好像是在欲求不满着什么。
　“要是能让跳蛋停下来就好了。”吃着三明治的同时，诺汐与诺霖闲谈了起来。在忙活了半个多小时之后，诺汐可是饥肠辘辘，哪怕是这种再普通不过的三明治，现在在她的眼中都好像是山珍海味一般。
　只不过被迫戴着跳蛋依旧是令她相当不爽，总感觉自己的身体仿佛随时都会达到高潮。她曾试着撕下胶带并取下跳蛋，然而却是被魔法阵给弹开，对此只能感觉到满满的无奈。
　“现实可并没有姐姐想的那么容易呀。”诺霖无奈地耸了耸肩，“吃完饭之后得去解析一下那些跳蛋的控制魔法阵了。”
　填饱了肚子之后，跳蛋的频率一下子快了起来，刚从椅子上起身的诺汐还差点摔倒了，还好诺霖眼疾手快护住了自己的姐姐，将她给重新搀扶了起来。
　“姐姐果然还是需要多锻炼呢。”看着现在的诺汐，就仿佛看到了从前的自己。当年刚刚成为着梦之魔女不久，被诺汐要求戴着跳蛋上课的诺霖，也就像是这般，连走路的时候都得扶着墙才行，看起来妥妥的病弱魔女吧？
　“这种锻炼不要也罢吧……好了，我能扶着墙自己走。”诺汐白了诺霖一眼，身为着姐姐的威严告诉着她不能对体内的这两个小球妥协。刚挣脱开了诺霖的手，突然体内的跳蛋就好像是要给她一个下马威一般，加快了频率，刹那间的震动使得她下意识地合上了自己的双膝，“啊啊啊……”依靠在墙壁上看起来很是悲催的样子，晶莹的液体不断地顺着她的大腿流下，甚是羞耻。
　“真是的，姐姐不行可不要逞强哦，来，好好牵住小霖的手，多依靠我一点也是完全没问题的哦！”诺霖伸出了手，对着诺汐露出了甜甜的笑容，紧接着便是勾着她一起开始在这个房间里寻找了起来。
　“呜……”一点都没有姐姐的样子了，诺汐感觉今天真的是最糟糕的一天，殊不知，更为糟糕的事情，以后还多得是。
　“魔方？”诺霖打开了衣柜门，除了几件衣服之外，里面竟然还摆放了一个魔方。魔方处于着被打乱的状态，难不成琳娜给她们的考验是去还原这个魔方？
　“还原魔方我还是会的，交给我好了。”诺汐立即将魔方拿了过来，她半跪在了柜子前，稍稍挺直自己的腰，尽可能地减缓着体内跳蛋所带来的快感，将注意力集中于这个魔方上，开始动手扭起了魔方。
　“姐姐，加油哦！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十七章 密室逃脱（3）【H，跳蛋play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC87%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC87%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第87章
第八十七章 密室逃脱（3）【H，跳蛋play】
　“姐姐你发烧了吗？还是因为被跳蛋给弄的神志不清了？虽然我现在的手被拷起来了，但是有淫纹在只要抚摸一下淫纹也可以让姐姐解脱的。”诺霖用手摸了摸诺汐的额头，确认了一下诺汐此时是不是有点精神不正常。
　“我没病啊！”
　“嗯……温度的确不高，难不成是被高潮冲昏了头脑吗？都说高潮中的女孩子是愚蠢的，看来姐姐已经丧失了基本的理性了呢。”诺霖对此倍感抱歉，“看来以后必须用强制手段来让姐姐……”
　“等等，小霖！我没有瞎说！”诺汐知道自己刚刚可能说了很奇怪的话，但是现实真的就是这样的，她绝对没有因为跳蛋的原因而在胡说八道。
　“可是，姐姐，你告诉我魔方到底怎么才能还原五个面？”
　“可是这个魔方真的只能还原五个面！”诺汐立即将魔方递到了诺霖的面前，由于和诺霖解释这个奇妙的魔方实在是太过激动的缘故，导致积压着的情欲一下子爆发了出来，跳蛋震动所产生的快感一下子冲击而来，她也躺平了自己的身体，任由着跳蛋给她带来新的高潮。
　“嗯……果然如此呢，这个色块的颜色不对啊。为什么绿色会多一块出来呢？”诺霖端详着这个魔方，同时看着身后那不断地扭动着自己身体的姐姐，“姐姐果然拿跳蛋一点办法都没有呢？”
　“才，才不是，女，女孩子的事情，能，能叫没，没办法吗？啊哈哈哈——好，好舒服！小霖……”在快感的支配下，诺汐的动作都仿佛完全不受她控制了那般。在旁边观看着的诺霖，只能在着欲望的火焰之上，再浇一点油了。
　“那就让姐姐更舒服一点吧？”她将手伸向了诺汐小腹上的淫纹，对着她露出了一丝小恶魔般邪恶的笑容，“一直忍耐着是很难受的吧，小霖知道这种感觉哦，所以，一定会让姐姐舒服起来的~”
　“等等，小霖！那里，那里不可以碰！碰啊啊啊——”诺霖的手指接触到淫纹的瞬间，诺汐突然感觉到自己全身的力气都仿佛要被掏空了一般，暧昧的感觉从小腹处扩散开来，就好似喝下了媚药一般，似梦似幻。
　“这个淫纹真厉害呢，我摸上去的时候还会发光呢。”诺霖坐在了诺汐的面前，继续用着手抚摸着那爱心状的淫纹，手指触碰之时，甚至还发出着微弱的粉色光芒，简直满满的都是诱惑。
　“怎么样，小霖的手法，能不能让姐姐舒服起来呢？”只可惜小穴被胶带封印了，不然诺霖估计早就对姐姐那湿透的地方展开攻势了，现在只能用手抚摸着诺汐的淫纹了。
　“小霖，你，你真的不去研究一下，魔，魔方吗！啊啊——不要，不要在摸了，不，不行了！”一股暖流从中顶出，高潮瞬间来临，一下子令诺汐的脑袋变得一片空白，“啊……啊啊……”双眼泛白，口中不断地发出着喘息。
　“姐姐坏掉了呢。”诺霖看着诺汐私处上贴着的胶带，刚刚所泻出的爱液都已经将胶带给弄得湿哒哒的了。一时兴起，诺霖朝着那里伸出了手。
　“不……不要……”诺汐是想要阻止诺霖的，然而由于高潮耗费了她太多的力气，一时半会还恢复不过来。因此，诺霖也因为自己的好奇心所遭了殃。
　“啊啊啊啊——这是什么啊啊啊！”刚触摸的一瞬间，一个魔法阵被触发了，从中所释放出的电流直接贯穿了诺霖的全身。可别看诺霖刚才那一副色气满满而又游刃有余的小恶魔模样，她身上的四个跳蛋可也不是闹着玩的，伴随着魔法形成的电流穿过了她的全身，身上的所有敏感点都被打开，她和姐姐诺汐一样，沦陷在了电击的快感之中。
　…………
　“小霖？”
　“姐姐？”
　在休息了一段时间之后，她们俩终于才算是从高潮的余韵之中缓过了神来，诺霖缓缓地起身，体内的跳蛋仍旧是在震动着，刚刚高潮之后的身体显得尤为敏感，第二度的高潮可能随时都会来临。
　为了让自己不能就这么沦陷于快感之中，她立即拿过了摆放在一旁的那个奇妙到魔方。诺汐已经将五面都复原完了，至于剩下的那一面是无法复原的，因为多了一个绿色的色块。
　“如果没想错的话，这个应该是一个魔导器才对。”诺霖端详着眼前的魔方，陷入到了久久的沉思之中，“嗯……姐姐，你在扭这个魔方的时候，是不是我们跳蛋的震动频率变快了呢？”
　“应该……是吧……小霖，我我又要，又要去了，啊，啊啊啊哈！”诺汐开始又一度的呻吟起来，这邪恶的跳蛋，真的一点点休息的时间都不给她，“快点，想，想，想办法让跳蛋，停，停下来啊啊啊啊啊啊——”
　“姐姐，忍耐住。我马上就能把这个魔导器给破解了。”诺霖强行控制着自己的意识，不就是个电击高潮吗？对她来说完全就是小意思，如果连自己的情欲都控制不好，那还算什么魔女呢！
　“啊啊啊——这个，跳蛋什么的，太，太过分了啊啊啊！”第一度高潮之后完全不给与自己任何的休息，那些跳蛋仍旧是在不断地刺激着她，带给着她十分强烈的快感。
　“这里的图纸……我明白了，这个魔方不是要求我们去复原的，是让我们根据着这张图纸的样子，把魔方给扭到对应的形状！”诺霖分析着在衣柜里找到的图纸，稍微进行了一番分析，“姐姐，做得到吗？把魔方给扭成这张图纸上的模样？”诺霖将魔方给递了过去，用着期待的眼神看着面前的姐姐，“既然能够还原的话，打乱成这个样子也不算是难得吧？”
　“你，你在开玩笑吗？”诺汐一边喘息着，一边艰难地与诺霖交谈着，并从她的手中接过了这个魔方。打乱成规定的样子？可别逗她了，这远远比把魔方复原要难的多吧！
　“可不解开这个魔方，跳蛋永远不会停下来啊！”
　“这，这叫解魔方吗！”诺汐第一次见到这么奇怪的“解”魔方要求。打“乱”成规定的图案？这得是高手才能做得到吧？
　“有了，姐姐你只需要把现在的魔方当成‘乱’，将那个样子的魔方视为‘还原好的’不就可以了吗？这是一个逆向思维的说！”情急之中，诺霖拼命地转动了自己的脑子，想出了一个看起来很靠谱的方法。
　“说的容易，人脑的思维哪有那么容易改变。我只学过还原魔方，怎么可能知道将它打乱成我想要的图案啊！”诺汐无奈地认命了，算了，不如放弃让跳蛋停下，直接去寻找出路吧。
　“哦对了，门口那个魔法阵我已经大致破解了，一切的逆解析法阵都准备好了，但是这个魔法阵是与这个魔方是相连的共生关系，如果这个魔方还存在的话，依旧是无法打开大门的。”唯独例外的情况是这个魔导器内的魔力耗尽，但是诺霖估计想要让这个东西耗尽魔力可并没有那么简单，无论是内置的魔导水晶，还是墙壁上刻下的充能法阵，都仿佛在暗示着她们，想要和这个跳蛋玩消耗战可并没有那么容易。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十八章 庄园的生活</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC88%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC88%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第88章
第八十八章 庄园的生活
　“早，早上好，琳，琳娜大人……我，我们，出来了……”姐妹俩互相搀扶着，倚靠在走廊的墙壁上，缓缓地从房间里走了出来。
　虽然跳蛋的震动已经被停下，但是接连的高潮则是令她们的大腿软软的，就算是走路的时候还是止不住地在哆嗦。
　爱液顺着大腿不断地滴下，在地面上都形成了两道明显的轨迹。终于，好不容易才算是走过了这条漫长的走廊，来到了客厅的沙发上。
　“呼……”
　“嗯？竟然出来了吗？”琳娜看了看手机上显示的时间，“花费了2个多小时，比我预期地倒是快不少嘛，做得不错，小霖，小汐。”琳娜还以为她们要花费好久才能破解开来神秘的魔方，看起来应该是低估了她们呢。
　“呼……有什么奖励吗？”
　“奖励的话，这些裙子怎么样？”薇娅轻轻一弹响指，正如她们俩所说的一样，自17世纪以来，欧洲所流行过的各式各样的女装里面都有，而且均被保养的很好，完全看不去任何时代的沧桑感。
　“通过了试炼，也就不用再继续全裸了，有喜欢的衣服就拿去穿穿看吧。真的特别喜欢的话，我允许你们带2件衣服回家，这个奖励还不错吧？”
　“真的可以吗！太棒了！”诺霖和诺汐毕竟也是女孩子，也很是中意这些好看的小裙子，这些衣服可比市面上的那些要正宗多了，也完全不需要担心山不山寨的问题，毕竟，琳娜与薇娅可是真的从那个时代生活过来的。
　没有人比她们更懂这些衣服了。
　“好了，我和薇娅就先得去休息了，你们俩就随便在我家逛逛吧。最近这段时间都没有好好睡过，得睡上个几天才行呢。”琳娜打着哈欠，吸血鬼的作息与人类是相反的，只不过这几天为了迎合诺汐和诺霖的作息，带着她们熟悉自己的庄园，所以白天基本上都没有怎么休息过。
　“可能要睡个四五天左右吧，你们也别来叫醒我。做饭什么的应该都会吧，食材我都放冰箱里了，不够的话你们打电话叫一下外卖，赤夜之影协会的人会来送的。”琳娜最后吩咐了几句之后，便是与薇娅一起回到了她们的房间里。
　“一睡四五天？”
　“很正常的啦，不要拿人类的作息和吸血鬼相比嘛……”琳娜无奈地耸了耸肩，“最久的时候，我和薇娅甚至睡了一年呢。”
　“睡一年？！你们那是冬眠吗？”诺霖无法想象睡一年是什么概念，甚至说睡个三四天不进食的话人都可能出生命危险。但是对于吸血鬼来说，她们的寿命远远比人类要长，睡眠，或者说“冬眠”的时候，也并不消耗能量，因此，就算是睡上个一年都没什么问题。
　“有些吸血鬼一睡甚至可以睡个十几年，我们俩因为是真祖的原因所以作息也相对于其他吸血鬼来说正常不少。好了，晚安了哦！”琳娜抱住了她最喜欢的抱枕——薇娅，然后与她一起躺进了她们的棺材内。
　“嗯……晚安，琳娜大人，薇娅大人。”
　果然吸血鬼与人类是不同的，哪怕是自己是她们的后代，是被称之为“半吸血鬼”的特殊存在，但是归根结底，半吸血鬼只不过是——带有着血族基因，能够转化为血族半身的人类，与真正的吸血鬼相比也有着很大的不同。
　偌大的庄园内，只剩下了姐妹两人。
　未免显得有那么几分寂寞。
　屋外下着淅淅沥沥的小雨，混杂着魔力的迷雾依旧环绕在庄园内。这里仿佛就像是个异世界一般，将她们与现实所隔绝开来。
　“好无聊呢。”
　诺霖站在了落地窗前，看着窗外的场景不由得感叹道。一大清早被跳蛋给按摩了两个多小时，现在总算是得到了放松的她，也已经提不起什么性欲，现在也不知道该干些什么才好。
　“玩会游戏吗？你看这里的WiFi信号还很好的说！”
　诺汐凑了过去，轻轻环抱住了妹妹的腰。
　“姐姐满脑子都知道游戏，就不能做点正经的事情吗？”诺霖小声地嗔怪了一句，“现在的游戏也没什么好玩的，那种抽卡游戏实在是太没劲了一点，对于我这种脸黑的人来说相当不友好。”说起游戏诺霖就想要吐槽，每次抽卡基本上都要靠保底，刷副本的掉落也比别人少，那种随机掉的稀有装备永远不可能是她的，自己的大半部分零花钱都拿去氪金了，得到的结论就是——“这游戏不符合统计学规律！”之后，吐槽多了也自然不想玩了。
　虽然诺霖本身的存在，就已经很不符合统计学规律了。
　“是嘛，其实最近新出的那个手游倒还挺好玩的说。好像是尤米娜她们家的公司在研发的试水产品吧？”说完，诺汐便是躺到在沙发上，开始了每日的刷刷刷环节。
　“就是那个，洛伊公司吗？”
　立足于美国东海岸，与时钟塔合作的那个大公司，据说是着力于研发魔法在现代科技上的应用，并对现代科技进行改善的一大公司。
　“你知道吗，听说魔法计算机一旦完成的话，普通人也可以去使用魔法了哦！”诺汐一边玩着这个最新的手游，体会着操控着那些魔女们在战场上战斗的感觉，一边与诺霖闲聊着。
　“现在普通人也可以使用魔法。”诺霖坐在了沙发上，冷静地对着姐姐吐槽着，“魔法从来可不都是我们魔女所独有的。那些所谓的魔法计算机，以及未来可能研发出来的魔法智能手机，本质上，不就是一种魔导器吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十九章 古老的秘术</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC89%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC89%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第89章
第八十九章 古老的秘术
　“为什么，你要了解这些？”听到从诺霖口中说出的那五个字，露西乌莉亚都感觉到了几分震惊，禁忌炼金术，教皇厅所一直潜心研究着的神秘学科。
　那并不是普通人所应该触及的领域。
　那是从古至今，一直被许多学者所畏忌着的，禁忌的存在。无数的学者，为了探求所谓的真理，迈入到了这片黑暗的深渊。愈是深入，就愈是疯狂，逐渐丧失人性，丧失理智，丧失了一切的他们，只为了探求到那所谓的，神的境界，为了能够像是那些神明一般，书写属于他们的神话。
　以非神之躯，触及神之意志，创造新的神话。
　如果能将石头变成金子的话，那么将人偶变成真人，也是可以做到的吧？再有甚者，利用炼金术来凭空制造生命又是如何呢？
　那岂不是，被称之为神的伟业吗？
　神创造了人类，所以被称之为神。
　那么自己创造了新的生命，岂不也是新的“神”吗？
　怀揣着如此的理想，古今中外无数的炼金术士迈向了那禁忌之地，做了许许多多疯狂的实验。点石成金、长生不老，再是死者苏生，以及灵魂掌控、人造生命，研究的越是深入，这片名为炼金术的海洋，也显得越来越疯狂。
　传统的炼金术，只是为了点石成金，制造出更有用的炼金物品而已，但是在传统炼金术上，还有着被称之为禁忌炼金术的存在，那是探求着灵魂之术，被许多的魔法研究者，都视之为禁忌。
　其中对此做的最极端的，便是统治了欧洲魔术界十多个世纪的教会。迫害着异端学派、禁止炼金术在民间传播的同时，教会内部则是借着各种名义在研究着炼金术的知识，那位女教皇约翰娜·米莉丝，也是在禁忌炼金术上的奇才了。
　同时，也是一个不折不扣的疯子。
　她早就已经不可以被称之为“人”了，已经完全为了研究和理想所丧失了人性。
　北美光明会的事情，令诺霖很是耿耿于怀，尤其是之前遇到的那个家伙。她很想知道，炼金术究竟有着什么魔力，才能让那些男性说出如此反智的言论。
　背后有蹊跷，说不定就是有着炼金术这种力量的介入。
　身为着魔女的直觉，是这么告诉着她的。
　为了能够彻底击溃教皇厅的势力，诺霖决定更多的去了解清楚关于炼金术的事情，尤其是那被誉为禁忌炼金术的存在。
　“还记得我之前和你说过的，关于炼金术的基本假设吧，诺霖姐姐？”在琳娜的书房内，姐妹俩正在向着露西询问着关于炼金术，更准确的说是禁忌炼金术的相关知识，同时，也在书房里搜寻着可能记载着炼金术的书籍。琳娜的书海里什么都有，看得她们眼花缭乱。
　“等价交换原则，是这么说的吧？”诺霖一边与露西交谈着，一边在图书馆里搜寻着书籍，“找到了，炼金术分类，没想到竟然还是一个大类的样子？”
　“是的，如果把魔法视为现代物理学在Novia因子的介入下的衍生的话，炼金术就是现代化学在Novia因子下的衍生，因此，一些基础的定律在炼金术下也是适用的。”露西乌莉亚一边给诺霖复习着关于炼金术的知识，一边用手指了指旁边的书，“就是这本——《炼金术：从入门到造土 琳娜·布兰德著》。”
　“？？？”姐妹俩现在满脑子问号，这个书名真的没有什么问题吗？是本来就这么写的，还是琳娜本人的恶趣味？
　“所以，根据现代化学的理论，炼金术本身是不可能炼金的？”诺霖莫名的感觉到有点讽刺，基于现代化学来说，炼金术本身的存在就已经否认了“炼金”的可能性。
　“谁告诉你的？”
　“化学里面不是有说过元素守恒吗？石头是碳酸钙、二氧化硅等混合物，金子是纯金，这完全无法相提并论的吧？”还记得化学课的时候，老师就特别说过——“点石成金”的不可能的，因为违背了化学反应中的元素守恒定律。
　“元素守恒，那不过是化学反应的规定而已。炼金术虽然现代化学的前身，现代炼金术也有不少是基于现代化学的理论基础。但是，炼金反应和化学反应从根本上来说，是不一样的两种反应。炼金术的反应不需要遵循元素守恒，它遵循着以下两种原则——能量守恒、原子守恒，用更简单的话来说，就是等价交换，你所投入了多少，你最终所能够最大收获的，也是多少。”露西对着诺霖如此地解释道。
　“原子守恒，意思就是核物理领域吗？”诺汐注意到了在旁边还有着一些核物理的书籍，不禁感觉到后背一凉。仅仅是学习个魔法而已，用得着这样吗？
　“是的，所以说炼金也是真正存在的，炼金反应的本质是基于Novia因子的帮助，在Novia扩散力场内，于原子层面进行的元素定向合成反应。Novia因子是整个炼金反应的催化剂、能量源，Novia扩散力场则是整个反应的环境，炼金术式则是规定了反应进行的方向。”
　“实际上和魔法差不多的样子？魔法需要魔力以及对应的魔术术式，炼金术也是需要魔力和特殊的炼金术式？”诺霖并不笨，之前也向着露西讨教过，重新复习了一遍之后，她感觉自己完全都懂了。
　“准确来说，炼金术就是魔术学的一大分支，按照你们时钟塔的分类，应该是算是应用魔术学的。传统炼金术的定义就是，利用魔力，让一些没什么用的原材料（石头）变成有用的新材料（金子）。”
　“嗯，我能明白。”诺霖翻了翻那本《炼金术：从入门到造土》，文风看起来的确是琳娜·卡蕾娜的那种传统风格，与露西说的大致没有什么差别。
　“那么话说回来，禁忌炼金术的话，其实我了解的也不多。虽然是黑圆桌的首席，但是约翰娜并不怎么想要让我继承炼金术的知识，而且，就算是在黑圆桌内，真正涉及到禁忌炼金术领域的，好像也只是有布莱克和芙兰达吧？”
　“也是呢……”诺霖无奈地叹了口气，毕竟露西的培养方向是“诺霖·卡蕾娜的替代品”而不是“炼金术的继承者”，所以，露西接触到的大量知识都是传统魔术学相关，为了能够成为像是诺霖那样的强大魔女，而不是以炼金术为主。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十章 夜半钟声</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC90%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC90%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第90章
　第九十章 夜半钟声
　忙活了一下午，最后，她们还是没有找到任何关于禁忌炼金术的书籍，唯独只有那张意义不明的纸条。但是从纸条上，也足以看出琳娜对于禁忌炼金术的态度了。“禁忌炼金术，必须死。”从这短短的八个字之中，她就可以看到琳娜满满的对于禁忌炼金术的厌恶，毕竟，那个钻研着禁忌炼金术的教皇厅，可是琳娜的死敌。她们之间的恩怨情仇，估计几天几夜都说不清。
　倒是学习到了不少有关炼金术的知识，诺霖的专业与炼金术的联系并不大，但是她倒是觉得这些炼金术还挺好玩的，简直比魔法还要充满着想象力。虽然说炼金术和现代化学很像，但是炼金术却能够做到许多化学里完成不了的反应。
　“没想到这些东西混合在一起竟然还能制造出这种奇妙的液体，下一次给姐姐尝试一下如何呢？”热爱学习的诺霖，一边看着书，一边又不禁陷入到了奇思妙想之中，她记得这个庄园里有一个炼金实验室的。下一次让琳娜带着她们去参观一下也不错的样子？
　倒是一个不错的主意，看了那么多书籍，诺霖也已经开始想要实践了，不知道是不是因为露西对她的影响，她对着炼金术也产生了不少的兴致。
　“困了，眼睛好酸。”从书海之中抬起了头，诺霖看着堆在自己身边的书籍，脸上不由得露出了一分苦笑，看了看手机上显示的时间，被结果给吓了一跳，“已经12点了？姐姐？姐姐睡在这里会着凉的！”她顺便推了推在旁边陷入熟睡的诺汐的身体，“该起床了姐姐大人！”
　“啊……小霖……怎么，怎么了？腰好疼，啊啊——”诺汐睁开了她那朦胧的睡眼，被妹妹从睡梦中唤醒，她想要动一下身体，然而浑身各处传来的酸痛感则是令她都发出了可怜的呻吟声，“疼疼疼，小霖，别碰——啊——好爽！”她那温柔体贴的妹妹，则是主动帮她按摩了起来，令她疼痛之中，又感觉到了相当的舒适。
　“啊啊啊轻，轻一点，小霖，有点疼，疼疼啊——”
　“都说了姐姐不要在这种地方睡觉啦，是这里酸吗？来，让小霖给姐姐揉揉吧。”诺霖俯在诺汐的身边，帮着她按摩着腰间的各处，身旁的诺汐则是不断地发出着呻吟声，不知道的还以为她俩又在做着什么奇怪的事情呢。
　“啊啊——好舒服啊——小霖，再下面去一点，嗯，这里稍微加重一点，啊啊——”
　痛并快乐着，诺汐十分享受着来自于诺霖的按摩。
　“看来有必要买一个按摩椅了呢。这样我也可以省力一点。”一边帮着姐姐按摩着，诺霖一边说着她自己的设想，商场里的那些按摩椅她倒是去尝试过，只不过机械毕竟不过是机械而已，与真人想比还是有着许多的劣势。就比如说，按摩椅哪会像是妹妹这般尽责地帮自己按摩呢？
　“按摩椅，是到处都放着按摩棒的椅子吗？”
　“变态姐姐！”为了惩罚一下满脑子都是H的姐姐，诺霖故意加大了力度，按了一下诺汐那凸出来的脊椎，瞬间，伴随着诺汐那一声杀猪般的惨叫，她感觉到整个人的骨骼都错位了。不对，更准确的说法应该是被诺霖正位了。
　“疼疼疼，小霖你也太用力了吧，你这是想把我给按死吗？”诺汐扶着自己的腰缓缓站了起来，她说的有什么错嘛，按摩椅不就是到处都插着按摩棒的椅子吗？
　“姐姐你声音太响了。”诺霖在一旁冷静地吐槽道，“这样会把琳娜大人给吵醒的。”打扰到了吸血鬼的睡眠，估计她俩可能就要成为吸血鬼的晚餐了。
　嗯，琳娜和薇娅虽然不可能真的把她们吃掉，但是把她们俩剥光了来一次双人女体盛还是可以的，诺霖表示自己并不想迎来这样的结局，还是和诺汐一起好好地度过这段时光比较好。
　“嗯……琳娜大人应该不会醒吧。”姐妹俩面面相觑，看着彼此的眼睛，房间里一下子陷入到了一片寂静之中，仿佛都可以听见彼此的心跳一般。
　“姐姐，你听到什么声音了吗？”而就在这个时候，诺霖的耳边却是突然响起了奇怪的声响，窸窸窣窣的，好像是有什么人在地板上行走一般。
　“声音？”诺汐竖起了耳朵，深呼吸了一口，呆在诺霖的身边静静地聆听着，地板上，的确传来了一阵奇怪的脚步声，显得如此轻盈，甚至都感觉不像是人类的脚步声。“这里除了我们之外还有别人吗？”诺汐抬起了脑袋，难不成真的把琳娜给吵醒了？她莫名地感觉到后背有一阵凉意呢。
　“应该……没有吧……”
　琳娜说过这个庄园里只住着她们俩，现在她们在睡觉，庄园里醒着的也唯独只有作为着客人的诺霖和诺汐而已，那么这个脚步声又从何而来？
　难不成，又闹鬼了吗？
　“幽灵？”诺汐逐渐心跳加速了起来，仔细想想，这里可是吸血鬼的住宅，又是常年与世隔绝，在这种氛围下，有幽灵好像并不算是什么神奇的事情，倒不如说，这种神秘的地方，才应该是怪谈诞生之地呢。
　琳娜说过，这个庄园好像是原主人过世之后她强占的。也就是说，原主人的怨灵可能就这么徘徊在庄园内几百年……
　诺汐越想越感觉到恐怖，她原先就怕鬼，现在更是紧紧地攥着诺霖的裙摆，完全不愿松手。
　“可幽灵并没有脚步声啊。再说了，姐姐你又不是没见过幽灵……”诺霖无奈地耸了耸肩，甚至还曾经有一位幽灵小姐管她叫妈呢。看着颤抖的姐姐，她怎么感觉到有那么几分可爱呢？
　“霖，你听，脚步声消失了。”
　“嗯？也许刚刚只是我们俩的错觉而已吗？”诺霖歪了歪脑袋，然而，话音刚落，钟声却是又在她的耳边回荡了起来，“当当——”沉闷而又空洞的声音回响在了房间内，久久没有平息。这一次，姐妹俩都确确实实地听见了。
　“钟声？可现在是12点45分啊？”诺霖看了看自己手机上的时间，现在又不是整点时分，为什么会响起这种奇怪的钟声？是自己的手机时间出错了吗？
　“12点45分？我睡了多久啊？！”诺汐不由得感觉到尤为震惊，她原来还以为现在才刚到晚上，谁知道下午竟然一觉睡到了半夜？
　“姐姐这点不重要，更重要的是这个钟声到底是哪里发出的。”诺霖顾不上吐槽，她此时的注意力全在那不断在书房里回荡着的钟声之中，谁？是谁会在这个时候敲响钟声？难不成是知道了在房间里的她们俩，故意想要用钟声将自己吸引来吗？
　“霖……”诺汐不安地凑在了妹妹的身旁，紧紧握住了妹妹的手心。突然响起的钟声，将本就有点阴森的氛围更是渲染到了极致，内心中噗通噗通的跳着，心脏仿佛都要提到了嗓子眼一般。在这偌大的别墅之中，除了她们之外究竟还有谁？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十一章 不可言说之恐怖</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC91%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC91%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第91章
　第九十一章 不可言说之恐怖
　“姐姐，跟紧我。”诺霖一步一步地走着，逐渐感受着环境中的魔力，虽然魔力波的波形依旧很是混乱，但是大致判断着来源还是可以的。
　“嗯……”跟在妹妹的身后，诺汐的身体止不住地颤抖着，周围的感觉很是压抑，只有紧紧贴在诺霖的身边才能感觉到几分安心。奇怪，为什么明明是有着魔免的自己，都会感觉到不适呢？
　“霖，怎么停下来了？”看到妹妹逐渐停下了脚步，诺汐不由得担忧地问道，她好奇地探出了脑袋，此时的她们正走在这条漫长的走廊内，而眼前……
　“大钟？”走廊的尽头，摆放着一座大钟，其下摆正不断地摆动着，发出着“当当”的声响，如果没有猜错的话，这里就是整个声音的源头了。
　但是周围一个人都没有，甚至连幽灵都看不见。
　更何况，诺汐记得，这里以前并没有摆放过这么一座大钟。钟的后面就是窗户，正常人是不会这么把钟摆放在这里的，而且琳娜带着她们参观过这里，这条走廊上，她记得什么都没有摆放过。
　那么这个大钟又是什么时候出现在这里的？
　“Resonance！”正当诺汐准备着与诺霖交谈的时候，她的妹妹反倒是先一步行动了起来，调用了身体的魔力，试图干扰着这个大钟的样子，只不过可惜的是她的「Resonance」并没有发挥出作用，还反倒是被一阵魔力给弹开。
　“魔导器的防御机制？”诺霖重新站了起来，正当她准备召唤出自己的剑，朝着面前的大钟砍下去的时候，突然身体却是被什么东西给牵制住了。
　“什……什么？”她回过头一看，自己手中的剑却是被什么东西给缠绕住了，漆黑的，滑溜溜的，竟然是……触手？不对，不对，现在的她是在现实世界里，现实里又怎么可能会有触手的存在？正当她准备着运起魔力来挣脱触手的时候，另外的几根触手又缠上了她的脚踝，仿佛完全不给她任何反抗的机会。
　诺霖不禁感觉到了有点害怕，不过她好歹也是个梦之魔女，才不是什么会随随便便输给莫名其妙触手的魔法少女，这种东西，只要她的魔力爆发出来，就可以轻易地挣脱了！
　“给我化为灰烬吧！”诺霖挣扎了起来，伴随着体表爆发的魔力，那些缠在她脚踝和手臂上的触手都悉数化为了粒子消散在了空中。
　“姐姐，快跑。”她暂时并不想与这些触手争斗，反倒是直接选择了拉住姐姐的手臂，朝着转角处跑了起来，而奇怪的是，转角处却是又有一道无形的屏障挡住了她的去路。
　“什么情况，结界吗？”诺霖用手捶打了几下，明明道路就在眼前，这道无形的屏障却是将她们完全给封闭了起来。刚刚那些被她所斩断的触手又再一次的生成，走廊的地板上都变为了一片片黑色漩涡的泥潭。
　“小霖，小心触手啊！切茜娅！”诺汐召唤出了自己的剑，释放出几道剑气将那些来袭的触手都悉数斩断，“为什么庄园里会出现这种东西？琳娜大人就不管管吗？”
　“是我的噩梦？不对啊……”诺霖不解地看着眼前的一切，她甚至怀疑起了自己此时的处境，现实？又抑或是一场诡异的明晰梦？身为着梦之魔女的她，甚至都有点模糊起了现实与梦境的分界线。
　不对，手环，这东西是她的专属图腾，诺霖立即看向了自己的手臂，那条蓝水晶制成的手环，依旧是安稳地佩戴在她的右手腕处，还散发着黯淡的蓝光。
　“是现实嘛……”
　在梦境中她是不佩戴手环的，所以此时发生的一切则是属于着她的现实。然而，诺霖并不感觉到开心，这种情景竟然是现实什么的，反倒是令她感觉到更糟糕了。
　入侵？教皇厅竟然已经找到庄园里来了吗？
　不可能啊，这里可是琳娜·卡蕾娜的大本营，哪怕教皇厅那帮子狂教徒再疯狂，也不见得会有勇无谋地冲入到琳娜的家中来送死。还是说，单纯的魔导器暴乱？
　“奥义·破晓！”但是诺霖也已经顾不上这么多了，只见她抬起了手中的长剑，对着那堵无形的墙壁便是斩了下去，不管怎么说，至少她得先逃出这个结界才行。
　“姐姐，快离开这里！”剑刃落下，那强有力的夺命斩击直接将这个结界给粉碎，诺霖立即带着自己的姐姐朝着走廊的另一侧逃跑了。就算是被骂也好，她觉得此时必须去唤醒琳娜和薇娅才行。
　“霖，这，这到底是怎么一回事啊……”真要说的话，诺汐本人其实是并不讨厌触手的，但是在现实里会遇到这种触手，还是未免感觉到有那么几分恐惧和不解。还算好，那触手的攻势也不算是猛烈，依靠着Chessia能够轻松化解。
　“我不知道，而且，这条走廊有这么长吗？”琳娜的别墅的确很大，毕竟是一个中世纪的庄园，但是现在的感觉则是长的有点过分了。不仅一眼看不到尽头，而且跑了那么久，前方的景色也没有发生任何的变化，看起来就宛若自己在原地踏步一般，永远跑不出这条走廊。
　“你要去哪里呢？哪里呢？呢……”
　而就在时候，耳边传来了一个女孩子的声音。
　飘渺，而又显得有那么几分空灵，回声在这狭长的走廊中回荡着，给了诺霖一种奇妙的错觉。
　“谁，谁在和我说话？”
　听音辨位，对于大部分人来说其实并不难。
　但是此时的这个声音，则好像是从房间里的各处所传来的一样，诺霖一时间完全无法辨别声音的来源，就在原地打着转，紧紧牵着诺汐的手，生怕着稍不留神就与姐姐分开。
　“谁？是谁在和我说话？”诺霖不断地环视着四周，她并没有看到那个发出了声音的女孩，试图着采用魔力波定位的方式，却是并没有想到，这条走廊上的魔力场则是乱的如同一片电视机的雪花，完全没有任何规律可言。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十二章  发电姬少女【H，特殊道具】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC92%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC92%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第92章
　第九十二章 发电姬少女【H，特殊道具】
　琳娜是被到处传来的喵喵声所吵醒的，她推开了棺材板，揉着朦胧的睡眼从柔软的床垫里起身后，便是来到了发出声音的走廊，看到了被猫咪们所包围的诺霖和诺汐。
　“你们两个，在干什么呢？”属于着血族真祖的威严令那些猫咪们纷纷被吓到了，它们立即一拥而散，走廊上一时间只剩下了姐妹俩。
　“诶，琳，琳娜大人？”从那梦幻般的猫咪天堂缓过神来，此时的诺霖，因为和猫咪们玩了一晚上，整个人都变得有点乱糟糟的，至于她的衣服和丝袜，则更是破的不像样，看起来就好像是经历了一场大战一样。
　“诺霖，这件衣服……”琳娜看着自己那件被猫咪们给撕成了碎布的衣服，她记得这件衣服可价值不菲，放到市场上至少也是可以卖个三千多的，以及那乱糟糟的地板，“还有为什么满地都是猫毛？你准备把我家走廊变成猫窟？”
　“不，不是这样的，琳娜大人……”
　“那个，昨晚是……”在一旁的诺汐也立即开始向着琳娜解释道。看着印堂发黑，身上散发着可怕杀气的琳娜，诺汐的心中感觉到暴风雨即将来临。
　“还有这个墙壁，你们俩对我的墙壁做了些什么？！”琳娜用手指着墙壁上裂开的一道巨大的裂纹，油漆脱落、里面的砖头都暴露了出来，这条走廊好像是遭受了很严重的破坏一般。
　“这个是破，破破……”诺霖将脑袋低得更低了。这是昨晚她用破晓所弄出来的，为了从那无形的结界之中逃离，不得不牺牲了半边走廊的墙壁。
　“你们俩是来我家拆迁的？”琳娜脸上青筋暴起，要不是她考虑到诺霖和诺汐好歹也是她的曾孙女，不然的话她绝对现在已经把她俩给赶走了。
　“不，不是，琳娜大人，这只是误会……”
　“衣服脱了，给我去浴室，把身上的猫毛给我洗干净。”琳娜用着严肃的语气命令道，那两只担惊受怕的小猫咪，立即乖乖的执行起了她的要求，朝着浴室内走了过去。
　浴室内，姐妹俩泡在池中，彼此无言的看着对方，不知道是不是因为水温太热，还是蒸汽的作用，她们的脸颊都变得像是苹果一样红。
　时间在一分一秒的流逝着，她们的身上并不脏，理论上来说只要稍微泡一会就足够了，然而此刻的姐妹俩却是谁也不愿意主动离开，毕竟，洗澡结束了之后，等待着她们的，可就是来自于琳娜的折磨了。
　“卟——”浴室里回荡着小黄鸭的声音，诺霖用着十分担忧的目光看着眼前的姐姐，此时的她们该怎么做？究竟该怎么做才能逃离这一切？
　“卟——”回应她们的，也依旧是只有小黄鸭的声音。
　“小霖，小汐，洗完的话就赶紧出来，是让你们把身上的猫毛洗干净，又不是让你们在浴室里泡澡，洗的差不多了就可以出来了，明白了没？”隔着浴室的门传来了琳娜的声音，就好像是对她们俩的宣判书一般。
　“知，知道了……”
　洗完了澡，擦干了身体，双手被手铐给拷在了身后，犯了错的姐妹俩被琳娜给带到了一个名为“发电室”的地方，疑惑着发电室一词究竟有何含义的她们，一走进去，就看到了一个极其复杂的，好像是双人自行车一般的装置了，在车座上插着两根按摩棒，看起来就好像是某种情趣玩具的样子，不对，这就是情趣玩具吧，哪里会有被固定在地面上的自行车啊！
　“这……那个，琳娜大人，你听我说，昨晚的事情……”诺霖立即想要和琳娜解释清楚，毕竟这个玩具看起来就很可怕的样子。
　“有什么事情，先坐上去再谈吧？”
　“呜……这个是……”
　诺霖曾经在一些小说书上看到过关于这种玩具的介绍，这是一种双人式百合向SM道具，按摩棒是直接插入到小穴内的，由对方的脚踏板所控制。踩着脚踏板的时候按摩棒会进行着上下的抽插，从而由自己来让对方高潮，而同时对方也会因此而报复回来，就这样彼此互相伤害着，一直到彼此同时高潮。
　“来，坐上去吧？”琳娜露出了恶魔一般的笑容，邀请着她们俩坐上这台罪恶的“双人自行车”。诺霖和诺汐也完全没有什么办法，不得不按照着琳娜的指示坐在了上面，双脚在踏上了踏板的时候便是被其锁住，耳边传来着“滋滋”的电流声。
　“性虐式机械能发电装置，你们踩脚踏板的时候产生的电能是可以储存起来的，一部分会被用于按摩棒的按摩，而剩余的部分则是会被我拿来给庄园充电，明白了吗？顺便还可以省点电费呢。”琳娜一边解释着这个装置的功能，一边从抽屉里拿出了乳夹，将其夹在了姐妹俩的乳头上。
　“惩罚时间视我心情而定，如果你们表现的好我可以考虑早点放过你们。顺带一提，可不要想在这上面偷懒，如果十秒内没有检测到你们的动作，那么就会自动对你们进行电击惩罚，还是说，你们觉得比起按摩棒来说，电击更能让你们兴奋呢？”琳娜躺倒在了一旁的沙发上，用手撑着自己的脑袋，此时的她可并没有睡够，被这“喵喵”声音吵醒她可不爽着呢。按下了那个装置的开关，下面的按摩棒则也开始缓缓地运动了起来。
　“我……我会好好努力的。”姐妹俩异口同声地说着。虽然作为着相亲相爱的姐妹俩，她们并不想要互相伤害，但是这个装置并不允许的样子。
　“具体怎么权衡利弊，就由你们决定了。”琳娜撑着脑袋，眯起了双眼，现在的她依旧还很困，并不想与她们俩多说话。
　“呜……抱歉啦，姐姐。”
　“没事，我也，对不起小霖。”
　姐妹俩踏起了那个脚踏板，链条的转动将她们的机械运动逐渐转化为了电能，与此同时，按摩棒也开始抽插了起来带给着她们别样的快感。
　“呜！”
　“啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十三章 裸体围裙女仆</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC93%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC93%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第93章
第九十三章 裸体围裙女仆
　“穿上这件衣服，然后，帮我把整个别墅都给打扫干净。”第二天早上，琳娜推开了她们俩的房门，顺便给她们递来了两件女仆装，“我现在很困，就先去睡觉了，不准再把我叫醒，以及，房间里的花瓶什么的都是很贵的古董，你们要是给我打碎了花瓶的话……”琳娜露出了十分核蔼的微笑，吓得诺霖和诺汐两人紧紧地依偎在一起，“绝对，绝对不会的！”昨天在那个自行车上当了一下午的发电姬，到现在下半身还酸的很。
　“照理来说应该是要插着按摩棒打扫的，但是考虑到你们俩的特殊情况，今天我就给你们网开一面，只需要穿上这件衣服就好。”琳娜挥了挥手，她的脸上写满着疲倦，在交代完了事情，并且与她口中的那位“老朋友”见面了之后，她现在只想要重新回到她的棺材内，好好地补上一觉。“打扫干净，走廊上不准给我看到任何的脏东西，知道了吗？”
　“是！我们绝对会好好完成任务的！”
　一边穿着琳娜给她们的裸体围裙，一边拿过了一旁的打扫工具。在琳娜回到了自己的房间之后，等待着诺霖和诺汐的，则是漫长的打扫了。
　可怜的是，她们俩可是一直养尊处优的大小姐，平日里呆在家中也是懒懒散散的，家务活什么的都是由家里的女仆一手包办的。后来住在学校宿舍的时候，也只是诺霖用着魔法简单的打扫一下就好。
　但是此时……
　穿着裸体围裙的诺霖站在了客厅里，这里可是一个别墅啊！一个属于着琳娜和薇娅的，三层楼的大别墅，比她在伦敦的家要大上不少。
　“这个别墅，是不是也太大了一点……”
　“那也只能做了呗……难不成你还想被拉去发电吗？”诺汐也感觉到无奈，琳娜的命令她哪里敢不执行？打扫房间什么的，总比在那个发电厂里当发电姬要好。将毛巾浸泡在了水中，感受着冰凉的冷水漫过自己的手掌。冬天还要擦窗什么的，简直是折磨啊！
　“说起来，穿着裸体围裙打扫房间，我们就像是新婚妇妻一样呢。”诺汐看着两人此时的装束，真的也只有在小说中才能见到了。
　“可咱们都交往那么多年了。”诺霖笑了笑，擦了擦额头上的汗，“不过，小汐穿裸体围裙的样子很可爱哦！”
　“小霖也是。”
　“我一直都很可爱~”诺霖对着自家姐姐做了个怪脸。
　“那么我可爱的妹妹，能把椅子递给我一下吗？最上面的那层窗我够不着。”诺汐很努力地踮起了脚尖，然而由于实在是太过矮小，导致她完全够不着啊！
　“明白了。稍等一下，姐姐。”诺霖将手中的拖把往旁边一放，立即去搬来了小椅子，刚准备递给诺汐的时候，结果光着的脚丫一不小心踩到了之前的一片水潭，脚底不由得一滑，踢到了自己的水桶，手中的椅子也直接飞了出去，“咿呀！”身旁的水桶被打翻，里面的脏水全部泼了出来。
　“这……阿嚏——”诺霖还是一如既往地冒失，现在她身上的那件围裙都湿透了，浑身湿漉漉的狼狈样子也是别有一番诱惑。可是诺汐现在也并没有什么性欲，毕竟头等大事可是打扫别墅啊！
　诺霖刚刚的举动，毫无疑问便是把刚刚一个多小时的劳动给化为乌有了。好不容易拖干净的地面上又全是脏水，白，拖，了。
　“不行，姐姐，我们不能做这么没效率的事情。这么大的别墅，仅凭借我们俩可打扫不完。”休息了一会之后，坐在沙发上的诺霖看着全息投影内的别墅全貌，这个庄园曾经是某个贵族的，里面光是佣人的房间就有六七个，看得出来庄园的原主人为了打扫这个庄园可是雇佣了很多人，打扫这个别墅的工程量实在是过于巨大，仅仅凭借着她们俩，估计打扫完一楼就要累倒了。
　“难不成去请别人来帮忙打扫吗？别开玩笑了……庄园里可就我们俩。”诺汐无奈地耸了耸肩，她也很想要请其他人来帮忙，但是谁又能帮她呢？难不成，去叫前天晚上碰见的那个神秘少女？
　不，诺汐表示拒绝，琳娜口中的那个“老朋友”看起来也并不是什么正常的女孩子，据说那个女孩子可以和猫咪对话交流，万一她一个不满意直接召唤出了一大堆猫咪来，前天晚上的悲剧就要重新上演了。
　“那么，姐姐你想，琳娜大人和薇娅大人是怎么打扫房间的呢？”发现自家姐姐没有明白自己的想法，诺霖便是开始解说了起来，“你想，这个庄园只有她们俩居住对吧？她们也不请佣人什么的，庄园却也保持的很干净。
　“难不成是赤夜之影的人来帮忙打扫的？”
　“不对不对，姐姐你忘记了时钟塔是干什么的吗？”诺霖叹了口气，都已经这么明显地暗示诺汐了，自家的笨蛋姐姐怎么就不明白呢。
　“用魔法打扫房间吗？”
　“Bingo！有魔法这么方便的东西，为什么我们不去使用呢？”诺霖露出了微笑，顺手还拿来了一大堆魔法书，并将其放在了面前的茶几上，“用魔法来打扫房间，这也是琳娜大人对我们的一个考验吧！”
　“嗯，有道理，可是小霖你知道自己该怎么做吗？用魔法操控扫帚拖把什么的吗？你一个人应付的过来吗？万一出了事情可没有那么简单就能蒙混过去。”诺霖太冒失了，刚刚已经惹了麻烦了。要是不小心魔力注入过度，把窗户给打碎了，或者弄倒了一个花瓶什么的，那可不是说着玩玩的。
　私处不由得感觉到一阵恶寒，不知是不是因为没有穿内裤的原因。上一次不过只是按摩棒，要是再弄砸点东西，又会被放进来点什么呢？
　狼牙棒？不知道为何这个词语出现在了诺汐的脑海中，令她不由得倒吸了一口冷气。
　“这个简单，我一个人会忙的手忙脚乱的话，用魔法阵来帮助我不就好了吗？你看，姐姐，这不就是我特地拿来的魔法阵书籍吗？看我编一个自动打扫的魔法阵给你看！”诺霖一边说着，一边翻起了手中的书本——琳娜的著作《魔法阵编译原理》。
　“反正下学期也要上魔法阵的课，所以索性寒假就开始自学起来吗？倒也没什么问题……”诺汐也暂时放下了手中的动作，凑到了诺霖的身边，与她一起研究起了这本深奥的书籍。说好的打扫房间，结果变成了两个穿着裸体围裙的少女坐在一起研究魔法阵，真不知道琳娜要是看到这副场面的时候会做出何种感想。
　“下学期上课的时候就可以稍微放松一下了。”诺霖微笑着，开始仔细地阅读起了这本书，其实之间诺霖已经大致了解过一遍，但是真的要从零开始写魔法阵，还是十分困难的。
　“唔……这个魔法阵的知识，好深奥啊。”在看了几页之后，诺汐已经有点懵了，“这个逻辑控制是什么？一个圆圈内能够写那么多符号吗，自动补全和隐式转化又是什么？”她挠了挠自己的头发，自己将来真的要学习这种东西吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十四章 诺霖的炼金实验室（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC94%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC94%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第94章
第九十四章 诺霖的炼金实验室（1）
　“姐姐，你看我发现了什么？”闲来无事在别墅内瞎逛的时候，诺霖来到了地下室内，本还在好奇着这里究竟是什么房间的时候，突然一不小心脚底一滑，手不知道放在了什么地方，那扇大门便是自动打开了。
　“这里不就是琳娜大人的实验室嘛……”诺汐跟在了妹妹的身后，看着那摆满着各种各样奇怪东西的实验室，背后不由得感觉到一凉。琳娜和薇娅现在还在睡觉，所以进入到实验室内的行为算是没有经过同意而擅自闯入。
　“是的，而且好像还是炼金术的实验室诶。”前几天她们还在书房里研究着炼金术相关的知识，诺霖还正愁没有实践的地方呢，没想到这么快就找到了琳娜的实验室，“姐姐你看，这里面有好多复杂的炼金反应术式呢。”她就好像是打了鸡血一样，看着墙壁上书写着的复杂炼金术式，再看看琳娜那一套齐全的实验设备，她甚至都迫不及待地准备拿起一旁的试剂开始考虑准备着手做什么实验了。
　“等等，小霖你动作也太快了吧！”诺汐立即跑了过去，准备阻止着诺霖的行为，现在仅仅只是参观而已，要是真的乱动琳娜实验室里的东西并且闹出了什么麻烦的话，等待着她们的可是下一次的地狱。之前被强制当发电姬的经历还隐约在脑海中徘徊，诺汐现在就算是洗碗什么的也都小心翼翼的，生怕着自己闹出什么事情。
　“有什么要紧嘛，这么好的联系炼金术的机会，姐姐难道想要放过吗？”只见诺霖拿起了一旁的试剂盒，“生理盐水……唔，让我看看能够该做个什么实验比较好呢？”
　“等等，小霖你难不成还真要做实验啊！炼金术的那些实验不都很危险的吗？”诺汐本来是想要劝诫诺霖的，奈何妹妹的动作实在是太快了一点。她已经将生理盐水倒进了锥形瓶内，一边搅拌着里面的液体，一边在搜寻着加入些什么好。
　“姐姐能去书房里帮我拿一下书嘛？新手上路，如果没有书本参考的话是很可能出事的喵？”诺霖眨了眨眼，对着自己的姐姐卖了个萌。这实验台上摆放着太多的试剂，有些试剂她甚至连名字都念不出。
　“你……”诺汐叹了口气，没办法，既然是诺霖的要求，那么她作为着姐姐也必须要好好满足才行。事后被琳娜骂什么的，也无所谓了，说不定诺霖还能够凭借着自己的奇思妙想，获得琳娜的赞赏呢。
　要相信自己的妹妹，这个小丫头虽然大部分时候都很不靠谱，但是实际上则是一个真正的天才少女，不仅是一名出色的魔女，更是年纪轻轻就已经拿了专利，再加上第二人格露西乌莉亚的帮助，说不定意外的还能在炼金术上又有所造树呢。
　等到诺汐把那些书本拿过来之后，诺霖已经不知道弄出了什么黑暗物品了，看着锥形瓶里那些正在冒着泡的紫黑色液体，诺汐一时间都有了一种她是传说中的女巫的错觉。
　不过，女巫和魔女都是witch，某种意义上属于同义词的样子？等等，现在还纠结这些干什么，诺霖这是准备弄什么黑暗试剂啊！
　“接下来再加入几滴高锰酸钾作为氧化剂嘛，我这是在做化学实验嘛。”诺霖跟从着露西乌莉亚的指示，拿来了一旁的紫色溶液，用着胶头滴管滴加了几滴进去，将锥形瓶摇了摇，把自己的魔力注入到了其中，只见锥形瓶之中更多的气泡冒了出来，里面的紫色液体逐渐开始变色，从紫色变成了蓝色，再变为了黑绿色，宛若一团泥浆一般，令诺汐都不由得后退了几步。
　“你，你到底在做些什么啊？”
　“唔……露西和我说可以试试看做个周期变色的指示剂，然后就变成这样了……”诺霖再摇了摇那个锥形瓶，果不其然里面的那团浑浊的液体又重新变为了清澈的淡紫色，“姐姐你看，就像是这样！”就像是这样，紫色又变为了蓝色、绿色，重新再变回紫色，就好像是有着独有的周期一般。
　“你这个是……碘钟？”诺汐记得化学课上做过这个实验，不过碘钟好像并没有这么恐怖的颜色。
　“嗯，类似碘钟的原理做出来的，不过稍许借助了一下自己的魔力来维持周期性反应的进行。哎呀，魔力供给好像是不够了，反应停止了说。”瓶子内的紫色液体悉数变为了黑绿色，看起来就好像是混着草的泥浆一样。
　“难道说是我注入的魔力不够吗？那再试试看注入多一点吧。”诺霖再一次将魔力注入到了其中，然而一不小心自己的魔力却是注入的有点点过量。液体更加的沸腾了起来，下一秒，就宛若着火山爆发一般地冲出，锥形瓶炸裂成了碎片不说，那奇怪的液体甚至溅到了诺霖的衣服上，烧出了几个洞的样子。
　“小霖，你这个液体的腐蚀性是不是有点强……”看着被烧出了几个洞的衣服，诺汐不由得捏了把冷汗，还算好她及时地闪开，并没有被波及到，但是诺霖的这件衣服可就惨了。强腐蚀性的液体，直接让这件衣服报废了，还有那个锥形瓶，也已经碎成了玻璃渣。
　“Imitate——时间回溯！”趁着事态扩大之前，诺霖立即用着自己的魔法防止了事态扩大化。锥形瓶和她的衣服虽然都已经被修复了，但是那打翻在地上的液体就……
　“嗯，第一次实验总体来说还是很成功的。”诺霖大言不惭地说着，一旁镜子里的露西都不忍吐槽了一句，“也就魔力注入过量导致副反应的发生并且炸了锥形瓶而已，对啊，诺霖姐姐？”
　“咳，那只是因为我没有参考书的缘故，接下来请看我的表演吧。这一次我绝对不会让你们失望的。姐姐，先把衣服给接好。”为了防止事态变得更严重，诺霖选择直接脱下了自己的衣服，全裸上阵——那是不可能的，她还是把自己的魔女服给穿了上去，魔女服的强度可比普通的衣服强太多了，不仅能够保护自己的身体，而且就算是被爆衣也能自然恢复，完全不需要太过担心。
　“霖，趁着事态扩大之前我建议我们还是早点离开比较好……”经历了刚刚的失败实验之后，诺汐觉得还是早点让妹妹离开比较好。
　“不行，姐姐，来都来了，不好好折腾点发明怎么行！作为一名见习炼金术士，我们要不怕困难，大胆地发挥自己的想象力，去创造炼金世界的一切。”只见诺霖拿起了手中的书本，“来先试试看点石成金吧，这可是炼金术的来源呢。”
　“小霖，我劝你冷静……”看着兴致高涨的诺霖，作为着姐姐的诺汐也实在是没有什么办法。她将两人的衣服都放到了一边，换上了诺霖给她做的防护服之后，把那些材料都递给了自家妹妹。
　“首先是碳酸钙粉末20g。”诺霖拿着勺子准备伸入细口瓶内，“姐姐我要碳酸钙粉末的说……”书本上写着的细粉末，诺汐给她的则是指甲大小的碎块。
　“诶，没事你自己用魔力研磨一下就好了，实验室里好像没有能用的碳酸钙粉末。”诺汐无奈地笑了笑，“固体也一样的呀，反正都是碳酸钙不是吗？”
　“如果是固体的话金块会结晶在固体外层，导致纯度不高，所以必须要用粉末才可以的。”诺霖无奈地将碎块放在了手心中，稍稍调用了一下自己体内的魔力，眨眼间这些碎块就变成了粉末，被她倒入了眼前的烧杯内。
　“接下来加入盐酸……”
　“我们这是在学习实验室制二氧化碳吗？”诺汐继续吐槽了一句。碳酸钙粉末，稀盐酸，为什么这么熟悉呢？
　“炼金反应的条件都要在溶液中进行，毕竟离子的活性更强。”在一旁的露西解说道。
　“是滴，对于像是碳酸钙这种难溶的固体来说，就要先用酸来进行溶解才好。反正参加反应的也主要是钙离子。”
　“那为什么我们不直接用氯化钙呢？”诺汐指了指一旁的氯化钙溶液。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十五章 诺霖的炼金实验室（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC95%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC95%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第95章
第九十五章 诺霖的炼金实验室（2）
　“加入盐酸溶解后，就是要将钙离子转化为金离子，再从氯化金溶液之中提出真正的金块。看起来很复杂的样子呢。”这的确是货真价实的炼金术了，不过钙和金的原子序数相差的实在是太大，要通过什么样的反应才能把原子转化过去啊？
　“所以你需要什么药剂呢？这里基本上都有哦？”事已至此，诺汐已经再无吐槽的力气，只能顺着妹妹的想法，主动当起了她的助手。一边观察着实验台上那琳琅满目的试剂，一边担忧着诺霖会不会又制造麻烦出来。
　“接下来将溶液置于酒精灯上加热。”诺霖按照着书本上所写的步骤认真地做着，“并加入硝酸银溶液，姐姐，你把那个棕色的瓶子给我一下好嘛？”
　“还要硝酸银……我们真的是在炼金嘛……”诺汐依稀记得最早人们想要去研究炼金术的原因就是想将无用的金属、石头给变为高贵的黄金，但是看现在诺霖所添加的奇奇怪怪的试剂，最后又能提取出多少有用的金子呢？
　“哎呀，怎么全是白色了！”诺霖将硝酸银溶液滴进去的时候，瞬间沉淀便是从中析出，溶液也不由得变得浑浊了起来，“我是要炼金啊！怎么现在就析出沉淀了啊！和书上写的不一样啊！”她端起了手中的书籍，上面的确写的没错啊，在溶液中引入银离子，作为反应的氧化剂和催化剂，使得接下来的反应能够进行的更顺利。
　“小霖，你难道忘记了银离子碰到氯离子会产生氯化银沉淀吗？所以你引入的银离子都被之前的氯离子给沉淀掉了，知道了吗？”诺汐无奈地看着烧杯内的氯化银沉淀，这小丫头还是一如既往地经常犯傻呢。
　“这个……”诺霖立即往前翻了翻，详细地阅读起了步骤——炼金术I：将大理石变为金块的实验。备注：此方法对实验条件要求很高，原料较贵，消耗魔力巨大，能够炼制而出的金子数量很少，而且成本太高不推荐使用，产率在1%以下。实验原料：大理石（粉末状）、实验室常用溶液若干、魔导水晶若干。
　炼金术式：　第一步：用酸溶解大理石粉末，反应需在离子条件下进行。
　第二步：加入硝酸银溶液，银离子能够作为着接下来反应的催化剂和氧化剂。备注：由于银离子的加入，最后产物中会不可避免地析出部分银单质，导致金含量不纯，请自行采用化学方法分离金银合金。这里建议你可以使用硝酸，甚至王水
　第三步：……
　“我觉得可能使用盐酸溶解大理石是个错误……”诺霖对着书本发呆到，上面只告诉了她用酸溶，而平日里她接触到的最多的酸就是盐酸了，但是忘记了里面的氯离子是会对实验造成干扰的。
　“是的，我们得用硝酸重新做一遍。”说着，诺汐已经将硝酸递了过来，“加油，虽然书本上说是赔钱的反应，但是我相信小霖肯定能够成功的！”
　“这不是理所当然的嘛，一次失败才不会打倒我呢，来，姐姐把硝酸拿过来。让你看看我的厉害吧。”诺霖撩起了自己不存在的袖管，虽然之前浪费了半瓶盐酸，但是这并不要紧，是实验中所必须经历的失败！
　眨眼间，紧张的两个小时过去了……
　“这样，这样……应该是画的没错吧。”此时的诺霖，已经来到了实验的最后一步，那杯溶液已经被她所调配好了，她对照着书本，认真地在纸上画着炼金术式。
　“完成。”伴随着落笔画完了最后的一个图案，诺霖的脸上不由得洋溢出了笑容，和平日里使用的那些魔法阵不同，炼金术的魔法阵显得尤为复杂，各种错综复杂的图案画在一起，临摹起来甚是困难，而且和用着自纠错、自补全的魔法阵不同，炼金术的法阵不允许出现任何的差错，毕竟，一点细节上的差异，就可能会导致结果截然不同。
　“接下来就是注入魔力了吧？”
　看着诺霖将烧杯置于了魔法阵的中央，将其四角都垫上了魔导水晶之后，诺汐的心中也不由得期待起了即将发生的反应。
　“是的。接下来就是，书写奇迹的时刻！”诺霖抬起了自己的右手，指间描绘出了一个简易的魔法阵，属于着她的魔力缓缓地注入到了炼金法阵内，伴随着魔力的注入，实验桌上开始微微颤抖了起来，压在四角的魔导水晶甚至都发出了光芒，“轰轰轰——”如同着晚霞一般的光芒笼罩了整个烧杯内，诺霖知道，在微观层面上，那些原子正在进行着猛烈的碰撞。原先就已经被加热到了80多度的液体，现在更是直接开始沸腾了起来，表面中正不断地冒出着气泡。
　“咕噜咕噜咕噜——”
　诺汐和诺霖两人都不由得屏住了呼吸，她们丝毫不敢放出任何的声音，房间里安静地只剩下了那些液体的声音。
　时间一分一秒地流逝着，反应也正在激烈的进行着。就在下一个瞬间，伴随着一声爆炸般的巨响，烧杯内完全失去了控制，液体宛若着火山爆发一般冲了出来，沸腾的液体不仅溅得到处都是，那烧杯甚至都被炸成了碎片。
　“小霖，小心！”诺汐立即护住了自己的妹妹，抓着她远离了那个爆炸的实验台。玻璃的碎片不仅是炸的到处都是，诺霖画着炼金法阵的那张纸，也被烧出了一个大窟窿。
　“那个，姐姐大人……”诺霖显然是被吓到了。为什么会这样？她记得中间的哪一步都没有出错啊？为什么最后又变成了爆炸的失败结局。
　“我……我也不知道啊……”诺汐看着手中的书本，诺霖真的是按部就班地一步步照着书本上写着的步骤做的，为什么最后又会爆炸？
　“多半是魔力注入过多了吧，炼金反应本身是原子核内的反应。你想想，裂变、聚变什么的会放出多少能量呢？”琳娜的声音从她们的身后传来，姐妹俩猛地回头一看，本以为还在睡觉中的琳娜与薇娅此时正站在她们的身后，就好像是观赏了她们实验的全程一般。
　“琳娜大人？薇娅大人竟然也在？”诺霖很是震惊，看来她私自闯入实验室的事情又暴露了，只能祈求着琳娜和薇娅不要生气了。
　“我说怎么哪里都找不到你们，在我的实验室里玩炼金术呢？炼金术这种对于能量是很敏感的，能量不够的话反应不会进行，能量注入过多的话就会导致链式连锁反应的发生，然后就很可能导致实验朝着莫名其妙的方向进行……”琳娜无奈地耸了耸肩，走到了那实验桌的那堆废墟内，在爆炸般将能量释放出去之后，反应也已经停止了，烧杯的残骸内，残留着一些漆黑的物体，“所以，你们俩做了些什么？实验室制……煤？”她实在是不知道这堆黑不溜秋的粉末是什么。
　“这本书上写的……大理石制金……”诺霖就像是一只受惊的小白兔一样地依靠在诺汐的身边。害怕着被琳娜责备，更是害怕着那些奇怪房间里的惩罚道具。
　“大理石制金……我不是在备注上说了这种方式制金的效率很低吗……先不说成本问题，这个炼制过程也很复杂的呀……”睡了一大觉之后，琳娜倒是现在不怎么想责备诺霖，她倒是对着诺霖刚刚折腾出来的这堆“灰烬”很是好奇，就算是实验失败了，也不至于弄成这副恐怖的模样吧？金子？里面真的有金元素吗？
　“这个……因为是第一页所以就想试试看。”诺霖轻声地说着，她现在恨不得赶紧钻进到地缝里，炼金实验什么的，实在是太失败了。
　“这个……薇娅，能把硝酸递给我吗？”琳娜拿起了放大镜端详着这堆灰烬，实在是难以分辨出这些到底是什么，最终还是决定借助一下化学手段，将其悉数溶解在了硝酸内。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十六章 雾海中的约会【透明睡衣】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC96%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC96%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第96章
第九十六章 雾海中的约会【透明睡衣】
　“姐姐，你看这件衣服是不是很不错呢？”今天的诺霖，为了与诺汐出门约会，特地去问琳娜找来了两套适合约会穿的套装，现在正呆在穿衣镜前试着衣服呢。
　“前开式透明睡衣……这完全就是情趣内衣吧！”诺汐拿着她手中的那件衣服，再看着此时试着衣服的诺霖，脸上不由得泛起了两片红晕。琳娜给她们的衣服实在是太过羞耻了一点，穿在身上的时候基本上是透明的，胸前的两个小红点都隐约可见。与一般的睡衣不同，其样式是前开的，胸部以下都敞开在外面，肚脐，以及小腹上刻着的淫纹都完全一览无遗，简直满满的都是诱惑。仅仅是看着穿着这件衣服的诺霖，诺汐就感觉心跳加速了。
　“姐姐你怎么流鼻血了？”诺霖很喜欢这件睡衣，穿在身上那种轻飘飘的感觉令她感觉到很是舒服。她凑到了诺汐的身边，用纸巾拭去了她的鼻血后，帮着她拿起了放在一边的另一件睡衣。
　“嗯……没，没事。”诺汐捂住了自己的鼻子，略有点不好意思的样子。妹妹身上这件淡粉色的睡衣，也实在是太可爱了一点吧，好想直接把她按倒在身下，欺负着这只诱受妹妹。
　“我怎么感觉比起裸体来说这衣服更色情了呢？”等真的换好了之后，诺汐反倒是有点不好意思了，隔着镜子看着睡衣下那若隐若现的肌肤，这虽然说是衣服，但是私密的那些地方也依旧是看得见好吧，完全没有起到任何遮蔽的作用。
　真不愧是琳娜的设计，简直就好像是要将H这个字母给贴在头上的样子。
　“毕竟咱们拍的全裸写真太多了，偶尔换换风格说不定更受欢迎哦！”诺霖竖起了大拇指，颇为认真地向着自己的姐姐解释道，“这种若隐若现的感觉，也是一种别样的艺术，不是吗？不然，为什么叫情趣内衣呢？”
　“说的也是……”全裸露出都试过不少次了，再说了今天的约会场所可是庄园附近的那个小森林，除了琳娜安排的几个摄像机之外，可完全不会有其他人来打扰，可以安安心心地做着自己想做的事情。琳娜也没有对她们提出任何的要求，唯独就是一句话——
　「忽略掉那些摄像机，去自由地进行你们的约会就好。我想要拍出来的，是你们那平凡的生活，并不需要刻意地去迎合我的摄影，知道了吗？」
　“好了，走啦——”说着，诺霖便是迫不及待地朝着大门口跑了出去，这几天一直宅在家中学习，让她感觉都要发霉了一样。
　“等等，小霖我丝袜还没穿——小霖！”
　“穿睡衣的时候要什么丝袜，裸足才是最棒的！”
　庄园外的森林内，依旧是被迷雾所缭绕，走进森林的时候，都仿佛踏入到了异世界的仙境一般。天气仍旧是阴沉沉的，能见度更是低得出奇。这里明明并不处于北极圈内，但是这里却宛若极夜一般，这一段时间以来，诺霖都好像是已经忘记了阳光为何物了。
　“抓紧我哦，万一走失了可找不到霖了呢。”诺汐轻轻地抓住了诺霖的手臂，对着她露出了甜美的笑容，“霖今天想要干什么呢，去找个空旷的地方野餐吗？还是说……”环顾着这片被迷雾笼罩的森林，诺汐也不知道该能做什么好，总不见得去和猎人一样抓野兔子吧？
　“嗯嗯！那就野餐吧！”听到野餐一词后，诺霖的脸上也绽放出了甜美的笑容，她紧紧地跟在诺汐的身后，生怕着自己会与姐姐走散。
　“喵呜——”
　安静的森林里时不时传来着野猫的声音，偶尔还有着几只野猫从树上蹿出，它们仿佛对着诺霖独有情钟一般，纷纷地朝着她的脸上扑去。
　“等等，别过来啊！”诺霖自然是选择躲闪，上一次在走廊上发生的事情已经让她对猫咪们有了心理阴影了。作为着堂堂梦之魔女，竟然会被猫咪玩弄什么的，简直是又羞耻又丢人，而偏偏，那些猫咪则是完全不想放过她的样子，刚在森林里散步了半个小时左右，诺霖的腿上，手臂上，以及脑袋上都出现了黑猫。
　“不准扯我衣服！衣服要被你们给扯坏了啊！”还算好诺霖没穿丝袜，不然又一条丝袜会成为猫咪们的牺牲品。现在她身上的那些猫咪，则是以各种方式来对着诺霖“示好”，例如扯诺霖的衣服。
　“哈哈哈，霖简直是吸猫体质吧？”看着备受猫咪宠爱的妹妹，诺汐都掩盖不住自己的笑意，这个小丫头实在是太可爱了，而且和猫咪相处的时候也是相当的“有爱”呢。
　“什么鬼体质啊！我才不想要这种体质好嘛！为什么姐姐就没有这种体质啊！”很奇怪不是嘛，如果要说是她的魅魔血统（血族真祖血统）在发挥着作用的话，那么作为着她双胞胎姐姐的诺汐应该也是一样的，而为什么被猫咪们缠上的只有她一个啊！
　“小霖你听说过嘛，在中世纪的时候，黑猫可是一直和神秘的魔法有所联系的。中世纪的那些书籍上不也经常提到，魔女的家中都会饲养着一只黑猫吗？”诺汐向着自己的妹妹解释道。
　“黑猫，说起来我现在身上的这三只猫咪都是黑猫呢。”诺霖抬起手，将脑袋上的猫咪给抱了下来，黑猫那翡翠般的双瞳看着她，的确有着一种颇为神秘的感觉，“喵呜~”它张大了嘴巴，咻得一下，便是朝着诺霖的方向扑了过去，扑在了诺霖的脸颊上，害得重心不稳的诺霖又一次摔倒在了地上，“咿呀呀呀！”而同时，另外的两只猫也是行动了起来，发挥出了猫咪的天性，对着诺霖那可怜的衣服发起了突击。
　“姐姐救命啊！等等，不要脱我胖次！你个笨蛋猫咪！”诺霖用手护住了自己的身体，不得不使用着自己的魔力来将这些猫咪给赶走。
　“啊！好不容易想要穿一次胖次出门，结果！”诺霖拿起了那条镶着蕾丝花边的透明胖次，在刚刚与猫咪的斗智斗勇之中，这条胖次光荣地牺牲的，右侧被猫爪撕开，已经真的只能“挂”在身上了。
　“霖……”诺汐看着自己的妹妹，脸上不由得露出了一丝苦笑。这些猫咪也的确是够狠的，难不成这些猫咪是变态转世的吗？诺霖无奈中只能将这条胖次暂时收了起来，变回了平日里的真空状态。虽然有点冷，但是也只能忍受了，反正是半吸血鬼，又不会感冒着凉，也不用担心森林里的细菌感染。
　值得庆幸的是身上的衣服倒并没有遭殃，虽然胸口也被猫爪划了一道痕迹，但是看上去好像更有魅力的样子？不过她的确应该好好教育一顿这些猫咪才行。
　“所以姐姐的意思是，猫咪们是因为我的魔力而被吸引过来的吗？”拎起了一只黑猫的脖子，将其重新放在了自己的脑袋上，稍微用了一点暴力手段，黑猫总算是安静就下来，至于另外的两只，则是已经跑得无影无踪了。仔细回想一下，那只自己与姐姐最大的区别就是魔力了，那些猫咪总是缠着自己的原因，多半也与魔力有关？
　“嗯，可能猫咪有着特殊的Novia扩散力场感知功能吧？”诺汐也不确定自己的推论是否正确，不过至少现在诺霖已经用魔力使得猫咪们听话了，她也就不再去深究这些无所谓的事情了。
　“就这里吧，我肚子也饿了。”在森林里走了一段时间之后，她们终于来到了一片空旷的地方，诺霖立即从她的亚空间之中召唤出了一块餐布，将她们俩的午饭都拿了出来。
　“姐姐来试试看我今天新做的三明治吧？琳娜大人给了我一点特别的调料，据说加上去能够使得三明治吃起来更美味的说？”诺霖以鸭子坐的姿势乖巧的坐在了餐布上，打开了盒子，将自己精心制作的三明治递给了面前的姐姐。
　“该不会又加了血浆吧？”虽然有着半吸血鬼基因不假，但是日常的她们还是位于人类的半身，对于血这种东西，并没有太大的中意。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十七章 幻影猫</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC97%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC97%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第97章
　第九十七章 幻影猫
　“给我把我的饭盒还回来啊啊！”诺霖的脸上不由得显露出了几分怒色，她可怜的午饭可不能就这么变成了野猫的食物，在调整了自己的状态之后，她立即开始使用着魔法在这片雾海之中寻找起了某只猫咪的踪迹。偶尔有着别的猫咪前来打扰她，都被诺霖给狠狠地给教育了一顿。
　当然，善良的诺霖并不会做出虐待小动物这种事情，她仅仅是用着魔力吓跑了它们而已，不管怎么说，诺霖还是很喜欢这些猫咪的。
　“小霖和猫咪的关系还真是好呢……”在一旁的诺汐不由得耸了耸肩。那些黑猫好像是特别喜欢去捉弄她的样子呢。
　“才，才不好呢！”诺霖嘟着嘴，看起来很是不满的样子，“等找到了那只死猫之后，我要好好的教育它一顿，让它知道梦之魔女是不好惹的！”浑身散发着强烈的杀气，脑袋上甚至还冒出了几根呆毛，看起来未免有点可爱。
　“这猫在往哪里跑呢，总感觉越来越不对劲了。”诺霖看着自己召唤出的魔法地图，她特地给自己的便当盒和猫咪都做了标记，而现在便当盒的印记停了下来，那只猫在离开了便当盒一段距离后则是消失的无影无踪。
　自己的魔法追踪失效了？照理来说应该是不可能的才对，还是说，有人干涉了她的魔法追踪，想要将她带往一个错误的地点呢？
　诺霖有点想不明白，最终还是决定放弃思考算了，肚子咕咕的叫着，仅仅一个三明治又怎么可能吃得饱呢？她和诺汐一起，朝着地图上标识的方向跑了过去。
　“给我把三明治还……”装着三明治的饭盒，此时正放在一棵树下，周围相当的安静，就连微风吹着树叶的声音都能听得一清二楚。“姐姐，你呆在这里不要动，说不定有陷阱。”她用着魔法探测着周围的景象，一切都显得太过平常了，平常到了堪说诡异的程度。身为着魔女的直觉，令诺霖不得不加倍谨慎，一步一步地，朝着那个饭盒的方向走了过去。
　空气里都不由得弥漫着一股紧张的氛围，诺汐已经将Chessia召唤到了手中，迅速进入到了战斗姿态，生怕着诺霖会中了设下的陷阱。
　“1个，2个……一共7个三明治。”诺霖点着饭盒内的三明治数量，果然与她记忆之中的数量并不相符的样子。她记得她特地做了10个三明治，她和姐姐各吃五个，刚刚她们俩各吃了一个品尝味道之后，应该还剩下八个才对，也就是说还有一个三明治被那只猫咪给叼走了吗？
　“这个三明治，还真好吃呢~”就在这个时候，耳边突然传来了少女的低吟声，诺霖当然是记得这个声音，是那天晚上在走廊上看到的黑发少女的声音。她猛地一回头，然而，除了诺汐之外她却并没有看见其他人。
　“做的不错，那就再吃一个咯~”少女的声音依旧是在空中回荡着，甚至还发出着“咯咯”的笑声，而就在这个时候，饭盒里的又一个三明治飘浮了起来，就好像是有着一只无形的手在操控着它一样。
　利用魔法进行的远程控制吗？如果推测没有错的话，那个黑发的少女估计也是一位魔女，现在正在使用着魔法来远程控制着它的三明治吧。
　“休想！这个三明治可是我的！”既然同为魔女，那么也没有什么好怕的。估计魔女本人躲在一旁的角落里，想要在暗地里捉弄她们姐妹俩吧。不过，诺霖可并不是这么好欺负的，她也聚集起了自己的魔力，将其作用于空中的三明治之中，就好像是无形的拔河一般，与她开始争抢起了这个三明治。
　“给我一个，又，又有什么要紧的喵！”
　“怎么可以在午饭上，轻易退让！”
　“可是真的，很好吃喵！”那位魔女缓缓地从一旁的草丛中走了出来，与上次相见之时的外貌无异，娇小的少女仍旧是身穿着一席黑色长袍，头顶上还戴着一个魔女高帽，那双翡翠般的碧绿眼瞳，正恶狠狠地瞪着眼前的诺霖，嘴角的两只小虎牙，看起来甚是可爱。
　“那也是，我的午饭！”诺霖发现少女的魔力还很强，能够与她不相上下的魔女，除了那位深渊魔女千羽砂糖之外还未曾遇见过。为了她的三明治，她不得不再一度调动自己的魔力，进一步解放了自己的力量，甚至都魔女化成了猫娘的样子，“不会让你得逞的喵——”
　两位魔女之间剑拔弩张，两股无形的魔力作用于三明治上，彼此强大的魔力场互相叠加在一起，一时间，在旁观的诺汐都感觉到莫名的有点窒息。
　“等等，不就是个三明治嘛……用，用不着这样吧！”诺汐是想要劝架的，为了一个三明治打的头破血流什么的，实在是不值得吧？
　“才不退让！上一次害得我被琳娜大人拉去发电的耻辱，今天我要洗干净啊！”这已经远远超出了“三明治”的战争，而是赌上了魔女的尊严之战。那一夜的事情，诺霖至今还是记忆犹新，今天竟然又让她碰到了这个小魔女，那么她绝对会让小魔女看看自己的厉害。脚下展开了辅助的魔法阵，将更多的魔力聚集于自己的右手手心。
　“倒还不错嘛，梦之魔女小姐。”那位少女，则是显得颇为游刃有余的样子，而就在下一秒，不堪重负的三明治，被两人施加的恐怖魔力直接给撕成了两半，里面的火腿肉、蛋黄酱都飞溅了出来，两位魔女则是由于这反作用力而悉数后退了几步，诺霖还差点被树枝给绊了一跤。
　另一位魔女的情况也没有好到哪里去，她那娇小的身体也被余波所冲到了一边，头顶上戴着的魔女高帽也被弄飞到了一旁，露出了脑袋上的一对可爱的猫耳朵。
　“竟然也是猫娘吗？”
　“魔女是猫娘不是很正常嘛，有什么好大惊小怪的。”诺霖从地上站了起来，重新整理了一下自己那凌乱的刘海，“竟然这么强嘛，看来我也要认真一点才行了。”将三明治重新收回了自己的亚空间内，诺霖立即召唤出了自己的长剑，“奥义·紫电！”完全不给少女任何的机会，她如若着闪电一般地出剑，朝向着她的方向突刺而去。
　“速度慢了哦。”少女眨了眨眼，在诺霖的剑接触到她身体的瞬间，她的身体却是如若着一团云雾一般消散，正当诺霖感觉到惊讶的时候，她突然出现在了诺霖的身后，一个斜踢腿正中了诺霖的侧腹处。
　“噗哈……幻觉魔法吗？”诺霖捂着自己的肾，被少女这么反偷袭了一遭实在是有点出乎意料。自己的剑所击中的是少女所制造出来的幻觉，也就是说，这位少女也至少是和她或者砂糖差不多等级的，能够使用幻觉魔法的强大魔女吗？
　看不出来啊，仅仅是看着外貌的话，看起来才只有十二三岁的样子，实力却是如此的深不可测。诺霖稍许后退了几步，探测着周围魔力场的强弱。她不清楚这位少女究竟是何来头，但是记得琳娜曾经说过，她是自己的一位“老朋友”，如果考虑到琳娜的年龄的话，也就是说她也至少有着几百岁了吗？
　可真是人不可貌相，难不成她也是个吸血鬼，是属于着赤夜之影的成员吗？不对，作为着半吸血鬼的诺霖，并没有感知到少女身上的那种血族气息。
　“你，你究竟是谁？”搞不清楚，无法理解，她的出现就仿佛像是个谜团一般，令诺霖感觉到迷惑至极。她与少女保持了一段距离，在结界魔法暂时无法使用的情况下，究竟该怎么做才能战胜她？
　“是呢，我是谁呢？”少女的猫耳朵不禁摇了摇，将手指放在了自己的嘴唇边，露出了一丝神秘的笑容，“Magai？寝子丽？抑或是，你们口中的魔女呢？”
　“什么？”诺霖和诺汐都听懵了，少女口中冒出的那几个词语，她完全听不懂的样子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十八章 伊梦的黑猫【H，触手play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC98%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC98%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第98章
第九十八章 伊梦的黑猫【H，触手play】
　清晨的第一缕阳光，透过了层层云雾照在了诺霖的脸颊上，露珠从树叶上滴下，打在了诺霖的银发上，顺着额发的刘海，缓缓地流下。冰凉的感觉，将其从睡梦之中唤醒，我们的梦之魔女小姐，缓缓地睁开了自己疲惫的双眼，却是发现了一个很可怕的事实——自己被用绳子绑在了树上，自己的姐姐诺汐也一样，也被用绳子给绑在了对面的树上。
　“什么？什么情况！”她试图着挣扎了一下，然而自己的魔力却是使用不出来，这根绳子有着限制魔力的作用，想要挣脱可并没有那么容易。
　“霖……早，早上好……”诺汐也被树叶间透过的阳光所唤醒了，“诶，我，我怎么被绑在了树上，等等，我的胖次呢！”甚至还发现了自己穿着的胖次不见了踪影，下半身又不知道为何变成了真空。“发生了什么，我们这是被绑架了吗？！”在某些书本上看到过的剧情一下子在脑海中浮现，她莫名感觉到了几分不安。不对不对，这里可是琳娜大人的庄园，谁胆子那么大敢绑架她们？
　“醒了啊，睡了16个小时，精力也补充地差不多了吧？”耳边传来了一个熟悉的声音，姐妹俩顺着声音的方向望去，只见一个娇小的人影缓缓地从树荫之中走了出来，那迎风飘扬的海蓝色长发看起来甚是美丽而优雅。
　“伊梦？！”
　没错，眼前的少女不是别人，正是《DreamLand》的书灵，以诺霖的主人所自居的伊梦小姐。她虽然已经好久都没有出现了，但是对于诺霖和诺汐的一切，则是无时无刻不在观察着的。她的头顶上趴着一只黑猫，好像是在睡觉的样子。
　“嗯，早上好。”她用魔力召唤出了一个圆桌，像是往日一样端起了自己的茶杯，轻轻为自己沏了一杯茶，做着她那招牌式的优雅动作，“居然被绑在了树上呢，你们俩，是笨蛋吗？”
　“才，才不是！这，这又不是我想的！”诺霖立即是挣扎了起来，只不过绑着她的可不是一般的绳子，她越是挣扎，那些绳子则是勒地更紧，再勒下去怕不是就连胸都要给她勒出来了。
　“喵呜~”在她头顶上的黑猫好像是伸了个懒腰，紧接着便是从她的脑袋上一跃而下，伴随着一阵烟雾冒了出来，一只可爱的小猫娘坐在了伊梦的身边。
　“是，是你！你，你怎么……不对，你，你究竟是谁？！”黑猫突然变成了猫娘？这是漫画中才会出现的情节吧？诺霖完全懵了，更何况，她认识这位猫娘少女，这瀑布般的黑发，翡翠般的双瞳，完全就是昨天欺负她的那位魔女啊！
　等等，到底是魔女还是猫咪？
　“你猜~猜对了我就告诉你。”那只小猫娘露出了调皮的笑容，并从亚空间中拿出了一个饭盒，开始吃起了里面摆放着的三明治。
　“那个饭盒，那个三明治！不是我的吗！”诺霖依稀记得她已经把三明治给收入到亚空间内了，她是怎么取出来的？不可能啊，亚空间是属于着魔女的私人空间，也是只有着一些高级魔女的专利，相当于魔女们的保险箱，除了魔女本人之外应该是不可能进入的才对。
　“很好吃哦，如果一直存储在亚空间内也是会坏掉的，所以我就拿来吃了喵~”小猫娘对着诺霖卖了个萌，诺霖恨不得现在就去打她一顿，只可惜的是，她现在被束缚在树木上，动弹不得。只能眼睁睁地看着自己的三明治，被慢慢的消灭……
　“你！把我的三明治还给我啊！好不容易做出来想给姐姐吃的，怎么可以被你吃掉！！可恶，魔力用不上，这个绳子比优佳姐的那条要强多了！”诺霖依旧是在挣扎着，“R……Resonance！”
　“这是专门用来干涉Novia扩散力场的，就别想挣脱了。无论是「Resonance」还是「Howling」都是无效的，不要觉得自己有办法能够抑制住这个绳子的效果。”伊梦在一旁解释道，顺手也拿过了一个三明治，“对了，这个三明治也给我一个尝尝看。”
　“所以为什么要把我们绑在这里啊……是什么惩罚游戏吗？”在一旁的诺汐有点哭笑不得，被以这种姿势绑在树上实在是太羞耻了一点，而且看起来她们俩好像是睡着站了一夜，现在大腿都酸的要死，她好像躺下来休息一会啊。
　“不然呢？”伊梦露出了一丝神秘的笑容，“难不成，你们忘记了昨天中午发生的事情了吗？没有通过我的考核的下场，应该心知肚明吧，诺霖？”
　“考，考核？这，这又是怎么回事啊！”
　“输给桃乐丝酱了呢，诺霖~”
　“桃乐丝酱？等等……桃乐丝不就是只猫吗！”诺霖努力地在脑海中寻找着“桃乐丝”这个名字，她依稀记得这是一只饲养在千羽学院内的黑猫，并没有固定的主人，还总是神出鬼没的。
　“我就是猫呀？难道不像吗，喵？”黑发少女的猫耳朵晃了晃，身后的那条猫尾巴也摇了摇，看起来就好像是在向着诺霖卖萌一样。
　“你……你是猫……你不是猫娘吗！”
　“猫就不能变成猫娘了吗？不要被惯性思维所影响了哦，诺霖喵~”桃乐丝吐了吐舌头，露出了调皮的笑容。
　“我一直很喜欢黑猫，所以养一只猫，顺便养成了可以自由变换姿态的猫娘，有什么稀奇的吗？可千万不要小看了魔法的力量哦？”伊梦脑袋上的猫耳朵也摇了摇，顺便还抚摸了一下桃乐丝的脖子。
　“这……还能这样的吗？！”伊梦养的猫，这完全已经不是猫了吧！正常的猫，怎么可能变成猫娘！诺霖有着很多想要吐槽的地方，但是一时间却不知道怎么说。
　“作为着梦之魔女要有着创造性的思维能力，绝对不能被常识什么的所束缚了哦！这些话，我记得主人也和你说过吧，看来是没有把主人的话听进去的样子呢，要给你们一点点小惩罚才行了呢。”她轻轻弹了个响指，地面上立即便是冒出了几条触手，分别朝向着诺霖和诺汐的方向伸了过去，穿过她们的大腿，抵向了她们俩那敏感的小花园处。
　“等……”
　“怎么又是触手啊！”姐妹俩异口同声地说着，这一次的触手显得与以往不同，尖端处有些细小的绒毛，摩擦着她们的阴唇时有着一种别样的感觉，痒痒的，就好像是有着无数的蚂蚁在爬一般，“哈，哈啊……好，好痒！”果然，没过多久她的口中便是就漏出了可爱的呻吟。
　“战斗败北之后被触手play，这不是游戏惯例剧情吗？”伊梦继续抿着她的茶，脸上依旧是面无表情的样子。
　“游戏？伊梦你怎么开始玩游戏了！”现在的AI都已经那么智能了吗？诺霖依稀还记得伊梦当年说过她对人间并没有兴致来着。
　“怎么了？琳娜给了我那么多游戏，不好好消遣一下，难不成拿你来消遣吗？”伊梦白了诺霖一眼，顺便示意了一下一旁的桃乐丝，触手立即加快了动作，对着她们那敏感的下体发起了猛烈的攻势，阴唇上很快便是分泌出了爱液，里面变得湿润了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十九章 姐妹默契游戏（1）【H，触手play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC99%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC99%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第99章
　第九十九章 姐妹默契游戏（1）【H，触手play】
　“来玩个惩罚游戏吧，虽然我觉得也称不上惩罚就是。你们俩是双胞胎姐妹吧？我记得曾经在一本书上看到过，双胞胎姐妹之间是不是有那种，心灵感应一样的东西？”伊梦端起了桌上的一杯酒，缓缓地抿了一口。
　“心灵感应？的确有就是了……”诺霖看着对面树上的诺汐，她也不由得抽搐了一下，她们姐妹间的确存在着所谓的心灵感应，能够大致的感知到彼此的心情、想法等等。这也是为什么她们很少吵架的缘故，毕竟彼此的心情都能够心知肚明的话，又怎么会闹矛盾呢？诺霖乖巧可爱，诺汐又是基本上什么事情都惯着她，怎么有什么矛盾呢？
　就比如说现在，诺霖就能够隐约感觉到诺汐此时的心中有点不满的样子，好像是因为一时触手暂缓了动作而有点不开心？更准确的说法是欲求不满？
　“嗯……心灵感应，的确有。”诺汐也点了点头，“所以，伊梦是要给我们玩什么……什么奇怪的游戏啊？”被绑在树上，被触手调教中，在这种时候还要玩游戏，诺汐表示相当的不理解。
　“既然如此的话，那就来玩玩这个游戏吧。前不久在网上看到的，测试情侣间默契专用的游戏。”伊梦一边说着，一边举起了一个牌子，牌子上画着一个苹果的图案，“看到这个苹果了吗？一方向着另一方尽可能地用语言去描绘这个东西，让对方猜出牌子上画着什么。在描述过程中不得出现答案的内容，或者相近词。猜错，或者违规的话，触手的动作都会加快，怎么样，有兴致来玩玩看这个游戏吗？”
　“这个呀……倒是一直想玩。”诺霖当然是了解这个游戏的规则的，她在各种综艺节目里看到过这个游戏，奈何总是没什么机会能够与姐姐尝试。这一次的惩罚游戏，倒是挺符合诺霖的想法的？
　等等，惩罚游戏怎么可能符合自己的想法，难不成自己是个喜欢被惩罚的抖M吗？不对，诺霖发现她直接好像本来就是抖M。
　“那就先从诺汐开始吧，桃乐丝，出题的任务就交给你了哦？”
　“了解，主人喵~”桃乐丝脑袋上的猫耳朵也晃了晃，她走到了诺霖的身边，拿着画板开始动手画起了东西。与此同时，她所控制着的触手也从两人的小穴内拔出，看起来好像是待命的样子。
　“那么，第一轮开始，时间5分钟，如果答对的多的话，我说不定可以考虑把你们放出来哦？然后，一道题有三次机会，三次没有猜对的话就自动算答错并且执行惩罚。”伊梦一边说着，一边拿出了手表开始了计时。
　“这，这……”诺汐看着桃乐丝画板上的东西，与此同时，那些触手则是开始缓缓地移动了起来，并没有伸向私处中，而是开始在诺汐的脚底轻轻地挠了起来，“哈，哈哈！为，为什么？为什么要挠我脚心，饶，饶命啊！”
　“姐姐你快点告诉我画了什么啊！”桃乐丝站在了诺霖视线的盲区，完全看不见她那画板上画着的东西，唯一能够看到的，就只是自己的姐姐在狂笑。那些触手缠在她的脚踝处，用着尖端的绒毛对着她那白皙的小脚丫进行着各种各样的爱抚。
　“就是……霖，霖你不喜欢穿的东西……”第一道题就这么难呢，不能直接说出这个词是什么的话，她又该如何描述呢？
　“哈？紧身衣吗？”诺霖不喜欢穿的东西可多了去了，除了袜子以外，她对于一切会贴着自己肌肤的东西都感觉到厌恶，其中像是胶衣和紧身衣则是她最讨厌的。
　“不是衣服。”诺汐脑海中浮现出了一大堆词语，但是由于着触手的挑弄，到最后嘴边所说出来的，则又是自己都听不懂的话语了。光是这些信息，就算是有心灵感应，诺霖也猜不出答案啊！
　“牛仔裤？长裙？”殊不知，诺霖一下子直接用掉了三次机会，伴随着“嘟”的一声错误提示，那些触手则就像是得到了命令一般，直接强硬地分开了诺霖的阴唇，插进了她的体内，分泌而出的爱液不断地滴下，被触手所吸收了进去。毕竟诺霖的爱液可都是高浓度Novia因子的浓缩液，对于这些魔法召唤出来的触手来说可是绝佳的养分。“啊啊啊！！为什么，一开始，就，就是直接插入啊！”
　“因为第一题答错了哦，顺带一提，答案是胖次哦。”伊梦继续抿了一口她那无尽的红茶，脸上露出了魔鬼般可怕的笑容。
　“什么？我哪有讨厌穿胖次啊！姐姐你给我好好解释一下！”诺霖的脸上不由得爆起了十字，说好的是有心灵感应的双子姐妹呢？怎么连这种兴趣爱好的事情都搞不懂的！
　“可你平日里不是不穿的嘛……”诺汐不由得有点脸红，顺带一提，由于第一题回答错误，诺汐也一样要遭受着惩罚，触手顺着她的大腿缠了上来，为她按摩着大腿的根部处。伊梦肯定是故意的，她知道诺汐喜欢被触手调教，但是就偏偏，吊着她的性欲，不给她一个痛快。
　“最早让我不穿胖次的也是姐姐吧。”诺霖显然也已经习惯这种感觉了，甚至能够做到一边被触手调教着一边吐槽诺汐，这也是一种奇妙的境界呢。
　“好像……也，也是啊……”
　“再说了也不是大部分时间吧？去掉每个月的生理期，11月到3月这段时间我不都是好好穿着的吗？单纯来说只是因为不穿胖次更舒服，所以我才不想穿的，并不是因为我讨厌穿胖次啊！”诺霖顺便还给诺汐解释了一番“不想”和“不喜欢”的区别，看她那流畅的说话方式，伊梦觉得触手调教的还是不够狠。等什么时候把她调教到神志不清了才放过她吧。
　“下一道题吧，桃乐丝，出难一点的。哦对了，再加一个规则吧，不可以明示物品的种类，就比如说‘苹果’这道题，如果你说‘这是一种水果’也是要算违规的。毕竟这是考验你们俩心灵感应的，不是让你们玩猜谜语。”伊梦觉得刚才那个“不是衣服”的提示太过明显了，这样下去的话她该怎么惩罚卡蕾娜姐妹呢？
　“唔，那……那这个吧。”桃乐丝又重新画了一张画。
　“这个……嗯……霖最常用的东西！”这题诺汐还是会的，这个圆圆的东西她最熟悉了，绝对能够回答正确的。
　“跳蛋？”
　“不是情趣玩具！就是，霖用来……哈啊……不要，小豆豆，不可以……”触手像是刷子一样，在她的阴唇上轻轻的抚摸着，甚至还轻轻摩擦了一下她的阴蒂，一瞬间触电般的感觉袭过全身，令她连话都说不好。“不是情趣玩具”这句话算不算提示种类？大概不算吧，毕竟这东西并不是“物品”。
　“不是情趣玩具，我最常用的东西……姐姐的手指？”诺霖的思维仿佛陷入到了某种怪圈之中，但是实际上诺汐想要说的完全不是一种东西。好像是因为两次回答错误，她体内的触手开始搅动了起来，不断地挑起着她的情欲，令她的口中也漏出了几声呻吟。
　“不是！战斗，你战斗的时候用的东西！”触手的行动仿佛不受控制，绕开了私处，顺着她的小腹缓缓朝上，开始爱抚起了她的淫纹。
　“什，什么？为什么，是，是这里……啊！”这淫纹可并不是简单的纹身，毕竟里面可是混合炼金产物，只要被抚摸到，就会触发一些奇妙的身体反应，就好像是现在，明明小穴处没有得到爱抚，但是爱液却是不断地流下，“不，不行了，插，插进去吧，求，求你了，伊，伊梦啊啊！”
　“这题答对了就插进去吧。所以，诺霖，你的答案是什么呢？”
　“我战斗用的东西……梦中幻影……不对，不对！是，是魔法阵吧！！”本来错误答案都脱口而出了，还算好诺霖急中生智，觉得诺汐之前的“跳蛋”是一个暗示，立即从圆圆的东西联想到了魔法阵，回答对了问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百章 姐妹默契游戏（2）【H，触手play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC100%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC100%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第100章
第一百章 姐妹默契游戏（2）【H，触手play】
　“不行，不行，顶，顶进来了！别，别顶我子宫啊……啊啊啊啊——”依靠着树木的诺汐不断地挣扎起来，身上的睡衣甚至都被树皮所刮破，树皮上的木刺都刺到了她的肌肤内。那一阵阵的痛感，与她小穴内的快感所交织在了一起，不断地冲击着她的大脑，剥夺着她的理智。
　甚至什么都不能好好思考，感觉自己的身体已经被欲望所支配了。被触手调教什么的，未免也太过刺激了一点。
　“啊啊啊啊！这，这里，不，不可以啊——”下一个瞬间，那条触手转而攻向了她的G点，伴随着触手的挑弄，诺汐瞬间身体便是一阵抽搐，“啊啊啊啊——我，我真的要，要坏掉了啊啊啊——”最敏感的地方被不断地玩弄着，双眼翻白，诺汐看来是已经彻底坏掉了。
　“姐姐……你没事吧？”耳边传来着诺霖担忧的声音，刚刚由于一道题回答错误，伊梦给了诺汐特别残酷的“惩罚”，“伊梦，要不惩罚一下我吧，姐姐看起来已经不行了啊！”她真的是很担忧诺汐的身体了，毕竟粗略统计一下，诺汐已经被触手弄到不止10次高潮了。
　“她这不是还乐在其中吗？”伊梦白了一眼诺汐，“你们半吸血鬼的身体没那么弱的，才10次高潮就受不了了？”
　“姐姐……姐姐会坏掉的吧……”诺霖是真的很担心，毕竟她自己还真的有差点被弄坏掉的经历，对于触手什么的，虽然算不上讨厌，但是也总是会想起一些不好的回忆。
　不过她自己的情况也没有好到哪里去就是了，在回答问题的时候，也因为着与诺汐的交流障碍而被触手惩罚了那么几次。
　现在她有点怀疑她们姐妹俩的心灵感应到底是不是真的，还是说需要再多培养一点了。
　“啊……我，我没事，不用，特别担心……我。嗯啊！”诺汐露出了艰难的笑容，要不是现在身体被绑在了树上，她估计自己早就连腰都挺不直了。
　“啊……啊啊——”口中再一次发出了舒适的呻吟，毕竟，身下的触手又开始缓慢地搅动着。
　最早的时候的确会感觉到抗拒，但是渐渐地却是转变为了顺从。毕竟这些触手的本质也仅仅是魔力的召唤物而已，又不是真的生物，和那些“幻想召唤”出来的东西本质是差不多的。
　诺汐觉得自己越来越奇怪了，一些性爱上的事情，她直接都想不明白。她的确不喜欢被诺霖以外的人所触碰，但是这些触手可完全算不上生物，更何况这种被它填的满满的感觉，更是无法抗拒。但是她总觉得有那么几分不对劲的样子。内心？理智？总好像是有什么在告诉着她这是不对的。毕竟，魔法少女+触手，这种题材总是会与凌辱向等糟糕的事情联系在一起。
　可是再转念一想，魔法少女+触手=凌辱向，这种规则又是谁定的呢？大众吗？一百年前同性恋被视为禁忌，五十年前近亲之间也禁止结婚，拿伊梦的那句话来说的话就是——
　“从来如此，便是对吗？”
　反正，她现在和诺霖过得挺好的，晚上还总是被诺霖拉去梦世界用触手调教，又何必担忧太多呢？她们姐妹俩一直认为，触手什么的，和跳蛋、按摩棒等情趣玩具并没有本质区别，都只是用来给她们享受的而已，根本就谈不上什么“凌辱”。
　真要说的话，上一次露西的「梦境囚牢」本质上就是想用触手凌辱诺霖，折磨她的内心直至崩溃。到最后，凌辱倒是没有成功，反倒是给她们姐妹俩打开了新世界的大门？
　“不要胡思乱想了，接下来是最后一道题了。这一题答对的话就把你们放下来，如果错的话……”伊梦轻轻挥了挥手，缠绕着她们下体的触手消失了，一直在被玩弄着的两人也总算是得到了一定时间的放松。
　“这样，画成这样，知道了吗？”伊梦在桃乐丝的耳边吩咐着，看着她们俩那窃窃私语的样子，姐妹俩不禁感觉到了后背一凉，这题目估计是魔鬼难度的吧。
　“这……”等桃乐丝真的画完了给诺霖看的时候，她真的是吃惊了。上面的话简直就好像是从网页上直接下载的一般精致，更何况，桃乐丝这一次还生怕着诺霖看不懂，特地在旁边标注了正确的答案。
　俄罗斯蓝猫，为什么伊梦会出这样的题目啊！但是她的确听伊梦说起过，自己的魔女化形象就是以俄罗斯蓝猫为原型的。
　「俄罗斯蓝猫可是猫中的贵族，只有这样才能彰显出我特别的身份，不是吗？作为着我的契约者，能够使用我力量的你，应该感觉到荣幸才是。」伊梦当时是这么说的，顺带一提，伊梦在她们面前展示的形象也是如此。
　「更何况，你的性格也与俄罗斯蓝猫很像呀。」
　虽然诺霖并不是这么觉得的就是了……
　那么，她现在又应该怎么向着诺汐暗示了。伊梦的规则里明确提到过不准暗示物种，就连“动物、猫科、老虎的亲戚”之类的提示都会算作违规，那她又应该这么具体形容呢。
　“时间不限制，诺霖你可以慢慢想。”伊梦抿了一口红茶，脸上依旧是那么平静的样子。看着诺霖那种纠结的表情，也是一种享受。
　“这……文静害羞的、高傲的，嫉妒心强的，然后，很可爱的……”本来诺霖还想说一句“主人”什么的，但是看着伊梦的表情她知道这好像也算是禁词，毕竟“主人”一词暗示了这是宠物，也算在物种提示内。
　“你？”结果，诺汐的回答出乎诺霖的意料。
　“我，我是什么鬼啊！”诺霖瞬间脸上涨的通红。
　“唔……文静害羞、高傲、嫉妒心强、可爱，这不就是你的性格吗？”诺汐一时间也想不到还有什么东西符合诺霖的描述了。
　“呃……是，是我，但是，又，又不是我。和我差不多的，很类似的！”诺霖本来想要否认的，但是转念一想，她与俄罗斯蓝猫的确有着那么一丢丢联系，说不定能够成为给予诺汐的提示。第一个提示结束了之后，她接下来开始思考起了该怎么样才能让诺汐知道，这个答案是一只猫。
　“我的口癖，姐姐你知道我的口癖吧？”
　“喵？”这个时候伊梦举起了牌子，提醒着诺汐只剩下最后一次机会了。“等等，这个也算的吗？”就一个“喵”字，不应该只是语气词而已吗？算了，提示到位的话，诺汐应该也不难猜出答案来吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零一章 魔浪</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC101%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC101%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第101章
第一百零一章 魔浪
　在雾海庄园内的三个星期眨眼间便是过去了，诺霖和诺汐两人迎来了新的一个学期。在庄园内拍的第三弹写真“雾海日常”也如期发布， 那与以往截然不同的风格，仍旧是收获了不少的好评。
　第二学期的课程相比起第一学期来说要更难了一点，不过这个寒假她们俩可也并不是只在浪而已，在闲暇之余，可是在琳娜那边好好补习了一番。
　完全没问题的啦，诺霖可是罕见的，能够被《DreamLand》所认可的天才魔女，大学里的课程什么的，对她来说绝对没问题的啦。
　“姐姐，最近Syuri那边总是给我推荐一些莫名其妙的视频，你有看吗？”一天中午在食堂内，诺霖和诺汐开始日常交谈起了她们的姐妹间话题。
　“嗯？什么莫名其妙的视频呀，给你推荐你自己的投稿嘛？”
　“我又不怎么在Syuri投稿……我也就在上面看看游戏评测和动画吐槽之类的。”
　“怪不得霖最近的吐槽功力越来越厉害了呢。”想想以前明明还是自己去吐槽蠢萌蠢萌的妹妹，现在嘛……嗯，妹妹长大了，学会对姐姐吐槽了。
　“我总感觉姐姐在想一些很糟糕的事情。”
　“诶？我怎么可能对霖想糟糕的事情，错觉啦错觉！”诺汐笑了笑，“所以，霖想说什么奇怪的视频呢？古典百合主义还是异性恋逆浪潮？”
　“都不是吧，是那种很……很不知道怎么说的鸡汤视频。比如说姐姐你看这个。”诺霖从手机上打开了一个视频，好像是说鼓励年轻人多加班，抓住机会，是福报之类的话语。
　“然后还有这种莫名其妙的新闻视频，姐姐你看，南极一只企鹅袭击了考察队，吃掉了考察队的战地记者，后来被制服后解刨一看，这只企鹅的心竟然是黑的。这一起‘黑心企鹅’事件引起了广大的关注呢。”
　“黑心企鹅？这是什么笑话啊，如果是真的那就是世间奇观了。”诺汐有点好奇，点开了诺霖的链接没想到竟然是真的，“难不成这是南极的臭氧层空洞导致了企鹅的基因变异吗？”
　“以及还有这个，我一直没看懂的视频，姐姐你也看一下吧。”正当诺霖准备着打开视频链接的时候，薇欧娜与凯瑞雅两人则是突然端着饭盒走了过来，“诺霖酱，诺汐酱，你们俩有看那个……最近在学校论坛里引起了不少反响的视频吗，就是这个——《魔浪》。”
　“魔浪？那又是什么浪，期末古典魔术学考试会考吗？”诺汐歪了歪脑袋。
　“不是啦，是一个公众号所发布的演说视频，应该是励志鸡汤类的吧，我不知道该怎么评价，单纯来说的话，就是看完觉得有点不爽吧。”
　四个人凑在了一起，一共看起了那个长达三分钟的短视频——《魔浪：献给新一代魔女们的演讲》
　那些口口声声，一代不如一代的人，应该看着你们，就像我看着你们一样，满怀羡慕。人类积攒了几千年的财富，所有的理论、书籍、武器、魔导器，就像是专门为你们准备的礼物；基因工程、虚拟现实、人工智能，现代魔术学的成果被层层打开，可以尽情的享受。自由阅读一本魔导书原典、开发一个项目、申请特别的专利、在虚拟的世界遨游。
　拍自己的写真，看想看电影，自由的与其他的女孩谈恋爱，无拘无束，因魔法而相识，因魔法而辉煌。
　很多人，从小就憧憬着魔法的存在。
　很多人，在童年就取得了许多的成就。
　在魔术学领域的，独特的成就。
　人与人之间的壁垒被打破，你们只凭Novia因子，就能结交千百个值得干杯的朋友。你们拥有了，我们曾经梦寐以求的权利——学习的权利。你所热爱的就是你的生活，你们有幸遇见这样的时代；但是时代更有幸，遇见这样的你们。
　我看着你们，满怀敬意。向你们这些魔女致敬！
　你们拨开着魔术学的乌云，把魔法传递给所有人。
　你们把你们所热爱的，普及给了大众，向着成千上万人展示着魔法的成果。
　向你们的自信致敬。
　弱小的人，才习惯嘲讽和否定；内心强大的人，从不吝啬赞美和鼓励。向你们的大气致敬。更年轻的身体，更容得下神秘未知的魔法世界。
　有一天我终于发现，不只是我在教你们该怎么去学习魔法，你们也在启发我们，该以新的眼光看着魔法世界。那些抱怨一代不如一代人的人，应该看看你们，就像我一样，我看着你们满怀感激。
　因为你们，大家会更喜欢魔法。
　因为魔法界最好的风景，就是你们这些魔女。
　因为你们，中世纪的历史不再重蹈覆辙。因为你们，魔法界迎来了真正的辉煌，希望的光芒照耀着你们，为你们指引着胜利的灯塔。
　不用活成我们想象中的样子，我们这一代的想象力不足以想象你们的未来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零二章 人造魔女工程（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC102%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC102%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第102章
第一百零二章 人造魔女工程（1）
　“人造魔女工程？！”在听到这个名字之后，在场的所有人都不禁感觉到了几分震撼，在审阅过了千羽优佳找到的那篇文章之后，经过对比，她们发现了这篇报道与《魔浪》的几分相似之处。
　虽然看起来发布者并不是同一账号，但是均为个人账号，并且从未发表过其他的视频、文章等，《魔浪》与《人造魔女工程》均在0点整发表，相隔2天的时间。
　与《魔浪》一样，《人造魔女工程》也依旧是引发了不少的反响，很多人估计都是在看完了《魔浪》怀揣着对魔女们满满的嫉妒与向往之情去看了《人造魔女工程》，下面的评论清一色的都是——
　「请尽快开展这个工程，造福全人类。」
　「我是两个孩子的妈妈，我不想我的孩子从小被那些可恶的魔女们所瞧不起，请务必尽早实现这个伟大的工程。」
　「我愿意成为志愿者，有报名渠道吗？」
　“话虽如此，但是我记得人造魔女工程，可不是什么好事情吧……”说起人造魔女，那诺霖可是再熟悉不过了，曾经与教皇厅的那位人造魔女交过手，不过那位人造魔女好像是个男性来着。
　“是的，人的身体所能够承受的Novia因子浓度是有限的，普通人的身体是无法承担的起这些高浓度Novia因子的。”千羽优佳点了点头，继续说起了她的调查结论，“Syuri是ScarlettMoon旗下的视频平台，虽然并非100%控股，但是和运营方联系一下调查视频还是做得到的。”千羽优佳继续向着她们解释着，“最后调查得到的结论是，《魔浪》发布者的ip地址和《人造魔女工程》的ip地址均指向美国。”
　“北美光明会？！”其实诺霖也早就猜到和那些家伙脱不了干系了，挑拨阶级矛盾，让魔术界上舆论焦点，一切的一切所能得到最大收益的，不就是她们教皇厅吗？
　“是的，虽然并没有实锤证据，但是根据推理可以得知，这次事情的始作俑者，就是北美光明会的那帮子家伙。至于这个视频里念魔浪台词的，一开始我们怀疑是约翰娜·米莉丝本人，后来经调查发现只是他们请来的演员而已。至于为什么热度会那么高的原因，Syuri官方表示并不知情，点击量高也不是她们能控制的，排行榜什么的都是网页脚本自动操作的。”优佳苦笑了一下，其言下之意不言而喻，在这个被称之为“流量时代”的今日，点击量什么的只要出钱甚至都能买上来，教皇厅本就资金多，会把自己买上排行榜头条，也是很正常的事情。
　魔浪不过是一个导火索而已，人们本就向往着魔法，与魔女之间存在的阶级差异也是客观的，但是魔浪这个视频，则好像是故意点了一把火，把赤裸裸的现实摆放在普通人的面前看，告诉着他们——“未来是属于着魔女的，与你们这些普通人无关。”
　在这个节骨眼上，《人造魔女计划》这篇文章，则毫无疑问给了他们莫大的希望。文章中大力宣扬着其成功的案例以及未来的前景，就差把“消除阶级差距，人人均是魔女”这十二个大字给贴在他们脸上了，却是完全不提其风险，就好像是在谴责着时钟塔官方故意把这个技术隐藏起来的样子。
　真不愧是教皇厅，在煽动人们情绪这方面，简直堪称完美。已经有许许多多的人都被忽悠过去了，网络上舆论四起，不少人争相恐后地要报名加入，同时对魔女们的言论批评就没有停止过，就好像是一场没有硝烟的战争。
　“所以，诺霖、诺汐，你们俩和我来一下，有些事情得好好聊一聊。”说了这么多之后，千羽优佳才算是说出了自己的目的。来食堂只为说几个鸡汤视频？优佳可没有那么闲。
　“诶，什么话题呀，能不能带我一个的说~”薇欧娜凑了过来。
　“薇欧娜，她们的事情就别掺和了。”凯瑞雅拉住了薇欧娜，“我们吃完了啊，下午还有课，就先去图书馆自习了。”
　“你们下午有课？请个假没事吧？”优佳将视线转向了诺霖的双腿，在看到了她右腿腿环上绑着的那两个遥控器之后，她再一度看向了她们俩，“看起来，应该是水课的样子？”通过诺霖腿环上的装饰来判断课程对她来说的难易程度，应该还是做得到的。
　“水到不水，是魔法阵的课，寒假里我已经自学过了。”诺霖的脸上略微有点红，她把自己朝着诺汐的方向移动了一下，试图着用桌子稍微掩盖一下自己大腿上的装饰，“是什么重要的事情吗，不能在食堂里谈吗？”薇欧娜和凯瑞雅也已经离开了，周围也没别人，并不用太担心吧？
　她也不怎么想旷课，早点说完早点和姐姐去上课比较好。
　“很重要的事情，是时钟塔理事会的会议。”
　“等等，我们俩……参加理事会会议？”诺霖听到了优佳的话之后都着实被吓了一跳，这种事情和她们有什么关系呀？她们还只是个普普通通的大学生而已。
　“你们俩可是卡蕾娜家族的女孩呀，更何况，柯蕾不是还把你们俩任命为时钟塔魔术协会的副会长了，如果说职位的话，你们俩的职位还比我高吧？”除了柯蕾和柯萝之外，千羽姐妹和安蒂尔的身份仅仅只是“时钟塔魔术协会理事会成员”而已，而诺霖和诺汐，还是副会长呢。
　“诶？副，副会长……”
　“的确有这个头衔就是了……”诺汐无奈地笑着，即使她俩这个副会长头衔其实只不过是个头衔而已。
　“那就好了，跟我来吧，地点在时钟塔总部的第20楼的大会议室里。顺带一提，菲娅阿姨已经说了今后理事会的事情都交由你们俩来处理了。”
　“诶？为什么呀，Mum从来没和我说过啊！等等，Mum也是时钟塔理事会的成员？”
　“是前任了，菲娅阿姨现在只是一个普通的教授而已，她认为你们已经成年了，就把理事会的职位让给你们了。恭喜你们，已经不再是名义副会长了哦！”优佳对着她们笑了笑，“今后在理事会，也要多多指教了哦，诺霖，诺汐。”
　“诶诶！”突然从名义副会长转为了正式的副会长，姐妹俩还有点受宠若惊呢。
　————————————
　“姐姐，我把她们俩带来了。”优佳领着她们俩来到了会议室内，御三家的所有人都集聚一堂，甚至，就连时钟塔的幕后掌权人，琳娜·卡蕾娜、薇娅·卡蕾娜也亲临了会场，坐在了会议室首席的两个位置。
　“都来了啊。”琳娜轻捋了一下自己的刘海，将手放在了桌上，从她那严肃的表情之中可以看出此次事情的严重性。呆在她身边的薇娅，则是操作着她的笔记本电脑，将准备好的PPT放映到了大屏。
　「人造魔女工程——By：时钟塔魔术协会 1964.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零三章 人造魔女工程（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC103%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC103%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第103章
第一百零三章 人造魔女工程（2）
　“你们错了，这个人造魔女工程，可一直没有停止过。”诺霖突然站了起来，用着极为严肃的表情反驳了琳娜的观点。
　“哦？是诺霖酱吗？”
　“不，是露西。暂时借用一下诺霖姐姐的身体来给你们科普一下这个人造魔女工程吧。时钟塔的各位还是对这个计划想象的太简单了。琳娜·卡蕾娜，你是否还记得，当年你曾经将Novia因子浓缩液注入到一些男人的体内这件事呢？”露西开口对着琳娜说着，琳娜脸上的表情不由得严肃了起来。
　“你是指，古典百合主义教团吗？”她的确做过这件事，甚至说当时做的远比这些严重的多。
　“是的，根据我当时在教皇厅的见闻来看，那些被注入了Novia因子浓缩液的家伙在走投无路之中投身到了教皇厅内。”
　“那些家伙不是反天主教的吗？”琳娜显得很是震惊。当时在欧洲推崇同性恋合法化的最大阻碍就是来自于这些宗教势力的打压了，要不是她本人手段强硬，平权这事还没那么容易呢。
　“不，你错了。虽然我也不知道那些人是怎么想的，但是根据我在教皇厅所翻到的记录来看，那些男人投靠了教皇厅，并且奇怪的是，那些人不仅变得愈发变得女性化，而且教会检查了一下染色体，发现其Y染色体出现了变异，某种意义上，都可以称之为女性的存在了。”
　“嗯，我能明白，Novia因子的确有着这种特别的功效，会导致基因变异，抑制雄激素分泌，促进雌激素分泌等。”琳娜点了点头，她对Novia因子甚是有研究，与妹妹两人一起也做了相当多的实验。
　“受到这个启发，教皇厅也在你实验的基础上开启了他们的人造魔女计划，并不简简单单只是Novia因子浓缩液注射，而是涉及到了更深的领域——基因改造。还记得当时你为了解决隐性遗传病问题而开启的基因编译工程计划吗？这个计划能够如此成功，实际上教会也起到了一部分作用，利用着宗教的影响力让人们摒弃了近亲伦理问题，能够让你的基因编译工程广受关注并且在短期内就取得了很大的成就。其根本的目的就是，教皇厅急切的需要你的成果，研究禁忌炼金术的他们，对于这种生物工程怎么可能不在意呢？”
　“嗯……原来是我被教皇厅利用了嘛……”
　“也算不上利用吧，毕竟本来就是我们想要做的事情。”薇娅将手搭在了琳娜的肩上，对着她笑了笑，“倒不如说，这方面还得感谢她们呢，想想当年开发ips工程的时候遭受了多大的困难，一开始我还以为至少要研究个十年半载的呢。”
　而实际上，从1969年琳娜启动这个项目，到1976年初步完成，也只花费了7年时间，充裕的资金、坚定的目标，在加上社会舆论的支持，各方面都显得甚是一帆风顺。
　“而在那之后，教皇厅便是着手利用着基因改造的手段来进行人造魔女的计划。”
　“等等，基因改造？这个手段应该是不靠谱的啊？我记得最早的时候我和薇娅就试过了，改造的基因会与宿主产生排异反应，甚至导致染色体紊乱、内分泌失调。如果改造失败的话，可能会直接死掉的。”根据她多年来的研究表明，在基因上，魔女和普通人是不一样的，而且需要从小到大的不断积累完善，青春期前，魔女基因对Novia因子进行表达，在青春期Novia因子从沉眠态转为激发态，并且再作用与魔女基因，等到成年后基本上定型。所以说，想要将普通人变为魔女，基本是不可行的，并不仅仅是几个染色体的问题，所涉及的层面实在是太多了。
　“只能说，时钟塔对于这方面的研究还太浅了。你觉得，长期研究禁忌炼金术的她们，会在乎这种事情吗？对约翰娜·米莉丝来说，人不过只是实验的原材料，是消耗品。原材料的死活，对她们来说有什么要紧呢？”露西无奈地笑着，教皇厅曾经做过各种丧心病狂的人体实验，人造魔女工程，似乎都排不上号了。
　“嗯……的确。”约翰娜·米莉丝是个丧心病狂的禁忌炼金术士，这点琳娜也已经心知肚明，她低估了人造魔女工程对于教皇厅的诱惑力，“然后呢，教皇厅成功了吗？我记得诺霖说过，她见过教皇厅的人造魔女来着。”
　“结果当然是成功的，虽然是以一种近似于缝合怪的形式成功的。实验报告上得到的结论有两个，第一、魔女基因的改造很困难，凭借目前的技术手段无法人工造出魔女基因，并且会出现严重的排异反应；第二、制造一位人造魔女，需要数位魔女作为代价。”
　“什么意思？需要数位魔女为代价？等等，也就是说……”诺汐站了起来，听着诺霖，哦不，露西的话语，她脸上的表情显得更糟糕了。
　“有什么必要吗？牺牲魔女来制造人造魔女？”简直就和买来巧克力融化了然后凝固后变成新巧克力一样。
　“毕竟，大部分魔女可都和教皇厅是对立的，教皇厅的那些家伙，想要的其实就是听他们话的傀儡而已。”
　“无法人工造出魔女基因嘛，倒是和我当时的结论差不多。”魔法太神秘了，就算是现在，这个所谓的魔女基因，也依旧是困扰着许多的研究者们，无法理解究竟是那一段DNA影响了Novia因子的表达。
　“教皇厅采用的人造魔女工程，本质上是将抽取真实魔女的部分基因植入到普通人的体内，当然，首先要注射大量的激素、Novia因子浓缩液、以及某些特殊炼金液体，来让普通人强行适应魔女的状态，然而，就算是以这种手段制造的人造魔女，也时刻需要着注入Novia因子浓缩液补充魔力。如果还是未成年少女的话，手段会稍微简单一点，移植魔女基因之后注入大量药物抑制排斥反应并刺激基因表达就好，这样的话，成年之后也可以变成真正的魔女，虽然根据记录，大部分女孩子都无法承受这种程度的药物刺激吧，在这种折磨下，能够活到成年的都很少了。”
　“这也未免太疯狂了吧……”真不愧是疯狂的教会嘛。简直就是把实验对象当成小白鼠对待啊。会议室内仿佛都吹来了一阵冷风，令所有人都感觉到背后一凉。
　所谓人造魔女工程的背后，是满满的鲜血。
　“普通人要成为人造魔女，需要至少抽取两三位魔女的基因来进行融合，同时也需要大量的药物等维持身体的状态。而且这些药物对身体的损伤很大，就算是成功的人造魔女，也很难活过40岁。这种人造魔女工程，对于无论是男性还是女性都适用，你们也见过男性的人造魔女，我就不多做赘述了。魔力不太够了，我得把身体还给诺霖姐姐了。”露西说着，便是向着她们鞠了一躬，解释完了教皇厅的人造魔女计划之后，她便是消失了，身体的主动权重新归于了诺霖。
　“嗯？怎么了，怎么了？你们刚刚说了些什么呀？”诺霖就好像是做了场梦一般，有点疑惑地看着会场中沉思着的众人。看得出来，露西好像是刚刚告诉了她们许多沉重的话题。
　“总而言之，这个人造魔女工程，必须想办法阻止。现在，意大利的那个地下城被毁，教皇厅的精锐悉数覆灭。约翰娜为了与时钟塔对抗，已经不择手段了。”
　不过话说回来，就算是人造魔女，和真正魔女相比还是有着很大的差距呀，真是搞不懂约翰娜那个家伙究竟在想着些什么。为了她所谓的魔导帝国宏图，真的已经疯了吗？
　就算是人造魔女，难道说就打得过诺霖了吗？
　“保护好魔女们的安全，也是我们时钟塔的责任啊。”一旁的薇娅又顺便补充了一句。
　“了解。”众人异口同声地回答道。
　“好，关于人造魔女的话题就先这样吧，等第二北美光明会有行动了再做应对，《魔浪》的问题我已经通知Syuri方便进行下架处理了，虽然那个视频本身是恶意营销，故意宣传普通人和魔女对立，但是视频拍的还是不错的，里面说的不少话语还是对我们有启发作用的。魔术界的未来需要我们大家一起努力才行啊。接下来就聊聊时钟塔近日的方针吧，小柯蕾，这里就交给你了哦。”琳娜示意了一下柯蕾莉忒，柯蕾立即站了起来，并且开始了发表自己的演讲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零四章 雾都之夜【H，街头露出】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC104%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC104%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第104章
第一百零四章 雾都之夜【H，街头露出】
　夜晚，诺霖牵着诺汐的手，与她一起漫步在伦敦街头。此时已经是晚上9点多，在上完了晚上的实验课后，姐妹俩并没有直接回家，而是漫无目的地在街上闲逛。
　不需要什么目的，只是单纯的吐吐槽聊聊天而已，偶尔在街头看到了可爱的东西还会去买。毕竟菲娅和她们说，宅在家里不好。
　“姐姐你觉得这个挂饰怎么样，挂在手机上肯定很可爱的，要不买个情侣款吧？”在一家小店内，诺霖正凑在橱窗前观赏着里面摆放的物品，时不时点了点头，甚是对其满意的样子。
　“可以呀，正好手机挂饰也应该换了。”
　“你觉得哪个好？”
　“这个爱心锁和钥匙挺棒的说~”诺汐倒是看中了其中的某一款，“小霖就用爱心锁吧，只有我能开你的锁哦~”诺汐表示自己需要在各个方面宣誓对妹妹的所有权，毕竟她是姐姐嘛。
　“噫，才不要呢，小霖也要开姐姐的锁！”诺霖嘟起了嘴，她才不想在手机挂饰上区分攻受呢，“老板娘，有什么姐妹款的手机挂饰推荐一下嘛——”
　最后姐妹俩买了一套星星与月亮的挂饰，心满意足的离开了。按照着某本小说上的规则，诺霖选了月亮的挂饰，而诺汐则是选了星星款，用某个四字词语可以概括为——月霖星汐。
　“有机实验课那个老师也真是的，简直就是无语了！我不就是下午理论课的时候稍微吵了一点嘛！理论课上请我起来回答问题也就算了！为什么实验课还要请我当场上去做示范啊！她绝对是在针对我吧！绝对的！”诺霖十分不满地对着诺汐吐槽着，本来以为晚上的实验课能够难得的和姐姐放松一下，结果刚把跳蛋打开，就被老师点名当成了示范。
　「诺霖同学成绩那么好，就来给我们示范一下这个实验怎么做吧？」老师当时的话语还在她的耳边回响，那宛若魔鬼般亲切的笑容，令诺霖完全无力去进行拒绝。她在班里的成绩的确不错，去年无机期末的时候绩点甚至还是4.0，会被老师叫来当示范，看起来也是在情理之中。
　她也不想关掉跳蛋，于是在无奈之中便是就稍微调低了一点频率后上台了，反正有讲台遮挡着，也没有人看得到她裙底到底藏着什么（或者说班里的女孩子都心知肚明），只是尽可能平静地上台操作着，当时她整个人都在止不住地颤抖，还算好，最后还是有惊无险地做完了整个实验之中。
　“嘛，还算好我表现完美，让老师完全无可挑剔。”诺霖抚了抚自己的银色秀发，显露出了几分得意的神情。
　“是呢，毕竟是小霖的极限挑战呢。”诺汐点了点头，抚摸着妹妹的脑袋。
　“这还远远算不上极限呢！”诺霖颇为自豪地说着，“这仅仅只是身为着魔女的基本素养而已，作为着梦之魔女的我，有这些还远远不够的，比如说，姐姐你现在能看得到我身上的衣服吗？”
　“你又没穿？”
　“你猜呢~”诺霖妩媚地一笑，露出了令诺汐都捉摸不透的笑容，曾经听说过薛定谔的猫，在未被观测前呈现着生与死的叠加态，而现在又有了诺霖的衣服，在未被观测（用手抚摸）前，呈现着穿与裸的叠加态。
　诺汐试图着去抚摸诺霖的身体，不过被灵活的妹妹给躲到了身后，顺便诺霖还像是恶作剧一般地用着魔力顺走了诺汐的胸罩，“诶，姐姐今天又穿这件黑色蕾丝的呀，是想要诱惑我嘛~”一手拿着诺汐的胸罩，一手轻抚了一下诺汐的脸颊，就好像是个小魅魔一般，诱惑着自己的姐姐。
　“你，你，你！现在这是在大街上吧！”诺汐一手捂着自己的胸口，一手伸向着眼前的妹妹，诺霖这丫头，可能是欠啪了。
　“有什么要紧嘛，你看，现在的雾这么大，哪怕是我把衣服脱光都不会有人察觉到的。”诺霖一边说着，一边打了个响指将自己身上的衣服都脱了下来，变成了只剩下过膝白丝袜的状态。
　周围缭绕的浓雾，就好像是天然的屏障一般，将能见度降低到了十米之内，除了诺汐以外，其他人还真就无法看到她们俩。
　“伊梦把权限还给你了？”
　“没有，只还了魔女化的那部分。”诺霖无奈地笑了，伊梦的考核可远远还没有结束，仍旧是无法自如地使用着幻觉魔法，也就是说，今天的情况远远比往日要刺激的多，简直就好像是在禁忌的边界线坐过山车了。
　“这样不好吧，小霖。”诺汐把诺霖拉到了街道的角落，“万一被其他人发现了怎么办，闹出什么麻烦可不好了！”
　“那个，姐姐……？”
　“怎么了小霖，我可没有在开玩笑，在公共场合不准在没有幻觉魔法的支持下全裸，这是我们俩的约定吧？”诺汐颇为认真地看着诺霖，“虽然现在夜晚雾气很大，但是万一和迎面的路人撞了个正着怎么办？难不成你想被陌生人认为是痴女吗？”
　“我不本来就是嘛……”诺霖小声地说了一句，有点不敢正视姐姐的目光了，好奇怪，在角落里被姐姐这么看着的时候，她的身体一下子就变得火辣辣的。
　“总而言之，给我现在把衣服穿上，真是的，对了，你衣服呢？这雾这么大我都看不清你衣服去哪里了……”
　“那个，姐姐，你摸一摸我的身体好嘛？”诺霖小声地说着，并且对着诺汐又眨了眨眼。
　“嗯？你的身体？奇怪，这衣服的触感是……”诺汐抚摸着诺霖的身体，本来想要挑逗一下妹妹的乳头，却是只感觉到了丝绸布料的那种感觉。
　“骗你的啦姐姐，其实我压根就没有脱~”仿佛就像是恶作剧得逞了一样，诺霖抖了抖肩，解除了她施加于诺汐身上的幻觉魔法，在诺汐的眼中她就仿佛像是又奇迹一般地穿上了衣服一般，这也实在是太过魔法了一点。
　诺霖的衣服——在没有抚摸诺霖之前，诺霖身上的衣服永远处于穿着和脱下的叠加态之中，你永远都不知道在你面前的诺霖到底有没有穿衣服。实在是太奇妙了，简直就是量子魔法学的最佳应用不是吗？
　“小——霖——”原来搞了半天是诺汐被自家妹妹用幻觉魔法给忽悠了，这种事情，怎么能忍呢？当即，愤怒的诺汐便是狠狠地教育了一顿自家的妹妹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零五章 人偶夜袭</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC105%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC105%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第105章
第一百零五章 人偶夜袭
　“谁……谁啊……走路都不看路的。”突然从迷雾之中冲来的少女，撞的诺霖那36D（并不存在）的胸口一阵绞痛。
　“救，救命，救命，救命啊！！”脸色苍白的少女紧紧地抓住了诺霖的肩膀，就好像是找到了一根救命稻草一般，紧紧地抱着她不愿松开。
　“等等，别黏着我啊——”诺霖此时的情况简直是糟糕透了，她现在迫切的需要把衣服重新穿回来，而不是被少女给黏着，“姐姐，姐姐你想个办法把她从我身上拿下去啊！”
　“很亲近小霖呢。”诺汐脸上的表情逐渐阴沉了起来，仿佛是感觉到了妹妹的主权得到了侵犯，她缓缓地接近着这位少女，“能不能请你从小霖的身上——”逐渐走近的时候，却是感觉到了少女的面容看起来甚是熟悉，一番思索之后，她开口说道：“等等，你是……薇吉特喵？”
　“嗯……诺霖喵，好，好可怕……”那个少女点了点头，在意识到了眼前的女孩子是诺霖之后反倒是抱得更紧了。
　“我哪里可怕了啊！”虽然明知道少女说的并不是自己，但是诺霖还是不经意地吐槽了一句。
　“所以能不能请你从我的小霖身上下去呢，她身上现在可没穿衣服。”诺汐无奈地耸了耸肩，将挂在手臂上的衣服递给了她的妹妹，“所以，具体发生什么了？为什么突然朝着我们冲来？从你的脸色来看，应该是遇到了不少的事情吧？”
　“它们……它们要来了。诺，诺霖喵，救，救我！”少女的身体依旧在哆嗦着，就在这个时候，迷雾之中传来了一些齿轮的声音，姐妹俩都感觉到了浓郁的杀气徘徊着。
　“它们？什么情况？”诺霖换上了自己的衣服，召唤出了自己的长剑，街道之中的雾气变得更重了，眼前所见仅剩下了白茫茫的一片。
　“看来有客人要来了呢。薇吉特喵，和我来，小霖这里就交给你了哦！”诺汐召唤出了自己的魔剑，一把抓过了一旁的小魔女，带着她躲到了一旁的咖啡厅内。
　“嗯，没问题。”虽然不知道薇吉特遭遇的到底是什么样的敌人，但是诺霖还是有自信不落于下风的。极低的能见度对她来说影响并不大，毕竟依靠着魔力场定位的方法早就了如指掌。一些人形的物体正朝着她的方向移动着，但是动作看起来却是极其不自然，就好像是有人在远程操控着一般。
　恍惚间，那些移动着的物体快速上前，冲破了迷雾直朝诺霖的方向移动，“竟然是魔导人偶吗？”诺霖在这短暂的间隙之中看清了来袭的物体的运动方式，迅速地躲避了冲刺而来的人偶攻击，“奥义·流星斩月！”再是迅速地拔剑，将人偶斩成了两半。
　不过，被劈成了两半的人偶好像并没有倒下，其被劈成了两半的身体，从两个方向再一次朝着诺霖的背后袭来。“Imitate——穿刺剑雨。”只不过，诺霖酱也并不是好惹的，迅速召唤出来几把剑柄刺穿了人偶的身体。
　为什么伦敦的街头会有魔导人偶？而且看起来还比之前在地下城里遇到的那些要厉害的样子？能够扛住一次「流星斩月」还能正常活动，这个人偶有点厉害的样子呢。
　还是说，背后有着人偶师在操控吗？与之前的魔导人偶不同，这些人偶并非自律型的吗？但是，在这片浓雾之中还能精准定位操控人偶，这种事情做得到吗？
　就在诺霖思考的时候，迷雾之中又冒出了两只新的人偶，和刚刚她斩杀的一只一样，也均是散发着浓郁的杀气。
　“Resonance！真是麻烦死了。”诺霖轻轻一打响指，就在刚刚的思考之中她突然冒出了一个不错的点子——用「Resonance」来控制这些魔导人偶自相残杀如何呢？
　其中的一只人偶果然被她所控制了，她当即便是学着苏白的样子，开始指挥起了这只人偶，手中宛若出现了无形的丝线，指间跃动的同时，控制着人偶的一举一动。
　手中所提着的大刀，立即朝着同伴的脑袋挥舞了下去，然而可惜的是，其他的人偶却比她想象的要灵活许多，不仅轻松的闪躲过了这一次砍击，甚至那双剑的一套组合连续击，直接将诺霖所操控的人偶给砍成了一团烂掉的零件。
　“什么鬼！”这是人偶所能够做到的吗？诺霖还没有熟悉该如何去操控这人偶呢，就已经被同伴给拆了？看起来，背后的这位人偶师，对于“俘虏”完全不想容忍呢。
　而在这个时候，手持着双剑的人偶，就好像是武士一般的缓缓走来，将双剑摆出了攻击态势之后，压低了身体，球体的关节轻松地将双剑旋转了起来，就好像是风扇一般，看起来甚是令人吃惊。诺霖所丢出去的剑悉数被其弹开，这防御也未免有点太过紧密了。
　“Resonance！”准备着和刚才一样将其“俘虏”，然而这一次她的魔法就并没有再生效了，那个潜藏在暗处的人偶师，仿佛将自己所有的魔力都注入在了这个人偶之上。诺霖仿佛都可以看到，人偶身体上各处所连接着的无数条丝线，以及身体表面所展开的魔力屏障，看起来就好像是在告诉着诺霖——想要用魔法操控我是不可能的。
　“唉，如果可以的话我也不想用这种手段解决嘛，本来还想要研究一下完整的人偶呢。”诺霖无奈地笑了笑，眨眼间便是一下子瞬移到了百米开外的地方，“幻想召唤——Quantum Sniper Rifle。”只见她端起了自己的狙击枪，即使眼前所见的均为一片浓雾，但是对她来说，并不成问题。
　谁说使用狙击枪的时候一定要用眼睛来定位呢？
　“魔力锁定。”狙击枪的准心对准了人偶的心脏。
　“Dream Buster！”扣下扳机的刹那，强力的魔力流随之而出，淡紫色的光芒，甚至都穿透了这重重迷雾，直轰人偶的身体，不用想都知道，那可怜的人偶直接被轰飞到了天上。
　“什么？！”诺霖的耳边传来了一个惊讶的声音，她立即顺着声音的方向望去，本来想要追上去的，不过看起来那个人偶师的动作更快，就这么被她跑了。
　算了，现在更重要的是去问问薇吉特喵的情况。
　这个人偶师什么的，下一次再追也来得及。
　诺霖走到了那家咖啡厅内，里面甚至也变得一团糟，地上悉数都是人偶的零件碎片，而她的姐姐诺汐，则是半跪在地板上，看起来甚是疲倦的样子，衣服上都沾满了血污，估计是经历了一场苦战。薇吉特喵躲在了柜台后面，瑟瑟发抖着。
　“姐姐？发生了什么？”诺霖立即跑了过去，诺汐那白皙的手臂上都多了几道伤痕，“姐姐你受伤了？！没事吧！”她立即使用了自己的治愈魔法，为着诺汐疗伤了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零六章 操控人偶的人偶</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC106%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC106%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第106章
第一百零六章 操控人偶的人偶
　“这个女孩子，不是人类。”
　“什么？”
　听到了柯蕾莉忒的结论，诺霖和诺汐两人都被震惊到了。
　“不可能啊，你看这血，而且我和她交手过，她还与我说了几句话呢，怎么可能不是人类啊！这，这绝对有问题吧？”诺汐立即向着柯蕾辩驳道。
　“不，柯蕾你的意思是，这个女孩子不是人类，可能是吸血鬼或者魅魔之类的其他种族吗？还是说……有其他可能性呢？”
　“都不是。”
　“一眼就可以看出来了吧，这个女孩子是人偶，并不是人类。”安蒂尔在旁边评论了一句，“难不成你们就连这些都看不出来吗？”
　“人偶？这怎么可能是人偶！人偶又怎么可能有血，而且，如果是人偶的话，那这种伤对她来说肯定不成问题的吧！又为何解释她现在一动不动了？”诺汐依旧是难以相信柯蕾和安蒂尔的结论，刚刚她还和对方交手过，那个女孩子怎么可能就是人偶呢？！
　“诺汐你先不要激动，我和你讲述一点比较基础的知识吧。”安蒂尔咳了一声，“你知道人和人偶最大的区别是什么吗？”
　“外观？细胞吗？我记得人偶不都是球形关节吗？”她试图着掀起女孩子的裙子，看看她们的膝盖处，“看，我说的没错吧，这不就是妥妥的人类吗？”
　“不是吧，也有像是赤音酱那样的仿真型魔导人偶吧……”在一旁的诺霖倒是好像明白了安蒂尔的想法。
　“这……”
　“东云赤音嘛，那个家伙，你们觉得她算是人偶还是人类呢？”正好此时有着一个绝佳的例子，安蒂尔倒是想趁着这个机会好好地科普一些知识呢。
　“东云赤音……人偶吧？”
　“嗯？可是按照诺汐你的说法，她的外貌可和人类无异呀，对吧，诺霖？”
　“是滴，赤音的身体我可是非常非常用心打造的。”那可是花了大价钱的3D打印技术啊，最后做出来的就是真真正正的仿生人。
　“所以，她应该是人类吗？”诺汐有点晕乎乎的，一时间她无法分清楚人偶和人类之间的差异究竟在何处了，“奇怪，这，这究竟是……？不对，既然如此，安蒂尔你为什么说这个女孩子是人偶呢？！”
　“那我们把东云赤音这个个体分开来看，分为四个阶段。第一，溺水前的东云赤音，她是人类吗？”
　“是的，毫无疑问她就是人类吧。”
　“那么第二个问题，溺水后的东云赤音，在诺霖还没有给她制出新身体前，她是人类吗？”
　“是幽灵吧，幽灵不能算人类的吧？”
　“Bingo，那么第三个问题，现在的东云赤音，诺汐你认为她是人类，对吧？”
　“嗯，没错，那么第四个问题又是什么呢？”
　“可是，现在的东云赤音，是仿真型魔导人偶的身体加上她本人的灵魂所融合而成的。在诺霖制成了仿真型魔导人偶，再到植入了灵魂的这段时间内，名为东云赤音的存在，你觉得究竟是人偶还是人类呢？换句话说，只要拥有着人类的外表，就能算作人类了吗？”
　“不能，这明显不可以吧。等等，我，我好像是明白了！”诺汐被安蒂尔饶了这么大一圈之后总算想通了，“人偶和人类的区别，是灵魂对吧？”
　“嗯，更准确的说法是，自主灵魂。这个女孩子也一样具有着灵魂，不过她的‘灵魂’只是一段炼金术式而已，规定了其行动、思考方式，我将其称之为拟似灵魂，相信你们应该听说过这个词吧？”
　“你最近的研究课题？”
　“没错，嘛，不过研究了三四年了到现在一点进展都没有。炼金术的知识我知道的又少，倒是现在教皇厅肯亲自送点实验素材来，我还挺满意的。”安蒂尔看了看倒在桌上的那个女孩子，“而且，既然是人偶闹出的事情，警方也管不着，柯蕾你去联系一下警局说明情况糊弄一下就好了。”
　“你也真是的。警方那边我已经联系了，这一次没有造成有人伤亡，对吧？”柯蕾莉忒早就已经和警局说了，牵扯到魔术界的一切事情，警方都不做任何处理，反正，也没有无辜群众受到波及。
　“这个女孩子是操控着人偶的人偶吗？”
　“Bingo~诺霖说的没错，虽然并不知道是她的主人是谁，但是可以确定的是，她的确有着内置的拟似灵魂，并且也有操控其他人偶的能力。具体怎么样，现在我也不敢断言。”
　“苏白我记得就是研究人偶的吧？人偶魔女来着？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零七章 迷雾重重</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC107%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC107%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第107章
第一百零七章 迷雾重重
　2020年2月21日，伦敦街头，当诺霖和诺汐携手去学校上课的时候，却是发现了一旁街道上停着几辆警车，路面被警方的贴条所封锁，一旁站着许多的围观群众。
　“发生什么了？”身为着魔女的直觉告诉着诺霖此时的情况不简单，她看了看此时的时间，距离着上午8点的课还有一点时间，去凑个热闹也无所谓。
　“有时钟塔魔术协会的人在吗？”正当她们准备着前去围观之时，一位警察看向了周围的围观群众，“你们，快去联系一下那个柯蕾莉忒·拉普莉丝，受害者是隶属于西莉亚琉璃魔术学院的，或者说这里有时钟塔魔术协会的吗？”
　“啊？我，我们是时钟塔魔术协会的副会长。”发现了有人在找自己之后，诺霖和诺汐则是立即从人群中挤了出来，来到了最前方之后，她们总算是看到了事发的现场。一位看起来大约十八九岁的少女仰面倒在了地上，左手的手臂被砍了下来，同时心脏处被刺穿，血看起来都好像是已经流干了。
　“能先让无关群众离开吗？”警察看了看卡蕾娜姐妹，她并不清楚时钟塔是什么时候又多了两位副会长，不过既然她们都已经出示了自己的证件，多半也不会是骗人的。
　“魔女呢。”
　“估计是被那些普通人给杀了吧。”
　“好残忍呢。”
　“魔女什么的，死了也无所谓吧，不值得同情。”
　周围平民们的言论不断地传入到了诺霖的耳朵里，令她感觉到相当的不爽。不过考虑到这些多半都是源于万恶的《魔浪》，也无力去辩驳。
　“暗示魔法，请所有无关群众离开现场并忘记这段时间发生的事情。”诺霖轻轻地念着咒语，向着周围的人施加了一层暗示魔法。很快，那些普通人便是离开了街道附近，自管自地上班或上学去了。
　“好了，有什么想要和我们说的吗？”诺霖看了看周围，再看了看案发现场，案发现场显得如此猎奇，看得出来还经历了一场很残酷的打斗，毕竟盲道的砖头都被打飞了不少块，就连一旁的消防栓甚至都被打歪了，还算好，里面的水没有喷出来。
　“这究竟是有多少深仇大恨才会做成这样啊……”不仅把她杀了，甚至还把她的左手给砍了下来？
　“根据手臂的切面可以发现是在她死后切下的，你看，这里切面较为平整，如果是活着的时候切下手臂肯定会导致神经收缩，并不会如此。”
　“是将她杀了之后再切手臂吗？究竟为什么要做到这种地步呢？”诺汐并不是很能理解。不过想想也是，如果什么事情都能一眼看出结果的话，那侦探们早就已经失业了。
　“然后，在这里发现了受害者的学生卡，受害者隶属于西莉亚琉璃魔术学院，三年级应用魔术学专业。这起案件是否要交由魔术界来处理？”
　“可以吧，这里就交给我们吧。”诺霖对着几位警察点了点头，前几天发生的人偶袭击薇吉特的事件，也多半与此有联系。
　“那么麻烦先去警局做个笔录以及结案证明，毕竟这是一场恶性谋杀事件，之后还要认真的结案才可以。”警方那边也有着很多繁琐的手续，等诺霖她们做完手续，把案件交由时钟塔本部来处理了之后，上午的课已经结束了。
　“完蛋，还得去和老师请假才行，啊啊啊真是的。”从警察局内出来，接下来等待着诺霖的事情还有很多。先是要去时钟塔总部向着柯蕾莉忒她们进行汇报工作，然后还要去就上午的事情请个假，还算好今天下午就只有一节实战课而已，等会去和优奈学姐说明一下情况就行。
　————————————————
　“你是说，西莉亚的学生又遇到袭击了吗？”柯蕾莉忒听完了诺霖的陈述，“法医的鉴定报告出了吗，能给我看看吗？”
　“嗯，是在这里，我推测的死亡时间是半夜1点-3点间，主要致死原因是尖锐物体刺中了心脏致使流血过多而死。”诺霖读着法医的鉴定报告并对柯蕾说道。
　“女孩子的尸体呢？安蒂尔在进行二度检查吗？检测一下体内Novia因子含量是否异常。”一边和诺霖交谈着，柯蕾一边用着手机联系着安蒂尔，“有当晚的监控录像吗？半夜1点到3点，正常来说这个时间应该是早就已经睡觉了才对。”
　“晚上雾气这么大，我们从警局那边调出来的监控什么都没有拍到。”诺汐无奈地说着，最近伦敦的大雾丝毫没有消退的样子，一旦阳光散去，那些大雾便是占据了整个伦敦市内，给居民们的生活带来了相当大的困扰。
　“教皇厅那些家伙，究竟又在想什么？”柯蕾陷入到了沉思之中，自从第二北美光明会复兴以来，针对着时钟塔的各项行动反倒是多了起来。虽然柯蕾莉忒能够明白那个约翰娜·米莉丝对于时钟塔的厌恶之情，但是杀人之后又为何要斩下手臂呢？
　“发个通告吧，诺霖你在学院内的影响力比较打大，你现在去论坛那边发个公告，告诉一下她们夜晚不要出门，就算是出门也最好是多位魔女结伴而行。”柯蕾莉忒对着诺霖说道。
　“嗯好的，那个，能不能给我一下论坛的管理员权限呀？不然操作的时候会不太舒服的说。”诺霖向着柯蕾莉忒请求道。好歹她也是个时钟塔魔术协会副会长，要个论坛管理员的身份不为过吧？
　“嗯，这倒是可以。不过学校论坛实际上就是个发发公告的地方而已。你要是乱删帖子的话，会被人投诉滥权的哦？”
　“那些造谣的帖子可以删吗？”例如上一次的男友事件，简直令诺霖气的都要得心脏病了。
　“不可以，千万不要删帖子，无论什么帖子都不要去动。”柯蕾莉忒认真地看着诺霖，“等会有人投诉信寄到本部就不好了，你也不想惹太多麻烦吧？”
　“所以，放任着不管就可以了？那管理员是用来干啥的。”诺霖感觉到很无语诶，而且西莉亚的学校论坛是不实名的开放论坛，里面还会经常混入一些校外的节奏大师。
　“置顶发公告的。”柯蕾无奈地笑了笑，“安蒂尔的报告出来了，让我看看安蒂尔她说了些什么……果然如此吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零八章 前特别事件调查组</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC108%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC108%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第108章
第一百零八章 前特别事件调查组
　“这是三十多年前的一段不为人知的往事，在那个信息不发达的时代内，‘XX学院七大怪谈’、‘都市传说’之类的事情，在每个学校都屡见不鲜。神秘阶梯、人体模型、零点镜、厕所里的花子、理化教室、音乐室的回声、惊异走廊、血腥玛丽等等许多鬼故事都被编了出来，在不同的学校里传播。而千羽学院内，也当然有着属于自己的独特七大怪谈，甚至还有着专门为了研究七大怪谈而诞生的特别事件调查组。你们想的没错，我就是第一任社长。那个年代，位列于千羽学院七大怪谈之首的，则是一个被称之为‘无名人偶’的怪谈。”
　“无名人偶？”
　“传说，有一位人偶师花费着毕生精力，制造了一位拥有自我意识的人偶，只可惜，那位人偶师在那之后不久就去世了，而人偶就被称之为了无名人偶。无名人偶并不想永远都当人偶，它想要成为人类，而它想要成为人类的办法，则是从七个人的身体上，截取七段不一样的部分，将七个人的灵魂聚合在一起，将自己从‘人偶’转化为‘人类’。”
　姐妹俩咽了咽口水，继续聆听着菲娅的话语。
　“传说，夜晚当七个人聚集在一起的时候，人偶便会出现，并且杀死这七个聚在一起的人类，取她们身上不同的部分，并成为着新的人。”
　“当时的我，出于着好奇心，组织了特别事件调查组的各位，再叫上了学生会的三位成员，深夜一起来到了教学楼内，等待着人偶的出现。当时的我们聚在走廊内，由于有着两位魔女的保驾护航，所以我们并不担心人偶的袭击。只不过一直等到了深夜，也没有看到所谓的人偶。”
　“但是，等来的却并不是人偶，而是学校里的保洁阿姨。保洁阿姨在询问了我们一行人的目的之后，告诉了我们关于无名人偶的真相。”
　“无名人偶并不是在7个人聚在一起的时候出现，而是8个人在一起的时候才会行动，因为人偶早就已经混入到了我们所有人之中。”
　“八个人？队伍中有一个是人偶嘛，要找出藏在普通人之中的人偶吗？”
　“是的，人偶其实早就已经混在了我们之中。在那之后，保洁阿姨又向着我们指出了分辨人偶的办法。人偶并不是没有名字，它的名字是七个字，是从七个人的名字之中各取的一个字。”
　“诶，竟然还能这样吗，所以到底谁是人偶呀？”
　“当时我们纷纷查看了一下自己的名字。フィヤ•カレナ，六个字、せんわ わかば，六个字、あかき なつこ，六个字。然后我们看向了你妈，しろさき しおん，正好是七个字。”
　“我还记得当时诗音那一脸受惊的表情，抓着我的袖子和我解释说‘我不是人偶，我没有想要害你们’之类的话语，实在是太可爱了呢。”菲娅对着当时的场景简直是倍感怀念，满意地点了点头。
　“诶？Kassan是人偶吗，我怎么没听说？”
　“当然不可能是呀，其实当时只是保洁阿姨想要吓唬我们一下而已，她自己的名字也是七个字。无名人偶，当时也不过只是个怪谈而已，又不可能是真实的事件。”
　“是嘛，所以最后Mum你怎么样了？竟然吓到了Kassan，莫非……”诺汐看着菲娅，十分好奇她们当时的故事。
　“我嘛，为了安慰诗音，我后来三天没下过床。”菲娅扶了扶额，在那之后她也不怎么想再去接触怪谈了。往事还是不要回忆比较好呢。
　“霖你也来安慰一下我吧！”
　“明天还有课呢姐姐！你高代作业写完了吗？”
　“菲娅，你又在和女儿们说什么呢？”而就在这个时候，白咲诗音端着饭菜从房间里走了出来，将其放在了那母女三人的面前，“无名人偶？你是说高中那次的事情吗？”
　“是的，最近伦敦不是出了那些事情吗，我倒是觉得，和当年无名人偶的事情有点相似呢。”菲娅看着新闻上的头条报道，今天早上在某条街头，又发现了一名遇害的魔女，警方已经移交由时钟塔魔术协会处理，在短短一个星期内，已经发生了三起恶性袭击，推测是同一人的连环凶杀，并被称之为“魔女杀手”。这一次的现场与第二次也很相似，毫无任何打斗的痕迹，直接短剑一刀毙命，受害者的左腿被割下，死法尤为猎奇。根据安蒂尔·斯波里特的检查得知，这些少女体内的Novia因子都被抽干，体内的Novia因子浓度维持在比环境浓度还低的水平。
　第三起，现在整个西莉亚琉璃魔术学院都开启了二级警戒模式，各处都安排了保安。时钟塔官方当然也很是重视，理事会已经着手开始调查，并且再一度提醒着大家不要在半夜期间出门。不过，现在的情况却丝毫不乐观，完全找不到任何的线索。
　“死亡时间依旧是1点到3点期间吗，还有更精确的时间点吗？”
　“无论是法医还是安蒂尔都表示无能为力的样子，环境的雾气太大，监控摄像也拍不到情况。”诺霖一直在跟踪着这起事件的情况，然而除了这些共同点之外，这起事件实在是诡异至极。
　例如说，那些女孩子究竟是为何，在学校论坛已经发表声明不要去半夜独自出行的情况下，又主动前去那些地方呢？更何况，看起来也不像是去挑战或者打架的样子，毕竟光从现场来看，那些受害者们都是被暗杀的。
　身为着名义副会长的诺霖她们，当然也参与了调查之中。她们特地调查了一下受害的女孩子们之间的联系，结果发现，除了她们都是没有契约魔导书的魔女之外，并没有别的共同点，无论是年龄还是出身都不一样。
　作案对象，作案地点，看起来也都是完全随机的样子。
　“无名人偶的传说中，人偶需要着左手、右手、左腿、右腿、脑袋、胸口、肚子，一共7个部位。照目前的情况来看，凶手是准备着模仿这个怪谈吗？那么下一个就应该是右腿了吗？”菲娅沉思着。
　“就是最近闹得沸沸扬扬的魔女杀手事件吗？小霖你要小心一点哦。”诗音评论了一句。她有点担心自家的宝贝女儿会不会事呢，不过，如果凶手真的能够碰到诺霖的话，估计凶手会被诺霖给暴打一顿。
　“安心好了Kassan，他们不会对我出手的。倒不如说，我希望着他们能够主动对我出手。”诺霖苦笑了一下，“姐姐，你觉得要不要我们今晚去蹲点试试看呢？正好也顺便在街头巡逻了，这个大雾的来源我也想好好调查一番。”
　“主动出击寻找凶手吗，可是我们在明处，对方在暗处，他真的会来吗？”诺汐感觉这可并不是一个很好的主意，凶手的实力也不清楚，这个传闻之中的“魔女杀手”究竟是用何手段，才能让那些实力高强的魔女们纷纷败在手下呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零九章 调虎离山</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC109%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC109%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第109章
　第一百零九章 调虎离山
　“姐姐，我们已经傻坐在这里半天了，难道不能有下一步行动吗？”诺霖坐在了路边的长椅上，摇晃着她那穿着白丝袜的大腿，看着手机上的时间，不由得表现出了几分无聊。
　她们的确是来实地调查的，只不过到现在为止也没调查出什么东西，反倒是开始约会起来了，诺霖的衣服被她随意地挂在了长椅上，没错，她现在身上还是只穿着一条过膝袜。
　“没线索啊，咱们还能干什么嘛。”诺汐无奈地说了一句。考虑到诺霖能够精准的感知到魔力波动并使用任意门传送，她们也不用像是无头苍蝇那样乱逛，只需要等待着对方的出现就好。
　“说起来，小霖你能找到大雾的源头吗？我记得你说过这个雾是利用着魔力所形成的吧？”诺霖伸出手，试图着去抓住那白茫茫的一片，这片诡异的大雾，也是最近一切事情的根源。如果能够消除掉这片大雾的话，说不定就可以解决掉许多问题，监控摄像头能够正常工作，除非那个凶手会光系魔法，不然也无法逃脱摄像头之下。
　“不可以的。”
　“你的魔力感知也不行？”
　“别想了，姐姐，要是真的这么容易就好了。”诺霖摇了摇脑袋，“之前我就已经试过魔力感知来寻找大雾的根源了，然而这是不可能的，魔力所制造的雾气均匀分布在整个伦敦城内，根本不可能找到其源头所在。”
　“是，是嘛……”
　“利用魔力来制造大雾也是一种很古老的魔术了，琳娜大人的雾海庄园就用了这种手段来制造出迷雾缭绕的仙境效果。而现在发生在伦敦的也是一样。姐姐你看，就好像是这样，Imitate——Fog。”诺霖的手心之中突然召唤出了一团淡紫色的雾气，紧接着，她将手轻轻一挥，让雾气扩散到了空气之中。
　“姐姐，你现在还分得清那部分是紫色的吗？”
　“这……”眼前仍旧是白茫茫的一片，不过隐约之中能够看到一些扩散均匀的淡紫色，“我明白了，小霖你的意思是，在某个地点制造出了雾气之后，这些雾气被扩散到空气之中，就无法找到根源了。”
　“一杯糖水，你能分清楚是从那个位置放糖的吗？这片魔力的浓雾也是如此，我们是无法分清楚雾气从何而来的。”诺霖苦笑着说道，“对了姐姐，反正现在咱俩也无聊，不如来打个赌怎么样？”
　“打赌，赌什么呢？”
　“赌赌看今晚那个凶手会不会来。”
　“我觉得会的吧。”
　“那我就赌不会吧。”
　“赌注是什么呢？”
　“小霖的胖次？”
　“我觉得这种东西没有拿来赌的意义，姐姐你需要的话我觉得全部给你也无所谓的。”诺霖白了诺汐一眼，“赌点更有意义的吧，比如说，赌输掉的话，裸体去上学怎么样？”
　“那一言为定？”裸体上学，光是想想就觉得刺激。诺汐觉得自己多半不会输，如果就算是输的话，也能让诺霖给自己套幻觉魔法。
　“一言为定，那个凶手昨晚刚刚作案过，今晚绝对不可能来的。”诺霖颇为自信地说着，看着手机上的时间显示到了1点，也就是最近的案发时间，她立即打开了项圈上的限制，开始感知起了附近的魔力。那一片魔力形成的大雾，由于分布的很是均匀，所以直接无视就好。
　“说真的，小霖你不冷嘛？”突然感觉到了一阵风吹过自己的身体，与诺霖一样只穿着过膝袜的诺汐不由得打了个寒颤，手臂上都冒起了鸡皮疙瘩，不管怎么说现在还是两月底，深更半夜的全裸呆在大街上还是太冷了一点。
　“还好吧，身为着半吸血鬼怕冷什么的太丢人了哦，姐姐大人。”诺霖笑了笑，此时的伦敦街上很是平静，如她所想的一样，那位凶手肯定不会来。
　“衣服呢，你把我们俩的衣服挂哪里了？”
　“不就在椅背上嘛，怎么，姐姐已经受不了了吗？”诺霖吐了吐舌头，就好像是个调皮的小妖精一样地诱惑着自己的姐姐，轻轻将自己的左腿一翘，在路灯的光芒下故意地展现着自己那优美的身体曲线。
　“我可没你这么变态。”诺汐敲了敲诺霖的脑袋。
　“再变态还不都是你调教出来的……”
　“这……”诺汐一时间表示自己无法辩驳，“所以，衣服呢？我没找到啊。”她又在椅背上摸了摸，然而依旧是没有找到自己或者诺霖的衣服。
　“不就是放在这里吗？姐姐你还真是个笨蛋。”诺霖一边吐槽着自己的姐姐，一边转过身开始寻找了起来，“等等，我们俩的衣服呢？不对，姐姐，刚刚聊天的时候有魔力反应！”一时间吐槽姐姐有点过了，导致那魔力的反应都没有第一时间所察觉到。
　“什么？魔力反应，哪里？”
　“就在我们的周围，距离我们20米，30米，正在朝着西北角的方向移动。可恶，怎么衣服又被偷了。”如果说上一次不过只是薇欧娜的恶作剧的话，那么这一次就不一样了，多半是那个神秘的凶手所为。诺霖立即切换为了魔女的状态，拉住了姐姐的手，“姐姐，跟我来！”
　“诶，你先给我一件衣服再说啊——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十章  魔女狩猎器</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC110%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC110%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第110章
第一百一十章 魔女狩猎器
　“住……住手……”诺霖记得自己是接受过训练的，混乱音叉的效果她是能够抵御一部分的。然而，女孩所使用的音叉似乎比之前维斯特·温德的那个还要强上不少，内脏都感觉到要被音波给震得裂开一般。
　红发的女孩拿起了自己的武器，巨大的音叉被她高举过了头顶。
　“一瞬间，一瞬间就好了。”
　“防御……不行……”诺霖想要调用起自己的魔力构建防御，然而却是做不到，只要调用起自己的魔力，身体就感觉到剧烈的疼痛，“噗，噗哈……”
　“哈！”女孩抡起巨大的音叉，然而，当音叉举过她头顶的时候，一阵强烈的冲击波直接席卷而来，幽蓝色的光芒如若着离弦之箭一般地穿过了她的身体，将她连人带着整个音叉一起，给直接击飞到了一旁的大树上。
　“抱歉，来晚了，一不小心有点迷路了。”
　刺在女孩身上的十字剑重新回到了诺汐的手中，她那漆黑的双翼缓缓展开，血红色的眼瞳之中不由得闪过了一道满溢着杀气的红光，“敢动我妹妹，是不是活的不耐烦了呢？”诺汐看向了被击飞在树上的红发少女，哪怕是受到了这种程度的攻击，少女也并没有因此而死去，身体反倒是再一次地活动起来。
　“你，你是……不，不管用吗？”红发的少女再一度抡起了她的音叉，再一度敲击了地面，“啊啊啊啊啊——”原先好不容易才缓过来的诺霖，这一次是真的受不了这音波的冲击了，伴随着口中喷涌而出的鲜血，诺霖直接陷入了昏迷，魔女化的状态也被强制解除，只着过膝袜的她，看起来十分惹人怜爱。
　不过现在，可不是欣赏妹妹身体的时候，面对着欺负诺霖的那个凶手，诺汐此时的想法只有将其狠狠地教训一顿而已，最好把她四分五裂了。“为什么你觉得，这种东西对我有用呢？”诺汐缓缓地架起自己的魔剑。
　“不，不可能……为什么，为什么主人给的魔女狩猎器不管用！不，不可能！”红发少女抓着自己的脑袋，脸上显示出了狰狞的面容，面对着步步紧逼的诺汐，她不由得陷入到了疯狂之中，“不，不要！救，救，救我！不，不要啊啊啊啊啊——”
　“真烦人啊。奥义·紫电！”诺汐可懒得与那个红发女孩废话，她直接抄起了自己手中的魔剑，对着她便是直接挥砍了下去。
　“你，你不是魔女吗！为什么，为什么魔女狩猎器对你没用！啊啊啊——”眨眼间，如若着一道闪电划过，红发少女的左手臂直接被诺汐给砍了下来，鲜血染红了诺汐身上的白裙。
　“我是魔女？你哪只眼看到我是魔女了？”诺汐歪了歪脑袋，“奥义·紫电·追击式！”猛地再是一个转身，利用着自己吸血鬼的双翼压低了身体，直接朝着少女的方向俯冲了下去，“唰”得一下，少女的右手臂也同样被她所斩断。
　“主，主人！主人救，救我！”少女仓皇地准备着逃脱，然而诺汐的速度则是远比她要快很多，轻易地就将她所拦截用着那吸血鬼的双翼拦住了她的去路。
　“欺负我妹妹的时候不是很厉害吗？怎么了，现在连求饶都不会了吗？”黑翼刺穿了她的胸膛，将她如若着垃圾一般地丢在了地面上，“嘛，该说不愧只是人偶而已嘛，被这么对待你也不会死呢。”将靴子踩在了少女的脸上，同时将剑缓缓地刺入到了她的脖子之中。
　此时的诺汐，在愤怒与嗜血欲的双重作用之下，宛若化身魔鬼，脚下的靴子不断地蹂躏着女孩那普通的皮肤，仿佛要将她的脑袋都直接压碎一般。
　“啊啊啊啊啊啊啊啊啊——”
　“你的主人是谁？为什么今天要偷走我和小霖的衣服？”
　“啊啊啊啊啊啊啊——”
　“算了，反正只是个傀儡而已，问你也不会说什么的吧。”诺汐无奈地叹了口气，将自己的靴子移开，对着女孩的脖子直接咬了下去，“让我来尝尝，人偶的血是什么味道的呢？”
　————————————————————————
　“据报道，2020年2月29日晚，于伦敦街头第4街处发现一具尸体，受害者为西莉亚琉璃魔术学院的学生，这已经是这半个月以来的第四起案件了，案件已经交由时钟塔魔术协会官方所处理，具体消息仍未透露。”守在诺霖的床头，诺汐读着手机上的最新新闻，“第四起案件？就在昨晚？”
　“是的，依旧是老样子，这一次的尸体也是一位魔女，现场没有任何打斗痕迹，受害者的右腿被割下。”柯蕾莉忒在一旁和诺汐解释着，“所以，诺汐你还没和我说清楚呢。你们俩昨晚又是什么情况？诺霖怎么会伤成这样？”她看着诺霖床头显示的数据，她的各项数值都趋于危险值，估计没个两三天还醒不来，“内脏多处破损，严重大出血，换普通人早就死了吧？有九条命也折不起这种折腾啊。”
　不过还算好，诺霖是特殊的半吸血鬼，现在一边输血一边输液，不多久估计就能从昏迷之中醒来。但是看到她现在这个样子，诺汐仍旧是感觉到很心疼。
　“不是说了嘛。我们在伦敦街头巡逻，等待着那个家伙的到来。你也知道，诺霖能够分辨出魔力波动，一旦出现了魔女她能够立即瞬移过去的。然后诺霖检测到了一个高魔力反应，我们俩便是追了上去。”
　“她被对手击败了？等等，你们战斗的地点不是在那里吗？和这次凶杀案所发生的地方是完全相反的。”柯蕾莉忒看着手机上的地图。昨天晚上在战斗之后，诺汐可是特地叫来了时钟塔的人收拾了一下那个案发现场，那位袭击着她们的人偶少女已经彻底死了，“尸体”也被安蒂尔给带走继续研究了，诺霖则是被送入了时钟塔的医院内。
　“多半是调虎离山吧，昨晚击败诺霖的对手，只不过是个人偶而已。更准确的说，是上一次我在咖啡厅所遭遇到的那种，拥有着拟似灵魂的人造生命体。”诺汐看着报纸上报道的新闻，果然她们俩是中了对方的调虎离山之计。
　“诺霖被一个人偶伤成这样？怎么可能，她不是梦之魔女嘛，教皇厅能有这种实力不是早就把时钟塔给掀了？”除去她们这些双子姐姐之外，诺霖可以说是时钟塔的最强战力了，而且还是《DreamLand》的契约者，怎么想实力都不可能弱。
　能够把诺霖打到濒死的程度，柯蕾莉忒都不知道该怎么想象这种场面了。
　“对方用了那个，混乱音叉。”
　“混乱音叉吗？就是那个震动起来会让魔女崩溃的那种？”听到诺汐说出这个词，柯蕾莉忒好像是明白了，“但是，因为一个混乱音叉而伤的……”
　“那个混乱音叉，大概有半个病床那么大，而且对方还连续使用了两次。”诺汐继续向着她解释着，“听那个人说这个好像是改良版，被称之为什么……魔女狩猎器？对，好像是叫做魔女狩猎器的东西。可惜我一不小心迷路了来到太晚，不然的话小霖也不会被伤成这样了。”诺汐现在的心情就是很后悔，如果早点到诺霖身边就好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十一章 梦境游乐园（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC111%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC111%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第111章
第一百一十一章 梦境游乐园（1）【诺霖视角】
　“这里是……哪里？”伴随着全身所感觉到了一阵剧痛，我缓缓睁开了自己的双眼。所见到的那扑朔迷离的一切，则是又一次令我的身体感觉到了前所未有的痛楚。
　旋转，旋转，整个世界都在天旋地转着。
　整个世界的色彩显得甚是绚丽，就好像是不懂着绘画的孩子在纸上的涂鸦，黑色、紫色、油漆桶好像是打翻了一般地在世界中扩散开来。紧接着，整个眼前的世界又仿佛扭曲在了一起，拧成了一团黑紫色的漩涡。我试图着伸出手抚摸，却只感觉到身体仿佛直接被吸了进去，紧接着，眼前的景象又宛若着帘幕一般地被打开。我这是在哪里？一切的一切都显得甚为怪异，我无法冷静下来，只能在这诡异的空间里漫游着。
　紧接着，耳边所传来了吹笛的声音。
　疑惑间，我看向了声音的来源，眼前的景象则是一片巨大的游乐园。
　巨大的摩天轮在空中高速的旋转着，过山车穿梭于云霄之间，仿佛完全不受控制地在空中疾行。地面上无数的玩偶士兵正跟着一个吹笛的男人游行着。整整齐齐的队形，完全一样的士兵，看上去都未免显得有那么几分惊悚。
　“这里，是哪里……”
　“啦啦啦啦啦啦——”笛子之中吹出的魔性的声音在各处回荡着，不仅是那些玩具士兵，我还看见了一些游乐园之中的其他人也加入到了游行的
　“大游行？”口中下意识地脱口而出这么一句话语。
　吹笛的男人继续放下了手中的笛子，他仿佛像是注意到了我的存在，看向了我。他的脸上带着奇怪的小丑面具，我无法看清楚他的脸颊。
　“晚上好，可怜的小姐，欢迎加入我们的游行。”
　男人那魔性的声音仿佛直入心扉，令我的身体各处都感觉到疼痛了起来。身体不受控制的前进着，仿佛随时都要投身入这场游行之中。
　“不，不可以……”强行用着意志把自己拉了回来，突然身体之中又是感觉到了一阵痛楚，鲜血直接从我的口中喷出。我立即召唤出了梦中幻影，将其刺在了游乐园的地面上，以此来支撑我那虚弱的身体。
　诡异的游乐园，玩具士兵们进行着的大游行。
　游行队伍之中不断加入的普通人。
　吹笛人，戴着小丑面具的吹笛人，他究竟是何人？
　那声音就好像是有着魔性一般，跟着游行队伍的那些普通人一个个都好像是失了魂一般地，像是幽灵一般地在游荡着。那魔性的声音，不断地在我的内心中回荡着，“噗……噗哈……”口中仍旧是在渗出着鲜血，现在的我，又该怎么办才好？
　不对，这里究竟是什么地方？
　姐姐呢？我环顾了四周，却是并没有看到诺汐的身影。
　在那之前又发生了什么？
　雾，大雾……红发的女孩，然后是……
　巨大的音叉？
　我被一个红发女孩袭击，她用着巨大的混乱音叉限制住了我的行动，使我昏迷了过去。在那之后我便是失去了意识，根据这个情况来推断的话，现在的情况我应该是在梦中吗？
　我猛地看向了自己的手腕，双手的手腕都显得如此的白皙，没有任何的装饰物。那个属于着我的图腾不在，果然如此，眼前的这一切，不过只是属于我的一场梦境而已。
　也怪不得，这个诡异的游乐园，就好像是梦一般地虚幻。
　不可思议，不过梦世界本来就是这么不可思议的。
　“解析。”我伸出了手，用着伊梦所教导我的办法开始解析起了这个奇怪的梦境，试图着来了解清楚自己此时此刻所遭遇的情况。吹笛的男人好像是消失了，我也管不上那么多了。
　「未知的梦境，深度1，扰动幅度77」
　扰动幅度77，按照着伊梦的理论来看，这个数值也够高的了。
　怪不得我现在感觉浑身无力，在这种高扰动的梦境之中我的实力会受到很大的抑制。不过还算好，能够行动地起来就可以了。我提起了自己手中的剑，以其作为着自己的支撑，缓缓地在游乐园之中逛了起来。
　不过比较好奇的是解析时候所出现的这一行——「未知的梦境」
　这一行显示的应该是梦境的主人，如果是我的梦的话会显示我的名字。潜入到诺汐的梦的时候也会显示是诺汐的名字，然而，这个「未知的梦境」又是什么意思？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十二章 街道七芒星</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC112%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC112%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第112章
第一百一十二章 街道七芒星
　超自然研究社内，除了诺霖以外的所有成员都聚集在了一起，打扮成了侦探模样的小鸢纱雪，此时则是不断地在白板前踱步着，看起来此时的她陷入深思，不知道能否得出什么结论。
　“已经是第五起了吗……”小鸢纱雪放下了手中的报纸，长叹了一口气。
　2020年3月1日晚，恶性杀人案件再一度发生。死者依旧为西莉亚琉璃魔术学院的魔女，继之前双手双脚都被割过之后，这一次凶手甚至把她的脑袋都割了下来，就算是辨认身份都花费了很长的事件。
　正如某个称之为无名人偶的怪谈一般，无名人偶需要杀死七个人，并且从七个人的身体之中取下某部分作为自己新的身体。目前事件已经进展到第五起了，还有2起吗？不对，又怎么确定“无名人偶”只有一个呢？说不定，还会有着更多无辜的魔女受害。
　如此恶性的连环杀人案，在社会上显然是引起了轩然大波，时钟塔官方承载着极大的压力，这一星期的时间里，拉普莉丝姐妹都不知道跑了多少次警局，召开了多少次发布会了。
　热度一时间上了巅峰，已经严重影响到了时钟塔的正常教学，迫于无奈，柯蕾莉忒也只能暂时要求西莉亚琉璃魔术学院停课，所有的学生都回到了家中或者居住在宿舍。晚上当大雾起来之后，学院就完全封闭，不允许任何学生进出。
　然而，调查却是没有任何进展，除了知道那些魔女多半是被那个所谓的魔女狩猎器——混乱音叉所杀的，但是至于这些魔女为何会在夜半时分来到街头，仍旧是无法给出正确的解释。
　学院保安也称晚上没有看到有学生从门口进出，一切的一切都仿佛成了无解的谜团。无形的凶手躲藏于迷雾之间，随时威胁着魔女们的性命。
　“昨晚的第五起，可以确定是团体作案了。”诺汐向着她们解释着最近发生的事情，前天晚上她所遇到的那个红发少女也是被一位人偶师所操控的人偶，与之前在咖啡馆遇到的人偶的一样的，“至少目前可以知道的是，凶手肯定是一名人偶师。”
　“人偶师吗，倒是让我想到了苏白的事情。”
　“这可比苏白的事件严重多了。那些人偶具有着强烈的进攻性，而且还可以操控别的人偶来一起行动，她们既是人偶，也是人偶师。同时，她们还拥有着人类的外表，并非球形关节、木制身体，而是真的和普通女孩长得一样，看起来大约也是十二三岁的小女孩。”不过血的味道却和真人的有点差异，感觉她们的血液就好像是人工合成的冷藏血一样，缺乏着新鲜感。
　就感觉，这个所谓的血液也是人为合成出来，为了让她们更像是人类吧？如果不是之前安蒂尔说明了“拟似灵魂”之类的事情，诺汐估计现在还以为自己真的杀了人呢。
　“伪装成人类的人偶？很可怕的样子！”
　“咳。”东云赤音在一旁咳了一声，不过社团里的其他女孩子并没有在意，这些对于魔法抱有兴趣但是了解并不深入的女孩子们，则是对着诺汐所给予的信息开始议论了起来。
　“‘魔女杀手’既然还是团队作案？人偶师吗？”
　“黑深残作品里经常会出现人偶之类的话题呢。”
　“对对对，你也看了那本书吗！那个把人类做成人偶的炼金术士好可恶哦！”
　“所以，为什么都是在晚上遇害呀，学院内的不是已经告诉大家不要在夜晚出门了吗？”这个事件充满着各种疑点，光是这个1点到3点的连续作案时间，就已经让时钟塔的调查组怎么都想不通了。
　“论坛上有人揣测说，是一些比较自负的魔女主动去挑战凶手，然后还没出手就被暗杀了。”
　“这个说法不成立，五次事件发生的地点都不一样，正常人去挑战连环杀人案的凶手也是会在上一次的凶杀现场等吧？谁会跑到其他街道上去呢？”诺汐摇了摇脑袋，“更何况，诺霖都差点死在那家伙的手中，不会真有人觉得自己比诺霖还要强吧？”被杀害的魔女都是没有契约魔导书的，Novia因子浓度在100ppm左右的那些女孩，而且根据学院里的资料，她们的性格也比较内向安静，绝不会是那种自负型的，想要逞强的人。
　“对哦，没有看到诺霖酱呢。”
　“诺霖还没醒吗？”
　“嗯，不过现在身体体征已经平稳了，估计明天就能醒了。”理论上诺汐这个时候应该是守在诺霖床头的，不过身为着时钟塔魔术协会的名义副会长，她也需要早日调查清楚关于凶手的事情。
　就算是诺霖，都被那几个人偶给伤成这样，给那些魔女十个胆子也不会真的去挑战暗藏在迷雾中的凶手吧？
　“好可怕啊，就连诺霖酱都打不过的凶手会是什么级别的呀……”
　“对方有针对魔女的武器而已，所以，纱雪学姐，你最近出门的时候也要当心。”诺汐对着纱雪叮嘱道。
　“对的对的，纱雪姐你也要小心啊！你也是魔女吧？”
　“我，不用担心我就是了。我可是有契约魔导书的哦？”
　“指不准下一次就袭击有魔导书的魔女呢，纱雪你总之小心为妙。”赤音在一旁叮嘱着。
　“明白明白。好了，大家还有什么新的发现吗？”超自然研究社现在可是被时钟塔官方指定为辅助调查组的，那些文学专业的女生，说不定还会有着新的想法。
　不过，看目前的社团内，我们只能说——柯蕾高估她们了。
　纱雪的这句话说完之后，社团活动室内陷入到了长久的沉默，而打破这份沉默的，则是有人推开了活动室的大门。拥有着一头银发的女性，外貌上看起来大约二十五六岁的样子，社团里的其他女孩子不禁开始议论了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十三章 梦境游乐园（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC113%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC113%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第113章
第一百一十三章 梦境游乐园（2）【诺霖视角】
　“给我消失啊！”手持着巨大的镰刀朝着那些“诺汐”的幻影砍了下去，宛若着死神一般收割着她们的形体，那些“诺汐”在被镰刀砍中之后随机便是化为了烟雾消失不见。
　那些才不是我的姐姐，只不过是梦世界里形成的幻影。
　“小霖……加入到……”
　身后又一度响起了那个声音，我立即便是抡起了镰刀砍了下去，一道浅紫色的光迹划过天空，将面前诺汐的身体斩成了两半。“呼……呼哈。”我擦了擦自己的嘴角，鲜血仍旧是不断地从我的口中渗出，身体的各处仍旧是感觉到生疼。每一次使用魔力的时候，脑袋就感觉像是要裂开一般。
　然而，这些“幻影”就好像是永远也杀不尽一般地，我用着镰刀消灭了一批用一批之后，新的幻影又是在我的眼前冒出，偏偏，还是装成了我最喜欢的人的外貌。
　笛声仍旧是在飘扬着，视线不由得飘忽了起来。不行，在这样下去我的精神迟早会要崩溃的。“噗……噗哈。”我用着镰刀支撑着自己疲倦的身体站了起来。
　“不要拒绝姐姐哦……一起来加入这场前往乐园的游行吧。”
　飘渺的声音从各处传来，我抬起头再一度看向了整个游乐场，玩具士兵，失去灵魂的人群，以及幻影形成的诺汐，都将视线聚集到了我的身上。我显得如此格格不入，就好像是“异端”一般，被她们所鄙夷，所仇视。
　“混……混蛋……”我不知道这是谁的梦境，也不知道究竟为何要做成这种模样。梦境的扰动系数正在不断地上升，逐渐好像是要突破三位数的样子，同时我的身体也变得愈发虚弱。
　“断……断魂斩……！”举起了自己的镰刀，将所剩的魔力悉数压缩于刀刃之中，紧接着便是迅速地对着朝我涌来的人群砍了下去。在那一瞬间，刀刃上所有的魔力悉数释放了出来，构成了一波强有力的冲击。
　将朝我涌来的游行队伍直接冲散，我的面前出现了大约20多米的空隙，而我也立即从混乱的人群之中逃了出去——理应如此的，然而，实际情况却并不如我想象的那般，我挥下的那一个斩击仅仅只是击飞了前排的两三个人，然而伴随着距离减远，体内本就已经不多的魔力递减的更是厉害。到后面，看起来那些人完全没有受到冲击波的影响，这挠痒痒一般的攻击，反倒是激起了那些人的情绪，使得他们变得愈为疯狂。
　梦境扰动系数——120.
　手中的镰刀消失了，魔力、体力，就好像是双双被榨干了一般，我无力地跪倒在了地上。想要再一次地来好好使用自己的魔力，然而全身各处则都表示了抗议。
　“噗，噗哈……”口中不断地喷涌而出鲜血，同时，以玩具士兵为首的人群将我包围，那漆黑的枪孔纷纷指向了我的身体。
　“真可怜。”
　“明明和我们一起来乐园内就好了。”
　“呵呵呵。”
　“为什么要拒绝我们呢。”
　周围的景象都变得模糊了起来，然而唯独着人们的窃窃私语我却能听的一清二楚。嘲笑，讥讽，机械般前进的玩具士兵，像是幽灵一般飘渺的人们。
　“不要……不要过来……”
　“可悲的人呢。”
　“背叛了队列的人呢。”
　“再见了吧……”
　“再见了吧……”
　玩具士兵们举起了自己手中的长枪，将其对准了我的身体。
　要死在这里了吗……死在梦世界之中吗？
　对于被称之为“梦之魔女”的我来说，还真是一个讽刺的结局。
　再……见……了……吗……
　姐……姐姐……
　想要见到……你……
　子弹贯穿了我的身体，无数的血雾在空中扩散，染红了我的视野。意识也随之扩散开来，已经无法再去思考，只……只有……眼前一片漆黑，就连最后的声音，也都无法发出。
　…………</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十四章 魔笛</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC114%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC114%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第114章
第一百一十四章 魔笛
　“小霖你的身体没事吧？”在收到了诺霖的短信之后，诺汐和菲娅两人则是立即赶到了病房内，十分担忧地看着眼前的她。诺汐正坐在病床上，拿着她的平板在画着些什么的样子。
　“没事了，让你们担心了。”诺霖将平板放到了一边，对着诺霖和菲娅露出了微笑，没想到她竟然昏迷了这么长的时间，诺霖都感觉很不好意思了，不过，在昏迷的这段时间里她却是得到了意想不到的收获，“关于着最近发生的那个魔女杀手案件，我想说一些关于我的推测吧。”
　“嗯，小霖有自己的想法吗？”诺汐其实也很想告诉着诺霖，关于她们刚刚发现的新线索，至于菲娅则是坐在病房的一旁，安静地看着自家的两位女儿。
　“是的，说出来姐姐你可能不信，其实是刚刚做了个很可怕的梦，然后在梦中悟出来的结论。”诺霖苦笑着挠了挠脑袋，由于是基于着梦境的推理，她甚至都感觉到有那么几分不好意思。
　“不愧是梦之魔女呢，所以是什么新发现呢？”诺汐其实是很相信诺霖的，梦对于诺霖来说可是另一种的现实，是有着特殊的含义的。
　“这段时间的受害者都是来自于西莉亚琉璃魔术学院的魔女。其死亡时间均为1点至3点，除了第一位死者之外，其余三名死者的死亡现场都没有任何的战斗痕迹，推测是被暗杀的，没错吧？根据着我的遭遇来看，对方肯定是使用了专门针对魔女的‘混乱音叉’来限制魔女的行动，再将其杀死，”
　“顺便一提在霖你昏迷的期间已经第五位了。”
　“第五位嘛，他们的速度还真快。”诺霖叹了口气，“目前时钟塔方面一直没有想通的一点是，为什么这段时间接连有着魔女上钩吧？”
　“是的，那个时间段也不像是会有人半夜闲逛的样子，而且根据Mum的分析，这些受害者被杀的地点都是精心准备好的，是为了构成一个七芒星法阵而有意制造的，就像是这样。”诺汐把菲娅的分析简要地和诺霖解释了一下，关于着七芒星法阵、以及法阵中央那即将开张的游乐园的事情都告诉了她。
　“游乐园，没错，我梦中所见的场景也是游乐园。估计多半，这个游乐园就是教皇厅这次行动的中心了。”诺霖点了点头，“那些魔女被操控了，不，更准确的说法应该是催眠。”梦境之中那诡异而魔性的笛声现在仍旧给她感觉好像是在自己的耳边回荡着，不会错的，现实里教皇厅也肯定是利用了这种特殊的手段来控制那些魔女，将她们骗到指定的地点然后杀害。
　“催眠？诺霖你是研究梦境魔术的，你应该知道催眠这个效果有多困难吧？”菲娅当然是提出了反对意见，催眠这个想法早就有人提出了， 然而调查组很快就否定了这个意见。
　首先是催眠的难度方面，催眠作为着高阶的心理暗示类魔法，隶属于梦境魔法大类之中，对普通人使用就显得比较困难，而对于着Novia因子含量很高的魔女来说，则基本上都不存在着催眠的可能性。除非，像是诺霖那样直接利用着造梦魔法在潜意识里植入思想。
　而假设教皇厅真的研究出来了准确催眠魔女的技巧，但是由于魔力波传递速度、效果衰减的问题，催眠魔法也只能在近距离、面对面的情况下使用。一旦距离超出了一定范围的时候，这种催眠就算是对于普通人也不会奏效，更别说魔女了。
　“是的，我知道，针对着魔女进行着催眠很难。”诺霖当然是明白菲娅所说的问题，“但是请相信我，对方所使用的肯定是某种特殊的催眠技巧，是一种我们都不知道的催眠技巧。”之后，诺霖向着诺汐和菲娅详细地解释了一番那个梦境之中所发生的一切，其中也是特地提到了一些关于那个吹笛者的话题。
　“你的意思是……笛子？”
　“嗯，没错。”诺霖点了点头，“伊梦说过，我们没有见过的魔法并不代表着不存在，只是我们受到了想象力的限制而已。我虽然并不知道这个梦的真相是什么，但是根据推测大概是伊梦所想要给我的提示吧。笛子，我记得有个童话故事里就说过有个什么吹笛者把小孩拐骗走的样子？”
　“对对，小时候读到这个故事的时候我都很害怕呢！”诺汐在旁边补充了一句，“但是根据小霖梦里看到的，这个诱拐的笛声应该是会吸引来一大批人的吧？”
　“估计是有着定向催眠的手段。毕竟根据着时钟塔的记录，也从来没有听说过‘魔笛’这样的东西，催眠魔女什么的，更是不可思议。但是，既然伊梦都这么对着小霖暗示了，也就是说明这一切并不是不可能，只是我们的目光太短浅了而已。”菲娅对着诺霖点了点头，“那么，小霖你现在可以正常活动吗？目前七芒星的法阵还差两个才能完成，今晚教皇厅的那些家伙也必定会再一次下手，知道了他们可能的作案的地点之后，我们就可以在那里蹲守她们了。”
　“我的身体没问题，只是不知道能否派上用处。对手有着那个加强版的混乱音叉，那对我来说可是天敌。”诺霖抚摸着自己的刘海，昏迷之前那种快要裂开的痛感仍旧是在脑海中挥之不去。
　这可比两年前维斯特·温德所用的那个混乱音叉要强太多了。这种宛若着游戏BUG一般无解的，能够直接废掉魔女的魔导器，她又该用什么办法对付呢？
　“有我在呢，难道说小霖不相信姐姐吗？”
　“不是不相信，而是不希望姐姐去冒险。混乱音叉的效果很强，我只要在场就会受到影响。与其呆在医院里让姐姐一个人冒险，我更想要想出一个能够抑制混乱音叉的办法。”
　“抑制混乱音叉嘛，我帮你们去问问薇娅大人吧。我记得她对这方面的了解最多。”菲娅站起了身来，“哦对了，今晚我也和你们一起去，你们不会不欢迎我吧？”走出诺霖的病房时，菲娅的嘴角微微上扬，展示出了几分自信的笑容。
　“诶，Mum也要来？”
　“很奇怪嘛，可别忘了我当年和若叶可是为了帮我们的同学报仇，特地血洗了一波那个地下城呢。这一次又是欺负我的学生，还欺负我家女儿，我又这么可能饶恕他们呢？”遥想着当年的光辉事迹，虽然已经过去了20多年，可是菲娅仍旧是宝刀未老，依旧是有着往日的风范。
　“我要让她们回忆起，残夜魔女的恐怖。”
　菲娅丢下了这句话之后便是离开了，她的两位女儿们则是都感觉到了背后一凉，平日里和蔼可亲的母亲，生气起来竟然是这么可怕。
　——————————————————
　夜深了，浓雾渐渐充满了整片寂静的都市。
　伦敦的街头已经空无一人了，每个人都害怕着遭遇不测，不敢在这半夜时分走出街上一步。“魔女杀手”事件，已经给他们带来了极大的恐慌。
　他们是对的，毕竟就连那不可一世的时钟塔魔术协会，现在估计都忙的焦头烂额，陷入在无尽的恐惧与困扰之中吧。
　但是，并没有什么用。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十五章 残影之夜狂想曲</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC115%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC115%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第115章
第一百一十五章 残影之夜狂想曲
　“好的，辛苦了。”挂掉了电话，听到了诺汐已经将那个女孩子救下的消息之后，菲娅也算是放下了心来。那么接下来，所需要处理的，也就是这个躲藏在黑夜之中的暗杀者了。
　“幻想召唤，残影之刃。”自己是多久没有拿起剑了呢？菲娅自己也记不清楚了，可能也有十多年了吧，她在空中挥舞了几下手中的剑，找到了自己以往的手感之后，她将长剑指向了一旁的角落，“躲在哪里的人偶小姐，你是不是该出来了呢？”
　“魔女嘛？”
　有着一头金发的娇小少女走了出来。
　她的身上依旧是穿着一条白色的洛丽塔长裙，上面则是点缀着金色的菱形图案。
　“草花，红桃，这一次是方片吗？”菲娅看着少女的装饰，不由得发问道。看来这种类型的人偶少女应该是有着四个，分别对应着扑克牌的不同花色。
　“残夜魔女，菲娅·卡蕾娜？”人偶少女的眼珠转了转，似乎是在自己那植入的记忆之中搜寻着情报一般。
　“知识量倒是挺丰富的，那你知道我曾经做过的事情吗？”菲娅并不急着与少女对决，首先套出点情报才可以。杀掉这个人偶可并不是她的目标，背后那个人偶师才是。
　“是1997年发生在意大利的那个事情吗？主人和我说，你很厉害的呢，让我不要放松警惕。”人偶少女提起了自己的裙摆，向着菲娅敬了个礼。
　“是嘛，那请你的主人出来吧，我想和她聊聊， 关于我家两位女儿的事情。”菲娅举起了手中的剑，人偶少女那些小动作丝毫逃不过她的眼睛。
　“抱歉呢，对付你们这些魔女，还不需要我家主人的出场。”人偶少女眨了眨眼，“就让你的大女儿来为你收尸吧，魔女——”眨眼间，她就从裙底掏出了一个大宝贝，不对，大型的音叉——魔女狩猎器，“去死吧，魔——”她抡起了自己的混乱音叉，准备着朝向地面砸下的那个刹那，突然整个人都直接飘了起来。
　“你想干什么？”菲娅微笑了一下，她伸出手来，好像是在用着意念操控着什么东西一般。
　“我，我为什么……？”少女飘浮在空中，一时间迷茫了起来，对着空气轮着她的音叉，只可惜音叉好像并没有要启动的样子。
　“启动不了你的音叉了不是吗？”菲娅冷笑着，继续运动着她的左手，将挣扎着的少女给按了下来，“毕竟声音的本质是振动，如果不能让你的音叉振动起来的话，也就无法启动其中的控制波，来干涉我们的Novia扩散力场了，对吧？”
　菲娅特地去询问了薇娅关于混乱音叉的事情，得出的结论是，混乱音叉的本质是一种利用声波来干涉Novia扩散力场的魔导器。要对付混乱音叉的手段也有以下两种：第一种是反干涉，需要特殊的技巧来进行，也就是控制自己的Novia扩散力场，巧的是，诺霖还真的经历过这部分的特训；第二种是控制振动，没错，只要抑制了声波产生的根源，不就没问题了吗？
　“你们制造出这种超大型的混乱音叉，把声波的强度提高数倍，使得就算是诺霖这样的魔女也没有办法来进行反干涉。但是这种大号混乱音叉也有着它的缺点。”菲娅得意地说着，她甚至都不需要用着自己的剑，就能轻易地把轻视她的人偶少女给玩弄于股掌之间。
　“这个混乱音叉，无法用一般的方法启动，需要更为猛烈的撞击，对吧？但是你是不是忘记了，我是半吸血鬼呢？”她那紫色的双瞳之中闪过了一道红光，嘴角露出了锋利的尖牙。她是身为着血族真祖琳娜·卡蕾娜的后代，拥有着1/4吸血鬼血统之人。
　“半，半吸血鬼……”
　“嗯，半吸血鬼哦，难道你的主人没有告诉过你，我们这些吸血鬼是能够控制着力场的特殊存在吗？”吸血鬼有着名为「Gravity Control」的固有能力，属于着特殊的魔法，但是就算是双子姐姐也能够使用。虽然称之为「Gravity Control」但是实际上并不是控制重力场，而是利用着吸血鬼的固有能力制造出一个特殊的力场，可以像是现在这样，逆转重力让女孩浮在空中。
　也可以像是这样，轻轻翻转。
　“噗哈——”人偶少女感觉到一阵奇怪的作用力从侧面卷来，整个人直接被加速飞向了一旁，手中的音叉也不小心由于着惯性的问题脱手。
　“那么，这个魔导器，就先由我收下了。”
　菲娅接过了这个巨大的混乱音叉，掏出手枪用着封印弹打向了其核心部分，子弹破坏掉了其中的魔力回路，瞬间使得音叉失去了其特殊的效果，看上去也只是一坨废铁而已。
　“可，可恶！啊啊啊啊——”废掉了那个混乱音叉之后，菲娅也并没有打算放过这个人偶少女。她直接被菲娅用着力场给压在了一旁的大楼上，用着无形的力场压迫着她的身体，“啊啊啊啊啊——”
　“你的那位主人呢？如果她现在出来的话，我说不定还会饶你一命哦。”菲娅继续用着魔力压迫着人偶少女的身体，话是这么说的，但是她可并不打算放过这只特殊的人偶，不由得有点好奇，这些人偶少女在被压扁的时候，会不会尖叫出来呢？
　“主，主人，不……”
　人偶少女的声音渐渐轻了，身体各处都被力场所压迫到了脱臼断裂的地步，额头上不断有着鲜血冒出，脑袋看起来都有点变形了。
　“是嘛，主人不在这里嘛。想想也是。”菲娅失望地耸了耸肩，“那就，再见了。”一下子将力场的强度调整到了最大，给了人偶少女一个“降维打击”，被压成纸片人的人偶少女，在空中飘散，被菲娅召唤的魔力之火所点燃，化为了一片灰烬。
　“呼，没想到这么轻易就结束了。”过度使用了吸血鬼的特殊能力之后，菲娅不由得感觉到有点疲倦。毕竟她也仅仅是有着1/4的吸血鬼血统而已，与真正的吸血鬼还是差之甚远。不过，就算是真正的吸血鬼，也不可能这种高强度的使用力场控制的技能。
　接下来该去看看诺霖和诺汐那边的情况了，不知道她们的战斗进展如何呢？
　——————————————————————</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十六章 游乐园之旅（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC116%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC116%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第116章
第一百一十六章 游乐园之旅（1）
　伴随着2020年3月4日凌晨的时候的那一战战大捷，“魔女杀手”一案也总算是能够成功的告一段落了，她们的生活也终于趋于了平静。在事件结束的十天后，3月14日下午，时钟塔魔术协会理事会的各位正在就“魔女杀手”一案进行着总结。
　“死掉了五位魔女呢，得和她们的家人好好聊聊了。”身为着时钟塔魔术协会的会长，西莉亚琉璃魔术学院的理事长，柯蕾莉忒这段时间可是压力很大，还算好，她们总算是解决了这起恶性连环杀人案，也给了学生们一个交代。
　顺便还治好了困扰着伦敦一个月的大雾天气，可以说是极度成功了，这魔力所形成的大雾，多半也是由那位吹笛人所为。唯独有点遗憾的就是，诺霖又一次直接把凶手给杀掉了，到最后关于对方的情报也一点没有套出来。那些人偶，则也已经好几天都没有再出现了，虽然根据着菲娅的推测来看，一定还有着另一只被称为“黑桃”的人偶，但是根据最近几天观察下来的情况，那位人偶，以及一直躲藏在暗处的人偶师，则是好像早就已经不见了踪影。
　估计是逃回第二北美光明会总部了吧。在这种情况下还敢来挑衅时钟塔绝对是找死行为吧。
　“所以说，诺霖，你能不能以后动手的时候，稍微稍微温柔那么一点点呢？”柯蕾莉忒对着诺霖奉劝道，不可否认的是，诺霖在本次事件之中的确是起到了至关重要的作用，她就好像是迷雾之中的灯塔，为时钟塔的各位指明了调查的方向。只不过手段过于强硬，又把那个家伙给做掉了。
　“这个……我，我已经用很温柔的手段了……”至少还仅仅是「梦境囚牢」而已嘛，这种程度的敌人还用不着「末日梦魇」呢。
　“是哦，如果换成露西来的话，估计那个人都直接……”
　“咳，报复是不好的。关于那个吹笛人的身份有调查吗？”
　“不清楚，对方似乎是隐藏了关于自己身份的一切。和之前在展会捣乱的人一样，并没有查到任何身份信息，推测应该是隶属于第二北美光明会的人。”
　“嗯，现在会做出这种事情的，也就只有第二北美光明会那些人了。继续盯紧第二北美光明会最近的举动，这一次的事情我们已经是失策了，而他们这一次的计划也没有成功，是绝对不可能善罢甘休的。那五位被害人的一部分遗体还在她们那边，不知道她们准备拿这些东西做什么好。”柯蕾莉忒点了点头，“然后再说一个不好的消息吧，倒也算不上坏消息，就是关于诺霖截获的那一只魔笛的。经过我和柯萝这几天的分析看来，这个魔笛存在着诸多未知的疑点，可以说解析遇到了瓶颈。”
　“根据着诺霖的说法，这个魔笛是存在着远程定向强催眠的能力的，也就是依靠着这种手段才让那些魔女们被催眠。但是，远距离，对特地目标，进行强催眠，在理论上是行不通的。我和柯萝也与家族里的其他女孩子进行了一些实验，结果是，这个笛子的特地声波的确存在着催眠功效，但是定向强催眠仍旧是做不到的，我们无法指定一个特定对象，利用着魔笛的力量来将其催眠。”
　“果然如此嘛，这个魔笛……”
　“而且，更可怕的是，这个魔笛是量产型魔导器。我推测北美光明会总部那边不止有一支这样的魔笛，就好像是混乱音叉一样，她们绝对是把这种针对着魔女的道具进行了量产。”
　“这，这还是量产魔导器？这个能够量产吗？”
　“毕竟这只是普通魔导器，又不是高级的魔导智能，如果这个魔导器本身就是由约翰娜所制造出来的话，那么进行量产也不奇怪。”可唯独就是，时钟塔的众人目前对着这个魔笛束手无策，现在魔笛都已经提交到琳娜·卡蕾娜手中了，不知道让琳娜来研究一下的话会有什么结果。
　“嗯……”
　“总而言之，这段时间大家还是小心为上，学院里虽然也是恢复正常秩序了，但是也要时刻注意会不会有奇怪的人混进来。”
　“最后，我们谈一谈关于那个游乐园的问题。”
　“根据菲娅·卡蕾娜的说法，这个游乐园位于七芒星魔法阵的中央，多半是汇总聚集魔力的地方，也就本次对方行动的重点。但是根据着最近游乐园开园运营的情况来看……”
　“那个游乐园出了什么事情吗？”柯蕾莉忒突然的沉默，让其余众人都感觉到了疑惑。
　“这倒没有，3月4日‘魔女杀手’案结束后，3月5日，游乐园依旧是正常开张营业了。而且这段时间的运营都一切正常，不过，估计是‘魔女杀手’事件对普通人的冲击力很大，游乐园的运营方主动找到了我，说是希望能与时钟塔合作，希望用我们时钟塔的影响力来帮忙宣传一下。”柯蕾莉忒苦笑着说道，“甚至还最后给了我们两张游乐园门票，希望我们能够去新开张的游乐园参观一下，你们有谁要去的吗？我最近手边的事情还挺忙的，《魔浪》的那个事情、和科技界合作的事情，都挺头疼的。”
　“我和优佳没空，最近机甲的研发已经进入到了最终测试阶段了。就让给诺霖和诺汐吧，反正她俩也是本次事件的主要功臣，奖励她们俩一下吧。”
　“是呢，反正我也没有女朋友，还是交给诺霖她们吧。”安蒂尔也在一旁补充了一句。
　“诶，可，可以吗？”
　“不过在游乐园最好还是顾及一下我们时钟塔的形象，游乐园那边的人比较多，诺霖你最好……咳。”在一旁的柯萝诺斯反倒是替姐姐补充了一句。
　“不，不会的啦！你们，你们把我当什么人了！”诺霖立即拍了一下桌子，她感觉到了时钟塔的其他人对她本人的深深误解。
　“有露出癖的援气少女？”
　“哈？我像是这种人吗？！”
　除了诺汐以外的其他人，脸上纷纷显露出了一副“难道不是吗”的表情。
　“不，不会的！我，我才不是这种人！”诺霖嘟起了嘴，“就，就算有……我也不会让别人发现的好，好吧！你们，你们不要把我当成奇怪的女孩子啊！”
　“是是是。”
　“顺便一提，游乐园里是有监控的，诺霖你的幻觉魔法是无法蒙蔽住监控摄像的。”柯蕾莉忒又顺便提醒了一句。诺霖的幻觉魔法是基于梦境魔法、针对于其他人的大脑所产生的幻觉，面对着没有感情的机器、人偶等均是无效的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十七章 游乐园之旅（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC117%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC117%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第117章
第一百一十七章 游乐园之旅（2）
　“所以，我们玩些什么好呢？”她们也是已经好久都没有到游乐园里来了，看来这个新开张的游乐园内人来人往的人们，不由得感觉到了几分迷茫。
　“摩天轮？”
　“那个等到下午的时候才坐比较好，听说乘坐在摩天轮上看日落很浪漫的！”诺霖对着诺汐解释道，“按照惯例现在应该去鬼屋比较好。”
　“鬼，鬼屋吗？”诺汐的脸上不由得变得有点苍白。
　“姐姐你该不会还怕鬼吧？”
　“这个……这个嘛……”诺汐用手指卷着自己的头发，脸上不由得显露出了几分尴尬的神色，“大概……会有点怕的吧。”前不久刚刚丢脸过，她决定还是不要逞强了。毕竟这里可是游乐园，万一她被鬼吓到然后……那就是游乐园事故了。
　“那就去鬼屋玩吧，来，这边走。”
　“诶哇哇哇！等等我说了不要去的吧！”
　“又不是真的鬼，有什么好怕的。”
　无论诺汐的回答是什么，诺霖还是选择直接将她拖进了鬼屋之中，鬼屋里倒是有不少人，在外面还排了一段时间的队呢。在进入鬼屋之前，两位工作人员还特地叮嘱了一下她们俩不要把里面的鬼给打一顿。
　“她们是不是知道咱俩是来自时钟塔的人啊……”
　“不是检查咱们的学生证了吗……”诺汐抓住了妹妹的手臂，与她紧紧的挨在了一起，“小霖，你有没有听见什么‘噗通’‘噗通’的声音？是不是有什么人在后面看着我们？”
　“那是我的心跳声。”
　“……不，不管，肯定有人在看着我们！”
　“姐姐你以前不是挺爱逞强的吗？”诺霖依稀记得，换作是以前的时候，诺汐绝对是那一副“哈？鬼屋，鬼屋有什么可怕的！小霖你可等会不要吓得抱紧我！”之类的话，现在怎么就这么怂了？所谓的“姐姐的威严”看来已经准备彻底丢弃了？
　“我可不想再被赶出去了！“
　“是哦，上一次去某个游乐园的时候，好像是……姐姐你把那个鬼给暴打了一顿对吧？”当时诺汐被突然冒出来的“鬼”给吓了一大跳，抡起自己的包，扯着她的白布，把那可怜的工作人员给狠狠地揍了一顿，最后她们俩直接被别的工作人员给赶了出来，并且在那之后禁止她们再进入这个游乐园。
　“那，完，完全是……正当防卫！”
　“正当防卫个鬼哦……”
　“是，是啊，不就是正当防卫个鬼吗？”
　“这位小姐，请问BBC广播电台怎么走……”就在这个时候，耳边传来了一个悠扬的声音。诺汐猛地回过头一看，就看到了一个从电视机里钻出的女鬼，就好像是日本都市传说之中的“贞子”一般，有着一头及地的瀑布般长发，长发遮住了面容。
　“啊啊啊有鬼啊！”诺汐下一秒便是很快地跳到了诺霖的身上，用着自己的双腿环住了诺霖的腰间，双手紧紧抱着诺霖的脖子，“小，小霖救……”
　“BBC的话往那边走。”诺霖则是好心的给“贞子”小姐指路了。说起来这里不是英国吗，这年头贞子也要学英语了吗？“好了，姐姐你是不是该下来了，那只是普通人而已。”诺霖指了指远去的“贞子”小姐，她的脖子上还挂着一个电视机的外框，嗯，打扮的可真用心。
　“都说了是假的啦，都是工作人员假扮的，咱们都快19岁的人了，不能整天像是个小孩子一样！”
　“可小霖你的胸部和小孩子也没差多少。”
　下一秒诺汐被诺霖直接从肩膀上给摔了下来。
　“小霖不要抛弃姐姐！救，救命啊！”
　“……”诺霖表示自己不知道该从何吐槽，为什么诺汐会这么怕鬼呢？明明在学校里和真正的幽灵都谈笑风生，到了鬼屋里却是被别人假扮的鬼给吓得不清。
　“姐姐快点起来……这里人这么多，我可不想等会又被工作人员给赶出去。”诺霖环顾了一下四周，虽然的确也有不少被那些“鬼”给吓的尖叫的女生，但是能够怕成诺汐这样的也实在是太少见了，“万一被现场调监控了，你知道会发生什么的吧？”
　“呜……人家，人家知道了嘛……”诺汐缓缓地从地板上起身，刚走几步，脚踝上则是传来了一阵滑溜溜的感觉，好像是被什么束缚住了，有什么东西抓着她的脚，仿佛不想要让她离开，“那个……霖，我的脚……”她试图着看向地面，奈何光线太暗，她也看不清楚，该不会是有鬼想要把她拉到地狱里去吧？
　“姐姐，怎么了，快点走啦，我接下来还想去玩玩激流勇进什么的呢，不要在鬼屋逗留太长的时间！”诺霖有点等不及了，她立即回过头看向了自己的姐姐。
　“霖，好像，好像是有触手……”抓着自己脚踝的那种滑溜溜的感觉，莫非真的就是触手吗？诺汐试图着挣扎了几下，不过那个东西却是越抓越紧，就好像是不准备把她放了一样。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十八章 游乐园之旅（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC118%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC118%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第118章
第一百一十八章 游乐园之旅（3）
　“说真的，这种玩法也只有你想得出来。”躲在了厕所里，诺汐将包里的跳蛋给拿了出来，并将其塞在了诺霖的小穴内，同时也给自己戴上了一个。
　“但是姐姐也答应了不是吗？”诺霖靠在冰冷的瓷砖上，身体不由得一颤颤的，光是这么露出了一段时间，那里就已经湿的不行了，甚是走在路上的时候，大腿上都能感觉到爱液的渗出。
　“你要一个还是两个？两个会不会滑下来？”包里一共放着四个跳蛋，鬼知道为什么出来玩还要带这种东西，说起来怪不得过安检的时候那位安检的小姐姐都苦笑了一下。
　“两个啦……不用担心的，不可能滑出来的。姐，姐姐……稍微，轻一点。”
　看着第二个跳蛋也成功滑入到了自己的小穴中，她也终于舒了一口气。来游乐园玩怎么可以忘了跳蛋呢？平日里都习惯戴着的，今天一开始没戴上的时候还感觉到有点不习惯呢，就好像是有点空虚的样子。
　“没办法，谁让我是你姐。”诺汐笑了笑，整理了一下自己的裙摆之后，将遥控器插在了腿环上，用着自己的短裙稍作了一点阻挡，毕竟的确有点不太好意思。
　“走吧，趁现在人还不是很多。”诺霖拉起了诺汐的手，与她一起来到了旋转木马处，出示了一下自己的学生证之后，两人立即便是骑上了旋转木马，同时将跳蛋调整到了最大档位。她们谁又能够熬过这十分钟呢？
　“讲真旋转木马挺普通的吧，坐在上面也不会有什么感觉的吧？”诺汐反正是不信的，抓着栏杆坐在了旋转木马上，她的确没有感觉到任何特别的地方，与普通的椅子有什么差距吗？
　“姐姐可以试试看把内裤脱了坐……还，还挺舒服的。”诺霖刚坐在旋转木马上就感觉到了一阵冰凉感，毕竟身上除了那一条丝袜以外都是全裸的状态，让私密处贴合在旋转木马上的时候难免有一种别样的快感，舒服的她都不经意间发出了呻吟。
　“那个，这位小姐，请问有什么问题吗？”仿佛是听到了诺霖的呻吟一般，工作人员立即走了过来，好奇地询问了她一句。诺霖立即摆了摆手，“没事没事，生理期，生理期而已。”红着脸，羞耻感一下子到了极点。她的生理期并不是现在，只不过是为了掩饰尴尬而撒的谎而已。
　“身体有不舒服的话请及时说出来哦！”
　“没事的，一会就好了。”诺霖对着那位工作人员笑了笑。
　“你就不怕爱液流出来嘛……”
　旋转木马已经开始启动了，现在坐着的人并不多，多半都是一些母亲带着女儿来的，那些小女孩的脸上都洋溢着天真而又灿烂的笑容。
　但愿不要有人注意到并排坐着的她们俩。
　诺汐在心中默默地许着愿望。
　“有什么好怕的……等会用魔力清洁掉不就好了……”诺霖轻声地说着，此时旋转木马开始上下的颠簸了起来，没错，她所想要的就是这种感觉，这种颠簸感再辅以跳蛋的震动，简直是绝佳的。
　“呜……”她将身体不自觉地向前倾倒，将阴唇压在了旋转木马上，辅以着两个跳蛋的双重刺激，身体不由得顺着自己的感觉开始扭了起来，在木马上的她看起来甚是妖娆。
　“姐，姐姐，拍，拍照！”
　“诶，要拍照吗？”诺汐还是遵循着游戏规则在忍耐着了，突然妹妹的话语在伴随着跳蛋的定向冲击，令她的手机都不小心掉在了地上，“哎呀，我的手机！”
　“姐姐你个，笨蛋！”诺霖的双手紧紧抓着木马前的栏杆，光是这样好像已经不满足她那高涨的情欲了，她整个人的身体不断地朝前， 双腿都夹住了钢管。不知道为何一下子感觉到内心就好像是有着一团火焰在燃烧，全身止不住的燥热，难不成光是跳蛋已经无法满足她了吗？
　「变奇怪了呢，诺霖姐姐。」内心中响起了一个奇怪的声音，带着几分劝诱，好似要将她拉入欲望的深渊。
　“我，我才不……”
　“小霖你还好吗……你这个动作也……”诺汐是很疑惑的，不就是坐在旋转木马上嘛，又不是三角木马，用得着表现成这种样子吗？
　「顺从着欲望也是没事的哦，毕竟，只要再用暗示魔法让大家忘记了这一切不就好了吗？」露西再一次劝诱着诺霖，就好像是一个小恶魔一样。
　“呜……我，我知道了……”
　然后，下一秒，被恶魔蛊惑了心智的诺霖做出了让诺汐在内的所有人都感觉到震惊的举动——在佩戴着两个跳蛋并且强忍住不高潮的情况下，她主动地站在了木马上，在颠簸中保持着平衡。
　“这位小姐请不要站……钢管舞？”工作人员本来是想要阻止她的。结果诺霖是完全没有听到她的话语，反倒是抓着那一根钢管，开始在旋转木马上表演了一场钢管舞。
　“忘记这一切，你们什么都没有看到。”一边顺从着自己的内心跳着舞，一边在默默地使用着幻觉魔法，诺霖默默的念着咒语，一边做着几个高难度的动作，例如双腿夹住钢管旋转，在钢管上倒立等等，一旁的诺汐看着都惊呆了。
　这就是魔女嘛，未免也太过强势了一点吧？
　平日里的钢管舞就已经算得上难的了，诺汐自己都觉得跳的不好，但是在木马上，一边旋转一边颠簸的情况下还跳钢管舞？这已经超出了人类的范畴吧！
　甚至还带着两个跳蛋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十九章 夜之乐园</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC119%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC119%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第119章
第一百一十九章 夜之乐园
　“二位游客，游乐园即将在18点30分关闭入口，请不要多在游乐园内停留。”一位工作人员走到了呆在那里的母女俩面前，好心地提醒着她们快要到闭馆时间了。
　“可是，妈妈，小念，小念还在游乐园里！我，我找不到小念了！”哭哭啼啼的女孩抓着自己母亲的衣袖，口中不断反复地叫着一个特别的名字，令工作人员有点摸不着头脑。
　“你看，工作人员都已经来催我们了。我们现在应该离开了哦！再不离开的话，那些鬼屋里的鬼就要出来把你抓走了哦！”
　“可小念还在里面！那些鬼，那些鬼会把小念抓走的。我，我不要小念离开我！小念会很孤单的，不，不要……呜哇！”女孩子说着说着又哭了起来，令无论是工作人员还是她的母亲都很困扰。
　“请问小念是这位小朋友的妹妹吗？如果还有人呆在游乐园的话我们会很困扰的。”
　“是一个玩偶，鸽子模样的玩偶。”女孩的母亲向着工作人员描述着。
　“鸽子模样的玩偶？还，还真是特别呢。”
　“是的。外表是一只鸽子的样子，如果戳它的肚子的话还会发出‘咕咕’的叫声。刚刚在‘激流勇进’里玩的时候，她不小心把抱着的小念给弄丢了，找了半天之后就是不知道为何找不到。”母亲向着工作人员诉说着刚才发生的事情，面对着任性的女儿她倍感无奈。
　“呜哇哇哇——”现在，女儿还抓着她的衣服哭泣着。
　“都说了下一次给你再买个新的玩偶啦，不要哭了，马上游乐园就要关闭了哦！你看，工作人员都催我们了，我们先离开这里好吗？”母亲无奈地劝着女儿，奈何女儿就是不肯听她的话，任性的嚎啕大哭着。
　“呜哇哇！小念，小念找不到了！”
　“玩偶吗？等会闭园之后我们会帮二位寻找的，能否留个电话，找到了二位玩偶之后，我们会联系的。”工作人员向着母亲使了使眼色。
　“对的，你看，这位大姐姐都说了明天会联系我们的。所以我们是不是就先回家吧？”母亲焦急地看着手表，此刻时间一分一秒地流逝着，距离闭馆的时间也越来越近了，而她又能怎么办呢？
　“不要！我就要小念！今天找不到小念我就不走了！”女儿无理取闹着，“坏妈妈，坏妈妈！大人都是坏蛋！我自己一个人去找小念算了！”一边说着，女孩直接用力推开了母亲的手，直接朝着游乐园内冲了过去。
　“你……”
　“姐姐，那边发生了什么了呢？”女孩子的声音甚至都传到了一旁路过的卡蕾娜姐妹的耳中，她们俩好奇地朝着这边看，第一眼便是看到了那对吵架的母女俩以及在一旁劝架的工作人员。
　“不知道呢，去看看吧。”
　“那个，能不能帮我找一下女儿。她应该是朝着激流勇进的那边去了，好像是去找她的玩偶了。她这么小一个孩子，我害怕着她出事。”母亲正对着工作人员说着，工作人员的脸上也表示出了无可奈何的表情，她用着对讲机联系着在激流勇进那边的其他人，让她们管好那个小女孩。
　“激流勇进那边没有看到她，可能朝着其他的方向去了。”那位工作人员收到了通知，这么大的一个游乐园，在里面找一个小女孩简直是天方夜谭。
　“要不我来帮个忙吧，反正也没事。”诺霖主动请缨，看着那位家长也挺可怜的，与其让那些工作人员像是个无头苍蝇一样的乱逛，不如让她这位魔女来帮个小忙。
　“无关人员就不要来掺和了，已经到了闭园时间了请尽快离开。”工作人员对着诺霖挥手到，皱着眉头一副不耐烦的样子，顺便拿起了对讲机，“找到了吗？还没吗，这位女士您先不要急，我们绝对会帮您找到您的女儿的。”一边看着时间，只剩下20分钟了，这个小女孩究竟会去哪里？
　“诶，人家都说了会帮忙的嘛。”诺霖感觉自己好像是被小瞧了，脸上还有点不开心呢，故意地将自己的学生证掉在了地上，“哎呀，好像有什么掉了的样子。”
　“西莉亚琉璃魔术学院……你，你是魔女吗？魔女小姐能够帮帮我们吗？园方有规定6点半必须关闭游乐园进行设施检修，被发现还有人的话，我们这些工作人员也是要挨骂的。”工作人员对着诺霖道了个歉，开始请求起了她的帮助。
　“真拿你们没办法呢，就勉为其难的帮助你们一下吧。”诺霖挥了挥自己的手，捋了一下刘海故作帅气的模样，结果则是直接被诺汐给敲了一下脑袋，“是你的女儿不见了吗？让我试试看用魔力感知一下，嗯，找到了。”
　不愧是魔女，在找人方面的效率可远比普通人高多了。没多少的功夫，就很快在游乐园内感知到了女孩子移动的反应。“姐姐，那我先离开一下哦，很快就会回来的。”
　“嗯，尽量快一点哦，毕竟马上就要闭园了。”诺汐看着手机上显示的时间，还有20分钟不到的时间，凭借着诺霖的能力绝对可以快去快回的。
　“了解，安心好了，最多10分钟就能回来了。”诺霖笑了笑，很快便是追赶着那位女孩而去。利用着魔力的加速，她很快便是来到了女孩的身边，看到了精疲力尽的女孩独自一人在角落中哭泣着，看起来似乎是刚刚与那些工作人员来了一场追逐战的样子呢。
　“骗子，骗子……都是骗子。”
　“这位小妹妹，你怎么了？”诺霖凑到了女孩子的面前，关切的询问着她的情况，“你妈妈在找你呢，快点回去吧，你看，现在天色都这么晚了，再不回去的话可能会有坏人来把你抓走了哦！”她跑到了女孩子的面前，看着她那噙着泪水的双瞳。女孩子的年龄大约十岁左右，正是任性的时候呢。
　“不要，不要碰我，大人，大人都是骗子！骗子！”
　“我，我不是骗子呀……”诺霖很无奈地说着，准备着用手抚摸女孩子的头发，却是被她直接给打了回来。
　“大人，大人只顾着自己，从来，从来都不知道我们要什么。骗子，都是最坏的大骗子！”女孩子依旧是在哭泣着，不愿意接近诺霖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十章 终焉的乐园</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC120%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC120%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第120章
　第一百二十章 终焉的乐园
　“说起来，霖怎么还没回来呀。”看着时间一分一秒地流逝着，上面的显示已经到了18点20分了，小丫头说好的10分钟就能回来，难不成在找那个小女孩的时候遇到什么麻烦了吗？
　“游乐园里已经没有其他人了，可以关闭了。”呆在一旁的工作人员突然对着对讲机如此说道，紧接着，一旁游乐园的大门缓缓关闭，各项设施亮起了灯光，游乐园的夜幕正式降临。各式各样的霓虹灯发出了五彩的光芒，一时间这美妙的夜景令诺汐都不禁有点着迷。
　“等等，我，我们不是还在游乐园里吗？还有那个家长和她的女儿。”似乎发现了一点不对劲的地方，诺汐立即跑到了那个工作人员的身边，刚准备着拍一拍那个工作人员的身体，结果转眼间，一道银光闪过，那位工作人员的手臂之中飞出了一把小刀，直接划伤了诺汐的右手臂。
　“歪了吗？”
　“偷袭吗……”还好诺汐眼疾手快，她看了看手臂上的伤口，还算好只不过是擦破了一层皮而已，依靠着自己作为着半吸血鬼的治愈力很快就能复原了，“第二北美光明会吗，果然你们还是没有放弃呢。”伪装成游乐园的样子普通的经营着，用着这种手段来使得时钟塔方放松警惕吗？诺汐召唤出了自己的魔剑，稍微与那位工作人员拉开了一点距离。
　“明明法阵已经完成，为什么你们认为我们会想要放弃呢？”工作人员的手中拿出了两把手术刀，不断地朝着诺汐的方向挥砍而去。诺汐当即便是拿起了自己的魔剑作为抵挡，眼角的余光瞟向了那一位“母亲”，对方的双手合十，好像是在吟唱着什么特殊的咒语。
　“法阵？难道说是那个吗……”前段时间发生的连环杀人案，以魔女的身体为献祭，汇聚魔力所构成的一个七芒星法阵。七芒星的法阵的中心就是这个游乐园的位置，“不对，不是还差最后两个点吗？”
　诺汐记得魔法阵的构成要求还是挺高的，缺失着重要的那两个部分的魔法阵是不可以正常运行的。
　“只要在光明会内献祭两个志愿者的魔女就好了。”那位工作人员咧嘴一笑，紧接着便是以闪电般的速度突刺朝前，反手握着两把手术刀，直朝诺汐的方向刺去。
　“献祭？”诺汐一时间被她的话语吓得有点缓不过神来。她下意识地使用弹反，用以格挡住对方的攻击，魔剑上释放出了几道剑气，用以将其击退了好几步，“你们竟还杀自己人？”
　“毕竟时钟塔方已经对我们表示出了警戒，我们又怎么敢继续进行凶杀呢？只能稍微牺牲一下我们的同伴了。”那位工作人员继续冲向了诺汐，不断地拉近着自己与诺汐的距离。
　“真不愧是狂教徒，奥义·紫电！”
　“这是必要的牺牲。”
　“只要凑齐七位魔女的灵魂，汇集七位魔女的魔力，神秘的七芒星法阵便会开启。”纵使自己的左手直接被诺汐所斩下，她也依旧是没有退后，擦了擦嘴角的血迹，露出了一丝胜利的笑容，“乐园的大门即将开启，迎来的即将会是尔等异教徒的终焉。”话音刚落，游乐园的地面上发出了一道道白光，诺汐当然是认得这一切，毫无疑问，这就是——魔法阵。
　“蚀刻于地面的巨大魔法阵？”那错综复杂的纹路，布满着整个游乐园的地面，伴随着地面中的不断震动，诺汐都不禁感觉到有点站不稳了。“空气中的魔力浓度，有点糟糕啊……”虽然她有了魔免的能力，但是这种高强的魔力场，依旧是令她感觉到难受，“是开启了结界吗？”
　“夜之七芒星，指引我们前往着永恒的乐园！”伴随着身后那位“母亲”的咒语，一道明亮的光束从游乐园中央的那个马戏团之中释放了出来，直冲云霄而去。头顶上的天空不断的变幻着，光幕不断的落下，将整个游乐园笼罩于其中。
　“这是要干什么？等等，霖，霖就在那边！”诺汐这才注意到，诺霖所前往的“激流勇进”的游乐设施距离着那个马戏团并不远，而诺霖迟迟未归的原因，莫非是……
　“你的妹妹吗？估计已经在爆炸之中死了吧，哈哈哈哈哈哈。”断臂的女人笑着，“今晚，没有人会来救你们的，等待着，成为着乐园的养料吧！”
　“那首先请你先去死吧。奥义·流星斩月！”趁着那个工作人员发狂的时候，诺汐立即持剑斩了下去，伴随着Chessia之上的幽蓝色光芒，眼前的工作人员直接被诺汐给斩成了两半，鲜红色的血液，在地上都形成了一片血泊。
　“接下来是你吗？你们把小霖怎么了？”斩杀了那个碍事的工作人员之后，诺汐转向了一旁正在施法之中的那个女人，不过那个女人似乎完全没有在意诺汐的样子，在魔法阵启动了之后，她从怀中掏出了一把匕首，诺汐本来以为她还准备着袭击自己，不过下一秒，那个女人则是直接将剑扎入了自己的心脏。
　“为了——光明会——献上，我的灵……灵魂。”
　“自杀吗……”
　看着倒在血泊之中的女人，诺汐不由得后退了几步，“真就是一群狂教徒啊……霖，我还是先去救救霖吧。”
　正当诺汐准备前往激流勇进的方向去营救诺霖的时候，伴随着莫名的笛声响起，大量手持着长枪的玩具士兵从各个设施的角落冒出，像是有序的游行队伍一般，准备着朝她涌来。
　“糟糕……”
　—————————————————
　“永别了，诺霖·卡蕾娜。”黑发的女孩抚了抚自己的秀发，利用这玩偶内的反触发炸弹炸死了诺霖之后，她转而看向了一旁的马戏团，马戏团距离着激流勇进的位置并不远，同时也是整个游乐园的最中央，整个七芒星法阵也是因此而建，将所有的魔力都汇聚于了其中。
　“苏醒吧，我亲爱的妹妹。”
　黑发少女飞跃到了空中，站在了一旁的路灯上，看着那明亮而又雄伟的光柱，脸上不由得洋溢起了可怕的笑容，全然没有注意到，她的背后所发生的一切。
　漆黑的触手从地面上冒出，缓缓地缠绕在了路灯之中，身穿着一件连衣裙的诺霖，正站在她的身后，诺霖一手捂着自己的脑袋，额头上不断渗出的鲜血，正顺着手掌不断地滴落下来，还算好，虽然被暗算了一次，但是她伤的也并不算是很严重。
　“真天真呢。”她缓缓地抬起了自己的脑袋，幽蓝色的双瞳之中，闪烁过了一道死光，右手轻轻一挥，瞬间，那些潜伏待机的触手们便是很快地袭来，直接束缚住了眺望着马戏团的女孩的双臂。
　“什，什么？”女孩瞬间回过头来，触手已经束缚住了她的全身各处，将她的双手强行反绞到了身后，双腿强行分开，绑在了空中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十一章 灾厄魔女（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC121%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC121%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第121章
第一百二十一章 灾厄魔女（1）
　“那么，怎么处理你呢？”一边说着，诺霖一边举起了自己的手，额头上的血已经止住了，轻轻捋了捋自己染血的刘海，紧接着控制着触手再一次穿过女孩的身体。
　“噗哈！”
　“你的‘母亲’在哪里？没有对我使用魔女狩猎器的话，说明着她现在也在游乐园内吧？”看着覆盖了整个游乐园的结界，以及朝着周围设施之中冒出来的玩具士兵，诺霖不由得担心起了姐姐诺汐的情况。
　“无，无用的。母亲……会……我的妹妹，会将你们……撕，撕成碎片！”不过，话还没有说完， 黑桃便是就被诺霖给先撕成了碎片。
　她的妹妹？黑桃、红桃、草花、方片，代表着扑克牌的四种花色的人偶少女都已经被她们所杀，红桃和草花现在还在时钟塔内当成标本研究，方片则是直接被降维打击成了真正的“方片”，仅剩的黑桃也诺霖的触手所撕裂。
　“还有谁？不对，情况越来越不对劲了。”诺霖感知着整个游乐园内的情况，这种程度的结界她还从来都没有见过，地面上布满着错综复杂的纹路，凭借着她的知识水平还完全读不懂，紧接着，远处入口处爆发出了一道幽蓝色的魔光，诺霖感知到了一阵很强的魔力释放出了，“是姐姐吗？不对，姐姐有危险。”
　同时，一边的诺汐也在陷入到苦战之中。
　“可恶……”诺汐并不擅长群战，她能够使用的仅有着Chessia本身的魔剑技，本来也就只是出门来玩的，她也不会像是柯蕾莉忒那样随身携带魔导水晶。Chessia的特性是魅惑，偏重于控制型，又不像是她的姐姐Sariel一样是纯粹的进攻型。而糟糕是，第二北美光明会似乎早就对她们卡蕾娜姐妹的特点摸的很清楚，会采用这种人偶的模式来攻击，也是为了封住诺霖的幻觉魔法和诺汐的魅惑能力。
　毕竟人偶是没有心的，是不会被幻觉或者魅惑所控制的，拟似灵魂什么的，只不过是由炼金术式所模拟出来的一段程序而已，并不是真正意义上的灵魂。
　“切茜娅，三层封印解放， 魔剑技·暗月魅影！”被玩具士兵、屠戮人偶等逼到了角落之中，无奈中诺汐只得释放了自己的魔剑，一阵强有力的魔力从中释放了出来，“轰”的一声，圆弧形的魔力从中释放出来，那些玩具士兵都被震飞了好几米远。
　“Imitate——冰雨！”爆炸过后，再伴随着冰锥不断地落下，玩具士兵们纷纷被这幻化出来的冰锥所刺穿，那些屠戮人偶也已经纷纷倒地，被诺霖所刺穿。
　“Imitate——地狱之火！”仅仅是一次冰锥的攻击还不够，更多的火焰则是冒了出来，不断地灼烧着玩具士兵们的身体。在冰火两重天的强烈攻势之下，围绕着诺汐的那些玩具士兵也算是被清理了个干净，化为了一团团的灰烬消失于空中。
　“没事吧，姐姐大人？”诺霖落到了诺汐的身边，举起了自己手中的剑，在连续释放出了几个魔法之后，她显得有那么几分疲倦。
　“小霖，你没事吧？衣服上怎么都是血？”看到诺霖的时候诺汐都有点惊呆了，头发上、左手手臂上、衣服上都满是鲜血，看起来好像是经历了一场苦战的样子。
　“被，被暗算了而已。没事的，伤已经好了。”诺霖喘了喘气，趴在了诺汐的肩上，对着她的脖子直接咬了下去，“稍微，补充一点……血。”诺汐的血液进入到了她的口中，很快便是缓解了身体上的疲倦，自己的魔力也得到了一定程度的补充，至少，逃出这个结界肯定是没问题的。
　“嗯……没事的。你那边怎么样，是那个女孩子偷袭了你吗？”
　“嗯，那个玩偶里面装着炸弹。嘛，不过还好用护盾抵挡了一下，也没受很重的伤。”不过只是被烈性炸药给近距离地炸了一下，顺便还被一堆石头压在了身上而已，对于诺霖来说，远远还达不到致命伤的水准。“那个女孩的母亲呢？还有那些工作人员，现在她们在哪里？”
　“工作人员已经被我杀掉了，至于那个女孩的母亲，她在我面前自杀了。说是什么要把灵魂献给光明会的样子。”
　“自杀？那个女孩最后剩下的黑桃。所以她的‘母亲’并不是人偶师吗？”诺霖陷入到了思考之中，“人偶师本人肯定是在这个游乐园内，既然不是那个女孩的‘母亲’的话，也就是说在那个马戏团内吗？”
　“嗯，多半是吧……毕竟那里是魔法阵的中心。”诺汐对着诺霖点了点头，紧接着，诺霖立即打开了一扇传送门，拉着诺汐一起，来到了游乐园的马戏团内。
　用着魔法粗暴地轰开了马戏团那紧闭的大门，里面的景象着实让卡蕾娜姐妹俩吃了一惊。房间里弥漫着浓郁的血腥味和尸臭味，周围的墙壁被鲜血所溅染，地上倒着许多人的尸体，死状都显得尤其惨烈，就好像是被剪刀所割开了身体一样。
　哪怕是吸血鬼的她们，在看到了这副场景之后都仿佛要吐了一般，中央的舞台上摆放着一个七芒星的法阵，七芒星的每个角上所放着的，则是身体的七个部位。
　“这……这是……”
　“不，不会吧……”
　其中的五个是前段时间内被杀死的人。
　还有两个估计是光明会内自己所献祭的活祭品。
　“外部法阵是逆位七芒星，内部法阵是正位七芒星，这个设计是什么意思……”只可惜此时菲娅并不在现场，也没有人来为姐妹俩解答疑惑。
　“姐姐，你看天花板。”
　一个由许多丝线所束缚着的人被吊在了天花板上，身上穿着一件黑色的连衣裙，空洞眼瞳已然涣散，毋庸置疑已经是被吊死了，看起来就好像是晴天娃娃一样。
　“自杀的吗？还是被人谋害的？”
　“被杀死的人、被吊死的人，这里，究竟是怎么一回事。”诺汐不解地看着这个恐怖的现场，地板上、墙壁上都蚀刻着大量的魔法阵，看得她头晕眼花，她丝毫不敢去乱行动，生怕着触发了什么特别的机关。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十二章 灾厄魔女（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC122%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC122%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第122章
第一百二十二章 灾厄魔女（2）
　诺霖感觉到了前所未有的强大力量正不断地朝着自己的体内涌来，浑身之中的血液宛若沸腾了一般不断地在体内翻涌着，那1/8吸血鬼的血统也重新觉醒，身后的黑翼展开，身上的魔女礼裙也化为了一片象征着神秘的黑紫色，雪白的双足上，缠上了黑色的丝带，她以堕天使之姿重新降临于世，手中所持着的那把长剑，都散发出了更为强大的力量，“诺霖，记住，我现在已经给予了你《DreamLand》的全部职能，同样也是尽可能地将你的能力调整到了最大状态，你现在的攻击力很强，至于代价则是你现在的防御力很低，远比普通女孩还要低。”
　“防御力吗？”诺霖试着展开自己的护盾，然而却是并没有以往那么顺利了，强大的魔力虽然聚集于自己的体内，但却无法用于形成防御魔法上，“奇怪，所有的防御魔法都被禁用了吗？”
　而就在这个时候，那个拼接起来的“灾厄魔女”则是直接朝着诺霖发起了袭击，自己的双手化为了太刀剪的模样，如若着战车一般，朝着诺霖方向直接撞了过来。还好诺汐眼疾手快，迅速地上前用剑抵御住了她的攻击。剑刃交错，彼此摩擦出了许多的火花。
　“小霖，当，当心……”
　“魔女对于魔法的抗性是比一般人要弱的，为了弥补这个情况，魔导书本身对于契约的魔女存在着一定的保护和限制作用，也就会将契约魔女的一部分魔力用于形成魔法防御，虽然效果不大，但是也能够稍微提高一下魔女们的防御力，也就是，对于魔法的抗性。”伊梦在一旁对着诺霖解释道，“我现在将所有的限制都解除了，同样的，你现在的身体对于魔法是几乎没有任何抗性的，那些魔法的攻击对你来说会显得尤其危险，请务必要小心。”
　“防御什么的就交给我好了，相信我吧。绝对的魔法免疫，可不是开玩笑的！”诺汐横在了诺霖的面前，“切茜娅，你的魔力还足够吗？”
　“单纯用于防御的话，应该还足够。”切茜娅也不确定，刚刚毕竟还与那么多的玩具士兵所战斗过，魔力消耗的也很严重，“实在不行……”
　“实在不行就用我的血吧，至少，我要保护好小霖才行。”诺汐看着眼前的诺霖，不由得咬紧了牙关。整个游乐园都被笼罩于了结界之中，其他人是无法进入到结界之中的，没有人会来帮助她们，她们只能依靠着自己。“奥义·紫电！”当然，最好的防守就是主动出击，与那位灾厄魔女拉开了一定距离之后，她再一度出击，持着魔剑发起了斩击。
　“姐姐……恩，我知道了。”强大的魔力聚集于了手中的长剑上，诺霖展开自己的双翼飞翔到了半空之中，当然，那位灾厄魔女也瞬间便是注意到了她，口中立刻又释放出了一道充满着魔力的音浪，“啊啊啊啊——”空灵却又富有着魔力的声音在马戏团的各处回荡着，诺霖不由得感觉到了强烈的压迫感，在那音浪的冲击下甚至都感觉到身体几乎要裂开。
　“不，不行……姐，姐姐……”她捂住了自己的耳朵，用着双翼遮住了自己的身体，但是却并没有什么用。在魔法抗性减弱之后，她第一次感觉到自己的身体竟然显得如此脆弱。
　“再唱歌就割断你的喉咙！奥义·绝影！”诺汐迅速地上前，依靠着魔免抵消掉那音浪效果的她畅行无阻的前进着，快速地挥舞着自己手中的剑，朝向着灾厄魔女的方向挥砍了下去。
　“唰唰”数道剑击砍过，鲜血在空中飞溅，它很明显是想要回防的，但是其动作却远跟不上身为着吸血鬼的诺汐，当她还在抵挡着诺汐发起的第一个攻击的时候，真正的诺汐则是早就已经绕到了她的身后，转身便是一个突刺，见血封喉。
　“成功了。”伴随着剑刃上那宛若着切豆腐一般的感觉，诺汐的一个纵斩直接切断了它的头颅，鲜血如若着喷泉一般地涌出，无头的魔女摇晃了几下，很快便是倒在了一旁的地面上。
　“这么快……就，就成功了吗？”至于着诺霖，则是由于着那音浪的攻击显得有点恍惚，嘴角不断地渗出着鲜血，刚刚发生的那一切仅在转念之间，灾厄魔女的头颅已经被诺汐斩下，她好像是全程负责打了个酱油，完全没有起到任何的作用。
　“诺霖，不要放松警惕。”伊梦的声音在提醒着她。
　“魔力反应还没有消失，结界和扭曲的魔力场都还存在……嗯，我明白了。首先，试试看毁掉这个马戏团内的魔法阵吧。”诺霖点了点头，说着抬起了自己的双手，在空中召唤出了一个巨大的魔法阵，“Imitate——蔷薇花雨！”红色的花瓣如若着雨点一般的落下，落在了马戏团的各处，化为了一团团火焰燃烧了起来。刹那间，马戏团内摆放着的易燃易爆物品都纷纷被点燃，爆炸所产生的巨浪席卷而来，察觉到不妙的诺汐立即抓着诺霖的手，用着魔剑展开一个简易的屏障，带着她逃了出去。
　“真是的，广域魔法别乱用啊。”
　“没事的，反正又伤不到我本人。”
　“可是那些爆炸会波及到你的，霖你是个笨蛋吗？”背后的爆炸声不断地传来，这里真的是马戏团吗？哪怕是恐怖分子的集会都不见得有那么多爆炸物吧。整个马戏团变为了一片火海，然而，在这那片火海之中，刚刚被诺汐所斩杀的所谓灾厄魔女，却并没有因此倒下。脑袋，刚刚被诺汐所斩下的脑袋仍旧还在脖子上，难不成是复活了吗？
　“唔……也是，等等，魔力反应还没有消失，姐姐你看！”人影缓缓地从那烟雾之中冒出，双手为两把太刀剪的魔女，朝向着她们的方向走来，那血红色的双瞳之中突然放出了两道光束，如同着激光武器一般，朝着姐妹俩的方向发射过来。
　“小霖，小心。”诺汐举起了自己的魔剑，用着十字剑那细长的剑刃反射了那道激光，正面战场也只能交给她了。与此同时，诺霖也飞到了空中，扇动着自己身后的那对黑翼，“暗之羽。”幻化而出的黑羽，就好像是箭一般地飞出，朝着地面不断地轰击着。
　“嗷嗷嗷嗷——”那个被称为灾厄魔女的家伙又开始乱动了起来，她不断地晃着自己的脑袋，眼睛上的红色激光在空中肆意地挥舞着，生怕着被激光打中的诺霖，只能不断地进行着躲避，同时再使用着魔力对她发起攻击，所蕴含着她魔力的黑羽不断地在它的各处炸开，然而看上去却丝毫没有伤到她分毫的样子，所炸开的伤口在眨眼间就重新恢复，这种惊人的治愈力，哪怕是吸血鬼都无法比拟。
　“这究竟是什么东西……”
　“抓到你了。”就在这个时候，那个灾厄魔女再一次开口了，机械般无机质的声音传来的同时，诺霖突然感觉到了心中一颤，只见无数的锁链从它的背后释放了出来，带着尖刺的锁链，直朝诺霖袭去。
　“小霖，小心！”八根，不对，十六根，也不对，这些锁链在空中高速的变化着，其数量密集到了诺汐一时间都无法处理的程度，“奥义·幻影千重斩！”靠着吸血鬼的体质强化了自己的身体，迅速地出剑发起着斩击，一根，又一根，不行，这些锁链的速度越来越快了。
　“Quantum Chain！”诺霖当然也不可能是坐以待毙，不就是个锁链吗，自己也能召唤出来的，散发着她专属的紫色光芒，诺霖的锁链从身后的一个个魔法阵之中召唤而出，在天空中彼此交错，碰撞，几条没有被诺汐所斩下的锁链直接束缚住了诺霖的羽翼以及身体，而与此同时诺霖的锁链也紧紧地束缚住了那位灾厄魔女。
　“小霖，要我帮你解开吗？”诺汐呆在一旁看着纠缠在一起的两人，黑色与紫色的锁链彼此牵制，这过于混乱的场景，不由得让围观的诺汐都感觉到无奈，直接放出魔力的话肯定能打碎，但是绝对会伤到妹妹。
　“不用，这种程度的束缚，对我来说小菜一碟。”
　平日里的拘束play可也不是白玩的，哪怕是在行动受限的情况下，诺霖也依旧是没有感觉到慌乱，她选择将手中的剑直接给丢了出去，利用着魔力制导，直接朝着那个魔女的心脏处刺去。伴随着剑刺入身体的声音响起，巨大的魔力从中爆发而出，再是“轰”得一声巨响，冲击波伴随着淡紫色的光芒一并释放，那位魔女的身体都不由得朝后退了好多，要不是被诺霖的锁链所控制着，估计都直接被击退到不知道何处了。
　她所释放出的锁链，也在这冲击波的轰击下悉数断裂。
　“化为焦炭吧！Imitate——五雷轰顶！”仅仅这样的攻击还不够，诺霖再将魔力聚集于指间，伴随着一阵强魔力的释放，激烈的电流顺着锁链快速的流了过去，“啊啊啊啊啊——”
　然后，游乐园内剩下的，则是那混乱的哀鸣——</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十三章 灾厄魔女（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC123%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC123%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第123章
第一百二十三章 灾厄魔女（3）
　具体已经过去了多久呢？诺霖自己都已经不清楚了。她只知道自己利用着各种各样的魔法去轰击了一番那个灾厄魔女，雷、冰、火，几乎所有的属性都尝试了个遍，再辅以自己的魔剑技，甚至说每一刀都精准地砍过她身体的各处，哪怕是不死的人偶，估计都也在这猛烈的攻击之中给切成碎片了。
　然而，那个灾厄魔女仍旧是没有倒下。
　是自己的输出还不够吗？
　还是说是这个结界在不断地给她提供着能量呢？
　“奥义·破晓！”将自己剩下的魔力聚集于了剑刃之上，诺霖迅速拉近了自己与魔女的距离，伴随着那闪亮的紫色霞光，猛烈的斩击一瞬间便是将那位魔女给分成了两半，同时伴随着剧烈的冲击，维持在整个游乐园的结界也被「破晓」的冲击力给轰开了一条裂纹，那遍布着整个游乐园的纹络也随之碎裂，闪烁着的白光也终于是黯淡了下去。
　能够感觉到「破晓」终于是起了作用，正在用着强大的魔力的破坏着这个结界。
　“为什么……还没有死……”
　诺霖忍着身体各处所散发出来的剧痛，依靠在诺汐的身边看着眼前的魔女，明明受到了「破晓」的直击，身体上也已经裂开了一道巨大的伤痕，然而她却并没有倒下，被切开的两部分甚至反重力地重新拼在了一起，她再一次举起了自己手中的那两把太刀剪，开始宛若着转盘一般地旋转了起来。同时裙底发射出了许许多多由魔力幻化而成的飞镖，铺天盖地地朝着诺霖的方向袭来。
　“霖，小心！切茜娅，魔力护盾展开！”
　“诺汐姐姐，魔力不足了……”然而，魔剑上却并没有再一度闪耀起蓝光，仅存的光芒也逐渐黯淡了下去。Chessia的魔力严重不足了。
　“血，血祭呢。”诺汐的手腕上满是伤痕，自己的身体也已经显得很是虚弱，在这漫长的战斗之中，她也使用了许多次的血祭，再用的话……
　“不可以，诺汐姐姐的身体已经到极限了！再使用血祭的话，诺汐姐姐会死的！”
　“极限……来，来不及了吗……”回旋的魔力飞镖不断地袭来，诺汐立即用着自己的身体抱住了比她更虚弱的妹妹，飞镖肆意地打在了她的身上，鲜血飞溅，哪怕是有着魔免作为支持，这钻心的痛苦，也依旧是令诺汐不由得呻吟起来。
　“倒此……为止了吗……”她感觉到了强烈的无力感。由于着失血过多，她眼前的景象都逐渐地模糊了起来。
　“姐姐！姐姐你！姐姐你醒醒啊！”诺霖摇着诺汐的肩膀，同时那个灾厄魔女又一度地发出了笑声，“呵呵，呵呵呵呵，死了。诺汐，卡蕾娜，死了，死了，呵呵。”她的声音很是古怪，但是听得诺霖却又十分的不爽。
　“可，可恶……”诺霖用着自己的剑艰难地支撑着自己站了起来，挥舞起自己手中的剑，结果一个重心不稳却直接倒在了地上。她感觉到全身都软软的，魔力耗尽、体力不支，此时的她已经糟糕到了极点。
　“呵呵呵，呵呵呵。诺霖，卡蕾娜，也，也要死。”
　下一秒，回旋镖斩下了她身后的双翼，即使感觉到了剧烈的疼痛，但是诺霖却连叫出声的力气都没有了，身上的魔女装束被强制解除，一丝不挂的她倒在了冰冷的地面上。
　到此为止了，那根本就是个不可战胜的家伙。
　无论用了什么样的手段发起攻击，倒最后都被它轻易地化解。哪怕是将其切得四分五裂，都能再一度地重新合体，杀死她？消灭她？真的存在着这种方法吗？
　生命力比起吸血鬼还要顽强，毕竟，哪怕是吸血鬼也无法承受得住如此强势的攻击。
　那正七芒星的法阵也已经被破坏，笼罩于游乐园内的结界也已经被「破晓」斩裂，但是这个灾厄魔女却是依旧没有死亡，难道说是真的不灭的存在吗？
　有幸福的地方就会有着不幸；
　有欢笑的地方就会有着悲伤；
　有光明的地方就会有着黑暗；
　有和平的地方就会有着灾厄。
　灾厄是永远存在的，而被称之为灾厄的魔女的她，也是不灭的吗？好可怕……这样的结局，诺霖才不想接受。怎么办，她又该怎么办才能战胜着她……
　灾厄的魔女缓缓接近，抬起了她手中的太刀剪，咧着她的那张可怕的嘴，对着诺霖笑了，“杀掉，要杀掉——”
　要死了，身为着梦之魔女的自己，竟然也要迎来这噩梦般的结局。
　不要，她还不想死。
　她还想要享受生活。
　还有很多事情等待着她和诺汐去享受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十四章 诺霖酱调教时间【捆绑play H】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC124%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%B7%E9%9B%BE%E9%83%BD%E8%BF%B7%E5%BD%B1-%E7%AC%AC124%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第三卷：雾都迷影
第124章
第一百二十四章 诺霖酱调教时间【捆绑play H】
　这是“灾厄魔女”事件过后的两周，“灾厄魔女”事件引起了很大的反响，事后以“马戏团设施发生不明原因爆炸，引起游乐园大火”为由了结，那场经过了大战的游乐园也被迫停止了营业。听说游乐园的CEO欠下了2.5个亿带着小姨子跑路了，几个投资人目前正在追着她们打。
　当然，后续的事情就和她们并没有关系了，灾厄魔女一案，也很快在舆论之中平息，毕竟，这件事大部分人都没有受到牵连，也并无出现伤亡。关于那个游乐园的其他事情，就只能等待着时钟塔方的后续调查了。
　在医院住了2周的卡蕾娜姐妹，现在则是终于能够出院回到学校了。在医院里的2周实在是呆的无聊死了，诺霖已经和那位医生强调了很多遍自己是半吸血鬼，恢复力很强的，奈何医生仍旧是不肯让她出院，依旧是每天要被输血，以及进行各种各样的身体检查。
　期间还被那位医生吐槽说——“为什么给你检查个身体都能兴奋？”简直羞死人了，她很想回敬一句——“到底是什么检查才会要爱液啊！”而且要的还不止一次，第一次是普通人的情况下，第二次还要她变化为吸血鬼的状态来再测定。
　据说是定期的魔女体内Novia因子浓度测定，诺霖看着自己的报告单，上面那一行“Novia因子含量(ppm)：270.05±1.25（人类）295.54±5.29（血族）Novia因子状态：激活态、稳定。”看得出来自己的情况还是很不错的嘛。
　“为什么血族状态会比普通人状态的Novia因子含量高呢？”诺汐看了看诺霖的体检报告单，再看了看自己手中的那一份，在魔力的那一行甚至已经用黑幕给涂掉了？难不成是琳娜大人为了照顾诺汐那可怜的小心脏所以不想让她看到两个0吗？
　“不知道呢，听说好像是吸血鬼对于Novia因子的聚合能力更强的样子。算了，明天是不是该回去上课了，这段时间的课咱们都旷了，在这样下去期末绩点怎么办……”话虽如此，在医院里的时候，她们是使用视频网课的，也算是能够参与到课堂了。
　“嗯……是的。说起来，小霖，我们俩是不是还打过一个赌来着？”
　“打赌？什么时候？我记不清了。”
　“2月底的那一次，就是，我们在伦敦市内巡逻的那一次打的赌，你还记得吗？”诺汐看向了自己的妹妹，下意识地舔了舔舌头，“我记得最后输掉的好像是小霖吧？”
　“呜！”诺霖也想起来了，“不就是裸体上学吗！有什么了不起的，反正别人也发现不了我没穿衣服，这种事情小菜一碟好吧！”
　“也是哦，要不玩大一点的怎么样，全裸就不用了，换一种更有趣的方式吧？明天，嗯，明天下午有Mum的课，稍微和Mum商量一下吧。”看着诺霖那自信的模样，诺汐只能感叹惩罚的力度还不够。经过了一番苦思冥想之后，她终于想到了一个绝佳的主意，立刻抓着诺霖的手，回到了家中与菲娅商量了起来。
　——————————————————
　第二天中午，她们提早一个小时来到了教室里。诺霖根据着诺汐的指示站在了桌子上。诺汐拿着手中的绳子开始比对起了天花板的高度，还好教室的天花板也不是很高，绳子应该是足够的。她将绳子套在了诺霖的项圈上，然后挂在了天花板的吊钩上，打了好几个结确保着不会掉下来之后，再将绳子的另一端也套在了项圈上。
　“如果感觉到呼吸困难要和我说哦！”
　“安心好了，有项圈在吊不死的啦。再说了，我可没那么脆弱。”诺霖的心扑通扑通地跳着，不知道为什么，明明是被绑起来惩罚，她的心中总感觉到这么兴奋。
　啊啊啊不对不对，这应该是羞耻的事情才对，她怎么可以去享受呢！这种思想绝对有问题，绝对是哪里出现了问题！就在诺霖胡思乱想的时候，诺汐则已经将绳子给贴在了她的胸口了，自觉的将双手背到了身后，感受着绳子一点点地在她的身上所缠绕着，羞耻而兴奋的同时却又感觉到有那么几分舒服。
　“是不是绑的太紧了呢？要不要稍微松一点？”缠绕了几圈之后，诺汐再将绳子套在了诺霖的手腕上，打了个结将她的上半身给手给绑了起来，看着妹妹被束缚的小手，不由得还感觉到几分可爱。不对，诺霖的确就是她眼中最可爱的存在。
　“不用，这样很舒服的。”
　“内裤穿了吗，等会吊起来的话可能会磨得有点疼。”诺汐再拿过了一根绳子，缠在了诺霖的腰间，再饶了几圈之后，从中间穿出，勒过了诺霖身上的小短裙，瞬间，受到刺激的她不由得抽搐了一下。即使有着一层衣服的阻拦，但是被绳子摩擦着依旧是感觉到很痒的样子，诺汐将绳子绕到了背后，打了个结之后也算是将她的捆绑好了。
　“接下来是脚踝嘛。小霖，我先把桌子给抽走了哦？有不舒服就和姐姐说。”现在的诺霖是站在桌子上的，等到桌子被抽走之后，那她可是真的要被吊起来了。
　“嗯……不会的。”诺汐绑的很舒服，诺霖现在只感觉到很爽。伴随着桌子被抽走，双脚一时间悬空，全身的重量一下子压了下来，勒在股间的绳子不由得陷入到了小缝间，摩擦着那私密的地方，她不由得夹紧了双腿，那颤抖着的可怜模样，实在是可爱至极。
　天呐我怎么会有这么可爱的妹妹。
　“姐……姐姐，不要，竖直，吊着……”只靠着项圈上的两股绳子所支持着实在是有点难受。就好像是项圈顶着下巴一样，不舒服的感觉。还算好，诺汐也早就是预料到了这一点，股间穿出的那根绳子她故意弄的很长，这样的话，也正好能够挂到天花板的吊钩上，就这样用着另一根绳子分担了诺霖的体重。
　接下来是大腿，诺汐一边将绳子缠在诺霖的大腿上，束缚着她的双腿，又一根绳子套在了胸口那边，与大腿上的那一条连在一起，让她被迫弯起了腰。
　最后，在诺霖的白丝袜上在绑上几条绳子，可爱的诺霖就这么迅速地被捆绑完了，并被吊在了教室的天花板上。不过根据着菲娅的要求，她的位置在教室的最后一排，上课期间也不允许她发出奇怪的声音。
　“姐姐……跳蛋……”
　正当着诺汐准备就这样休息，坐下拿出书本来复习的时候，诺霖则是轻声地提醒了她一句，嘟起着小嘴表现出了几分不满的样子。没有被跳蛋塞着的时候，她总是感觉到有点不适应的样子。
　“嗯，忘记了霖最重要的东西呢。”从包里拿出了诺霖特制的魔导跳蛋，将控制器插在了大腿上的绳环上，并将那枚跳蛋塞入到了诺霖的体内。
　“我最重要的是姐姐！”满足了之后，诺霖不由得哼起了小曲，看起来还挺得意的样子呢。为了不打扰到下午的课程，诺汐将跳蛋的频率调到了低档，就仿佛像是轻柔的按摩一样。
　“好了，马上也要上课了，你注意着点别发出奇怪的声音啊。”诺汐嘱咐着自家妹妹，菲娅昨晚的警告还在她的耳边回响——「要是发出奇怪的声音就把你们俩吊路灯上」
　她不知道诺霖到底有没有这种奇怪的兴趣，但是至少目前来说，自己还没有这种想法。为了课堂的和谐，也就只能牺牲一下自家可爱的妹妹了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>