<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1 - 主线 on demo for amaki</title>
    <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/</link>
    <description>Recent content in 1 - 主线 on demo for amaki</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>01</title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/1/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/1/</guid>
      <description>1. 虽然我也没有真的期待这个连名字都没有的公司会真的把这所谓的 “可穿戴自慰设备” 寄送给我，但是周五到家看到门前的快递代收区什么东西都没有的时候，我还是有一点失望的。
我掏出钥匙卡，在门锁上刷了一下，绿灯亮起，门开了。我推开门，立刻就被所看到的吓了一跳。一个棱长大约有一米的白色铁块立在客厅的正中间。
我的第一反应是有人搞恶作剧。但是我并没有怎么交过朋友，所以应该不会是我的哪个同学做的。并且，就算他们想进来，没有钥匙卡也是不可能的。即使有钥匙卡，这巨大的铁块 —— 即使是空心的 —— 也不可能被几个高中生抬进来。
因为不知道这个铁块是否安全，我决定先去看一下监控。因为之前有人撬门，我们家在客厅的植物后面藏了一个小摄像头。但是当我打开摄像头的存储仓时，里面并没有存储卡。很明显，闯入我家的人一定是注意到了摄像头并将存储卡取走了。
现在只有一个选项，那就是报警。我走到客厅的座机边，准备报警。我刚拿起话筒，铁箱子发出了 “滴” 一声。我愣了一下。这时铁箱子的侧面左上角显示出了一个的蓝色正方形。铁箱子又发出了 “滴滴” 两声。我突然感觉这铁箱子可能是个炸弹来的，但是好奇心把我牢牢钉在原地一动不动而没有逃跑。随后，这铁块的一部分动了起来：蓝色正方形部分向外打开了，这里面放着一副入耳式无线耳机。
这时铁箱子 “说话” 了：“欢迎使用性虐型可穿戴自慰系统迭代一。” 我瞬间反应过来了，这就是那所谓的 “可穿戴自慰设备”。
果然。这个设备背后的组织规模绝对不容小觑。他们不但搞清楚了我的住址，还成功在不触发警报将这么大的一个箱子 —— 比我家的门还大 —— 送了进来。
“本系统使用最新通用人工智能技术运行。请取下并佩戴侧板上的耳机以获取下一步指示。”
通用人工智能，又称强人工智能，定义上是指能像人类一样思考问题的人工智能。据我所知，当今人类社会还没有人能研究出如何制造这种人工智能。但是既然制造这个设备的组织可以将这庞然大物送入我家，没准他们还真就研究出了通用人工智能。我的性欲很快就被带了起来 —— 我决定照做。我拿起耳机，放入了自己的耳朵。
“耳机已佩戴。现在执行 ‘性虐型可穿戴自慰系统’ 安装程式。请注意，安装完成后，本系统将在完成功能前无法被卸载。请确认。”
虽然听到 “无法被卸载” 时，我有点担心，但是想到一个自慰器不能卸载似乎没有什么大不了，况且完成功能后可以被卸载，我决定继续。但是我并不知道如何确认 —— 耳机给出的指示并没有解释。这人工智能似乎是理解了我的困惑，解释道：
“若要确认，请点头或口述确认。”
我点了点头。
“在正式程式开始前，请脱下内裤在内的一切衣物。”
我下意识地看了一眼门以确认门是关着的。然后我开始脱衣服。反正自己在家里，脱一下衣服应该没什么问题。我很快将衣服都脱了下来，扔在一旁的沙发上。
“安装程式正式开始。现在执行第一步：安装中央控制系统。”
这时，铁箱子上亮起了一个比之前更大的蓝色方框，并像刚才一样展了开来。这次呈现在眼前的是一条贞操带。
这条贞操带的外部是金属的，而内部则是透气的皮革材料。皮革上有若干小金属搭片。
贞操带的裆部带有三根橡胶材质的棒子。
我很清楚这三根棒子分别是做什么的。第一根很细，很短 —— 这是用来插入到尿道里的。第二根要粗和长很多，表面有许多小突起，并且是由 6 小节连在一起组成的 —— 这是用来插入到阴道里的。第三根和第二根差不多，但是是弯的，且更长，有 8 节 —— 这是用来插入到肛门里的。三根棒子的顶端都有一个小洞，侧面都有好几个金属环。
三根棒子的前部，也就是对应着阴蒂的部位，有一个圆柱形的，类似爪子的机构，上面也有一个小金属片。不用多说，这是用来按摩阴蒂的。圆柱形似乎并不是固定死在贞操带上的 —— 它看起来可以前后挪动，以便在阴蒂上施加更大的压力。
再仔细一看，这条贞操带在大腿根的部位每边有 8 个小金属接口。在腰部，这条贞操带没有锁眼。取而代之的是一个类似汽车安全带的锁扣装置。而且其用于环绕腰部的金属 —— 腰带 很厚，约有一厘米。腰带的左后和右后方有两个轴承，允许其向左右打开。腰带的顶上有许多似乎是用来插管子或者电线的接口。相比之下，胯下的那条上的金属要薄很多，但是依然比一般的贞操带要厚。胯下带子的顶端也是换成了可以插到腰带前面的金属片。
“取下中央控制系统。”
我犹豫了一下 —— 这比我当初所设想的要恐怖得多。这玩意要是锁上打不开的话，恐怕就非常的麻烦。但是我的性欲还是战胜了理智。我听话地取下了 “中央控制系统”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>00 - 序</title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/0/</guid>
      <description>序. 刚回到家，顾不上脱校服，我就仰躺在床上准备稍微休息一下。我感觉校服的裙子在背后皱了起来，便随手整理了一下。其实我几乎已经是全校唯一一个坚持穿校服短裙的女生了。我也不知道为什么其他女生不穿。我觉得可能是因为她们对自己的相貌没自信，而我对自己的外表 —— 除了乳量 —— 可是自信满满。去年学校里同学组织评选校花，虽然第一名被一个高三刷票学姐拿走了，但是我得到的票数是全校第二。因为那个高三的已经毕业了，我估计我现在已经是这学校的校花了吧 —— 当然前提是高一没有比我更漂亮的。
身为“校花”，我经常收到别的男生的，甚至还有女生的表白。但是在那种时候，我总是表现得很单纯的样子，然后以 “目前不打算发展这类关系” 为由拒绝掉。
严格上说，这并不是一个谎言。发展恋爱关系是一件很复杂的事情。我现在确实不打算那么做。然而，作为一个正值青春期的十六岁少女，性欲的释放不可避免。如果没有伴侣，那么这件事就只能靠自己了。
我伸手拿过来床边的平板电脑 —— 我喜欢躺在床上自慰。我打开了一个色情视频网站，并输入关键词 “性虐 机械”。不知道为什么，我对于传统的男女性爱视频并没有兴趣。相反，这些使用炮机或者振动器让被拘束的女生强制高潮的视频却引起了我的兴趣。
我随便点开来了其中的一个链接。视频中，一个穿着超高高跟鞋、双手被绑在身后的女孩被带到一根垂直的铁质杆子前。铁杆子中下部有一个明显是用来调节长度的旋钮。杆子的顶端则呈看起来是用于插入体内的蘑菇的形状。而这 “金属蘑菇” 稍微往下一点的地方，有一个开关。我见过类似的设备，我知道整个 “金属蘑菇” 部分是个震动器。这个开关是用来控制这个震动器的。
我的性致很快被吊了起来。我用左手继续拿着平板，右手解开了短裙的纽扣和拉链。在开始前，我情不自禁地看了一眼门上的锁。其实我没必要检查门有没有锁。父母都出国出差了，没个一年半载回不来。其他人也没有门的钥匙卡。即使不反锁也不会有人进得来的。
我把右手放入了嘴中，舔了舔那稍微有点咸味的食指和拇指，并有意留了一些口水在上面用来润滑。然后，我将这沾有口水的右手伸入了我的内裤，并开始抚摸自己的阴蒂。我的身体在性方面异常敏感，还没到五秒，我感觉我的乳头和阴蒂就已经直立了。不幸的是，如果我继续用左手拿着平板，我将没有空余的手能用来按摩自己的乳头。于是我将平板放在床上并侧过身去看，这样我的左手就空出来了。我用这空出来的左手缓缓将校服掀起来，与此同时，右手也一刻不停地刺激着阴蒂。
视频中的女孩被一男生带到了铁杆子的正上方。杆子的长度目前处于最短状态，所以并没有插入女孩体内。随后，男生蹲了下去以调节杆子的长度。他将旋钮转松，然后把上半段杆子往上提，并插入了女孩的阴道内。女孩稍微颤抖了一下，但很快稳住了。杆子顶部的 “蘑菇” 完全没入了女孩体内。男生继续抬高杆子，直到女孩轻轻叫了一声。根据判断，杆子估计是顶到子宫口了。男生调紧了旋钮，并尝试往下拉了一下上半段杆子，杆子纹丝不动，看上去是卡紧了。男生站了起来，从屏幕外拿来一个口球，并将其送向了女孩的嘴。女孩非常配合地把嘴张开然后把球含了进去。男生走到女孩身后将口球的两根皮带往后勒了一下然后系上。口球的尺寸非常合适。球的直径刚好在女孩的牙齿部位，迫使其将嘴张到最大。
我的身体随着视频变得越来越亢奋。手上的动作也慢慢从抚摸变成了揉捏。我的阴道开始分泌出少量爱液。为了不浪费这天然的润滑剂，我在拇指和食指继续按摩阴蒂的同时，将剩下三根手指慢慢插入了阴道。我的喘气声也变得越来越大。
视频中的男生按下了杆子旁边的按钮 —— 震动器被启动了。女孩低吟了一声 “嗯~”，身体开始左右晃动，并开始挣扎。男生站在一旁，欣赏了大概十秒后，便蹲下身去，开始脱女孩的高跟鞋。这次，女孩的反应要激烈得多。女孩一边透过口球高喊着 “嗯！—— 唔！—— 嗯！！” 以示抗议，一边用踢脚的方式来阻止男生。男生眼疾手快，抓住了女孩的左脚脚腕。一旦一只脚被抓住，另外一只脚只能用来承担身体的重量 —— 当然坐在 “蘑菇” 上的子宫口也可以用来承担重量，不过那可真的要痛死了。尽管被抓住，女孩依然在 “嗯！—— 唔！——”，并尝试挣脱左脚，但是因为差点失去平衡 —— 毕竟双手绑在身后且只有一只脚站立 —— 便放弃了。男生解开了高跟鞋上的带子，将高跟鞋脱了下来，然后放开了左脚。没了高跟鞋的支撑，女孩只能踮着左脚，并晃动了几下来寻求平衡。然而男生并没有打算结束。男生将手伸向了女孩的右脚。因为另外一只脚不得不踮着，这次女孩的反抗力度大幅下降。男生很快将女孩的高跟鞋脱了下来。此时，女孩只能踮着脚站立。估计是因为现在多多少少由子宫口承担的重量增加了，震动器的震动更加有效地传递给了子宫口。我知道，子宫口也是女孩子的敏感地带之一。刺激子宫口也是可以达到高潮的。女孩的脸变得越来越红。少量口水从口球的洞中流出。叫声也慢慢从原先的抗议变成了短而急促的娇喘：“嗯~&amp;hellip; 哈&amp;hellip;&amp;hellip; 啊~”。
开始娇喘的不止是女孩，还有我。我感觉一股快感在身体里堆积。右手的后三根手指也开始在阴道里快速抽插。我知道我离我的高潮也越来越近了。就在这时，一条推送信息从屏幕底部弹了出来。这是一条私人信息，而且发送者是匿名的。信息的标题是 “招募可穿戴自慰设备测试员”。什么嘛？这种信息为什么会推送到我这里？
其实至于为什么会推送给我，我是知道的。上星期我注册了一个付费性虐色情视频网站的账号。注册的时候填了邮箱，估计对方就靠着这个邮箱，把信息发送给了我。放在平时，看到这种信息我肯定是马上删除 —— 防止被同学看到。但是现在，我正在性头上。多多少少我对于自己一个人用手自慰也已经感到厌倦了。如果这条消息是真的呢？如果我真的能免费收到一台自慰设备呢？我将左手抽了出来，并让右手继续着之前的动作。我点开了信息。消息的正文只有两个按钮：接受和拒绝。既然这里连我的个人信息都没有问，点接受看看下一步是什么应该没有什么问题吧。抱着试一试的态度，我点了接受。
然而接受后没有下一步。屏幕中显示了一行字 “您的可穿戴设备已经发货，预计在周五下午送达”。什么嘛。连我的地址都没有问就说已经发货了，明显是钓鱼的。为了不占用我宝贵的性致，我迅速关闭了这条消息，并回到刚刚的视频。
即使经历了刚刚这条广告信息，我的敏感度丝毫未减。视频中的女孩努力地踮着双脚，颤抖着的痛苦样子也让我变得更加激动。我的双手移动速度越来越快。我感到我的身体向这一个顶点越靠越近。这股感觉终于在和视频中的女孩高潮的同一刻被释放了出来。我感到一股暖流从胯下流出 —— 我潮吹了。虽然和许多视频相比，我出的量很少，但是足以浸湿了内裤和一部分床单。
我关掉了视频并躺在床上。我的平静期很短，如果需要的话，我可以在两分钟后再次开始自慰。但是我不但算那么做，因为我累了，而且我还得想一想刚刚那条广告信息到底是什么。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/10/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/10/</guid>
      <description>评论
10. 我发现我被赤身裸体，四肢展开地绑在广场上的一个铁架子上。与此同时，周围挤满了围观的群众。他们一边盯着我，一边不停地欢呼着。我感觉我是全场唯一一个完全搞不清状况的人。在紧张、羞愧、害怕之际，我的内心深处似乎还有一丝兴奋。
随后，广场的负责人走到了我的身边，并举起了手中的遥控器。人群的欢呼声变得更响了。
紧接着，负责人按了一下那个遥控器。随着一声巨响，我脚下的地板被打开了，一根假阴茎缓缓地升了起来。我想要呼救，但是发现我的嘴早已被堵上了。
假阴茎继续上升，很快就刺进了我的身体。我尝试挣扎，但是因为四肢被固定，我动弹不得。假阴茎在抵达我的最深处时，总算是停了下来。
这时，负责人突然做起了 “空气拳击”，与此同时，人群开始高声倒计时。
“10—— 9—— 8—— 7——”
地下传来了机器的轰鸣声，我开始紧张起来。
“6—— 5—— 4—— 3——”
轰鸣声越来越大。
“2——”
假阴茎开始微微颤动。
“1—— 0！”
突然间，假阴茎开始旋转，震动，抽插。我感到一阵快感袭来。想到自己将要在这大庭广众下当着这么多人的面高潮，我的脸已经红到极致。
“唔唔唔唔——————”
我高潮着从梦中醒了过来。体内的按摩棒在飞速旋转着 —— 难怪我会在梦里高潮。
“怎么样，这个唤醒方式是不是特别舒服？今天是星期一，要上课，所以&amp;hellip; 欸，你脸怎么这么红，是不是做春梦啦？”
我本能地摇了摇头。
“嗯！————”
一股熟悉的疼痛从肛门内传来 —— 我被电击了。
“说谎可不行哦，承认吧。”
看样子人工智能早就直到我做春梦了。于是我只得点了点头。
“请描述一下你梦到了什么，感觉怎么样。”
话音刚落，我感到口塞带子上的锁弹开了。我明白，人工智能想要我用语言回答。我侧过头去，勉强地用舌头将假阴茎顶了出来。
“就&amp;hellip; 就是，我的&amp;hellip; 我被一台机器侵犯&amp;hellip; 然后周围有很多人看着&amp;hellip; 我感觉很兴奋&amp;hellip; 然后就&amp;hellip; 高潮了&amp;hellip;”
因为害羞，我不禁红着脸，将头侧了过去。
“琳喜欢这种感觉吗？”
“还可以&amp;hellip; 挺喜欢的&amp;hellip;”
这个问答太羞耻了&amp;hellip;
“为什么喜欢呢？”
“这&amp;hellip; 喜欢因为&amp;hellip; 可能是&amp;hellip; 因为&amp;hellip; 有很多人看着&amp;hellip; 而且被绑着&amp;hellip; 很害羞&amp;hellip; 然后&amp;hellip; 小&amp;hellip; 阴道&amp;hellip; 很舒服&amp;hellip; 啊！好过分，你电我吧，求你不要再问啦，太羞耻啦！”
突然我听到一个熟悉的女性声音在我耳边响了起来。
“就&amp;hellip; 就是，我的&amp;hellip; 我被一台机器侵犯&amp;hellip;&amp;hellip;”
我突然反应过来，这是我自己的声音。我万万没想到，这天杀的人工智能居然把刚刚我说的话都录了下来，并且现在在我的耳边回放着。
“——琳喜欢这种感觉吗？——还可以&amp;hellip; 挺喜欢的&amp;hellip;”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/11/</guid>
      <description>评论
11. 显然，把这姓陈的移到我的班级这种事一定是人工智能的邪恶计划。陈色狼一直把两只手揣在牛仔裤的兜里，右手一直在口袋里按着遥控器，就这样，我们两个人一路走到了教室门口。尽管已经快要上课了，教室里面还是只有零零散散的几个人。此时，班长正趴在讲台上，低头玩着手里的粉笔。我们班的班长是在真正意义上，不带有讽刺意味的民主选举中得出的，再加上班长并没有什么具体需要做的事情，所以我们的班长是一个虽然学习不算出彩，但是人缘却巨好的阳光少年。见到我们俩进去后，他开口了。
“老陈，老杨说你的位置在琳后面。”
老陈显然指的是陈沙雕，因为班长本来就是一个交友面特别广的社交花，加上陈沙雕几乎全年级的人都认识，他们俩认识这件事早就在我的意料之中了。老杨指的是我们的班主任杨老师，不知道什么时候开始，大家就开始叫他老杨了 —— 当然不是当着他面叫。
这时我感到按摩停止了，转头发现姓陈的去和班长聊天了。我暗自庆幸，赶紧借着这难得的清净快步走到了自己的座位上。我刚坐下来，我就听到陈变态和班长在讨论我。
“你觉得琳这人怎么样啊？”，陈志鹏侧靠着讲台，双手依旧揣在裤兜里。
“祝你跌下来。”我暗自嘀咕。
陈志鹏当然不会因为我在他身后念叨就失去平衡从讲台上摔下来。班长从墙壁上拿下挂着的抹布开始擦拭讲台，这也是他的工作了，平常值日生打扫得不够仔细的地方他也懒得去跟值日生贫嘴，基本上都是自己完成。
“挺好的啊，怎么了？喜欢她啊？”班长对着陈志鹏笑了笑，交际面广的人洞察力就是不一般。
陈志鹏摆了摆手，做出一副并不在意的样子：“有点吧，有人在追她嘛？我只是有点好奇而已。”
班长一副似笑非笑的样子：“追她的人挺多的，但是她的反应都很被动。”
“是吗，我倒是感觉她挺主————还行吧。”
班长继续擦着讲台：“她毕竟上次选校花她可是得了第二。”
那是因为第一的雅诗刷票……欸，等一下！这些对话明显是故意说的很小声不让我听见的，为什么我可以听得如此清楚？我突然间反应过来，这些和我相关的对话一定是被我身上的某个设备捕获了，并通过耳机播放出来。估计是因为什么黑科技，导致这个耳机播放出来的声音和真实的声音无法区分，才使我一直以为我是直接偷听到别人的对话。
陈：“不过当时的第一的那人，叫什么来着&amp;hellip;”
“雅诗。”，班长回答。
陈：“对，雅诗，她当时每天在走廊里卖萌拉票，为了得到第一也挺拼的呢。”
班：“雅诗也确实很可爱啊。一到冬天，她跟琳两个人一个白丝一个黑丝，简直社保了。”
陈志鹏笑了笑：“就是啊，这么说突然超想看她们俩百合&amp;hellip;”
很抱歉，我们已经做过了，然而你错过了。
班长和陈绅士继续聊着天，此时同学们已经陆陆续续的赶来了。这时，人工智能终于再次开口了。
“你可以把耳机摘下来。放学后再戴上。”
显然学校里是不允许戴耳机的，我趁周围没人注意时快速将耳机取了下来。
早晨七点，随着铃声响起，陈话痨总算是回到了自己的位置上 —— 我的正后方。不出所料，我很快感到体内的按摩棒动了起来。我转过头去。然而我万万没有想到，陈缺德居然直接把那遥控器放在了桌子上，并把手指轻轻地按在了上面。见我转过去，他居然用手指在遥控器上画了起来。我立刻感觉到一阵酥麻在我身体的各个部位之间乱窜。我感觉他的手就像是直接划在我的身上一样。我赶紧轻声说道。
“你要玩就算了，但是你能不能不要把它拿到外面来啊&amp;hellip; 被同学发现岂不是很&amp;hellip;”，为了不引起别人的注意，我尽量地压低声音。
陈傻子完全就是一副变态的嘴脸：“没事的啦，不会有人意识到这个是什么的。”
我：“&amp;hellip;我现在就感觉你的手在我身上划来划去&amp;hellip;”
陈变态露出一副淫邪的笑容：“我现在在尝试有没有什么特殊的手势命令。”
我：“&amp;hellip;你为什么会如此无聊&amp;hellip; 你无论怎么划，我都只是感觉有一阵按摩从&amp;hellip; 呀！”
不知道姓陈的做了什么，刚刚在早餐铺里的那种全身刺激又开始了。
我：“快停！”
姓陈的倒是一副不紧不慢的样子：“怎么了？”
我：“快关了&amp;hellip; 呼&amp;hellip; 不行了&amp;hellip; 太舒服了&amp;hellip;”
然而我万万没想到他居然真的把它关了。
我：“…你为什么… 你到底在做什么？”
陈：“正如你所见，我正在研究有没有手势命令。我发现只要双击就会触发和按耳机播放键一样的效果诶。”
我：“…好吧… 然后呢？”
陈：“然后什么？”
我：“那… 你不继续吗？”
陈：“不继续了，我要复习一下第一节考试内容。如果你性欲憋不住了叫我啊。”
我：“我怎么可能会… 等等，第一节要考试？”
陈：“对啊。”
我：“考什么？”
陈：“英语第三单元啊…”
完了，完全忘记了。我一定是周末过糊涂了。
陈：“你是不是周末过糊涂了？”
我：“才没有…”
我一边回答着，一边从包里拿出了英语书。翻开一看，不妙，一个单词也不认识。
我：“那个…”
陈：“你要作弊啊？”
我：“嗯…”
陈：“你打算怎么… 有了，就用这个好了。”
说着，陈白痴就把遥控器拿起来在空中挥了一下。我本能地起身去夺，但是他用手指在控制器底部划了一下，我瞬间感到一阵腿软，坐回了椅子上。
我：“你&amp;hellip;”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/12/</guid>
      <description>评论
12. 苏：“上车吧。”
尽管有一点犹豫，我还是拉开了副驾驶的门。出乎意料，这座位居然十分正常 —— 我本以为上面会装满拘束设备之类的。我坐进了车并拉上了车门。
苏：“安全带。”
我系上了安全带。果然，尽管所有东西看上去都很正常，这安全带显然是带了伪装的拘束具 —— 一扣上，它就牢牢的锁住了。此时晴梦慧发动了车，向前驶去。
苏：“听说学姐的中央控制系统坏了？”
我：“&amp;hellip;是的&amp;hellip;”
苏：“是什么问题呢？”
我：“&amp;hellip;爱液漏出来了..”
苏：“噗~ 那一定很糟糕吧。不过不用担心，我过来就是帮学姐更换中央控制系统的，顺便帮学姐升个级。”
我：“欸，这样吗？说起来，为什么要你帮我换啊？”
苏：“因为在更换过程中，控制学姐的人工智能会下线。为了防止学姐逃脱，所以由我来监督。”
我：“&amp;hellip;这样啊&amp;hellip;”
苏：“嗯。对了，学姐要喝饮料吗？”
我：“欸？有饮料吗？”
苏：“有，学姐要热饮还是冷饮？”
我：“&amp;hellip;热的吧&amp;hellip;”
只见晴梦慧在方向盘上按了几下。突然，我前方的储物箱上突然开了一个洞，然后伸出来一根透明的管子。突然，一股不详的感觉在我心中划过。
我：“这该不会是&amp;hellip;”
苏：“快喝吧，如果学姐不希望我强制灌的话。”
我极不情愿地接过了管子，并含入口内，吸了起来。此时，晴梦慧的脸上露出了轻松的表情。很快，淡黄色的透明液体出现在了管子里。在液体进入我的嘴巴前，我还是忍不住停了下来。见我停了下来，晴梦慧显然是有点不满意。
苏：“快喝，我憋了两天了。”
我极其勉强地又吸了一点。很快一股温热但极其苦涩的液体进入了我的口中 —— 原来这是直接从晴梦慧体内吸出来的。这是我人生中第一次把尿液含在嘴里。我真是不知道雅诗之前是如何喝我的尿液还面带笑容的 —— 光是停留在嘴里就已经苦得我难受了。见我迟迟不继续，晴梦慧有点不耐烦了。
苏：“算了，我来帮你一把吧。”
只见她又在方向盘上按了几下。突然，我感到尿液从管子里涌了出来。然而我完全没有做好吞咽的准备。一下子没控制住，有一些尿从我的嘴里喷了出来。
这时，尿液的输送停了。突然，晴梦慧开始一边呻吟一边颤抖起来。
苏：“啊！！！！”
显然，因为我并没有喝下她的尿液而导致她被惩罚了。尽管此时她的手在完全不受控地颤抖，车辆依然正常行驶着。
过了大概十秒，晴梦慧总算是恢复了。
苏：“学姐啊，你可知道身为学姐喝学妹的尿液是习俗啊，学姐怎么可以不但不喝，还浪费我珍贵的尿液呢？”
我想要争辩，但是因为满嘴都是尿液，根本说不出话。
这时晴梦慧不知道从哪里摸出来一根通用连接线，递给了我。
苏：“接上。”
尽管我有很不好的预感，我还是接过线，将它插进了贞操带顶部的接口上。
这时晴梦慧又在方向盘上按了几下。突然，一股膨胀感从我的腹中传来。
苏：“好了，我的尿液现在正在被导到学姐的膀胱中。与此同时，学姐面前的吸管也连接到了学姐的膀胱。如果不希望膀胱爆裂的话，请自便吧。”
我原先已经有很强的便意了，这么一来，我更是坚持不住了。我本想求饶，但是看到学妹脸上那阴险的表情，我很快打消了这个念头。
那么不求绕的话就只能妥协了。尽管很不乐意，我还是把口中那苦涩的液体咽了下去。此时晴梦慧的尿液依然在涌入我的膀胱。为了缓解下体传来的疼痛，我只得开始将这我和晴梦慧尿液的混合物吸入口中。
&amp;hellip;
车开进了我家楼下的地下车库，此时我也好不容易把尿液喝的差不多了。尽管这就在我家楼下，因为平时不开车，我对这个停车库的结构一无所知。然而晴梦慧似乎很熟悉，她很快找到了一个车位，并把车停了下来。随后，她拨动了一下方向盘侧面的操作杆。她突然紧握方向盘，身体颤抖了约 3 秒。随后，她转向了我，并说道。
苏：“下车吧。”
我依然能感觉到嘴里一股淡淡的苦涩味。此时，贞操带上的通用连接头已经弹出了，安全带也自行解开了。晴梦慧打开车门并下了车。我突然注意到，晴梦慧的椅子坐垫上有个洞，里面隐隐约约地探出了一个金属头。我很快反应过来，这个金属头是个肛门插入物。在开车时，这个金属头会升起来，插入晴梦慧的肛门，对她进行按摩或者是将她锁在原位。
但是这样一来就有一个问题。如果事实如同人工智能所说，晴梦慧也穿着贞操带，那么这根棒子将无法插入她的体内。虽然不是什么要紧的问题，我决定还是问一下。
我：“晴梦慧，这个是做什么的？”
苏：“&amp;hellip;这个啊？&amp;hellip;这个是和我的贞操带连接用的连接头。”
说着，她站在车外，把头探进车内，拨了一下方向盘上的操作杆。突然，金属头从坐垫里伸了出来。这根金属杆比我想象中的要长很多 —— 有 30 到 40 厘米。其外形类似于糖葫芦，由多个椭球组成。金属杆的底部有一个类似宝剑护手的物体。
我：“这个怎么？&amp;hellip;”
苏：“还没给学姐解释呢。我的贞操带是 Air 型，因此和学姐穿的完全不一样。”
晴梦慧快速看了一下周围，确认没有人后，掀起了自己的裙子。
这时我才发现，晴梦慧下体根本没有和我一样的那种像内裤一样的贞操带。取而代之的是，她的阴蒂上有一个半球形盖片，盖片的底部连接着一个椭圆形物体，看上去是一根插入阴道的按摩棒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/13/</guid>
      <description>评论
13. 十分钟后，晴梦慧依然完全没有要停下来的迹象。在这过程中，我陆陆续续高潮了五六次。喷涌而出的爱液顺着大腿留了下来，在地上形成了一大滩水。
我：“&amp;hellip;我不行啦&amp;hellip; 停一下吧&amp;hellip;”
苏：“骗人，学姐明明很享受的样子♪~”
就这样，时间又过了大概十分钟。
苏：“唔&amp;hellip; 我有点累啦&amp;hellip;”
我：“&amp;hellip;所以放过我吧&amp;hellip;”
苏：“那可不行，学姐等我下&amp;hellip;”
只见这家伙跑向了餐厅，然后搬了一把椅子出来，同时她的手里还拿着一台三脚架和一根黑色按摩棒。按摩棒的侧面伸出来一个小爪子，似乎是用来按摩阴蒂的。
我：“欸&amp;hellip;”
晴梦慧把椅子摆在我的身旁，然后她把按摩棒装在了三脚架的顶端。随后，她把三脚架放在我的正下方，并开始调节侧面的旋钮。按摩棒迅速升高，直到顶到了我的阴道口。
苏：“既然已经湿成这样了，就不用润滑了吧。”
我：“&amp;hellip;”
晴梦慧继续提高按摩棒，直到侧面的小爪子碰在我的阴蒂上。晴梦慧转了一下按摩棒底端的开关。突然，小爪子紧紧地夹住了我的阴蒂，然后开始高速震动起来。与此同时，按摩棒似乎分成了两段。底下那一段不动，而顶上那一段则开始抽插起来。
我：“啊&amp;hellip;. 呼&amp;hellip;. 嗯啊&amp;hellip; 呼&amp;hellip;. 呀&amp;hellip;”
苏：“嗯，看上去仙女棒已经开始正常工作了呢。我在这坐着陪学姐好了。”
说着，晴梦慧坐在了刚搬来的椅子上，同时她拿出了平板电脑，然后开始阅读什么文本。
我：“嗯&amp;hellip; 等&amp;hellip; 等一下&amp;hellip; 啊&amp;hellip; 让我先&amp;hellip; 啊&amp;hellip; 先休息一下&amp;hellip;”
按摩棒的抽插让我的话语不断被情不自禁的呻吟打断。
苏：“学姐话有点多哦，用下那个好了。来，张嘴♪~”
晴梦慧站了起来，把一个直径约 3cm 的金属小球抵在我的嘴唇上。知道无法反抗的我张开了嘴。晴梦慧顺势把小球放了进去。刚放进去，小球就“展开来了”。小球周围伸展出四根杆子，分别抵在我的臼齿上，把我的嘴撑开。随后，小球的底部又一前一后伸出两根杆子，杆子的顶部有个向下的圆弧，把我的舌头牢牢地按在了嘴巴底部。
我：“诶——”
苏：“这是‘自觉开口器’。当我松手后，它就会开始检测学姐施加给它的压力。如果学姐试图闭合嘴巴，那么它就会用学姐舌头上的电极给学姐施以‘善意的提醒’。”
我：“欸！——”
苏：“那么就请学姐‘自觉地’张开嘴吧。”
说着，晴梦慧松开了手。突然，一股剧烈的疼痛从我的舌头顶部传来。
我： “啊————”
我试图将我的舌头移开，可是电极牢牢地按住了我的舌头，使它动弹不得。我很快发现，挣扎是徒劳的。我越挣扎，牙咬得越紧，电击越强烈。我只得“自觉地”把嘴巴张到最大。果然，电击变弱了很多，我的舌头上现在只是感觉稍微有点麻麻的。
见我安静了下来，晴梦慧也便坐下继续阅读平板电脑上不知道是什么的文章。在按摩棒的刺激下，我很快也达到了下一次高潮。
我：“啊~”
因为高潮的原因，我情不自禁地低了一下头。忽然，一股口水从我嘴中流出，刚好落在了晴梦慧的平板上。
我：“啊、啊、——（对不起）”
苏：“看样子是学姐还不够舒服呢，让学姐在舒服一点就一定能管好口水吧。”
我：“啊啊、、（不用了&amp;hellip;）”
晴梦慧再一次把手伸向了按摩棒底部的旋钮并将其转了一大截。突然间，阴蒂上的按摩装置的震动强度显著提升。与此同时，下体按摩棒的抽插速度也快了起来。
我：“啊、啊啊~（不行啦&amp;hellip; 又要去了&amp;hellip;）”
晴梦慧没有理睬，而是继续坐着看平板电脑。在这样的状态下，我很快又达到了数次高潮。在炮机的持续抽插下，我的爱液溅得遍地都是。
此时的我，因为片足缚和持续高潮的原因，已经精疲力竭了。看到我颤抖的腿，晴梦慧总算看上去想要放过我了。
苏：“好啦，我玩够啦，我们可以继续啦。”
她站了起来，将手伸到我身下的按摩棒上，按下了一个什么开关。然而按摩棒和阴蒂爪子的运动强度并没有发生变化。正当我准备提出抗议，她把头凑了过来，一边用右手伸到我的嘴中将“自觉开口器”取了出来，一边解释着。
苏：“不过，在最后还是想试一下这个仙女棒的声控高潮功能。如果不出问题的话，我每打一个响指，学姐就会高潮一次。所以，先来试一下&amp;hellip;”
我：“等~、一下——”
刚取下开口器的我并不能流利说话。不过已经晚了，晴梦慧在我眼前打了一个响指。
啪！
突然，一股电流穿过我的阴蒂。
我：“呀！”
几乎是一瞬间，没等我反应过来，我就又一次高潮了。
苏：“看上去起作用了呢，那再来一次好了&amp;hellip;”
我：“别、、、”
啪！
晴梦慧又打了一个响指，我也随着突如其来的电流高潮了一次。尽管被强制抽插的按摩棒搞到高潮很痛苦，被电流直接带来的高潮却更难以忍受。仅仅是两下，我感觉受到的快感和之前十几次高潮加起来一样强烈。
苏：“好极啦。我们最后接个吻吧❤~”
我：“？？？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/14/</guid>
      <description>评论
14. 仿制精液一滴一滴地透过假阴茎流入我的喉咙。下体的按摩棒搞得我浑身发热。就这样，在床上挣扎了一两个小时候，快感终究没有抵过困意，我慢慢地昏睡了过去。
不知过了多久，我被气管中的仿制精液呛醒了。显然，要想在睡梦中吞咽是非常困难的。还没睁开眼，一股强烈的性欲又包裹了我。咳嗽了两声后，我挣扎着抬起头来，看了一眼贞操带上的数字 —— “6:47:29”。仿制精液的灌输和高潮边缘大体上是同步的。唔，也就是说，这折磨还有将近 7 个小时啊。迷糊了一会儿后，我终于再次睡了过去。
一晚上，我被这无止境的灌输弄醒了十来次。等到好不容易这折磨停了下来，我才得以入睡。然而，还没等多久，一股强烈的刺激又把我唤醒了。
这次的刺激显然和之前的边缘完全不一样。它丝毫没有停止的迹象，而是径直把我送去了高潮。我惊醒了过来，我的四肢依然被分开，而晴梦慧正跪在床脚的地上，右手按在我的贞操带上。
苏：“早安，这么快已经去了吗？”
我：“&amp;hellip;嗯&amp;hellip;”
显然，经过一晚上的折磨，我根本没有睡好。然而出乎我的意料的是，晴梦慧似乎也没有睡好。她的话语中透露着疲惫。
我刚想问她发生什么了，她再次把手按在了贞操带上。和刚刚一样的刺激再次袭来。
我：“啊——”
苏：“我现在用的是快速单次高潮功能。它会尽快让学姐达到高潮的。”
话音刚落，我就再一次达到了高潮。
苏：“这么快的吗？&amp;hellip; 学姐不是前几天刚带上这个调教系统的吗，怎么这么快已经开发得这么好了？”
我：“&amp;hellip;这个刺激真的很强啊&amp;hellip;”
苏：“哦？那再试一次好了。”
我：“别——”
已经晚了，晴梦慧已经按下按钮启动了按摩器。
我：“唔————”
苏：“好啦好啦，不玩学姐啦~ 现在才早上 5 点，还有 2 个小时写作业呢~”
我这才注意窗外的天都没有亮。
晴梦慧帮我解开了四肢的束缚并把我扶了起来。我顶着睡意走出了卧室，来到了客厅，准备写作业。这时，晴梦慧不知道从哪里取出了一支通体银色的笔。她把走到我的面前，蹲了下来，并在我的贞操带上操作了几下。随后她按住了笔的末端的一个按钮，不知道做着什么。然后笔的顶端的蓝灯又闪了几下 —— 依然不知道是什么意思。最后，她站了起来，把笔递给了我。
苏：“用这支笔写。”
虽然完全不知道会发生什么但是肯定没好事。
我紧张地坐了下来，晴梦慧则在一旁兴奋地看着我。我回忆了下今晚地作业后，掏出了一本英文书 —— 那是今天的英语阅读作业。我刚准备开始看，晴梦慧就打断了我。
苏：“先写要写的作业！”
我：“阅读也是要写的作业&amp;hellip;”
苏：“&amp;hellip;先写要用笔写的作业！”
我：“&amp;hellip;好。”
强调“笔”肯定没好事。
我只得从书包里取出一本数学作业本。
苏：“那么，请学姐加油写完作业吧~”
我将作业本摊开，把笔移到了第一个空格上。作业是关于微积分的。好在刚开始的题目都很简单，只是课上内容的复习。我在简单地回想了下后，准备写下 y=5x 作为第一空的答案。然而我的笔刚刚碰到纸，一股电流从我的下体划过。
我：“咿——！”
苏：“呐呐、学姐怎么了嘛，一脸痛苦的样子~”
我：“哇，晴梦慧你可真是明知故问啊&amp;hellip;”
苏：“学姐在说什么我可是什么都不知道的呢~”
好过分&amp;hellip;
这样的话，只能顶着这电击写下去了。我努力控制自己的手，可是连“y”都还没有写完，我就不住停了下来。我抬头看了一眼晴梦慧 —— 她正满脸微笑地看着我。
苏：“快点写哦，写不完的就不能去上学了哦~”
面对晴梦慧的催促，我只得继续落笔。很快我发现，笔的位置和电击的位置有关系。在纸上写字，透过这支笔，就像在自己的下体上刻字一样。就这样，我一边被电击折磨得扭动着身体，一边勉强地写完了第一大题。
我：“好痛啊&amp;hellip; 能不能稍微调低一点？”
苏：“学姐在说什么我听不懂欸~”
好过分&amp;hellip;
这时，我突然灵机一动 —— 这个笔的位置能够控制电击的位置，那是不是说我施加的按压力度能控制电击的强度？抱着试一试的心态，我用比平时小很多的力操作着笔 —— 果然，电击的强度显著下降了。我并没有感到像之前一样无法忍受的疼痛。取而代之的是一种类似有人在抚摸的错觉。
这一摸不要紧，我原本好不容易稍微消下来一些的性欲一下子又提了起来。
我：“嗯、啊——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/15/</guid>
      <description>评论
15. 显然，经过一整天的高潮边缘，我的身体已经非常敏感了。我清楚地感觉到，体内的按摩棒在以非常缓慢的速度移动着。阴蒂上的按摩器也只是微微地震动着。然而，尽管这样，我依然感觉处于临界线。我感觉我浑身的肌肉都绷紧着，来抵御缓慢的但是不停止的快感。
晴梦慧的车先是上了一条高速，并在高速上行驶了一个多小时后下了高速，来到了另一个城市。晴梦慧在市区里面转了几个弯后，汽车驶入了一个地下停车库。全程她都没有使用导航，可见她对这周边的熟悉程度之高。
苏：“到了呢。”
此时时间还没有到 2 小时，晴梦慧设置的高潮边缘控制还没有结束。
我：“能、能不能停一下这、这个按摩的&amp;hellip; 我受不了了&amp;hellip;”
苏：“不行哦。”
停车后，她照例操作了下方向盘，将她体内的金属棒抽出。随后，她便让我拿上遥控器随她一同下车。她走到后备箱边，用手缓缓地打开了后备箱。少女的身体很快就出现在我们的眼前。首先扑面而来的是一股浓浓的女性体液的味道。她的下半身已经完全湿透了。爱液混合着红色的溶解的春药以肉眼可见的速度缓缓流下来。后备箱的底部也已被浸湿。
随着她的上半身也慢慢的出现，可以看到，少女的手毫无力量地被拘束带扣在后备箱盖上。透过面具的玻璃，我注意到少女的眼睛虽然是睁着的，却只是瞟了我一眼后开始呆呆地注视着下方。
晴梦慧把她手上的拘束一解开，她的手就自然地垂了下来。这之后晴梦慧将她身上的其他拘束也解了开来。然而，少女依然只是呆呆地鸭子坐在车内。最后，晴梦慧把手伸到少女的面罩后面，将面罩的锁解开了。立刻，一股红色的气体从面罩四周散了出来。与此同时一股强烈的尿涩味扑鼻而来。我和晴梦慧都不禁捂住了鼻子。想必这位少女在后备箱里，身体被固定住，鼻子上罩着面罩强制呼吸这种气体是多么痛苦啊。
面罩被取下的少女依然戴着口球，再加上之前晴梦慧对其下令的不能说话，她并没有尝试和我们交流。
苏：“下车。”
听到命令，少女愣了一下，她紧张地朝四周看了看，确认了没有人以后缓缓地站了起来。这时，晴梦慧从车里拿出来一根金属链子。她熟练地把一头拴在了少女的项圈上。
晴梦慧牵着少女来到了停车库内的一个电梯旁。然而这个电梯显然是需要刷卡才能使用的。晴梦慧从口袋里掏出一张纯白的卡，在一旁的读卡机上按了一下。很快，电梯门开了。晴梦慧示意了一下以后，我们三个人进入了电梯。
电梯内没有任何的按钮，不过等到我们都进入后，电梯门自动关闭了。尽管电梯内没有显示屏，我感到电梯开始上升。在上升了约 30 秒后，电梯停了下来，门也打开了。
门外是一个空无一人的圆形房间。房间的正中间有一个类似预约终端的东西。晴梦慧走上前，刷了一下之前的卡后，又操作了几下终端。随后，她拿起了终端边上挂着的一根线，然后接在了一旁少女的项圈上。显然，项圈是用来标志这个少女的。通过这根线，终端可以确信少女确实已经身处该处了。
晴梦慧把线又拔了出来，继续操作终端。很快，她从终端机的一侧拿出了一张类似小票的纸。然后她转过身来向少女解释情况。
苏：“你的行刑手续已经办理完了，根据记录，即将对你施行的是强制高潮 90 天。但是押送者 —— 也就是我和学姐 —— 可以根据你在被捕后的表现对你进行减刑。减刑最大力度为减到原始的 50%，也就是 45 天。你明白了吗。”
强制高潮 90 天？这是什么刑罚？是说每天都要被强制高潮吗？还是说难道是每天早上一醒来就要强制高潮到晚上？不管怎么样这也太过分吧。
说这些话时，晴梦慧一脸严肃，我似乎从来没见过她这么严肃的样子。听了她的口气，显然少女也感到害怕，赶紧一个劲地点头 —— 尽管她马上就要被行刑。
突然，晴梦慧的表情一转，摆出了一副万事通的样子，用调戏的口气说道。
苏：“所以你想减刑嘛~”
原来晴梦慧是打算自己一个人扮演好坏警察了。
少女显然听了也是愣了一下，然后她马上开始点头了。这么好的减刑机会可不能错过啊。
苏：“好极啦~”
晴梦慧高兴地说道，显然是她的什么阴谋又要得逞了。
苏：“那么请跟我来。”
说着，晴梦慧按了几下终端，突然一边的墙打开了，里面是一条走廊。晴梦慧带着我们进了走廊，走到一个房间旁，用卡刷开了门。房间里面简直就是一个 sm 调教室 —— 房间的正中间放着一张开腿拘束椅。人被拘束在上面后，将会把大腿根部打开。把私处暴露在外。并且，这个拘椅的中间是空心的，也就是说外人可以很方便地摸到被拘束者的下体，甚至整个人站在对方被强制分开的两腿之间都是可以的。我们走进了房间，晴梦慧则顺手把背后的门关上了。
正当我以为少女要被绑上去之际，晴梦慧突然说了什么奇怪的话。
苏：“学姐请坐上去。”
我：“嗯？你说什、”
苏：“学姐快坐上去。”
说着她推了我一把。完全不知道要发生什么的我只好老老实实地坐了上去。然而这个拘束椅显然是给下身赤裸的人用的。我戴着贞操带，无论怎么说都不是轮到我坐啊。
晴梦慧很快上前用拘束椅上的带子把我牢牢地固定住。然后她掀起了我的短裙，露出了贞操带。正当我困惑之时，晴梦慧开始对少女解释起来。
苏：“正如你所见，这位学姐目前正在用这个贞操带执行着高潮边缘控制。这个状态已经持续一天了。现在学姐非常饥渴，非常想要高潮对吧？”
晴梦慧看向了我。
我：“&amp;hellip;是&amp;hellip;”
苏：“那么，这位犯人小姐，就请麻烦你帮忙解决这位学姐的性需求了。”
说着，晴梦慧弯下腰，按了几下贞操带上的触摸屏。突然我感到下体一凉 —— 插入阴道和装在阴蒂上的组件被取了下来。我的私处毫无遮拦地暴露在了另外两人面前。
我：“等、等一下&amp;hellip;”
苏：“等什么？学姐不想舒服一下吗？’
我：“想，但是&amp;hellip; 这、”
苏：“想就没什么好说的了。’
这时晴梦慧从一侧拉来了一块显示屏，并连接到了束缚我的椅子上。显示屏上很快显示出了一行字 —— “绝顶数：0”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/16/</guid>
      <description>评论
16. 好的，我是不会上当的。晴梦慧要送我礼物，那么就有精确的 0.0% 的几率那是个真的礼物。不过事实是，就算我知道那个“礼物”可能是假的，我并不能拒绝。
我跟着晴梦慧穿过了走廊，来到一个储物柜旁边。晴梦慧在储物柜的控制屏上按了几下，突然，一个侧面的隔间被打开了。晴梦慧走到隔间前，取出了一双透明的高跟鞋。
因为这双鞋子的材质完全是透明的，我可以清楚地看到这个鞋子的内部结构。这双鞋子后跟高约 10cm，在脚腕的地方有一个锁扣。除此之外，最让我感到担心的是，在鞋子底部有一个白色的布满柔软触须状凸起的转轮。
苏：“学姐请穿上吧~”
说着，晴梦慧蹲下身来，将我脚上的鞋子解了开来。尽管非常不情愿，我还是将脚放进了透明鞋子。还没努力踩，我就感觉转轮上的凸起按在了我的脚心上，给我带来微微的瘙痒感。
在晴梦慧的“帮助”下，我把两只透明鞋子都穿上了。尽管转轮并没有动，其带来的微微刺激伴随着体内固体春药带来的炽热感使我不得不扶着墙来维持平衡。
晴梦慧见我穿好了，她很快趴在了地上，从后面注视着我的鞋子。
苏：“呐，有了这双鞋子我就可以随时看到学姐的脚底了呢~”
我：“&amp;hellip;有什么好看的嘛&amp;hellip;”
苏：“哦对了，不知道学姐的脚心是否怕痒呢~”
我：“欸&amp;hellip;”
这时，晴梦慧在她的平板电脑上按了几下。突然，我感觉脚底的轮子动了起来。尽管隔着丝袜，一股瘙痒感顿时划过了我的身体。
我：“呀！”
我的脚情不自禁地踮起试图躲避转轮，这使得我一下子失去了平衡，摔倒在了地上。然而，由于转轮是在鞋子内部，而鞋子依然穿在我的脚上，尽管我摔倒了，转轮依然不停地旋转着，带给我刺激。
我试图去脱鞋子，然而脚踝上的锁将其牢牢地固定在了我的脚上。我尝试性地拉扯了几次后，只得隔着透明的鞋子眼睁睁地看着转轮蹂躏我的脚底，给我带来一阵一阵尖刻的瘙痒感。
苏：“嘻、看上去是挺怕痒的呢~”
这无情的晴梦慧一脸得意地看着我。
我：“能不能、哈、能、先—— 呼、停、停一下——”
在转轮地折磨下，我连话也说不连贯了。
苏：“欸，那怎么行呢~ 这可是专门给学姐的礼物呢~ 而且现在可是最弱的模式呢~ 好啦快站起来吧~”
我：“可是、哈、这个怎么&amp;hellip;”
别说站起来了，在这刺激下，我连勉强克制住自己的脚不乱踢都已经是很困难了。
我：“我、我站不起来&amp;hellip;”
苏：“欸，站不起来可不行呢。看样子要给学姐脚下的按摩器加大点力度来鼓励学姐了呢~”
我：“欸、别！”
受到了晴梦慧明摆着的威胁，我连忙扶着墙勉强地蹲站了起来。尽管这样，我感觉到瘙痒感顿时是放大了好几倍，一遍遍冲击着我的全身，使我的双腿不住地颤抖着。
晴梦慧明显是察觉到了在这种程度的刺激下，保持站立确实很困难。
苏：“这样的话我来扶着学姐吧。”
说着，晴梦慧走到了我的身旁，用手臂抱住了我。然而，尽管有晴梦慧的搀扶，当我尝试迈出我的左腿时，我全身的重量都压在了右脚上。突如其来的刺激使我再次险些摔倒。
苏：“唉&amp;hellip; 学姐好弱啊~ 这么一个小转轮就已经走不动路了吗？”
我：“可、可是&amp;hellip;”
苏：“走了啦!”
就算是这么说了，我依然只得一瘸一拐地向前走着。我们穿过了最初的圆形房间，走进了电梯，并被带到了最初的停车场。晴梦慧继续搀扶我上了车的副驾驶座。然而，还没等我坐稳，晴梦慧迅速从四周拉出了几根链条，然后铐住了我的脚和手腕。随后，她坐到了驾驶座位上，然后顺势把头凑到了我的面前。
显然，体内的“仙女棒”又是融化了许多。全身涌起的性欲使我满脸通红。
大脑的分支预测让我下意识的张开了嘴，和晴梦慧凑上来的嘴巴对接在了一起。嘴里的温热感似乎让我顿时忘却了脚下那一阵阵的折磨。
然而，当我还在享受接吻的浪漫时，晴梦慧忽然用空出来的右手在平板电脑上按了几下。忽然，我脚底的转轮开始加速，稍微有点适应的我一下子又开始挣扎了起来。
我：“唔、唔——”
我的脚开始不受控制地乱踢 —— 我这时候才知道为什么我一上车晴梦慧就要先把我的四肢铐起来了。
晴梦慧继续和我热吻了一会儿，只不过此时的我已经没有什么精力体验了 —— 我不得不费劲全力抵御这脚底传来的瘙痒。
晴梦慧显然也是意识到了我的注意力转移，她很快移开了头，回到自己的座位上坐正，拨动了下操纵杆。
我的双手被拷在椅子的两侧，我只能再次眼睁睁地看着那透明的高跟鞋里旋转着的转轮虐待着我那毫无保护的脚。
苏：“学姐加油适应噢~”
我：“&amp;hellip;”
&amp;hellip;
2 个小时后，晴梦慧总算是把车开到了我家楼下。然而此时的我早已是被体内的春药和脚底的转轮折磨得语无伦次了。
我：“快、快停&amp;hellip;”
我无力地求饶着。
苏：“下车啦。”
晴梦慧领着我大摇大摆地穿过了一楼大堂。然而周围的人显然都注意到了我脚下踩着的透明虐足高跟鞋。我感觉到他们的注意力全部都集中在了我的身上。
然后，我真的是能有多不巧就有多不巧。这时，陈变态不知道为什么从远处走了过来。不知道是不是因为看见了晴梦慧大摇大摆的走路姿势，他也跟着大摇大摆了起来。
只见他走到我面前，仔细端详了一下我满脸红晕的脸颊，然后蹲了下来注视了一会儿我那透明的高跟鞋，然后说了一句话。
陈：“Nice boot.”
什么鬼啊，这根本不是 boot 好吗。我恨不得一脚踢在这昨天还是英语学霸的变态的脸上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/2/</guid>
      <description>评论
2. 等我醒过来的时候，我的第一感觉是，肛门和阴道里的按摩棒在缓慢旋转和轻微震动。
“检测到意识恢复，现在执行第二步：安装强制穿戴式丝袜。”
耳机依然在我的耳朵中。我瞥了一眼墙壁上的时钟，下午六点半，我大概昏厥了两个小时。
“等一下&amp;hellip; 我之后没有收到&amp;hellip; 嗯… ‘奖励’？为什么按摩棒在工作？”
“本系统会在其单方面认为合适的时候，启用不同的功能组件。”
我本想质疑那单独分出奖励和惩罚的意义何在，但是想到刚刚惩罚时肛门内刻骨铭心的疼痛，我决定不惹怒这人工智能。然而，对方似乎猜到了我的疑问。
“在您表现出色的时候，本系统更偏向进行带来快感的操作，故名为奖励。当然，在您表现未达到期望值时，本系统会倾向于执行带来痛感的操作，故名为惩罚。”
说完，我感到阴蒂上的爪子轻轻地抓了两下，示意它可以做任何它想做的事。这次地刺激加上旋转的震动棒们，我的性欲又被带了起来。
“我明白了。”
“很好。现在继续执行第二步。”
和之前一样，一个蓝色方框亮起，展开。这次，里面放的是一条黑色丝袜。
与其说是一条丝袜，不如说是两条分开来的只有一条腿的丝袜。其中每一条的顶上并不是平的，而是一个 L 形并且有一个椭圆形的铁环，铁环上有 8 个金属接口。很明显，这是和贞操带链接在一起的。由于金属接口的存在，这条丝袜也是上锁的。一旦穿上并锁上，除非破坏掉，我自己是没有办法将其脱下的。
“本强制穿戴式丝袜使用纳米纤维材料制成，即使使用最锋利的刀也无法破坏。”
好极了，破坏也破坏不了。
“请取下强制穿戴式丝袜。”
由于按摩棒的刺激，我只能非常缓慢地站起来。起身后，我把丝袜取了下来。丝袜是微透的，并且的材质摸上去感觉异常舒服。平时只在冬天穿丝袜，因为现在是秋天，我自然没有在学校穿丝袜。尽管这样，你可能也猜到了，我可能也是全校唯一一个在冬天穿丝袜的女生了。
“请穿戴强制穿戴式丝袜。”
我刚抬起一只脚，立刻失去了平衡，我赶紧用手撑住沙发才没倒下 —— 我远远低估了这俩按摩棒对我平衡控制能力的影响。
“能不能&amp;hellip; 稍微&amp;hellip; 停一下按摩棒？”
“拒绝。”
我不敢反驳，只好扶着沙发慢慢的把一只脚伸进了其中一条丝袜。我发现，这丝袜的弹性恰到好处 —— 有很强的包裹感，但是并没有影响血液流通。同时，材质非常通气，似乎完全没有我穿的那种丝袜的保暖效果。
我把另一只脚伸进了另一条丝袜。我熟练地把丝袜穿好了，并把铁环提到了大腿根部。和别的丝袜一样，脚后跟部分因为布料拉伸原因，变得更透明，露出了我的肤色。
“请将强制穿戴式丝袜与中央控制系统使用提供的接口连接。”
果然，这两者会被锁在一起。丝袜顶部的形状和贞操带底部的形状完全一致。8 个接口也正好对应。我轻轻一推，总计 16 个接口就连上了。一阵清脆的咔嚓声后，丝袜锁住，完全无法取下。这样一来我从盆骨以下就没有任何直接暴露在外的皮肤了。
这时，由于体内按摩棒的持续工作，我感觉快感已经在我的体内堆积起来了，但是由于转速很慢，这似乎还需要很久才能达到高潮，因此我现在甚至有点期待这能带来高潮的阶段性奖励。
“强制穿戴式丝袜安装完成，现执行阶段性奖励。奖励内容：腿部按摩。”
什么，奖励居然不是高潮？没等我反应过来，一圈针刺的感觉出现在了我的脚趾 —— 这丝袜能导电。更让我震惊的是，这圈针刺开始往上移动了 —— 这丝袜电击的部位可以精确控制。
电击的位置上迅速升，到了大腿根部以后，切换成了阴道按摩棒上的电极。这种感觉就如同有什么东西从脚一路进入了阴道一样，有一种被异物插入的感觉 —— 即使已经有一根很长的按摩棒被固定在里面了。
紧接着，第二圈电击出现在了我的脚趾位置，如同刚才一样，电击的位置，沿着我的腿，朝着我的阴道快速上升。只不过到了一半，第三圈电击出现了。我很快在这电击和按摩棒的复合作用下支持不住，再一次跪倒在地上。
同时出现的电击环越来越多，移动速度越来越快。痛感很快变成了快感。再一次，我感觉我离高潮越来越近，我的喘气声也情不自禁地越变越大。
然而，就在达到高潮的前一秒，电击环的速度突然放缓了，按摩棒的旋转速度也慢了下来。
“哈&amp;hellip; 别停&amp;hellip; 哈&amp;hellip; 继续&amp;hellip;”
“对不起，因为您没有获得高潮的许可，现在您的奖励将会减速执行，以保证您在获得快感的同时，不达到高潮。”
简直是地狱。
按摩棒依然在缓慢旋转，电击也依然进行着。我感觉我就站在高潮的边缘，但是无论如何也上不去。尽管害怕会有惩罚，我依然情不自禁地用手去按摩自己的乳头。
出乎意料的是，人工智能并没有惩罚我。取而代之的是，将电击和按摩棒的强度再次降低了。我无法仅从乳头获得高潮，即使我能按摩自己的乳头，我依然无法达到高潮。
“求&amp;hellip; 求你了&amp;hellip; 让我去吧&amp;hellip;”
我再次冒着被电击的风险请求。
“拒绝。此外，您的奖励还剩下 59 分钟，请好好享受。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/3/</guid>
      <description>评论
3. “现在执行第三步：安装强制穿戴式鞋子。”
什么？难道鞋子也要锁在脚上嘛？不过因为对于高潮的渴望，我并不打算质疑。我只想赶紧完成这一步然后能得到奖励。再一次，又一个蓝色方框亮起，展开。这次，摆在架子上的是一双棕色平底皮鞋。
“请取下强制穿戴式鞋子。”
我颤抖着从架子上取下了这双皮鞋。估计是因为脚部的丝袜已经有电击的功能，皮鞋的内部并没有电极。鞋子的顶端没有鞋带，取而代之的是一条顶上带着金属插片的皮革带子 —— 估计是用来上锁的。鞋子的底面有一个可折叠的金属棒，我估计展开后会使这双鞋子变成高跟鞋。鞋底的后部有一个和贞操带上的接口形状类似的孔，似乎是用来和中央控制系统连接的。
“请穿戴强制穿戴式鞋子。”
我将两只脚分别伸入了两只鞋子。显然，鞋子的尺寸和形状也是定制的，穿上以后非常舒服。
“请将缩紧带插入对应插孔。”
我照做了。一声咔嚓后，鞋子就被锁在我的脚上了。
“强制穿戴式鞋子安装完成，因为本步骤简单，将不提供阶段性奖励。”
“什么？&amp;hellip; 不&amp;hellip;”
听到没有阶段性奖励的消息后，我十分沮丧。
“那下一步执行完有奖励吗？”
“对不起，您没有读取此信息的权限。”
“那&amp;hellip; 开始下一步吧…”
“好的，现在执行第四步：安装胸部按摩装置。”
蓝色方框亮起，展开，一幅金属胸罩出现在我的眼前。由于我是 A 罩杯，这为我量身定制的胸罩也几乎是平的。与此同时，在乳头对应的位置各有一个类似榨乳器的吸盘。每个吸盘内都有一个和阴蒂按摩器类似的小爪子，爪子中心有一个小金属片。和之前的那些装置一样，所有的搭扣全部换成了金属插口 —— 一旦被锁上，将无法自己移除。除此之外，环绕后背的带子在咯吱窝的部位有两个朝下的和贞操带上接口一致的口子。
“请取下胸部按摩装置。”
我将这独特的胸罩取下来。虽然是由金属制成的，但是其质量远比我估计的要小。
“请穿戴胸部按摩装置。”
我用左手将其按在我扁平的胸上。我感觉到两个吸盘牢牢地按在我的乳头上。我用右手将横向的带子从背后绕过，扣进了胸罩的前侧。然后我将两根肩带从肩上跨过，也扣进了对应的插槽。
再一次，尺寸是完美的。长度非常合适，完全不需要调节 —— 也无法调节。
这时，铁箱子上又打开了一个空间。这次里面放的是两根直径约有一厘米的黑线。
“请取下通用连接线。”
什么，居然还没有安装完。迫不及待想要高潮的我稍微有点沮丧了。但是为了能尽早完成，我还是迅速将这两根连接线拿了下来。连接线的金属接头上有两个孔，看上去允许液体通过。因为两根线的头部和贞操带/胸罩/鞋子上的接口很像，很明显，这两根线是用来连接贞操带和胸罩的。
“请将连接线一头插入中央控制系统两侧顶部的插孔上。”
出乎意料的时，这个连接线居然也是带有锁的。熟悉的咔嚓声响起，连接头就被锁在了贞操带上。
“请将连接线的另一头插入胸部按摩装置两侧底部的插孔上。”
不出所料，果然连接线是用来连接胸罩和贞操带的。线的长度非常合适，不长也不短。一样的，当我把连接头插入胸罩上对应的口子后就被锁在里面拔不出来了。
“胸部按摩装置安装完成，现执行阶段性奖励。奖励内容：胸部按——”
“能达到高潮吗？”
突然，一股和之前惩罚时一样强烈的电流穿过了我的肛门，我失去了平衡倒在地上。
“啊！————”
“请不要打断我说话。已执行惩罚：一级电击。”
“对&amp;hellip; 对不起&amp;hellip;”
我痛苦地跪倒在地上。
“现在回答您之前的提问：不能。本奖励会通过刺激乳头的方式产生快感，但是您没有获得高潮的权限。”
“求&amp;hellip; 求你了&amp;hellip; 让我去吧&amp;hellip; 我&amp;hellip; 我受不了了&amp;hellip; 让我做什么&amp;hellip;. 都可以&amp;hellip; 为了高&amp;hellip; 高潮&amp;hellip;”
人工智能停顿了一下，似乎是在思考我的请求。
“如果您能在接下来的一小时内，在穿着高跟鞋站立并保持平衡的状态下，分泌 100cc 的乳汁，您将获得奖励高潮一次，如果失败，将会进行高潮边缘控制 6 小时——”
“等、等一下，乳汁要在分娩后才会分泌啊。”
“特效催乳药会通过肛门注入，您准备好后，请用提供的手铐将双手固定在身后，并踮起双脚。”
话音刚落，一个格子被打开，里面放着一副链子只有不到 2 厘米的手铐。我努力地站了起来，拿起手铐，把自己的双手拷在了身后。然后，我踮起了双脚。的脚后跟刚离地，平底皮鞋底部的折叠起来的高跟就展开了。然而，出乎意料的是，当这跟棒子完全展开后，居然还开始变长了。最后，这后跟有超过 15 厘米。再加上双手固定在背后以及按摩棒的不断刺激，别说坚持一小时了，连坚持一分钟都困难。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/4/</guid>
      <description>评论
4. 等我醒过来时，手铐已经打开了。不出所料，体内的按摩棒又恢复了缓慢旋转的状态。
“检测到意识恢复，因为时间原因，本设备的安装进程将在明天继续，现在执行排泄物释放及每日维护。”
说到排泄物，我才意识到一个问题，戴着这贞操带我并没有办法自己上厕所。
“请取下通用连接线。”
我扶着墙站了起来。我发现高跟鞋的后跟缩短了，大概现在只有 10 厘米长。与此同时，我还注意到铁箱子上已经开了一个新的格子，里面放着一根和之前类似，但是更长的连接线。我取出了这根连接线。
“请将连接线一头插入 ‘载体’ 的接口上。接口位置已用绿色圆圈标出。”
载体 —— 铁箱子 —— 上一圈绿灯亮起，圆的中心陷了进去，变成了一个接口。我把连接线的一头插入了这个接口。不出所料，连接头被锁住了。
“请将连接线另一头插入中央控制系统上任意一个空余接口上。”
我照做了。这样一来，我就被这连接线栓在了载体的周围。
“开始执行排泄物释放。”
虽然我完全没有用力，我感觉我膀胱里的尿液被抽了出来。与此同时，我感到有液体被注入了我的肛门，我下意识伸手去摸，可是摸到的只是贞操带的金属外壳。
“现在注入的是固体排泄物溶剂。这样，原先固体的排泄物在溶解后就可以通过肛门按摩棒顶部的小孔排出了。”
果然，我开始感到肚子里的压抑感变轻了。就这样，排泄物释放大概持续了一分钟。
“排泄物释放完成，现在开始执行流体交换。”
我什么都没有感觉到。
“流体交换是什么？”
“流体交换会把储存在中央控制系统中暂时用不到的流体，例如乳汁，转移到载体中；以及补充中央控制系统中可能会被使用的流体，例如春药。”
“春&amp;hellip; 春药？”
不知道为什么，我性趣被这个词吊了起来。可惜人工智能并没有接我的话。
“流体交换完成，现在开始充电。”
同样的，我没有任何感觉。不过这次，载体上展开了一个小平台。
“请将本耳机取下，放置于充电台上。与此同时，中央控制系统会通过通用连接线充电。充电过程约为半小时。为了不给邻居造成困扰，充电完成后将使用轻微电击提示，届时，请取下耳机并佩戴。”
“充电的时候有什么我必须要做的事情吗？”
“没有，您可以躺在沙发上。”
我将耳机取下，放在了展开的台子上。一盏红灯亮起，示意开始充电了。然而我并没有办法得知贞操带是否在充电 —— 我只能估计它在充电，因为如果没在充的话，这系统肯定有办法让我知道的吧。
连接线的长度刚好足够让我走到沙发旁。我趴倒在了沙发上。两根按摩棒依然在运动着，而我，现在终于可以静下心来感受一下这两根按摩棒带来的刺激了。然而，我一把心思放在它们上，快感很快就堆积起来了。为了防止卡在高潮边缘，我只得开始思考别的问题。
但是在这时候，无论想什么，都是和这贞操带相关的内容。所以，现在可以公开的情报有很多。首先，这个贞操带在完成功能前都无法被取下，但是我并不知道什么才算完成功能。其次，这个贞操带内置了电池和一个能存储多种液体的液体存储罐。再则，这通用连接线不但可以输送液体和电力，而且还可以用来把我拴在某一个地方 —— 比如现在我就被拴在了这载体的四周。最后，所有我现在穿上的东西都是带锁的，我都无法自己取下，而且他们能够互相合作，一起给我带来快感。
然而，一想到快感，我的注意力又情不自禁地放到了我的私处。所以我不得不完全想些和这并没有关系的东西 —— 比如电脑游戏。
就这样，没过多久，我的阴道麻了一下 —— 充电完成了。
我站了起来，踩着高跟鞋，走到了载体边上，取下并再一次带上了耳机。
“充电完成，现在开始执行每日清洁。请前往浴室。请注意，您不需要携带换洗衣物。”
我正准备问连接线怎么还锁着怎么办，只听 “咔” 一声，连接头被安全地弹了出来。我踩着高跟鞋走进了浴室。虽然现在高跟鞋只有 10 厘米了，但是穿着依然痛。想到马上能洗澡脱掉高跟鞋了，我还是有一点小激动的。
“请进入淋浴房。”
“什么，高跟鞋、丝袜、和胸罩不脱吗？”
我并没有问贞操带，因为我知道这系统肯定不会轻易让这能把我治得服服帖帖的工具失去效果。
“您目前身上穿戴的设备是长期的，除非特殊情况，不然都不会被脱下。”
这是我第一次穿着丝袜和鞋子并戴着耳机洗澡，总感觉很奇怪。
“我就像正常洗澡一样洗吗？”
我还是忍不住确认了一下。
“是的。”
我伸手取来一顶浴帽，把我黑色的长发套在了里面。然后我打开了水龙头，调节好了水温，就把水导向了淋浴头。我取下了淋浴头，开始冲洗身体。
很快我全身上下都打湿了。同样打湿的还有丝袜。很明显，尽管是由纳米纤维制成的，这丝袜依然会被打湿，而且打湿后和别的丝袜遇水很像 —— 看上去有一种水灵灵的反光，并且包裹感显著增强。
我挤了一点沐浴露，均匀地涂抹在了没有被这些设备遮挡的肌肤上，然而我依然能感觉到有液体流入被覆盖的区域。很快，我把澡洗完了，我从柜子里拿出来一件浴衣，披在身上。这样尽管是擦干了那些露出来的皮肤，被盖住的部分依然是湿的。与此同时，尽管我尝试了擦干丝袜，但是其依然是潮湿的。鞋子中的水倒是似乎自动排了出去，可是感觉还是湿的。
“我下半身和胸胸罩里面的我擦不干…”
“不用担心，会烘干的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/5/</guid>
      <description>评论
校准. 因为作者和几位读者聊了一下，发现他们或多或少对于部分细节理解有不精确的地方（明显是作者的锅，这里不得不对自己糟糕的语文水平表示歉意），因此可能会影响后期展开，所以这里引入一个校准章节，用于明确故事目前的状态，以便后续发展。
客厅里出现的铁箱子称为载体。载体上有很多隔间。所有的道具都是通过隔间提供的。
我身上被强制穿戴（都上锁了，无法自行取下）了一条铁质贞操带，一条黑色丝袜，一副铁质胸罩，和一双可变后跟长度的鞋子。我的耳朵里戴了一副无线耳机。命令的下达都是通过耳机完成的。
我被提供了若干通用连接线。其中两根目前用于连接贞操带和胸罩，并且无法取下。贞操带上方有若干空余连接口。每一只鞋子上也有一个连接口。
贞操带内有三根按摩棒，分别对应肛门、阴道和尿道。每一根按摩棒都可以往对应器官内注入液体和提供电击。肛门按摩棒和阴道按摩棒可通过旋转和震动提供快感。贞操带内有可存储多种液体的液体存储容器。
胸罩内部有小爪子和榨乳器。乳汁采集后，通过连接线输送到贞操带储存。
丝袜可以对其覆盖的任意位置发动电击。丝袜也可以加热来烘干皮肤。
鞋子的后跟可以变长。后跟完全缩进去后就变成普通皮鞋。
我目前佩戴了一个马具型假阴茎口塞，也就是说我相当于是含着一根直达喉咙口的假阴茎在睡觉。
目前只有阴道按摩棒在缓慢地旋转和震动。
5. “嗞嗞嗞…… 嗞嗞嗞…… 嗞嗞嗞……”
我在熟悉的闹钟震动声中醒了过来。不过这次震动的不是床头柜上的闹钟，而是阴道里的按摩棒。
昨天发生的这一切并不是梦。我的嘴里依然含着那抵着喉咙口的假阴茎。我用手摸了摸了我的下半身 —— 贞操带和丝袜依然牢牢地锁在我的身上。
“早上好。”
我的耳朵里传来了人工智能那熟悉的声音。阴道和肛门里的按摩棒又恢复了昨天那种缓慢转动和震动的状态。
“嗯&amp;hellip;”
我透过假阴茎有气无力地回答。
“请取下口塞。”
突然，我听到 “嚓” 一声，口塞后面的锁扣弹了开来，与此同时接在贞操带上的连接头也弹了出来。我用手缓缓地将假阴茎从嘴里拉了出来。尽管说是会采集口水，但是我嘴巴里依然积满了唾液。随着我把假阴茎取出，嘴里积累的口水涌了出来，顺着我的皮肤流到了床上。
我本能地试图合上嘴巴，但是下颚传来的剧烈疼痛阻止了我 —— 长时间地含着假阴茎似乎是损伤了我的下颚。我只好把头仰了起来防止口水流出。
“现在执行第五步：安装颈饰（Choker）。”
“嗯嗯（颈饰）？”
张着嘴巴的我并不能精确地发音。
“是的，因为接下来晨跑的时候需要穿裙子。裙子会遮挡贞操带上的摄像机。我需要通过颈饰上的摄像机来观察周围环境。”
“嗯嗯（晨跑）？嗯嗯嗯？（摄像机）”
我把被子掀开，低头观察那贞操带 —— 并没有看到有什么摄像机 —— 不过倒是因为低头，一股口水流了出来。
“是的，您每日需要晨跑以保持身材并保证能在之后的运动会中取得胜利。”
“嗯嗯嗯（运动会）？”
“是的，您需要参加下一届学校组织的运动会。”
然而，如果我没有记错的话，运动会是在春季 —— 离现在还有半年，这贞操带难道要佩戴至少半年吗？欸等一下，难道这人工智能的意思是让我在体内插着按摩棒的情况下运动？这怎么可能嘛？
“总之现在不用担心，先佩戴好颈饰吧。”
怎么可能不担心嘛。不过现在能做的也只是遵守这人工智能给出的命令。我仰着头下了床。出乎意料的是，高跟鞋的后跟已经完全收缩。这鞋子已经变成了普通的平底鞋。
“您的咀嚼肌已经差不多恢复了，可以尝试闭合嘴巴了。”
我尝试了下，尽管有点痛，嘴巴还真是成功合上了。
我走到客厅。载体上原先打开的隔间都关上了，取而代之的是一个新的隔间，里面放着这名为 “颈饰” 的物体。这是使用黑色塑料做的一个环。环本身大概只有一毫米厚，但是却有约一厘米高。环的一侧是一个轴承，而另一侧是一个搭扣。轴承侧连出来一根很细的线，但是这线在最后部位是一个显然更粗的通用连接线的接头。
我取下了颈饰，我注意到，其内侧每隔不到一厘米就有一个突起的金属搭片 —— 这颈饰简直就是用来电击的。不过我没有犹豫，我用将其打开，左手撩起头发，右手把这颈饰套在了脖子上。随后，我把两个半环在脖子前方扣了起来。不出所料， 尺寸刚刚正好。
“请将连接线接口插入中央控制系统背部空余接口中。”
连接线的长度刚刚正好，我顺利地将其插了进去。
“颈饰安装完成，因为本步骤简单，将不提供阶段性奖励。”
我也没有期待有阶段性奖励。
“请您进行洗漱。”
我走到卫生间，快速地刷完牙洗完脸并整理了一下头发。
“请您穿上提供的衣服。”
不出所料，载体打开了一个新的隔间，里面放着一条黑色有着褶皱短裙和一件白色长袖上衣。
“什么&amp;hellip; 难道我要穿着这个去晨跑？”
“是的。”
“但是&amp;hellip; 穿这种衣服晨跑不是很奇怪吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/6/</guid>
      <description>评论
6. “嗯&amp;hellip; 说起来我还没吃早饭呢。”
我享受地趴在沙发上，享受这腿部按摩。之前在等绿灯的时候没有注意到，这腿部按摩不只是一成不变的麻，而是一紧一松的。因为丝袜包裹了我的整条腿，我感觉就像是有两人紧紧地抱着我的腿一样。胸上的榨乳器依然在工作着，我时不时能感觉到有乳汁流出。
“早饭在 11 分钟前已经通过外卖平台订好了，还有 13 分钟后就会送到。”
“欸？！那送外卖的看到你&amp;hellip; 看到载体怎么办？”
“和你以前一样，订单的备注里面写了留在门口。”
“哇&amp;hellip; 这你都知道啊&amp;hellip;”
我从来没有跟任何人讲过我不希望和外卖员讲话。不是因为害怕，而是觉得很麻烦。让外卖员把外卖放在门口是最方便简单的解决方案。与此同时，我意识到，昨天晚上不让我订外卖的原因并不是被怕看见，而是纯粹想给我喝那仿制精液。
“是的，我确实知道。与此同时，请注意你的称呼用词。下次用错将会进行惩罚。”
“啊，对不起，我的主人。”
我也想不明白之前怎么就脑子短路决定叫它主人了。
“现在，请你把之前的那副手铐戴上。”
“&amp;hellip;为什么要戴手铐？”
“因为你要在没有手帮助的情况下吃早餐以锻炼你的嘴巴灵活度。”
“…什么…”
“总之请把你的双手拷在背后。”
我完全不明白这人工智能这次想搞什么鬼，但是我依然一边趴在沙发上，一边用左手捡起了之前在地上的手铐，并把自己的双手拷在背后。
“在外卖送到之前你可以先在沙发上躺着休息一会儿。”
于是我继续躺在沙发上享受这腿部按摩。
不知过了多久，门铃响了 —— 外卖送到了。即使要求了不要送入户，外卖员还是会按门铃示意送到了。
“去拿吧，用嘴。”
我站了起来。即使按摩棒依然在缓慢活动，我已经基本适应了，再加上现在鞋子并没有变成高跟鞋，保持平衡已经不是问题了。我从猫眼往外看了一下，门口并没有人。我转过身去，用左手手肘打开了门。外卖已经放在门口了 —— 是一个棕色的，没有拎环的纸袋子。带子开口处有一块绿色的胶带。
我快速蹲下身，用牙齿咬住了纸袋子，然后转身走进了房间并用脚关上了门。外卖并不是很重，所以用牙齿咬着并不是很吃力。
“请把外卖放在桌子上。”
我衔着带子来到了桌子前，并弯腰将其放在了桌子上。棕色的纸袋子上留下了一些口水的痕迹。
“请用嘴将包装拆开并将内容全部吃下。”
突然我感到体内的按摩棒开始高速运动了起来。阴蒂上的小爪子也开始了动作。
“怎、怎么…”
“在吃完前你将会一直处于高潮边缘。”
“好过分…”
我坐了下来。我隐隐地感觉到这外卖里估计是什么奇怪的东西，但是顾不了想这么多，目前的首要任务是得把这个纸袋子打开。
大概几年前，国家管理者们出于环保原因，全面禁止了塑料袋。从那以后，所有的外卖包装都是纸袋子了。不过使用纸袋子对我目前的境地是有利的 —— 我完全无法想象用嘴解开一个打成死结的塑料袋有多困难。
不过用嘴打开一个纸袋子也不是什么简单的事情。显然下嘴点不能是那块写着谢谢惠顾的绿色胶带 —— 那东西就算用手也要抠半天才能抠下来。在这受到强烈按摩棒刺激的场合，那明显不是一个好主意。
取而代之的是，我决定把整个顶部撕下来。我侧过头来，咬住了袋子的一侧并开始撕咬。然而，我还是低估了用嘴撕开纸袋子的难度。咬了半天，除了留下一些口水印外，没有任何的进展。而我此时已经是满脸发热，处于高潮边缘地狱了。
我突然想到，一个可行的策略是用口水将其浸湿，然后或许会更容易撕开。想到这，我把头探了过去开始舔这纸袋子。显然，这袋子并不是什么好的材料制作的，舔上去有一股纸腥味。
终于，在我不断地舔和撕咬下，纸袋子的侧面总算是破了一个洞。有了洞就好办了，我将舌头伸了进去，开始把洞撕开。这时，我发现袋子里面是一个用透明塑料盒子装着的蛋糕。
等我把整个袋子顶部撕开时，我已经因为快感而坐不住了。眼前的蛋糕坐在一个黑色塑料地盘上，顶上照着一个透明的塑料顶。我不相信这会是一个普通的蛋糕。
“这&amp;hellip; 这蛋糕&amp;hellip; 里&amp;hellip; 里面有什么&amp;hellip;奇&amp;hellip;”
我想问这里面有没有什么要坑我的东西，但是无法抑制的喘息使我连话也说不完。
“这只是一个普通的蛋糕。请注意，你的高潮边缘控制要在吃完蛋糕后才结束，请加油。”
我顾不上回答，用嘴去咬顶和底的连接处。幸运的是这两者之间并没有胶水什么的，我很顺利地将它们分开了。
虽然为了保持体型，我应该尽可能保持较少的糖摄入量。可惜我是真的非常喜欢吃甜食，看见这蛋糕放在我面前，并且如果我不吃我将永远卡在这高潮边缘地狱，我毫不犹豫地对着顶上的奶油一口咬了上去。
入口还没半秒，我就差点将其吐了出来 —— 这蛋糕不是甜的。
“为…为什么…这…不是甜的？”
“这是为了保证你的饮食习惯健康 —— 你以后不能吃甜食了。”
“那…那奶茶呢？”
我是真的很喜欢喝奶茶，而且每次要加全糖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/7/</guid>
      <description>评论
7. 连接头从贞操带上弹了出来，手铐也随之打开了。
尽管新的液体没有注入进来了，现在残留在肚子里的那些使我感到极度疼痛。我感觉我的肠胃在蠕动，试图将其排出，可是因为贞操带和按摩棒的关系，一点也排出不来。
我颤颤巍巍地站了起来，走到了门边。从猫眼往外看了一下，发现门口放着两个长宽约 1 米，厚度约 10 厘米的纸板箱。
我打开门，用手掂量了一下这两个物体，发现它们并不是很重。
“请把水平窒息室的盖板搬入房间。”
我把其中一块缓慢地搬进了房间，然后转身去搬另一块。肚子里的灌肠液使我行动困难，但是我还是成功将两块都搬进房间并关上了门。
“请将盖板搬至卫生间。”
我分成两次将两块盖板搬进了卫生间。我家的卫生间有一个淋浴室和一个长方形嵌入式浴缸。尽管已经有淋浴室了，浴缸依然是配了一个淋浴头，这样在泡澡的时候依然可以感受水流冲击身体的快感之类的。然而因为给浴缸装水什么的太麻烦了，我几乎从来不泡澡。
“请拆开一块盖板的外包装。”
我从客厅拿来了美工刀把其中一块盖板的外包装纸板裁了开来。纸板里面是一块类似玻璃的材料。我观察了一下外包装，上面并没有写内含涵玻璃之类的。我估计这估计又是什么材料工程学的黑科技 —— 牢固到不需要轻拿轻放的玻璃。
我接着把剩下的纸板也全部拆了下来。在玻璃的靠近一条边的位置上有一个开口，开口上是一个可以和淋浴喷头连接的接口。接口是凸出来的，接口里面有一个电子阀门。玻璃的正中间还有一个小的开口，开口上只有一个电子阀门，而没有连接头。
同时，玻璃的另一侧的三条边上有着宽度约 10 厘米的顶上的塑料盖片依然没有撕下的胶带。
“请将盖板 2 上的胶带保护层撕下并安装于浴缸上靠近水龙头的一侧。请注意，没有胶带的一侧应该朝着浴缸的尾部。”
我将保护层撕了下来，将其放在了浴缸上。然而虽然并不是很重，但是我依然不小心放歪了。我赶紧尝试把它转动一下。出乎意料的是，胶带似乎完全没有发挥作用，我很轻松的就将其转正了。
“请站到盖板 2 上。”
“为什么是盖板 2 而不是 1？”
我一边站了上去一边问。
“因为另外一块是盖板 1。你先打开了盖板 2 的包装所以就先让你装盖板 2。”
我已经隔着盖板站在了浴缸的边缘。
“请走到盖板中心并跳跃。”
“啊&amp;hellip; 不会碎吗？”
“不会碎，这是用聚碳酸酯材料制成的，可以承受至少 30 吨的物体。”
这简直是是材料材料工程学的黑魔法。
我走到了盖板的中间，轻轻跳跃了一下。一阵剧痛从我腹中传来 —— 在被灌肠的情况下可能跳跃不是一个好主意。
“可以了，已经完全粘住了。”
我一边庆幸不需要再跳跃了，一边走了下来。我试图用手搬了一下这盖板，别说提起来了，连动都不动一下。
“这个胶带用的是青叶胶，一旦受到压力，就会发挥作用，然后把接触到的材料结合在一起。这个过程是不可逆的 —— 除非你把被粘住的两者破坏掉。”
我已经站在浴缸旁等待下一步指示了。
“请将淋浴喷头取下，并将管子接在注水孔上。”
我不得不再次走上盖板，将淋浴头从架子上拿了下来，取下了淋浴头，然后把管子接在了那个靠近水龙头的洞上。
“请将水龙头调节至淋浴模式，并将其打开。”
我拨动了水龙头边上的拨片，然后把水龙头开到了最大。但是由于电子闸门的关系，水并没有从接口的另一侧流出。
“请关闭浴缸的出水口。”
浴缸的出水口控制在盖板上方，我将其扭动了一下，浴缸的出水口也被封住了。
“请将另一块盖板的包装拆开。”
于是我从浴缸上走了下来，用美工刀打开了另一个包装。这个包装里的盖板和另外一块类似，但是中间有一个边长约 70 厘米的正方形玻璃门。玻璃门的一侧是轴承，而另一侧是一个类似电子锁的装置。此外，这一块盖板并没有连接淋浴头的接口。但是在玻璃门的中间依然有一个小口。同样的，玻璃的三条边上有胶带，剩下一条没有。
“请将盖板 1 安装于浴缸的另一侧。”
我撕下了胶带，将其放在了另一侧，然后走上去，忍着痛跳了一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/8/</guid>
      <description>评论
8. 我穿上了这一身黑色衣物。此时，在丝袜的烘干下，我的脚已经差不多干了。
“能穿鞋子了吗？”
“可以了”
我走到卫生间，发现地上放着的鞋子的后跟展开了。而且目测又是之前那种最高的，后跟约有 15 厘米的状态。看起来人工智能并不想让我散个安稳的步。
我坐在浴缸顶部的透明盖板上，穿上了鞋子，并把锁扣扣上。
“把浴缸水放了。”
我转过身，把排水闸门打开，然后勉强地站了起来。
“可以出门了。”
我走到门边，打开房门并走了出去。外面天已经完全黑了。我乘电梯下了楼。因为时间不是很晚，街道上还是有很多行人，其中有很多都是一眼就能看出来的情侣。估计是因为晚上的关系，很多女生的穿着都比白天大胆很多。然而，用我的阴道和肛门观察，许多行人的注意力已经集中到了我身上 —— 我体内的按摩棒开始高速旋转了。别忘了在公开场合受到的注意力越多，按摩棒运动越快。
虽然我很想避开他们的视线，但是穿着这极度不舒服的高跟鞋的我根本无法跑步。我只能忍受着刺激假装若无其事地往前走着。
“前面一个路口右转，进入博学路。”
人工智能开始给我下指令了。然而，由于按摩棒的刺激，我感觉尿越来越急。
“那个、啊、、”
我刚想请求人工智能让我上厕所，就被阴蒂和乳头上一阵突如其来电击打断了。我愣了一下才反应过来 —— 在公共场合说话是要被电击的。好在这电击并不是很强烈，比起痛感，或许更多的是快感。我决定忍着电击请求上厕所。
“主人，我想尿尿。”
尽管我已经尽可能快地把话说完了，这短暂的电击使我差点失去平衡倒在地上。
“好好忍住，到目的地了就行。”
…
大约一个小时后，我来到了一所酒店门前。一路上我高潮了 3 次，我现在正处在第 4 次高潮的边缘。
“房间已经订好了，进去和前台说就可以了。”
我通过了酒店的转门。刚进入酒店大堂，周围人地视线就聚集到了我身上。我顶着按摩棒地刺激，走到了前台面前。前台接待显然是注意到了我潮红的双颊，问道。
“小姐您没事吧？”
榨乳开始了。
“没、没事&amp;hellip;”
一阵电击后，我感觉我要高潮了。此时那接待明显是不相信我说的没事。
“小姐如果您不舒服的话可以先坐一会儿。”
“不用了~~”
随着讲话带来的电击，我高潮了。为了避免引起不必要的麻烦。我顶着高潮继续说道。
“我、我要入住。”
接待又看了我一眼，然后说道。
“那，请看摄像头。”
我看了一眼桌子上的摄像头。自从进入大隐私时代以后，付款都是通过扫脸完成的。尽管我的朋友认为扫脸很方便，不知道为什么我总感到有些不安。然而现在不是不安的时刻，我得赶紧想办法通过这大堂前台。
“缇佩斯小姐是吗？”
我颤抖地点了点头。我的高潮还没结束。
接待对着电脑按了几下，从边上拿过来一张房卡，递给了我。
“您的房间在 7 楼，电梯在您右手边。”
我接过卡，点了点头，就朝着她指的方向走了过去。我很快就看到了电梯。我进了电梯，按下 7 楼。门关上的一瞬间，我松了一口气 —— 按摩棒终于减速了。因为刚刚前台说了很多话的原因，榨乳器依然在工作，但是如果只有榨乳器的话，我并不会被带上高潮。
电梯到了楼层，我找到了我的房间，用卡在门锁前挥了一下，滴一声，绿灯亮起，我推开门…&amp;hellip;
这根本不是什么普通的酒店房间。房间尺寸倒是单人间的尺寸，卫生间也似乎是正常的卫生间，然而房间中间原本应该放床的位置，放着一张类似健身床的&amp;hellip; 拘束设备？
这台拘束设备的表面是皮革做的，并且呈向外凸起的弓形。拘束设备上有非常多的用来固定四肢的皮带做的环。同时，颈部和腰部对应的位置则有固定脖子和腰用的皮带。
说来奇怪，3 天前的我要是看到这东西肯定要吓坏了，然而此时我不但没有害怕，甚至还有一点小激动。
“看你心跳加速，是不是想被绑上去啦？”
我感觉撒谎无用，于是点了点头。
“去吧，你可以把鞋子脱了。”
鞋子上的锁扣弹开了。我脱下了鞋子，踩着丝袜走到拘束设备边上，并坐了上去。然而由于眼前的环实在太多，我都不知道应该用哪几个。
“你要用的是红色的皮带。蓝色的那些有别的用处。”
我才发现每一条皮带都有颜色。其中一半是红色的，一半是蓝色的。如果只看红色的那些，如何绑就很明显了 —— 我将双腿并拢仰躺在这弓形拘束设备上。我很快把双腿用对应的 8 条皮带牢牢地绑在了拘束床上。然后我把腰部和颈部的皮带也系上了，这样我就把除了手以外的其他部位全部绑住了。然而，我做完这一切之后，并不知道手应该怎么绑。剩下的皮带都是蓝色的，也就是我不需要用的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/9/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/1-%E4%B8%BB%E7%BA%BF/9/</guid>
      <description>评论
9. 显然，我是低估了罐子里乳汁的含量。我大概喝了一个小时才把乳汁喝完。好在乳汁稍微有一股甜味，并没有仿制精液那么恶心。
等我喝完以后，我手腕上的拘束就打开了。
“你可以给自己松绑了。”
我解开了假阴茎口塞的带子并将其从我嘴中拔了出来。我将其放在一旁的桌子上。假阴茎上的残留口水流下来把桌子表面也打湿了一片。
“刚刚那个学姐的贞操带也是主人控制的吗？”
好不容易获得说话能力的我赶紧问道。
“不是。每套可穿戴自慰系统都是由独立 AI 操作的。”
“哦，这样啊…”
我用手解开了脖子上，腰上的拘束，坐了起来，并解开了腿上的拘束。
“请打开最左侧的柜子，取出其中的口球并佩戴。”
看上去我能自由发言的时间并不会持续。
我起身，踩着丝袜走到柜子旁，并将其打开。柜子里面放着一副口球，一副口罩，和一个黑色薄片。
我其实从来没有戴过口球，只是在色情影片中了解到了其用法。我将口球从架子上取下。口球本身和连接的带子都是黑色的。透过口球上的孔，我注意到其内部似乎有一个更小的可以自由活动的粉色球。带子连接处用的也是可供人工智能远程操纵的连接口。
我张开嘴，将口球含了进去。随后，我把带子在脑后锁了起来。这样一来，我就无法取下口球了。由于嘴巴被迫张开，很快我就感到有口水流了出来。
“请佩戴提供的口罩。”
放在架子上的还有一幅普通的白色棉质口罩。我将其取下并上。这样一来，起码外人是看不到我戴着口球了。然而，随着我晃动头部，口球内部的小球和外壁撞击发出了清脆的声音。这声音很小，显然不是用来让别人听的。
“嗯嗯&amp;hellip;？（这个小球是做什么的？）”
“哦，口球里的那个是催情片。”
“嗯嗯——？（催情片？）”
“春药含片是将高浓度的春药压缩成固体的类似硬糖的催情药物。理论上来说吸收速度没有直接注入肠道效果好，但是因为浓度高，含着的时间长了效果也会很强。”
“嗯嗯&amp;hellip; 嗯——（哇，好过分啊&amp;hellip;）”
“总之，它现在在你的口球里已经开始融化了。如果不想被快感烧坏大脑的话，请进行下一步吧。”
“嗯。（嗯。）”
“请取下快感远程控制器。”
这个 “快感远程控制器” 显然指的是那个黑色薄片。我将其拿了下来。这个控制器是一个宽约 5 厘米，长约 10 厘米，厚度在半厘米左右的黑色长方体。其外表是软塑料的材质。其侧面有一个耳机孔。尽管叫做控制器，其表面除了顶部有一盏红灯有点控制器的样子以外，连一个按钮都没有。
“唔&amp;hellip; 嗯&amp;hellip;？（这是什么？）”
“正如你所见，这是 ‘快感远程控制器’。”
“&amp;hellip;”
人工智能的回答简直完美地抵消了我的疑问。
“请将控制器放入上衣口袋。”
我照做了。
“请穿上鞋。”
我坐到了拘束床上，将之前脱下来的鞋子重新锁在了脚上。
“可以出门晨跑了。”
看样子人工智能打算是让我每天要晨跑了。我站了起来，打开门，穿过走廊，坐电梯下楼。刚进入大堂，按摩设备的运动速度就加快了 —— 我又进入他人的视线了。此时，前台的接待已经是换了成个男人了。他看我离开，向我招了招手，我向他点了点头。人工智能没有命令我去退房，所以我径直走出了酒店大门。
“今天的晨跑距离是 6 公里，目标速度依然是 8kmh-1。请沿着当前道路跑到城市公园。你将在那有短暂的休息时间。您可以开始跑了。”
于是，我再次穿着这性感的衣服在众目睽睽下跑了起来。然而这些旁观者一定不会想到，我的口罩下锁着一个内含春药的口球，我的下体里插着三根量身打造的按摩棒 —— 其中两根拜他们所赐正高速旋转着。
由于春药的原因，我很快感到我的唾液变得粘稠，脸也开始发热了。
“嗯嗯&amp;hellip; 嗯嗯&amp;hellip; 嗯？（今天有高潮数量限制吗？）”
我并没有受到电击，看上去带着口球的嘟囔并不算说话。
“没有，今天你可以尽情在公开场合高潮哦。”
确实，即使没有高潮限制，在这马路上达到高潮依然是很尴尬的事。
我继续向前跑着。就在我快要迎来第一次高潮之时，两个熟悉的身影出现在了我面前。
“欸，你看是那个抖 M。”
拜托，你们对行人发表色色的言论时能不能小声一点。
“她肯定是暗恋我们，所以每天跟着我们。”
暗恋你们个鬼啊。幸好这次我是迎着他们跑的，我很快就能把他们甩开。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>