<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>妹吻第2卷：学院怪谈 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/</link>
    <description>Recent content in 妹吻第2卷：学院怪谈 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    
	<atom:link href="/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第三十八章 特查的工作</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC38%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC38%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第38章
　第三十八章 特查的工作
　学生的本职工作，还是学习。在几次魔导书事件都完美的解决了之后，她们的学院生活也重新回到了平静之中。虽然魔导书的事情已经公之于众，但是很快舆论的风头就被6月月考给盖了过去。
　比起那些神秘的魔导书，更加令人头疼的则是现在在黑板上的那些字母。三个字母的组合在一起的时候，便是预示着噩梦的开始……
　“这里采用降幂扩角公式将平方降低为一次式后，再将同类项合并。最后在这里利用辅助角公式写成正弦函数……诺汐·卡蕾娜，你给我站起来！”在黑板上写着字的老师，放眼下去便是又看到了倒在桌上昏昏欲睡的诺汐，瞬间怒不可遏，粉笔即将以一个完美的二次函数的形式丢出去了。
　“姐姐！”诺霖立刻揪了一下诺汐的大腿，立刻将她的姐姐从睡梦之中唤醒了过来。
　“欸，发，发生了什么？”
　“诺汐同学，能否请你回答一下这道题的答案呢？”
　额头上青筋暴起，诺汐只要回答错的话，说不定迎接着她的就会是老师的又一顿训斥。诺汐看着黑板上恶魔般的字母，大脑开启了极其高速的运转，不过运算的方向并不是黑板上的题目，而是试图着与妹妹诺霖达成同调。
　这是仅仅属于着她们双子之间的特殊技能——心灵感应。
　正因为是心灵相通的姐妹，所以，她们两人是有办法知道对方的想法的。
　『姐姐，我也不知道喵~』
　『为什么明明没有魔女化却还要加这个词尾啊！』
　等等，诺汐发现自己的重点错了。
　“诺——汐——”
　“叮——”
　而在这个时候，下课铃声就如同着救世主一般，使得诺汐逃过了被老师责骂的命运。原先想责备诺汐的数学老师，也仅是叹了口气，将手中的粉笔一丢后，便是直接离开了教室。
　“解，解放了，霖！”
　诺汐扑倒了诺霖的怀中，立刻开始补起了她严重匮乏的妹妹能量。贪婪地吮吸着妹妹身上的一切，使得诺霖都感觉痒痒的。
　“姐……姐姐不，不要啦！”
　“累死了嘛，为什么人要学习数学这种没有意义的东西！”诺汐嘟着嘴说着，“讨厌死了~”
　“姐姐，有人，快，快点放开我啦！”
　就在这个时候，同班的另外两位女生来到了她们的座位旁，脸上的神情，看起来好像有点事情要拜托诺汐和诺霖的样子。
　“那个……两位……”
　“怎么了，有什么事情拜托我们吗？”
　“那个，诺汐同学你们是那个什么，特，特查吧？”
　“是——特别事件调查组，简称特查。二位来找我们是因为魔导书的事情吗？”诺汐突然燃起了几分兴致。
　然而可惜的是，现实并没有她所想象的那么完美，在听到那两位女生对她说出的委托的时候，她的脸上露出了完全苦笑不得的表情。
　“寝室里养的猫咪不知道跑到哪里去了，能否请诺汐同学帮我们找一下呢！”
　“寝室里原来能养猫咪的吗，姐姐？”
　“我记得好像没有规定说能养吧……”
　“但是也没有规定说不能养！所以我们两个就在小森林里捡来了一只猫咪然后在宿舍里饲养起来了！”其中的那位女生理直气壮地说道，“所以，两位能帮我们找一下那只小猫咪吗？今天早上发现它不见了之后，我们两个一早上都心神不宁的。”
　“嗯……可以的。”
　还以为又是魔导书在闹事，结果，只是一只猫咪走丢了而已。不过，特查也并不是仅仅用来处理魔导书事件的，对于特查来说，除了魔导书之外，学生们平时有什么困难的地方，也绝对会伸以援手的。
　“能不能把具体的事情和我们交代一下呢？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十九章 黑猫的幻影</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC39%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC39%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第39章
　第三十九章 黑猫的幻影
　夜色渐浓，整个小森林之中，充满了诡谲的气息。
　寻找着黑猫的姐妹俩，至今还是没有找到那只黑猫的下落，倒是其他种类的野猫还发现了不少。
　“小鱼干都喂完了，那只黑猫还没有出来……”诺汐看着自己携带着的小鱼干，原先是打算用来引诱那只黑猫，现在没想到只吸引而来的一堆野猫。
　况且，这群忘恩负义的野猫，吃完了她的小鱼干之后便是掉头就跑，气的诺汐都想要收拾它们一顿。
　“喵喵——喵喵喵——”
　“可爱的小黑猫你在哪里呀~喵喵~喵喵~”
　“桃乐丝喵~你在哪里呀喵~”
　而在另一边，诺霖则是靠学着猫叫的方式，吸引黑猫上钩。有研究宣称魔女具有着罕见的吸引猫咪的体质，不过按照她目前得到的结果来看——这研究在放屁。
　非但没有吸引到那些小可爱们，反倒还使得她们远离了自己，一个多小时过去了，搜寻桃乐丝的工作几乎毫无进展。
　“霖，你这边怎么样了。”
　“并没有找到任何的踪迹，该不会是这只猫咪不在这里吧？”
　“这只死猫到底去哪里了——”
　诺汐都有点愤怒了，考虑到天色已晚，继续呆在小森林之中的话可能会出现什么危险的事情，她还是决定暂时放弃黑猫的寻找。然而，正当她掉头准备离开森林的时候，视线无意间捕捉到了一道诡异的绿光。
　“谁！”
　诺汐停了下来，抬起头看向了面前的那棵树木。
　树枝上，一只有着如同翡翠般的双瞳的黑猫正直盯着她看。黑猫的脖子上挂着一个铃铛，眼神中放出的诡异的绿光，不由得使她感觉到一阵寒意。
　和在食堂里的那个时候一样，心头仿佛被什么东西给揪紧了。大脑中突然感觉到一阵冲击，眼前黑猫的样子都逐渐变成了重影。
　“姐姐！”诺霖立刻扶住了快要倒下的诺汐，同时也正好与那只树上的黑猫对视了一眼。
　与黑猫对视的瞬间，身体中宛若有一道电流穿过，想要移动身体却发现四肢在一瞬间都被麻痹了。
　“桃乐丝……”
　这就是那两位女生口中饲养的那只黑猫吗？
　碧绿色的眼瞳，脖子上的挂着的铃铛，毫无疑问完全符合那女生口中的那只丢失的黑猫。但是，在看到黑猫的那一瞬间的感觉是什么？
　魔术？不对，魔术应该不可能影响到姐姐才对。
　怎么看，眼前这只名为桃乐丝的黑猫，都不像是被人饲养的宠物猫吧。
　下一个瞬间，黑猫直接朝着诺霖冲了过来。
　“呀——”
　诺霖下意识地躲闪了过去，脚底一不小心一滑，直接坐在了地上。而就在眨眼间，那只黑猫便是直接两人的缝隙之中穿了出去，以肉眼难以捕捉的极快速度溜走了。
　“霖，霖，你没事吧？”诺汐搀扶起了倒下的诺霖。
　“啊，没，没事。”
　身上穿着的白裙子都被泥土给弄黑了，使得诺霖的心中还有着几分的愤怒。现在的她，只想迅速地抓住那只讨厌的黑猫，以此来发泄一下自己裙子被弄脏的气愤之情。
　“那只猫……”
　“我已经记下了它的气息，放心吧，姐姐，它不可能逃出我的手掌心的。”魔女化的过程在瞬间便是完成了，诺霖闭上了眼睛，竖起来的两只猫耳朵一摇一摇的，开始定位起了桃乐丝的位置。
　“找到了。还以为你会在哪里呢，逃~不~掉~的~哦——Quantum Chain！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十章 似真似幻</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC40%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC40%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第40章
　第四十章 似真似幻
　“啊啊啊啊啊啊————”诺霖从噩梦之中惊起，所发出的声音，也顺带着吵醒了旁边的诺汐。
　“霖……怎么了……”
　同样刚从噩梦之中醒来，诺汐身上的睡衣都被冷汗所打湿。精神一副萎靡不振的样子，总感觉，做了一个很可怕的梦。但是，从噩梦中惊醒后，对于其中的细节却完全记不清了。
　“猫……”诺霖缓缓地吐出了一个字。
　“猫吗？被许多的黑猫给包围的梦吗？”
　看起来，姐妹俩是做了同一个梦的样子。
　猫，无数的猫，无数的黑猫，全身都是黑色，眼瞳中还会发出着诡异绿光的黑猫。
　“桃乐丝……”
　没错，想起来了。那是她们两人的委托——帮助同班同学去寻找这只名为桃乐丝的黑猫。只是，对于昨晚发生的事情已经完全没有了记忆罢了。
　“那不是梦吧……”
　“不对，那绝对是梦吧？”
　诺汐已经晕了，昨晚的事情，似真似幻，又像是梦境却又像是真实发生的。
　“霖，身体有什么不舒服的地方吗？”
　没记错的话，昨晚她们似乎在小森林那边发生了一场激烈的打斗，诺霖还甚至因此而魔女化了，只不过好像还并没有打赢——即使对手仅是一只猫。
　“身体吗？有点困……”诺霖按下了自己项圈的开关，除了这点之外，几乎完全没有感觉到任何不适的地方。
　“那就好。”诺汐稍微放心了不少。
　“情欲会随着时间而消退的，估计副作用发作的那个时间我还在睡梦中吧……”诺霖的脸上微微泛起了红晕，轻轻锤了一下诺汐的胸口。
　“今天还要去上课，不知道还赶不赶得上……”
　试着打开了自己的手机，然而，屏幕上显示的9:30却直接粉碎了诺汐的幻想，“又……又迟到了呢……”
　那么，这一次该用什么理由迟到呢？诺汐大小姐？
　“姐姐，门缝里有一封信。”本想去刷牙的诺霖隐约看到了门缝中的一张小纸片。
　『起床后来理事长办公室一趟。千羽优奈。』
　“该不会是我偷偷砍树的事情被优奈学姐知道吧！”
　诺霖看到纸片后的下意识反应是这个。
　自己昨晚一时被那只黑猫给弄的怒火中烧，一怒之下就用着那把镰刀砍了几棵树。现在想想，心中后悔的要死。
　“要去被兴师问罪了呢……”
　“毕竟……自己闯的祸，还是得自己来承受……”
　诺霖咽了咽口水，“走吧，姐姐……”
　传说所有犯重大错误的女孩子都会被理事长给送到小黑屋去，进行惨无人道的惩罚。据说，上一次魔导书事件之后那位学生会长莉娅也经受了那种惩罚，甚至还因此在宿舍里自闭了两天才出来。
　来到了理事长办公室的门口，诺汐深呼吸了几口，敲了敲门。“理事长，是我，诺汐……”
　“诺汐吗，进来吧。”隔着门并看不出优奈的表情，仅仅从语气来推断似乎还挺不错的样子。
　出来迎接她们的，则是一位穿着女仆装的少女，看起来仅有十二三岁的样子。而千羽优佳却不见了踪影，看起来估计是去上课去了。
　女仆？两位理事长什么时候请了个女仆？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十一章 千羽学院怪谈</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC41%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC41%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第41章
　第四十一章 千羽学院怪谈
　午休期间，一年A班的教室里。刚从办公室出来，诺汐和诺霖便是来到了那两位女生的桌前，向她们汇报了一下关于桃乐丝的事情。
　“那个……非常抱歉，昨天在学校里找了一晚上还是没有找到桃乐丝，对，对不起！”
　“啊？没事的没事的。桃乐丝她今天早上已经回来了。本来还想告知你们的，结果你们两个早上没来上课，哈哈哈。”
　“嘛……早上理事长找我们两个有点事情……”
　“那么，下次我们有事情再来找你们哦，谢谢你们两个了。”
　“小事小事，这也是我们特查工作的一部分。”
　在与两位女生交谈了一阵后，诺汐和诺霖直接回到了自己的座位上。忙活了一上午（逃了一上午的课）现在她们两个肚子都快要饿扁了。
　“中午好，诺汐，诺霖。要我借给你们抄笔记吗？”由理转过身来。
　“不需要。”诺汐趴在了桌上。
　“姐姐，张嘴~”诺霖在一旁给她喂着便当。
　“嗷呜~”吃着妹妹亲手做的爱心便当，诺汐心满意足地点了点头。抄笔记什么的，还是丢到九霄云外好了。
　“说起来，没想到真的会有魔导书的事情呢。”见气氛有点冷清，由理立刻挑起了一个新的话题，“之前问你们两个的时候，你们两个还和我说不知道！”
　“这嘛，毕竟学生会特地叮嘱我们不要和一般学生说的。这种危险的东西，你们上次也吃过苦头的吧？”一边享受着诺霖的喂食play，一边还百无聊赖地玩弄着诺霖的手指。
　“那只是意外而已，再说了，我怎么知道那本书居然会是什么魔导书啊！”
　“反正，有碰到奇怪的书本就请来找我们特查。魔导书这种东西可不是开玩笑的，要是出了生命危险的话，后悔都来不及的。”诺汐的神情变得严肃了不少，像是由理和真琴这种已经曾经受到过魔导书波及的人，再一次受到波及的可能性也更大。
　“知道了，知道了。”
　面前的由理似乎并没有将诺汐的劝告放在心上，反倒是提出了一个全新的话题。“原来魔法在这个世界上是真正存在的！我原来还以为这些还仅仅是存在于小说和漫画里的呢！”
　“就算有也和我们没什么关系才对吧。”诺汐用手撑着脑袋，她可并不想再继续深入这个话题了。学生会那边曾经告诫过姐妹俩，虽然魔术的事情并不算是隐私，但是可以的话，也尽量少让普通学生接触魔术为妙。
　“不是魔法，正确说法应该是魔术才对吧。”诺霖嘟着嘴在旁边说道。
　“差不多差不多啦，诺霖你就别较真了嘛。”由理挥了挥手，“对了，特查是什么事情都管吗？”
　“不帮忙相亲处对象。这种事情请找恋研的人——”
　“不是恋爱的事情啦，诺汐！”
　“除了恋爱你还会有什么事情想找我商谈吗？”
　“我像是那种满脑子都是恋爱的少女吗？！”
　“像。”
　“等等，诺汐！诺霖你来评评理，我难道真的是那种人吗！”
　“难道不是吗？”诺霖在旁边吃着自己的便当说着。她可完全不想掺和姐姐和由理的话题，毕竟她觉得实在是没有多少营养可言。
　“就连诺霖都这么说——我在你们眼中到底是什么样的人啊！”
　“满脑子思春的青春期少女。”
　“呜……”
　“其实你看看真琴多好，索性向她告白好了。”
　“真，真琴毕竟是室友嘛……我，我也不好意思打破现在的关系。万一告白了没成功的话，反倒以后见面的话就很尴尬。我，我还不想打破现在和真琴维持的这种关系……”正好趁着真琴不在，由理轻声地对她们两人说着自己的真心话。
　“哦~少女的心思，真是难懂呢。”诺汐露出了意味深长的笑容。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十二章 姐妹俩的下午茶</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC42%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC42%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第42章
　第四十二章 姐妹俩的下午茶
　“这本书，能先借给我一段时间吗？”
　放学后，诺汐拿着那本《千羽学院七大怪谈》对着前桌的由理说着。
　“随意啦，反正我也早就看完了这些东西了。”由理倒是一脸无所谓的样子。
　“怪谈，原来你每天晚上都在看这些闲书吗？由——理——”
　一脸黑线的真琴用手抓住了由理的肩，身上散发出了极致的杀气。
　“等等，真，真琴你听我解释——”
　“晚上的作业也不去做，向你搭话也不理我，原来在看这种闲书啊——由——理——”
　从真琴身上散发出来的杀气，估计都可以将由理给大卸八块了。
　“不，不是这样的真琴。听，听我解释呀——诺汐，诺霖，救，救命！”一脸悲催的由理，向着诺汐和诺霖发出了求救信号。
　“那明天再见了。”
　姐妹俩压根就没有理睬由理和真琴的打闹，注意力完全放在了面前的这本书上。
　“等等，你们两个见利忘义，重色轻友的家伙——”
　“真琴，真琴你不要揪我——救，救命啊——”
　“明早见，诺汐，诺霖。”真琴笑着挥了挥手，直接将可怜的由理直接拖走了。
　“拜拜~”
　向着她们的好友告别了之后，姐妹俩来到了寂静的中庭中，讨论起了所谓的“千羽学院七大怪谈”。
　“霖。”诺汐将包里的这本书放在了圆桌上，“你觉得，这上面写的事情是真的吗？”
　“千羽学院七大怪谈吗？”存在本身也算是怪谈的诺霖陷入到了长久的沉思之中。
　下午和姐姐一起阅读完这书上的故事之后，她还是有点懵懵的。以至于下午的几节课她都没有认真上，还差点被老师叫起来回答问题。
　“换作是以前的话，我肯定是不会相信这些东西的。”诺霖望向了诺汐，看着姐姐那如同着红宝石一般的双眸，缓缓地说出了属于自己的想法。
　“但是现在相信了吗？”
　“因为魔术的存在，使我没有怀疑的理由。”
　即使是作为着魔术师之中的顶尖的存在——魔女，诺霖还是依旧无法理解完整的魔术体系。
　从小过着无忧无虑的生活，接受着正常的教育，从来没有接触过这种超自然力量的她们，突然被告知了世界上有着“魔术”的存在，三观一下子受到了巨大的冲击。就算是到了现在，已经能够自由的运用着简单魔术的诺霖，心中也依旧对着这种神秘力量有所抗拒。
　“如果可以的话，尽可能不想和魔术沾上关系呢。”诺汐无奈地摸了摸诺霖的脑袋。
　因为魔术太过神秘了，即使她们听优奈学姐说过，现在国际上已经有一套相对完整的魔术理论，但是由于牵扯到了量子力学层面的知识，实在属于她们的理解范围之外。
　『Shut up and——Magic！』
　这是优奈学姐曾经告诫她们的，所谓现代魔术的真谛。
　由于整个魔术理论还仅处于初步阶段，真正要参透现代魔术基本上是不可能的事情。
　但是，并不需要参透魔术才能使用魔术，就算是无法理解其中根本的原因，只要能够调动体内的Novia因子，能够掌握住使用魔术的方法就可以了。至于为什么这种方法能够使用魔术？那是经过上千年的发展，有古代魔术和近代魔术的铺垫，再加上前人的经验总结而成的。
　那么为什么就会有这种经验呢？
　“刚接触魔术的你们会有所迷茫也是正常的，但是记住这句话，Shut up and——Magic！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十三章 超自然研究社</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC43%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC43%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第43章
　第四十三章 超自然研究社
　在中庭打闹了一阵子后，趁着现在还处于社团活动期间，她们立刻来到了一切的根源之处——超自然研究社。
　站在了超自然研究社的活动室门前，远远的感觉到一阵古怪的气息。难道这就是，所谓的超自然之力吗？
　“就是这里了，霖。”
　诺汐轻轻敲了敲门，“请问有人在吗？”
　“请进。”里面传来了一个好听的女声，富有磁性的声音，几乎差点让诺汐失了神。
　“姐姐？”诺霖轻轻揪了一下诺汐的手臂，将她的思绪立刻拉回了过来。
　“那么，打扰了。”缓过神来的诺汐立刻推开了活动室的大门，瞬间，从门口中冒出的幽蓝色火焰直接使她吓了一跳，“啊啊啊——”诺汐的惨叫在整个走廊中回荡着，偶尔经过的学生都差点吓得摔了一跤。
　“念刃！”察觉到姐姐有危险的诺霖，立刻将释放出了简单的魔术，盘旋在诺汐周围的那两团火焰直接被诺霖用魔术所切开，在空中渐渐化为了灰烬消散了。
　“你是谁？”诺霖朝后稍微退了几步，看向了活动室里的那位少女。
　她身穿着一身红白的巫女服，有着一头像是雪花一般洁白的长发。
　乍一看，就被她的美丽所折服。
　只见她指缝间夹着几张纸片，下一秒，手中的纸片立刻释放了出来，直朝着自己飞去。
　“魔术师吗？那么试试看这一招怎么样呢？”
　将魔法阵写在纸片上，利用着纸片自身为媒介而发动的魔术吗？
　在优佳学姐的训练下，诺霖的战斗力可比以前要上去了好几个档次。
　“不仅是魔术师，更是魔女哦！Imaginary Shield！”
　利用着魔法阵作为护盾挡住了火焰的攻击后，诺霖立刻展开了反击。
　“Quantum Chain！”
　锁链从身后释放出来，直朝面前的少女攻去。
　锁链在攻向少女额头前几厘米的地方停了下来，少女举起了双手，表现出了一脸呆萌的可爱表情。
　“哎啦啦，投降啦。怎么可能打得过魔女啦。”
　“你是谁？”诺霖将锁链收了起来，用手向着诺汐示意了一下之后，那个躲在墙角看着她们战斗的笨蛋姐姐才走了进来。
　“对呀，我是谁呢？真是个深奥的哲学问题呢，该怎么回答呢？不过，在提出我是谁这个问题之前，不妨——”穿着巫女服的少女开始故意糊弄玄虚了起来。
　“说人话。”诺霖的手中召唤出了一把短剑，将其在少女的面前晃了晃。
　“知道了——那么，就隆重的向你们介绍一下吧。我就是千羽学院二年D班，超自然研究社的社长——小鸢纱雪。”
　“小鸢纱雪？这个名字好像在哪里听起过……”
　“是这本书的作者啊，霖！”诺汐从包里拿出了那本《千羽学院七大怪谈》，在封面上可是大大的注明着作者的名字——超自然研究社：小鸢纱雪。
　“作者，还是二年级，等等，也就是说，是学姐吗？”
　瞬间魔术形成的短剑消失在了空气中，诺霖面露惊恐的神色。眼前少女的身高也不过1米6，看起来似乎和她差不多高的样子，使得她还以为是同年级的学生呢。
　“抱，抱歉，一不小心冒犯了学姐，请，请学姐不要怪罪我！”诺霖立刻向着她鞠了一躬。
　“什么？冒犯？怎么回事呀？”面前的小鸢纱雪则丝毫没有感觉到有任何不对劲的地方，呆呆的神情不由得使姐妹俩好奇她的反射弧是不是有点太长了。
　“就是……不应该和学姐刀剑相向的。对不起，小鸢学姐。”诺霖又向着她鞠了一躬。“不过学姐，之前的那个火焰是……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十四章 与奇怪学姐一起共进晚餐</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC44%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC44%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第44章
　第四十四章 与奇怪学姐一起共进晚餐
　“那么，二位想要来向我询问一些什么呢？关于三围之类的问题我可是不会回答的哦。”纱雪笑着对着面前的姐妹俩说着，小口地吃起了面前的小蛋糕，“秋雨阁自助餐厅的东西果然是一级棒！”
　“不会有人问这种问题的吧？”
　看着面前这位身材与她们差不多娇小的萝莉学姐，诺汐都不知道该从何吐槽起比较好了。
　“不哦，经常会有人来超自然研究社问我一些奇怪的问题的。学院里的女孩子们，可还真是有趣呢。”
　“我直接开门见山吧，学姐。”
　发现情况渐渐不对的诺汐立刻趁着话题还没有彻底歪掉之前抢占了先机。和诺霖稍微对视了一下后她立刻开口说道，“我们特别事件调查组，想要调查一下这些所谓的怪谈。关于书中所谈到的千羽学院七大怪谈，请问您有什么头绪吗？”
　“头绪？我自己写的书我怎么可能没有头绪。说起来这蛋糕还真的很好吃，真不愧是秋雨阁呢。”
　自动忽略了后半句话的诺汐继续说道，“我们想要和纱雪学姐您说的是，关于这七大怪谈的真实性。”
　“真实性？怪谈嘛，有些只是以讹传讹也很正常。”
　“您没有就真实性考察过吗？”
　“不要搞得像是在质问我一样嘛……”纱雪嘟起了嘴，脸上挂着一脸不满的神色。
　“抱，抱歉学姐，我们两个搞得太认真了。”诺汐也发现了自己语气有点太过严肃，立刻稍微收敛了一些。
　“嘛，毕竟这也是你们特查的工作，我也不好意思说三道四的。那么我就将我所知道的，关于七大怪谈的事情一一告诉你们吧。顺带着说明一下，我作为这本书的编纂者，也仅是把在女孩子们之间的这些怪谈、都市传说等汇总到了一起，最后再写成书的时候，中间还有着我不少的添油加醋成分。”
　“如有雷同，纯属巧合系列吗？”
　“嘛，你们能明白就好。本身我就是出于兴致去写的这本《千羽学院七大怪谈》，真的要较真起来的话，我可得乖乖投降了。”纱雪的脸上始终挂着那令人难以捉摸的神秘微笑。
　姐妹俩不由得感觉到在谈话之中她们始终是在被牵着鼻子走一样，完全无法在与学姐的交谈之中占据到主动地位。
　也许是因为，眼前的纱雪学姐过于奇怪了。
　“首先谈第一个，『魔导书的怪谈』。相信二位是绝对不会感觉到陌生的吧。同样的，作为学院里仅有的巫女的我，也当然对我们千羽学院内所收藏的这些魔导书了如指掌。”
　“不就是魔术师吗，说起来，纱雪学姐你竟然没有加入学生会？”诺霖还记得当年莉娅和她说过，学生会的主要人员构成就是众多学院内的觉醒的少女魔术师们。
　“哼，我才不会加入学生会这种是非之地。”纱雪一边吃着盘子里美味的食物，一边开始控诉起了学生会之中不好的地方。
　“我可不想被柚子和惠子她们管着。所以她们当年来找我加入学生会的时候就让我直接一口回绝了。”
　“不愧是学姐呢……”
　虽然才认识一个小时都不到，但是诺汐却如此确信，按照眼前纱雪学姐的性格，的确可能会做出这种事情的。
　“虽然没有加入到学生会，不过我则是从另一种手段来了解了魔导书的事情。这也是我为什么会把魔导书的怪谈放在第一位的原因了。”纱雪露出了十分自信的神情。
　“因为是亲身接触过的事物，所以也具有100%的可能性，学姐的意思就是这样吧？”
　“Bingo~”纱雪对着诺汐露出了微笑，顺便吃了一口自己面前的牛排，“而且呢，现在魔导书的事情都已经算是得到实锤了。所以我特地将其顺序放在第一个了。”
　“那么剩下的六个怪谈呢？这些都是真实的吗？”
　例如什么徘徊的幽灵、钟楼的狼人之类的，光是听着就令人有点毛骨悚然了。
　“不一定真实哦，我编书的时候，是按照真实性从上到下排序的。前几项都是我有所经历以及周围的女生之间谈论比较多的，而越往后的话，置信度就越低。比如说最后的怪谈——『井中的地下城』。在收录这个的时候，我还特地去图书馆查了好几天的资料，由于资料也都比较稀缺，所以你们应该也发现了，我在最后三个怪谈所花的篇幅加起来都还没有第二个多。”
　“是呢，乍一看就像是学姐最后烂尾了一样。”
　“这又不是小说，怎么可能烂尾啦。”纱雪苦笑了一下，轻轻抿了口放在面前的雪碧，“第二个怪谈——『镜中人影』，这个也算是我了解的比较多的一大怪谈了。具体的内容在书中我都写的挺详细的，你们两个应该看得懂吧？”
　“看是看得懂。不过总感觉有点不可思议呢。夜深人静照镜子的时候映出来的诡异人影，换作是我的话，估计都要被吓出心脏病来了。”
　“霖向来都是这么胆小呢，晚上上厕所的时候都要我陪着才肯去呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十五章 暴风雨夜</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC45%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC45%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第45章
　第四十五章 暴风雨夜
　走出秋雨阁的时候，天空中突然下起了倾盆大雨。
　阴沉沉的乌云压在天空之中，天空中仿佛就像是开出了一个大口一般，大雨从中倾泻而出。紧接着只见一阵闪电划破天空，直劈中地上的一棵树木，被电焦的树木散发出了难闻的气味。
　“这……这是什么情况？”
　照理来说6月的天会下起雷阵雨也不算奇怪，但是这场雷阵雨来的太过突然，以至于许多人都没有反应过来。狂风在屋外咆哮着，直接掀翻了那些走在路上的女孩子们身上的伞。原先还在外面散步的女孩子们都被淋成了落汤鸡，学院中一片混乱的景象。
　“霖，你看，魔导书在那边！”在一片狂风之中，诺汐敏锐的捕捉到了位于风眼处的那本魔导书。那本魔导书的旁边展开着许多发着蓝光的魔法阵，无数的魔术术式启动着，估计也就是目前这一切的罪魁祸首了。
　“魔导书？Quantum Sickle！”在一旁的诺霖已经召唤出了她的大镰刀，变身成了可爱的小猫娘的模样，“姐姐，就交给我喵！”
　“没，没问题吗？”诺汐掏出了手枪，然而，在这种极端天气下她连站立都站不稳，更不用提去睁开眼瞄准那本魔导书了。
　“没有问题，就看我的吧！”
　诺霖纵身一跃飞到了半空中，对准了面前的魔导书，挥舞起了她手中的镰刀。从镰刀之中所释放出的无形的气刃看起来好像对那本空中的魔导书有了效果。
　这个时候，诺汐的电话响了，她立刻调成了免提模式。
　“喂，诺汐，听得到我说话吗？”
　“怎么了优奈学姐。这个魔导书，好，好麻烦。”
　魔导书在发现了诺霖的攻势之后对她展开了反击，从魔法阵之中释放出了好几发冰蓝色的魔弹，灵活的诺霖虽然是轻松的躲闪了过去，但是她那可怜的姐姐大人则显得有点悲催，一边在与优奈学姐的对话的同时，还要一边注意躲闪那些飞来的冰弹。
　“现在在秋雨阁附近的魔导书，根据莉娅目前的调查，好像也是一本A级魔导书，冰系魔导书，名字为《雨》。封印的时候，还一定得注意好里面的书灵，听说那个书灵小萝莉，挺……”
　突然落在诺汐身边的一道闪电，直接切断了她们两人的谈话。不知道是作为“姐姐”的特殊魔免体质还是因为单纯的幸运，即使手机好像又不能用了，但是诺汐身上却毫发无伤。
　“我可怜的手机啊！”
　诺汐看着自己冒烟的手机，这还是她前不久刚刚换的新手机，没想到又报废了，脸上都有点哭笑不得。
　“Quantum Chain！”
　诺霖和魔导书的战斗还在继续，背后释放而出的锁链，从着四面八方向着那本魔导书攻去。有点愚钝的魔导书，还没有反应过来便是被轻松的封锁住了动作。
　“欺负姐姐的家伙，我诺霖可绝对不会绕过的喵！”手中的镰刀被她像是回旋镖一般丢了出去，直接砸向了那本可怜的魔导书，可怜的魔导书，直接被这么一击击中后，落在了草丛之中。
　天空中的雨势立刻减小了，看来，这场大雨果然和这魔导书脱不了干系。
　“作战完成！姐姐，霖的表现怎么样喵！”
　诺霖回到了诺汐的身边，骄傲的挺起了胸膛。
　“嗯，霖真是太棒了。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，“接下来得赶紧去封印了吧。”
　诺汐拿起手枪，朝着旁边的草丛之中跑了过去。
　然而，就在她准备开枪的那个瞬间，草丛之中突然绽放出了耀眼的蓝光，直冲天际，原先漆黑的天空刹那间都染上了耀眼的冰蓝色。一股无形的力量，直接将诺汐所弹开。
　“那，那是什么……”
　“光……极光，极光吗？”
　在秋雨阁附近的其他女孩子们全然忘记了自己该去躲雨的事实，目光被这神奇的蓝光紧紧的吸引住了，呆呆地站在这大雨之中，仿佛魂都被抽走了一样。
　“姐姐，小心喵！”
　魔女的直觉令诺霖立刻将诺汐推开到了一旁，紧接着，伴随着蓝光的逐渐退去，从那草丛之中，出现了一个身穿着哥特式长裙的一位蓝发小萝莉。
　“哇——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十六章 不眠之夜</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC46%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC46%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第46章
　第四十六章 不眠之夜
　魔导书已经被封印了，受到波及的学生们也在立刻得到了学生会的帮助。在这起骚乱之中有所受到波及的学生也都被送去了校医院。
　浴室之中不断冒出的热气拂过诺霖的身体，她的脸上都变得像是熟透的苹果一样红彤彤的。真不知道到底是因为热气的缘故还是因为想到了什么东西而在害羞着。
　还未解除魔女化变身的她，将整个人的身体都埋在了浴缸里，调皮的猫尾巴从两条大腿之间穿了出来，就像是在戏弄着自己的主人一般。
　“明明毛绒绒的，但是为什么一点都没有被沾湿呢？”用双手抚摸着自己的猫尾巴，不由得对发生在其上面的奇怪现象表示出了好奇的想法。
　明明浸泡在水中，却丝毫没有被沾湿。
　因为是魔女之书的书灵附着在上面吗？
　“诶，等等！”
　调皮的猫尾巴，完全不受诺霖的控制，被她抚摸了一阵之后，直接朝向着自己双腿间的秘密花园伸了过去。
　“讨，讨厌！”
　诺霖立刻站起身来，趁着事情还没有发展到一发不可收拾的地步的时候立刻解除了自己的魔女化。恢复成了普通的美少女的样子。
　“怎么说人家也是个魔女……”
　很奇怪吧，明明还是魔女呢，照理来说应该是十分强大的存在。结果，平日里不仅诺汐喜欢欺负自己，现在就连自己的尾巴都要开始欺负自己了。
　一点作为魔女的威严都没有……
　自己就像是将小受这个词展现到了极致。
　“讨厌……”
　重新泡在了浴缸里，试图着用着热水来压制住魔女化后的副作用。靠着泡澡来驱散身体之中的情欲，偶尔还真的会有点奇效。
　“给我忍住啊……”
　体内的Novia因子处在十分亢奋的状态之中，浑身的血管都仿佛瞬间被疏通了开来，心跳加速，浑身发烫，大脑中又一次被诺汐所占据满。
　“咕噜噜噜……”
　闭上双眼，将整个人的都埋在了浴缸里。
　很快就可以解决掉的，不能被诺汐察觉到，不然今晚肯定会被她玩到下不了床的。
　那么，就像是这样……
　自己的手指伸向了自己的秘密花园之中，早已经湿润的小花园，早就已经显得饥渴难耐了。手指刚一触碰，快感便是立刻占据了大脑。
　“咕……”在水中无法发出声音，也仅仅能吐出几个泡泡罢了。诺霖的手指，熟练地玩弄着自己的身体。早就已经做过很多次的她，对自己的身体还是了解的一清二楚的。
　伴随着手指不断地抽插着，身体渐渐地变得轻飘飘的，大脑之中也渐渐地变得一片空白。
　“噗哈——”
　脑袋从中探了出来，整个人的身体发生了一阵抽搐，瞬间便是到达了高潮之中。
　“呼……”
　自慰结束，诺霖整个人变得软绵绵的，倒在了浴缸之中。脑袋晕乎乎的，看起来就像是泡久了一样，脸上依旧挂着两片可爱的红晕。
　“呼……”
　还好自己已经反锁住了大门，不然估计诺汐会趁着自己洗澡的时候进来偷袭自己。
　是那个变态姐姐的话，肯定会这样做的！绝对！
　“霖，还没有洗完吗？”门外传来了诺汐的声音。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十七章 不安【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC47%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC47%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第47章
　第四十七章 不安【诺霖视角】
　漆黑的房间里，仅仅有着几丝透过窗户照进来的月光而已。房间里，几乎什么都看不到。
　狂风在窗外不断地呼啸着，房间里的窗帘都被高高的吹起。轰鸣的雷声，吓得我的心脏都提到了嗓子眼上。
　暴风雨应该已经停了才对。
　我这是在哪里？
　又进入到DreamLand之中了吗？
　不对，这里不是我的DreamLand世界，仅仅是我所居住的房间而已。
　“姐姐？”
　轻声地呼唤了一声本应该抱着我睡着的诺汐，然而，却丝毫没有回应。轻轻推了推睡在我身边的物体，那软绵绵的触感，和诺汐的皮肤相差甚远。
　不是诺汐，肯定不是她。
　翻了翻她的“身体”，呈现在我面前的并不是熟悉的姐姐的面容，而仅仅是一个与姐姐等大的人偶而已。
　玻璃珠做的眼珠，空洞洞地望着我。
　仿佛其中有着无尽的深渊一般。
　“啧……”
　不由得倒吸了一口冷气，就在这个时候，突然闪电划破了天空，耳边响起了震耳的雷声。
　“呜……”下意识地捂住了耳朵。
　“姐姐，姐姐你在哪里！”惊恐地环顾着四周的场景，然而，却并没有看到诺汐的身影。如果是小时候的话，她肯定会将我搂在怀里，好好的安抚着我的。
　这里是哪里？
　梦吗？不是DreamLand的世界，而是单纯的一个梦而已吗？然而，就算是梦境，这种恐惧感却依旧盘旋在心头，无法挥之而去。
　魔术呢？在梦境之中能够使用魔术吗？
　闭上双眼，在心头默念起咒语。
　然而，眼前却什么都没有发生。
　真是讽刺，明明优佳学姐还曾经称我为“梦之魔女”，理论上甚至还可以拥有着操控梦境的魔术，然而实际上在梦境之中，我却什么都做不了。
　“姐姐……”
　没有姐姐在旁边，周围的一切仿佛都变得好可怕。
　不要，不要……
　“霖——”
　耳边回响起了诺汐的声音，我立刻抬起脑袋，循着声音所在的地方望去，然而，眼前却是什么都没有见到。
　“霖——”
　依旧是诺汐的声音，但是这一次却是从其他的方向传出的。我再一次朝着声音发出的地方望去，然而，所见之处依旧是一片漆黑。
　“姐姐，姐姐你在哪里？”我环顾着整个昏暗的房间，不断地试图着寻找着诺汐所在的地方。
　“霖——”
　“霖——”
　“霖——这边来——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十八章 姐妹调查中（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC48%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC48%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第48章
　第四十八章 姐妹调查中（1）
　由于昨天晚上闹得沸沸扬扬的“蓝发小萝莉”事件，其中还有着不少的学生受到牵连，迫于学生们的情况考虑，学院方面也只能暂时选择了停课一天的决定。
　对此，学生们倒是表示十分的开心。
　“千羽学院第八怪谈，蓝发的天使萝莉……新闻社的消息都已经变得这么精通了吗？”在早晨的特查办公室中，诺汐已经开始阅读起了新出版的学院报纸，上面的头版头条居然就是昨晚的那魔导书事件。
　“居然这么称呼那个书灵嘛……不过，好像的确在学院里的人气不低的样子，今天早上还收到了由理给我发的消息，她还问我关于这个蓝发萝莉的事情呢，姐姐你看。”
　诺霖把手机放到了诺汐的面前，上面正好有着一张昨晚拍摄的照片。照片上，正好是蓝发小萝莉释放冰雹的场景。
　“她没受到什么牵连吧？”
　诺汐不由得担心起了由理的情况。
　“那个笨蛋不可能有事情的啦。姐姐，你说该怎么回答比较好呢？”
　“就装傻好了，说起来，我新买的手机什么时候才能到啊。”诺汐的脸上露出了略显得悲伤的神情，至今她仍然还怀念着她可怜的手机。
　“那就这样……等等，这照片里是不是把我给拍进去了！”
　诺霖将图片放大了好几倍，这才清晰地看到照片的角落之中，正好拍到了某只手持着镰刀的小猫娘。
　“那就当不知道吧！”
　反正由理也没有见过魔女化的自己，想要萌混过关还是很简单的事情。
　“那么现在就该考虑一下关于那些学院怪谈的事情了，霖有什么头绪吗？”放下昨天新出的“第八个怪谈”不说，前七个，准确来说应该是六个怪谈，都值得姐妹俩好好调查一番呢。
　“镜中……镜中人影……”
　一想起昨天在浴室所见的那个场景，诺霖的心中就立刻被恐惧所占满。虽然和书本上记载的那个镜中人影有所差异，但是由于都是镜子的原因，也不由得使她将两者联系在了一起。
　“昨天的那个事情吗？”诺汐并没有亲眼见到镜中的异常，但是，既然诺霖已经是受害者之一，那么就不可以小看了。“趁着今天停课的时间，好好调查一下吧。”
　诺汐摸了摸诺霖的脑袋，将手中的报纸放到了桌上，“首先第一点，我们得确定的是，这件事情是人为作案的。”
　……
　理事长办公室。当全体学生都在愉快的享受着这个意料之外的假期的时候，优奈和优佳则是忙得团团转，一边要处理魔导书事件的余波，一边还要协调好理事会和那些老师的事情。
　“是，是，关于魔导书的事情我们两个会好好处理的。”
　“教学计划应该不会有问题，期末考试还是照常进行。”
　优奈真的是已经忙得焦头烂额了，谁让她就是千羽家族名义上的家主，千羽学院的理事长呢？
　甚至都动用了她们的那位小女仆砂糖酱。
　“砂糖，那份文件递给我一下。优佳，你先把这份文件送到行政楼1楼的104室，交给教务处。然后这里的这份文件让教导主任签字后再带给我。”
　“了解。”利用着空间魔术，优佳的办事效率还是很高的。不过，在她身边那位呆呆的小女仆砂糖酱，就没有优佳那么灵活的身手了，差点还因为地上的纸而平地摔了一跤。
　“呀——”
　躲过了地上的纸张，却又不小心被椅子腿给绊了一跤。可怜的砂糖向前直接摔倒在了优奈的怀中。
　“咿呀——”
　手中的纸张在办公室里到处飞舞着，乍一看就像是下起了大雪一般。
　“那个，大小姐……抱，抱歉！”红着脸的砂糖像是逃一般的离开了优奈的身边，蹲下身来捡着地上的那些纸张。
　砂糖这才意识到自己似乎是闯下大祸了。不仅弄飞了主人的那些文件，甚至还倒在了主人的怀中。
　“真是个蠢萝莉呢。砂糖，过来。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十九章 姐妹调查中（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC49%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC49%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第49章
　第四十九章 姐妹调查中（2）
　“人死后会依旧对人世间有所留恋，我们将这种想法称为滞留思念。如果将特殊魔力与滞留思念相融合，便会诞生出幽灵的存在。伴随着魔术的发展，现在的幽灵，多半是寄托于魔导器或者魔女而存在的。就比如说御三家的那位安蒂尔·斯波里特，人家就有好几个幽灵女友哦~”
　“幽灵女友？”
　诺汐差点一口水喷了出来。
　“嗯嗯，因为她没有姐姐嘛，再加上性格古怪也找不到女朋友，就跑去勾搭幽灵了。”优奈轻轻抿了口茶，“不过，我们千羽学院内可没有幽灵哦，你们碰到的事情，绝对是人为造成的，不要瞎想了哦。”
　“这，这样呀……”
　虽然莫名的被科普了一番关于幽灵的知识，不过诺汐和诺霖也得到了自己的答案。确定了昨晚的事情不是幽灵的恶作剧之后，事件的调查也有了明确的方向。
　“对了，优奈学姐，你有听说过镜中人影的事情吗？”
　“镜中人影？一年前听同班的几个女生谈起过，你们两个为什么突然问起这个？”
　“就是这本书，《千羽学院七大怪谈》，优奈学姐不知道你看过没有……”诺汐立刻将那本书递给了优奈。
　“嗯？千羽学院七大怪谈？那不是老妈那个时代流行的嘛。”优奈接过了那本书，稍稍翻了几页之后，脸上的神情变得缓和了不少，“原来是这样，那还真是有趣呢。”
　“那个……优奈学姐……”
　完全捉摸不透优奈的神色，诺汐稍稍朝后退了几步。
　“你们是想要调查一下这书上写的七大怪谈吗？”
　“是的，因为好奇心。那个，优奈学姐，能不能给我们一些线索，我和霖现在有点遇到了瓶颈的感觉。”
　“线索吗？”优奈摸了摸自己的下巴，恰好这个时候，优佳也从行政楼那边回到了办公室里，“优佳，有听说最近咱们学校里流行的那什么，七大怪谈吗？”
　“听班里几位女生说起过一些，怎么了吗，姐姐大人？”
　“现在诺汐她们可是想好好调查一番呢。”
　“她们两个吃饱了没事干么？”
　“噗，优佳学姐——”
　在旁边的诺汐突然感觉到心口中了一箭。
　“诶？原来你们两个在这里呀，抱歉没注意到二位！”优佳这才意识到了理事长办公室还有着其他人的存在。
　“优佳学姐！”
　“嘛，有这个想法是挺好的呀。学院七大怪谈嘛，我看看……”优佳凑到了优奈的身边，看了看诺汐拿来的那本书。
　“所以……两位学姐，能不能帮助我们一下……”
　“不行哦，最近学院里的事情挺忙的，能抽出时间来和你们聊聊天都挺不容易的了，不过，我有一个小提示哦。”
　“提示？”
　“提示就是——请不要忘记了，现在的你们可是处于一个，魔术的世界之中。”
　…………
　“接下来，去问问二年级的学姐调查一下情况吧？”走出了理事长办公室后，诺汐提议道。镜中人影出现的时间是优奈学姐入学左右，也就是一年前。
　“唔……好的。”诺霖牵住了诺汐的手，跟在了她姐姐的身后。
　第一个被她们采访的人，则是躺在医院里的学生会长千羽莉娅。由于昨晚的事情她身受重伤，目前还正在裹着绷带在病房里无所事事中。
　“莉娅学姐！请问您知道镜中人影吗？”
　“镜中人影？哦，是最近很流行的那个怪谈嘛。你们特查最近在调查这个吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十章 镜之夜</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC50%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC50%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第50章
　第五十章 镜之夜
　夜深人静的时候，诺汐和诺霖则并没有呆在她们的寝室里。为了验证下午时候的那个猜想，姐妹俩特地来到了二号宿舍楼，在洗手间的镜子边等候着。
　“这里也有魔法阵的痕迹呢，姐姐。比之前我们发现的那些还要复杂的多。”
　身为魔女的诺霖敏锐的察觉到了洗手间之中的异样，在瓷砖之中不为人所知的地方，有人特地刻上了一个魔法阵。
　“魔法阵嘛，为了刻意实现怪谈而准备的吗？”
　经过她们一个下午的调查，诺汐已经十分确定，七大怪谈之中的第二位——镜中人影，本质上就是有一位魔术师所故意营造出来的。
　“这个魔法阵，似乎是控制终端呢。”
　“和梦夜书库里的那个差不多吗？”
　诺汐想起了被诺霖无意间破坏掉的那个魔法阵，也是造成她们现在这个样子的罪魁祸首。
　“差不多吧，这个魔法阵是用来控制其他魔法阵的总魔法阵，相当于一个魔力转化并且输出的终端。至于供给这个魔法阵的魔力从何而来……”
　“Novia Diffuse Field。只需要定向控制好体内魔力波的扩散方向，自然也就可以用来给它们供能了。”熟悉的声音在耳边响起，诺霖猛地一抬头，突然射出的冰锥直接从她的脸颊边擦肩而过。
　“又见面了呢，诺霖·卡蕾娜。”银发巫女的手中，悬浮着一块冰锥，手中轻轻一挥，再一次朝着诺霖攻击了过去。
　“果然是你呢，纱雪学姐。”
　本来计划是利用着镜中人影的怪谈来引诱对方上钩的，没想到居然还发现了终端的魔法阵，计划也只能提前一步进行了。
　诺霖迅速地躲到了一边，关掉的项圈的开关，魔女化的动作瞬间完成，那把大镰刀直接出现在了她的手中。
　“哎呀，没想到居然这么容易就被拆穿了呢，还真有点不甘心呢。”小鸢纱雪的脸上依旧挂着笑容，朝后稍微退了几步，甚至开始与姐妹俩闲谈了起来。
　“因为，纱雪学姐你在说起镜中人影的时候，那一脸自信的样子，不由得让我们怀疑你与这件事有着不少的联系呢。”诺汐走到了一边，端起了她的手枪，将枪口对准了面前的小鸢纱雪。
　“原来是这样呢，看来我以后还得要好好的控制好自己的面部表情了呢。”
　“而且，纱雪学姐说过，自己晚上没有熬夜的习惯，关于镜中人影的事情也没有亲身经历过吧？”
　“是呀，女孩子的作息要正常才好呢。”
　“但是，在谈论到音乐室的钢琴声的时候，纱雪学姐可是和我们说过自己有亲耳听见吧？明明钢琴声只在深夜传出，不熬夜的纱雪学姐却自称听见过钢琴声，这两者不是前后矛盾吗？”
　“这也只能说明我偶尔不熬夜吧，说明不了别的什么的。”纱雪反倒还显得有点倦意。
　“不不，为什么纱雪学姐会把道听途说的事情放在第二顺位，却把自己亲身经历过的事情放在第三位呢？从个人的角度来说，纱雪学姐应该不会犯这种错误的吧？那么，唯一的解释就是，纱雪学姐对于「镜中人影」很有信心，想要更多人知道并且前来验证这个怪谈的真实性吧？”
　“低估你了呢，诺汐，没想到能把我的具体想法给看穿，你其实挺适合学心理学的吧？”
　“承蒙学姐夸奖。”诺汐向着纱雪鞠了一躬，“那么，纱雪学姐，能否将您的目的告诉我们呢？”
　“目的？如果那么想知道我的目的的话，就来打赢我试试看吧。既然诺霖也是魔女的话，就来让我这个前辈看看你的实力吧。闪耀吧，圣光之枪！”
　魔女？
　等等，刚刚纱雪学姐居然说自己是魔女？
　下一秒，闪耀着金光的长枪从她的身后方穿出，刺在了诺霖的身边，还好诺霖反应及时，不然估计早就被此贯穿了身体吧。
　被金色长枪攻击到的瓷砖直接裂开了，裂口处黑色的焦痕，足以说明刚刚那魔术攻击的强度了。
　果然是魔女的水平，上一次在社团活动室里的只不过是小打小闹而已。
　“哎呀，忘记说了嘛。我还以为你们已经看出来了呢，我可是魔女哦——”纱雪的脸上依旧是那么悠闲自在的神情，面对着诺汐与诺霖的时候，显得十分得心应手。
　“为了让诺霖你更有点动力，来打个赌吧。如果这场决斗输掉的话，你们两个就要加入到我的超自然研究社哦。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十一章 惩罚，不是游戏</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC51%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC51%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第51章
　第五十一章 惩罚，不是游戏
　傍晚的夕阳染红了整片操场，在这片落日余晖之中，三位身材娇小的少女，正在跑道上挥汗如雨，锻炼着自己的身体。操场外还有着不少的学生们在围观这个励志场景。
　如果要说人话的话，就是——
　现在的操场上，有三个女孩子正在操场上跑步，更准确的说法应该是——罚跑。
　没错，她们三人便是昨晚震撼了整个宿舍，引起了“环二号宿舍楼地震带”的罪魁祸首——诺汐·卡蕾娜、诺霖·卡蕾娜以及小鸢纱雪。
　“你们，你们两个，跑，跑慢一点……我，我要不，不行了……”跑在最后的，则是罕见的穿着运动装的小鸢纱雪，那一脸悲催的样子，看起来就像是受了极大的委屈一样。
　“纱雪学姐你不是魔女嘛，体力有这么差的吗？”诺汐不解地看向了最后的纱雪。身为魔女的她，体能居然比自己还要差？
　“魔女又不代表体能会好！再说了，我，我平时又不，不跑步啊——”与昨晚战斗的时候那悠然自得的样子判若两人，现在的纱雪学姐，甚至蠢到了都会平地摔的地步。
　“所以，纱雪学姐——”
　“这是意外啦！不要把我们魔女想的那么强大呀，而且，你们两个居然还那么轻松，才，才有问题吧！”刚跑没几步，纱雪又一次上演了平地摔。
　现在的诺汐，可完全无法将之前那位几乎完全压着她们吊打的镜之魔女与面前的这位蠢萌蠢萌的小鸢纱雪联系在一起。不过，如果知道了之前发生的事情的话，这一切也显得情有可原了。
　而至于她们为什么现在会呆在操场上呢？这一切还得从今天凌晨的时候说起……
　由于诺霖的一个“小”失误，蓄力中的大镰朝着洗手间的墙壁飞了过去，伴随着轰雷般的巨响，整个宿舍楼就像是发生了地震一般，几乎所有的学生都被这巨大的声响和震动给吵醒了。
　作为着罪魁祸首的姐妹俩和小鸢纱雪，则是被眨眼间赶到的千羽优佳都悉数制服并押回了理事长办公室。一到理事长办公室，迎接着她们的，则是来自于两位理事长的姐妹混合双打。
　“你们三个，大半夜的不睡觉在搞什么！”
　优奈的怒火几乎都可以将面前的文件都烧起来一般，吓得她们三个人直发抖。两位魔女的猫耳朵都缩了起来，原先还是对手的两人，甚至都抱在一起躲在了诺汐的身后。
　“那个……在调，调查……”诺汐低声地说着，看着身后的两位魔女，她的心中复杂到了无法用言语来形容的地步。
　“调查？调查着调查着你们两个就把学校给拆了？！”
　“只是宿舍楼而已……”身后的诺霖轻声地反驳了一句。
　“姐姐训你们还敢顶嘴！”
　“诺汐，诺霖，现在给你们三分钟的时间解释一下发生了什么，如果解释不清楚的话——”异色的双瞳之中闪过的光芒，就像是要将她们碎尸万段一般。
　“是是是，那个，就是……纱雪学姐你也说点什么啊！”
　“还有2分50秒。”旁边的优佳毫不留情地掐着手机上的秒表，在旁边给她们三人计时。
　“就是，我和霖去问了莉娅学姐那个问题然后被莉娅学姐疏通了一番后我们总算是明白了是光学原理导致的镜中人影成像然后我和霖就想着去引出那个在背后操控着这一切的魔术师结果晚上不小心遇到了纱雪学姐就这样不知道为什么打了起来！”诺汐低着脑袋一口气说完了这些话，整个人都有点上气不接下气了。
　“优佳，你听懂了吗？”
　“听不懂。”
　两位理事长都只是一脸懵逼地看着面前的诺汐，很是佩服她能一口气说完中间不带喘的本领。比起魔术师，诺汐也许更适合去学脱口秀。
　“还有一分半，你们还有组织语言的机会，不然就以破坏学校公务罪把你们都退学哦。”
　当平日里最温柔的优佳学姐向着她们说出这种死刑宣告的时候，姐妹俩的心中不由得吹起了一阵寒风。
　“还是让我来说吧。”依靠着这对姐妹估计是没用了，身为三人之中唯一的二年级学生的小鸢纱雪毅然站了出来。
　“就是优奈你之前来和我说的，顺便给她们两人特训一下战斗技巧之类的，然后，一时间就不小心被我玩嗨了……”
　“等等，纱雪学姐，训练又是怎么一回事！”诺汐和诺霖听到了一个陌生的词语，突然发现这件事情背后仍然有着不少的蹊跷。
　“嘛……因为，优奈她觉得你们两个战斗能力不行，想趁着你们调查我的机会让我来考验一下你们的实力。所以刚刚才会……”
　双手的手指一戳一戳的，纱雪似乎想要试图萌混过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十二章 纱雪的祈愿</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC52%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC52%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第52章
　第五十二章 纱雪的祈愿
　结果到最后，诺霖和纱雪也并没有分出胜负来。
　不过，光说那惩罚意义十足的跑步的话，她们姐妹俩还是胜过了小鸢纱雪的，毕竟，最后的一圈几乎是她们姐妹俩拖着纱雪跑完的。
　操场上跑十圈的惩罚结束了之后，三人各自回寝室洗了把澡。现在的诺汐和诺霖，正躺在她们寝室的床上，互相抱在一起看着手机上下载的小说来放松一下心情。
　这个时候，突然响起了敲门声。
　“请进——”虽然不知道是谁，诺霖还是依旧伸出了手，直接用一些简单魔术操控着大门，利用着远程手段轻松的将大门打开了。
　“那个……”走进来的不是别人，正是前不久与她患难与共的小鸢纱雪。
　“纱雪学姐？”
　“很抱歉在晚上的这个时间打扰到你们，不过，我想趁着现在的这个机会来和你们聊一会……不知道二位有没有空呢？”纱雪的声音显得很是疲倦，想来肯定是罚跑之后的副作用吧。
　“没事的，但是学姐您不会觉得太累了嘛……”
　“不不不，很重要的事情，我想要现在，立刻，马上就告诉你们！”小鸢纱雪呈现出了一脸严肃的神情，“再说了，我可是魔女，这点小事算不了什么。”
　“那你下午跑步的时候……”
　“哼哼，你觉得哪个才是真正的我呢？”
　“什么意思……”
　“你觉得哪个是真正的我呢？是那个在社团里说着奇怪的话的小鸢纱雪呢，是昨晚那个吊打你们的小鸢纱雪呢，还是那个连跑步都会平地摔的小鸢纱雪呢？”
　“什……什么？”
　一时间，纱雪口中所刷的话语，令她们都觉得晕乎乎的。
　“照镜子的时候，所映出来的自己是真正的自己吗？”
　“等等，纱雪学姐！”诺霖讨厌哲学，她也不想和纱雪探讨这个问题。
　“这就是我，她们都是我。都是组成了‘小鸢纱雪’这个存在的所有的我的集合。不知道这么说，你们二位又能否能理解我呢？”
　“唔……无法理解……难道说是，人格分裂吗？”
　“人格分裂？嘛嘛，远远没有那么严重啦。”纱雪学姐笑了笑，“我呢，只是有时候会表现的比较古怪脱线一点罢了，单纯说就是令人琢磨不透吧？”
　“其实并不是吧，学姐你只是善于伪装自己的性格而已。”
　房间里的气氛，陷入到了久久的沉默之中。
　诺汐一语道破了纱雪的内心，纱雪抿着嘴唇，似乎陷入到了沉思之中。
　“简单来说，是一种很强的随机应变的能力呢。在秋雨阁吃饭的时候，表现的脱线一点，在误导我们的时候还能为我们留下一点线索。至于战斗的时候，如果不表现出认真的模样，就害怕着输给诺霖。而下午跑步的时候，其实纱雪学姐的体力不可能那么虚弱的吧？”
　“谁知道呢~”眼前的白发巫女，眼神飘忽不定，并不愿意从正面去回答诺汐的质疑。
　“因为这样的话，容易博得我和诺霖的同情，才会表现出那蠢萌蠢萌的样子吧？不得不说，在演技方面，还是纱雪学姐更胜一筹呢。”
　“那么我又该表现出怎么样的神色来应对你的质疑呢？”
　纱雪无奈地摊了摊手，嘴角露出了一丝苦笑。
　“这不是质疑，只是单纯的在陈述事实而已。”
　“关于『镜中人影』的真相，想听吗？我觉得，现在也没有什么对你们隐瞒的必要了。”纱雪微笑着对她们说道，“一切的一切，还得要从我刚入学的那段时间开始说起……”
　“首先得明确告诉你们的是，我是一位魔女哦！外号镜之魔女，擅长的是光属性的魔术，然后，这本就是我的魔女之书，于一年前的某个早晨出现在我身边的书，当时还以为是我室友的恶作剧呢。”纱雪从她的包里掏出了自己的魔女之书《Mirror》。那是一本十分简洁的魔导书，与诺霖的《DreamLand》完全不一样，翻开一看，里面的每一页上都写满了无数的咒语和魔法阵。
　这才是真正的魔导书啊……里面记载的都是魔术相关的内容，哪怕是门外汉也能在这本书详尽的教程之中很快掌握一切，成为一名出色的魔女吧？反观诺霖的《DreamLand》，那简直就是真正的无字天书。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十三章 特查的新成员</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC53%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC53%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第53章
　第五十三章 特查的新成员
　下午社团活动期间，诺汐和诺霖两人依旧呆在了她们的特查办公室里，处于着看书与发呆的叠加态，简称无聊的状态之中。
　“魔法阵……”
　经过与纱雪学姐的那场战斗，诺霖再一度意识到了自己的不足，在魔术造诣上的匮乏，也是她会输给纱雪学姐的主要原因。
　现在的她，正拿着从图书馆中借来的几本基础的魔导书进行着自学。而她的姐姐诺汐，也呆在她的身旁，看上去是在帮助着妹妹学习，实际上，那上下其手的状态，难免令人怀疑她是不是单纯就是想趁着吃点豆腐。
　“是，是特别事件调查组嘛……”
　就在这个时候，有人又敲响了特查的大门。
　“门没锁，有什么事情的话就请进吧。”诺汐和诺霖谁也不愿意离开这舒服到夭寿的沙发，只想依偎在一起看着面前的书/妹妹。
　“那个……下午好，二位……”
　熟悉的声音，熟悉的巫女服，现在站在她们面前的，则是这段时间和她们来往甚是密切的二年级的某位学姐——小鸢纱雪。
　“纱雪学姐，这次来找我们是有什么事情吗？”姐妹俩都停下了她们手中的动作，好奇地看向了面前的这位学姐。
　“就是……就是那个……”
　“嗯？”面对着支支吾吾的纱雪学姐，诺汐不由得开始揣测起了她的来意。那夜的赌注，是否还依旧有效？现在的纱雪学姐，该不会是想要让她们一起加入到那个超自然研究社吧？
　“就是……请，请允许我加入特查！”
　“什么？！”
　与诺汐的预测大大相反，纱雪口中说出的话语，反倒是让姐妹俩差点怀疑自己有没有听错了。
　“加入特查？”诺汐又重复了一遍，“纱雪学姐是在和我们开玩笑吗？”
　“并没有，准确来说，从一开始我的想法就是成为特查的一份子的。只不过，因为不太好意思直说，所以也就……”纱雪的目光稍许有点飘忽，脸上又不由得泛起了可爱的红晕，双手捏着巫女服的裙袴，看起来还有点娇羞和可爱的样子。
　将时间回溯到前天的下午，当诺霖和诺汐游走于校园之中调查着关于镜中人影的一切的时候，幕后黑手小鸢纱雪则是悠闲地呆在她的寝室里，和她的室友一起玩着游戏。
　直到，理事长千羽优奈找上门的那个刹那为止，和室友说了稍微有点事情之后，纱雪便是被优奈请去了咖啡厅谈话了。
　“那个，优奈你找我什么事情啊……”
　“镜中人影，又是你搞出来的事情？”
　“那不是当然的吗？”纱雪的脸上露出了一点神秘的笑容，“应该不会影响到学院的正常活动吧？只不过给大家在茶余饭后增加点谈资罢了。”
　“诺汐和诺霖，你应该认识她们的吧？她们最近可是在调查你的事情哦。”
　“当然认识，昨晚我还在秋雨阁请她们姐妹俩吃饭呢。”
　“昨晚秋雨阁的那个事情，你那个时候也在吧？”
　“当然在，只不过我并没有出手罢了。”
　“你觉得，她们姐妹俩怎么样。”
　“有点蠢蠢的，如果没记错的话，诺霖应该是个魔女吧，只不过她的实力……”
　“甚至还没有到普通魔女的一半的水准，对吧？”
　“嗯，处理昨天的那个事件的时候，那蠢蠢的样子都让我怀疑她的实力了。”纱雪直言不讳地说出了自己的感想。
　“所以，我想要你去帮助她们一下。不知道你对特查的工作是否有兴致呢？”
　“帮助她们？”纱雪倒也没有拒绝，“你的意思是，让我加入到特查吗？”
　“把她们拐骗到你的超自然研究社也是可以的，就看你有没有这个实力了。总之，根据千羽学院的校规，如果社团总成员少于三个人的话，理事会有权利对其采取废部的措施。正巧的是，你们的社团正好是不满三个人的吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十四章 悄悄潜入你的世界（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC54%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC54%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第54章
　第五十四章 悄悄潜入你的世界（1）【诺霖视角】
　『去寻找你所想要的答案吧——』
　脑海中突然映出了这么一句话语，将我从睡梦之中又一度唤醒。
　寻找我想要的答案？可是我现在连问题都没有吧。
　本应该放在桌上的《DreamLand》，在这个时候却浮在半空之中，封面上绽放着淡紫色的微光，仿佛在向着我诉说着什么一样。
　我所想要寻找的答案？难道说是魔术吗？
　『The Secret of Magic』
　眼前缓缓浮现出了一排古怪的文字，奇迹的是，我竟然能毫不费力的将其转化为熟悉的英语而读懂它。
　“The Secret of Magic……魔术的奥秘。”
　魔女之书，本质上就是一类特殊的魔导书。
　而优奈学姐说过，魔导书不仅拥有着强大的力量，同时也储存着相关的魔术知识，是十分特殊的一类魔导器。
　你终于肯教我知识了吗？
　或者说，终于肯认可我这个魔女当你的主人了吗？
　“姐姐——”
　轻轻地推了推躺在我身旁的诺汐，然而，我的姐姐大人则睡得像是死猪一般，完全对我的喊话没有任何的反应。
　“霖……”听到她口中吐露出的话语，本来我还以为她已经醒来了，没想到她只是翻了个身，“不可以………逃跑哦！”
　就算是熟睡中，她的脸上所展现出的坏笑，以及那现在揉着我胸的手，不由得令我好奇她到底又在做着什么样的梦。
　“DreamLand……我，可以吗？”看向了浮在半空中的《DreamLand》，总感觉，书页之中绽放着的光芒仿佛是对我的提示。
　梦境魔术，优佳学姐是如此评价的，但是具体是什么效果从来没有和我说过。不过，根据我最近泡在图书馆看书的经验来看。梦境魔术应该和潜入他人的梦境有着一些联系吧？
　“想要让我潜入到姐姐的梦境吗？”
　仿佛是魔导书之中的书灵听懂了我的话语，它渐渐地落到了我的面前。抬手触摸到封面的那个刹那，大脑中突然涌入了好几句咒语。
　“It&#39;s all of your dream. It&#39;s all of my fantasy.Let me connet them together and enter your dream, my dear sister——Noxi·Karena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十五章 悄悄潜入你的梦境（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC55%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC55%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第55章
　第五十五章 悄悄潜入你的梦境（2）【诺霖视角】
　【p.s.内有重口play！重复，内有重口play（包含触手等奇奇怪怪的东西）】
　【p.s.s.如果不能接受重口play的话，请跳过本章！不会影响到剧情流畅性！】
　“啊拉，不来看看，你们眼前的魔王是谁吗？”
　话音刚落，黑影之中，诺汐缓缓走了出来。
　她的身高非但没有变矮，反倒是好像还有1米65左右的样子。和现实中的她一样，有着一头瀑布般的银发和一双血红色的双瞳，身披着一件纯黑的披风，乍一看就像是吸血鬼的样子。
　手持着一根骷髅制的魔法杖，周围散发着极度不祥的气息。
　“这……”
　圣女小队的三人组都已经被吓得说不出话来了。
　“魔王，魔王竟然是——辉光神殿的前任圣女，诺汐·卡蕾娜？！”由理立刻朝后退了好几步，眼中完全流露着不相信的神情。
　“姐姐……姐姐大人……胡，胡说！神殿明明告诉我，姐姐大人是被魔王亲手杀死的，你，你不可能是姐姐大人！”圣女诺霖脸上的神情，崩溃了。
　事情似乎变得有趣了起来，原来诺汐是这个梦境的魔王吗？
　“快，快逃！我们，我们三个人不可能打得过前任圣女大人的！”真琴被吓得停在了原地。看来，诺汐的威慑力已经足以将她们吓怕了呢。
　“前任圣女，诺汐·卡蕾娜，辉光神殿有史以来的最强圣女，多次击退魔族大军，为人类大陆带来和平与繁荣，只不过在两年前与魔王的战争之中下落不明，没想到……居然是新任的魔王。骗，骗人的吧。一直以来讨伐的魔王居然是前任圣女什么的，不可能的吧……”
　“货真价实的哦，想要试试看吗？”
　诺汐伸出手，手中似乎聚集了极强的魔力。
　刹那间，地上冒出来的突刺，直接刺穿了由理和真琴的身体，由理和真琴还想要反抗，接下来，却是被黑刺给直接撕裂，化为一团血雾消散在了空中。可怜的两人，就这么领了便当。
　“大家……姐姐……”圣女诺霖吓得直后退。
　“这一次，可别想逃跑了哦，亲爱的。”
　诺汐伸出手，一团团的黑雾从中冒出，分岔开来化为了无数紫色的触手，朝着面前的圣女诺霖袭去。作为着圣女的诺霖，却并没有直接投降，反倒是拿起自己手中的法杖，开始与眼前的魔王诺汐交战了起来。
　“如果魔族把姐姐洗脑的话，那就由我来把姐姐拯救出来！”
　“洗脑？成为新的一任魔王，可是我自己的选择哦。”黑雾化成的触手从各个方向朝着诺霖袭去。
　眼前的诺霖立刻从法杖之中释放出了几束光弹，试图着借此将这些触手给净化掉。
　然而，眼前的诺汐却超乎她想象的强大。
　“没用的哦，你所做的一切，都只不过是徒劳而已。”诺汐再一次释放出黑雾，形成了宛如着电钻一般的样子，面对着诺霖直接刺了下去。
　“不——”
　地面被强大的魔力给钻开，黑雾再一次化为了电锯的模样，完全不等诺霖反应过来，便是瞬间在她的身上留下了一道锯痕。
　“姐……姐姐……”
　“现在投降的话还来得及哦，史上最强圣女的名号，可不是摆设！”
　更多的黑雾从她的身后释放出来，将眼前的光线悉数吞噬。化为一阵阵触手，眨眼间，圣女诺霖就像是无法反抗的小羔羊一样，被那些触手紧紧地束缚住了。
　等等，这突如其来的触手play是什么情况？
　由于同为“诺霖”的感觉共享，原先在一旁看戏的我，也被迫摆成了她的样子，身体上就好像也有着无形的触手在束缚着我的样子。
　滑溜溜，黏糊糊的触感从大腿、手臂上传来，生理上不由得感觉到了一阵恶心。为什么会有触手play啊！更何况，这是在姐姐的面前啊！
　“放，放开我，姐姐……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十六章 魔术复写——Imitate</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC56%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC56%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第56章
　第五十六章 魔术复写——Imitate
　直到第二天的早晨，诺霖还是没有将昨晚的事情告诉诺汐。
　只不过，通过潜入到诺汐的潜意识层面，观察她的梦境，诺霖发现了很多可怕的事情。在梦境的最后，那个魔王诺汐对着她说的那句话，依旧令她耿耿于怀。
　然而，早晨醒来后的诺汐，并没有表现出任何的异常，也似乎并没有察觉到妹妹潜入到自己梦中的事情。当诺霖问起她昨晚是不是做了很奇怪的梦的时候，诺汐却只是笑了笑谈起了其他的话题。
　诺霖对此稍微有点小愤怒，但是很快也就选择了原谅姐姐，勾住她的手臂嘟着小嘴就将这一页翻了过去。
　校园生活很是平常，姐妹俩洗漱完毕便是整理好了书包前去餐厅吃早饭了。镜中人影事件平息后的现今，她们还是依旧得去认真（并不可能）地上学的。
　毕竟6月月考已经迫在眉睫，虽然不打算复习，但是她也不想自己的成绩变得太难看。万一暑假回家被Mum和Kaasan问起来的话，还会显得些许尴尬。
　殊不知，理事长办公室里，优奈和优佳两人正在谋划着什么。
　“造梦者？优佳你觉得逗我开心很好玩吗？！”
　在她们面前的，则是特查的新成员，外号镜之魔女的小鸢纱雪。
　“并没有逗你的意思，现在的她，只是还完全没有真正觉醒而已。”优奈无奈地叹了口气，“这段时间我和优佳一直泡在图书馆研究着关于诺霖·卡蕾娜的一切，她几次行动的视频都看过了不知道多少次，现在得到的结论就是，她可是最高阶的魔女，造梦者。”
　“得到梦之女神的眷顾，超脱时空的束缚，混淆真实与虚幻的界限，达到魔术造诣的极限，那便是造梦者……别，别开玩笑了！”小鸢纱雪显然还是无法相信她所听到的一切，眼中所流露出来的，都是满满的怀疑。
　纱雪最擅长的，则是利用着扭曲光线的路径来制造出视觉上的幻象来迷惑他人，在战斗之中可以赚到很大的便宜，只可惜对于强大的魔术师来说，比起视觉，她们更愿意相信魔力的感知。
　而造梦者所制造出来的幻象，比她的光学幻象更为可怕。
　那是可以混淆一切的幻象，视觉、魔力感知、探测类魔导器统统失效，是就连因果法则都可以改变的幻象。
　那个蠢萌蠢萌的诺霖·卡蕾娜是造梦者？
　就宛若说着太阳会从西边出来一样不可思议。
　“你和她战斗的时候，没感觉到违和感吗？”
　“明明是高达270ppm的大魔女，却完全体现不出魔女的实力，你是想说这个吗？”纱雪回忆起她和诺霖的那场战斗，“她所用的魔术，大部分都是强化、召唤和防御魔术，并没有用过真正的攻击魔术。”
　“她的魔女之书上是一片空白，什么魔术都没有记载。她到现在，都没有学会属于她的魔术。”
　“不，不会吧，怎么，怎么可能？！”
　“因为身为造梦者的话，就不需要像我们这些魔女一样，学习很多的魔术了。”优佳在一旁的说着，“毕竟，她们可是有被誉为魔术史上最不可思议的魔术——魔术复写，又名Imitate.”
　“魔术复写？”
　同为魔女，纱雪感觉自己的知识储备比起优佳来说要差的多。不过，毕竟千羽优佳可是御三家的魔女，而她只不过是属于千羽家族势力之下的一个普通的小魔女而已。
　“简单说就是，那个魔术可以将复制所有其他的魔术的效果。学会了这个魔术，可以说是几乎掌握了所有其他的魔术了。”
　“那是犯规吧！简直是……类比于神明一般的存在。”
　“不然的话，为什么会说造梦者是得到了梦之女神的眷顾呢？而且，她可是历代所有魔女之中，最接近女神的存在。”
　“她的魔女之书，是《DreamLand》，当年她刚觉醒的时候，我们就给了她一个叫做梦境魔女的外号。只不过，她似乎对魔术的灵感，似乎有点慢呢。”
　“所以呢，又需要我来训练她吗？可饶了我吧理事长大人，我可不希望再把宿舍给拆了好吧！”纱雪苦苦哀求着，然而，优奈却丝毫没有对她表示出任何的同情，依旧是翻着她的笔记本，向着纱雪解释着她和优佳得到的结论。
　“学院里能依靠的魔女，就只有你了啊，小鸢纱雪。”
　优奈将手搭在了她的肩上，对着她竖起了大拇指。
　“为什么是我啊！魔女又不是只有我一个啊！”
　“加油哦，纱雪，培养我们千羽学院的王牌的重担，就交在你的身上了！”
　“唔，不要啊！”然而，再怎么样的呼喊也已经是无效的了，悲催的小鸢纱雪，就这样在她加入特查的第二天，得到了一个全新而又困难的任务。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十七章 消失的钥匙</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC57%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC57%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第57章
　第五十七章 消失的钥匙
　“Imitate——贯穿之冰剑！”
　又一支冰剑从诺霖身边射出，朝着面前的诺汐砸了过去。然而，那支冰剑，甚至都没有能够成功贯穿诺汐的小说书。
　“威力越来越弱了呢，感觉就像是蚊子叮一样。”
　诺汐看了看，作为冰系魔术甚至都无法打穿书皮，未免显得有点丢人。在社团活动解散后，诺霖依旧是拖着她姐姐在宿舍里进行了练习。
　“明明前不久还说是针扎的感觉吧！现在为什么变成了蚊子叮了！”
　“但的确威力越来越弱了呀，你看……”
　“呜！好不甘心啊啊啊！”诺霖双手抱胸坐到了一旁的沙发上，拿起自己从图书馆借来的现代魔术理论书开始研究了起来。
　即使纱雪学姐已经事先提醒过她，魔术复写的效果会比原版有所削弱，但是，她现在复写出来的魔术，简直就是金玉其外败絮其中吧！
　原先的冰剑可以轻松贯穿厚玻璃板，而自己复写的冰剑扎在人身上和蚊子叮一样，这削弱的有点过分了吧！
　“魔术效果的不足多半是来源于注入魔术之中的魔力不足。”诺霖念着理论书上的文字，“不可能，这书绝对是在骗我吧！”
　“早点休息一会吧，也许是因为今天疲倦了也说不定呢？”诺汐对着她笑了笑，“魔术用多的话，会对身体有负担的吧？”
　“这点是小问题啦！等会去厕所自己解决一下就好了！”诺霖脸上的神情无比认真，“况且，我作为魔女的体力才不可能就这么差！魔术构建，Imitate——贯穿之冰剑！”
　整个的一套流程，在诺霖的脑海中已经变得无比的熟悉，她清楚的记得一切的细节。魔术复写的速度比起原来也高出了很多。
　只不过，其威力仍旧很弱。打在房门上的冰剑，又一度化为了冰渣消散在了空中。
　“好，不，甘，心！”
　诺霖的眼神之中都出现了火焰。
　“休息一会吧，明天早上再去问问优佳学姐具体的情况好了。”诺汐放下了手中的小说书，故意解开了睡衣前的几粒扣子，“之前说好的奖励，过期不候哦~~”
　“奖，奖励……”
　面对着自家姐姐大人那明显的诱惑，诺霖的心中也渐渐燃起了欲望的火焰。原先使用魔术的副作用还没有消退，再加上姐姐这么一挑逗，她又怎么可能承受的住呢？
　“今天，特地犒劳霖一下哦~”
　诺汐将身上的睡裙褪下，轻轻地爬到了床边，对着诺霖露出了妩媚的笑容。
　“姐，姐姐……你这样我会……”
　“霖也很想要的，不是吗？”诺汐略微隆起的胸部贴在了诺霖的背后，口中轻轻吹出的热气不断地挑拨着诺霖的情欲。
　诺霖的鼻血都流了下来，自己的姐姐是吃错药了吗？嗯……好像的确刚刚晚上看她在吃媚药来着。
　“请享用我吧，霖，姐姐我已经，忍耐不住了……”一边在诺霖的耳边吹着气，诺汐一边将手伸入到了自己的私处，在体内情欲的作用下，那里已经泛滥成灾，渴求着得到来自诺霖的爱抚。
　“姐姐……”
　“叫小汐，不然明天把你吊在天花板上哦。”轻咬了诺霖的耳垂后，全裸着的诺汐躺在了自己的床上。
　“知道了，小汐。”
　诺霖暂时将魔术的事情都抛之到脑后，脱下自己的睡裙，骑在了诺汐的身上。第一步，便是开始玩弄起了姐姐胸前的那一对小馒头。灵巧的小手，在诺汐的胸前捏着，看着姐姐那一脸享受的表情的同时，还能聆听到姐姐的娇喘。
　心中的不悦之情一扫而空，诺霖完全进入到了欺负姐姐的状态之中。
　“啊……啊……不要，不要捏……”
　“哼哼，看招吧，小汐！”一边说着，诺霖又轻轻用手指捏了一下她胸前的小樱桃。
　“你……这是，在报复，我，我吧！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十八章 戴着手铐上学的一天。</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC58%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC58%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第58章
　第五十八章 戴着手铐上学的一天。
　即使昨天晚上闹了很久，到最后手铐的问题还是没有得到解决。可怜的诺汐就不得不戴着手铐睡觉了。
　不过，第二天醒来后，姐妹俩不得不面对一个十分严肃的问题——如何在铐着手铐的情况下去上课。要解决的第一个问题就是，手腕被铐着的情况下又该怎么穿上衣服。
　请假？请假的原因是昨晚和姐姐做爱的时候不小心把手铐铐在姐姐手腕上然后找不到钥匙所以姐姐没法穿衣服？这种请假理由被那个冰老虎听见了，估计她肯定会回一句：那你们以后都别来上课了。
　“姐姐，把手抬一下。”
　“裹得太紧了啊！再裹下去要变成飞机场了！”
　“本身就是飞机场的姐姐是没法再变贫的！”诺霖将手中的裹胸布又缠在了诺汐的身前。由于手腕被拷住的缘故，诺汐现在是无法穿正常的衣服的，就连胸罩也只能用裹胸布来勉强将就一下。
　“等我手好了之后我绝对要教训你一顿！”
　诺汐嘟起了嘴，表露出了十分不满的神色。
　“还要再裹一圈吗？总感觉裹得不够牢固的话很容易掉出来的。”诺霖走到了诺汐的面前，仔细观摩了一下诺汐的上半身。原先微微隆起的胸部现在已经因为裹胸布的原因而消失了，乍一看简直就是一马平川。
　“在女校里其实也无所谓吧，又不可能有男的看到。”诺汐苦笑了一下，“再裹就真的没了！”
　“那么，接下来穿衣服吧。”
　诺霖拿出了诺汐那件宽大的秋冬季外套，将其披在了诺汐的肩上，再将拉链一拉，如果不考虑诺汐的感受的话，看起来还是挺好看的。
　“呜……那就这么凑合一下算了……”
　诺汐看了看镜子中的自己，已经完全无力再吐槽自己的穿着。她发誓这绝对不是任何一个正常的女高中生的穿着，6月底的天穿着一件秋冬季的外套，里面却只穿着裹胸布，双手还放在衣服里，远远看去就像是没有双臂的残疾人一样。
　“我是从哪个次元跑出来的痴女吗！”
　“唔……”在晚上的时候的确挺像的，诺霖在心中小声嘀咕道。
　“而且，光是看着就感觉很热了好吧！给我换一件普通的外套啊！”
　“所以，姐姐你要怎么样嘛……普通的外套，套不住你的身体呀……”
　“那就披在肩上就好了！”
　于是，今天的一年A班教室的某个角落，就出现了一道亮丽的风景线。在角落中，坐着这么一位特立独行的少女，她有着银白色的秀发和绯红色的双瞳，看起来只是一位随处可见的女高中生的她，却有着普通女生绝对不敢去尝试的开放的服饰，只见她身披着一件黑色的外套，故意将袖子展露在外，双手放于身前，乍一看就像是将外套穿成了披风一般。
　而在外套里面，她却什么都没有穿，仅仅是靠着几层裹胸布遮住了自己的关键部位而已。这种特立独行的穿着，充分的体现出了当代女学生敢于挑战权威，迫切渴求穿衣自由的强烈愿望。
　而她，就是千羽学院一年A班那个，经常旷课迟到、时常上课睡觉、作业几乎全都是抄、考试临时抱佛脚的诺汐·卡蕾娜。
　千羽学院似乎从来不缺问题学生，就算是诺汐的次母菲娅·卡蕾娜，在当年据说也令老师十分的头疼。
　然而看在她背后有着学院长的这层关系上，她的班主任也只是敢怒不敢言，在装作没有看见特立独行的诺汐之后，继续开始上课了。
　“所以，诺汐这是在cosplay吗？！”一下课，诺汐便是成为了班里所有女生谈话的中心。姐妹俩位置的周围，到处围满了围观的群众。
　这难免令诺汐感觉有点不好意思。
　“cosplay个鬼啊，我还sinplay呢。”如果不是无可奈何，谁又愿意穿成这样出门呢？诺汐脸上完全欲哭无泪，不知道该回以什么表情好。
　“那今晚到底是tan还是cot呢？”倒是在旁边的诺霖还不忘记在这个时候调侃姐姐一句。
　“脑子里不要想着这些不纯洁的东西呀！”诺汐本来想抬起手敲一下诺霖的脑袋的，然而被手铐铐住的双手，并没有办法动弹。
　“欸手铐？！”
　在一旁围观的同学们更好奇了，之前对诺汐的判断似乎有点过于简单了呢，诺汐可真是个超越她们想象力的中二少女呢。
　“简单说，就是……手铐的钥匙不小心被某个笨蛋给弄丢了，所以现在取不下来了，只能这样来上课……”感觉到周围那炽热的视线，诺汐的脸上红的像是个苹果一样了。
　“可是，为什么衣服……难道说……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十九章 老妈驾到</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC59%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC59%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第59章
　第五十九章 老妈驾到
　“感觉真安静啊，学校里也没有魔导书的动乱，和前几天真是天差地别呢。”诺汐走在了学校里的路上，看着平静的校园不禁感叹道。
　“可能是优奈学姐努力加强了一下封印结界吧，我们特查现在很空闲呢。”
　虽然看起来像是忘记了什么事，但是诺霖依旧很悠闲自得的样子。
　“看你那高兴的样子。”
　“那当然啦，特查也空闲着，我也可以有时间和姐姐约会了，周末去一趟镇上吗，姐姐？”
　“嗯，周末没事的话就去一趟镇上吧，我也想买点新衣服了呢。”诺汐看着学校正门，一副若有所思的样子。
　就在这个时候，学校大门口突然开进来一辆黑色的跑车，说时迟那时快，突然冲出来一位身穿着黑衣的女性，手中迅速展开的魔法阵之中释放出几发魔弹，朝着她们姐妹俩发射了过去。
　偷袭？暗杀？学院的保安都去哪里了？
　“霖，小心！”诺汐下意识地将诺霖抱在了怀里。立刻掏出手枪朝着面前的女人开了几枪。
　只听“啪啪啪”的几声响起，封印弹击中了她面前的法阵，将魔弹的攻击抑制了下来。
　“什么嘛……我射得还是挺准的嘛。”
　“姐姐，姐姐！”
　“没事的，这点小伤，算不了什么……”身为着“姐姐”的体质让她能免疫一切魔术的效果，但是被魔弹直击的时候所感觉到的剧痛还是令诺汐不由得咬紧了牙关。
　“姐姐你在做什么啊姐姐！”
　“因为……你是我妹妹啊……保护妹妹，不是姐姐应该做的事情吗……”诺汐将手搭在了诺霖的肩上，一股有气无力的样子，看起来就像是真的中弹了一样。
　黑衣女性缓缓的接近，诺汐再一次握紧了手中的手枪。
　“姐姐！可是，那是Mum啊！”
　悲情的气氛，就这么被诺霖的一句话所打破，原先还想好好与诺霖上演一出姐妹情深，希望之花连接着羁绊的诺汐，一下子傻了。
　“欸？什么？”
　“蠢丫头连你妈都认不出了？”
　刚起身额头便是被轻轻弹了一下。
　眼前这位身穿着黑衣的高挑女性，和她们姐妹俩一样，有着一头美丽的银发。不过气质上，要比姐妹俩都成熟的多，举止投足间散发着身为女人的魅力。
　她便是诺霖和诺汐的次母，菲娅·卡蕾娜。
　只可惜，姐妹俩并没有遗传到她们次母身上的任何特征。
　“唔……”
　诺汐把刚刚的行为归结于中二病犯了，不过，次母的出现倒是更令她好奇，偏偏在这个学期还剩下一个月不到的时候突然来到千羽学院，明明再过一段时间她们姐妹俩就应该回英国了才对。
　“怎么了，不欢迎我来吗？”菲娅摸了摸诺霖的脑袋，“有点想你们两个了，正好来日本旅游一趟呗。”
　“Kaasan呢，她没来嘛……”
　“她和你若叶阿姨吃饭去了。”
　“什么？？？”心中突然有了一种自己被抛弃的感觉。
　“那Mum，刚刚那是……”即使被诺汐抱在怀中，诺霖还是看得很清楚的，刚刚菲娅所使用的，绝对是魔术吧？
　“逗你们玩一下呀，想看看你们两个的反应能力如何，现在看来，这段时间在学校里没有虚度光阴呢。”
　“会死人的呀！会死人的Mum！”诺汐表示出了严正的抗议，要知道，她刚刚距离希望之花也只有几厘米的距离了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十章 梦的延续</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC60%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC60%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第60章
　第六十章 梦的延续
　诺霖带着自己的妈妈来到了她们的特查办公室里，正巧纱雪学姐有点事情不在办公室，所以办公室里也就只剩下了她们两人。
　哦不对，三人，还有一旁已经被忽略的诺汐。
　空气中洋溢着满满的醋味，不过诺霖和菲娅选择了完全无视一旁的诺汐。不过，居然还因为自己的妈妈吃醋，该说诺汐还是个小孩子嘛？
　“特别事件调查组？这就是你们两个所在的社团吗？不愧是我女儿呢。”菲娅坐到了沙发上，“有水吗，诺汐？”
　“我就是来给你们两个倒水的吗！”诺汐表示出了十分的不满，不过还是老老实实地帮她们两人倒好了水。
　“没想到优奈居然将这里整理的那么好，我小时候来的时候，这里还是乱糟糟的一团呢。”
　“Mum小时候来过这里吗？”
　“哈哈哈，和诗音、夏子、若叶她们玩试胆大会的时候误入到这里的，那个时候，这里还是个废弃仓库呢。”
　“试胆大会……”
　为什么试胆大会会在图书馆里玩，诺汐觉得还是不要问比较好。
　“让我看看你现在大概掌握到什么地步吧。”聊了会天之后，菲娅也变得正经了不少，“魔术复写可是很难的一类魔术，而且学好魔术复写也仅是作为魔术师的入门而已。”
　“入门……”
　“来测试一下吧？”菲娅拿过了诺汐递来的魔导书，随手翻了一页后，便是开始吟唱起了上面的咒语，“燃烧吧！绽放吧！以魔力跃动焰心，向这个世界展示出最绚烂的火焰吧！——绚烂花火！”
　书本上的文字都浮现出了蔷薇般的鲜红色，从菲娅手中所绽放出来的火焰，如同着烟花一般向着各处绽放了开来。
　“火，要，要着火了！灭火器，灭火器我放在哪里啊！”
　倒是诺汐忙的晕头转向的，甚至还被地上自己乱摆的书籍给绊了一跤，不巧的是脑袋还正好撞在了沙发角上，眼前直冒金星，差点昏迷了过去。
　“那个……Mum，姐姐她……”
　“别管她了。”菲娅咳了一声，将手中的火焰迅速的收回。巧妙地控制住了自己的力度，所释放出的火焰并不可能烧着周围的一切。
　“刚刚我释放魔术的过程，你有看清楚吗？”
　“唔……大概吧……”
　“魔术复写的第一步，是在大脑中解析并且模拟构建出魔术的全过程，大脑的运算效率越快，复写的时间也就越短。诺霖你看看能不能做到呢？”
　“大概，可以的。”诺霖稍作犹豫后说道，刚刚那是一个简单的火系魔术，在脑海中也能大概模拟出魔术的样子。“Imitate——绚烂花火！”
　试着用之前的魔术办法来复写了一下眼前的魔术，然而，和她所预计的一样，手中的确也绽放出了火焰，然而，眼前的火焰看起来萎靡不振的，就像是氧气供给不足一样，一点都没有之前那般绚烂的效果。
　“原来是这样呢，那还真是遇到瓶颈了呢。”
　菲娅看到诺霖的魔术的时候便是已经清楚了她遇到的情况，轻轻摸了摸她的脑袋，安抚好了自家女儿的情绪后，菲娅开始手把手的辅导起了自家女儿。
　“复写的确是成功的，但是魔术的效果却比起原先要差的多，诺霖现在遇到的是这个问题吧？”
　“唔……是，是的……”诺霖叹了叹气，“书上说是我输出魔力的功力不足，但是，我觉得我自己没有少用力气啊！”
　“那是因为Imitate就是很消耗魔力的一种魔术啦。”
　“唔……”
　简单说还是自己没有注入更多的魔力吗？
　与之前使用召唤魔术的时候不一样，这一次要调动更多的魔力试试看。闭上眼，想象着体内Novia因子的活动，将它们都集中于手心处。
　然后在大脑中再构建起魔术的术式。
　“Imitate——绚烂花火！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十一章 小女仆的夜晚</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC61%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC61%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第61章
　第六十一章 小女仆的夜晚
　在千羽姐妹的寝室里，她们那位可爱的小女仆砂糖酱正在兢兢业业地收拾着姐妹俩的床。
　“欢，欢迎回来，二，二小姐！”
　见到墙壁中突然打开的一扇门，砂糖立刻停下了手中的工作。一开始的时候还不习惯，偶尔还会被吓到，不过现在的她早就已经习惯了她家二小姐进房间的方式。
　“砂糖酱~”千羽优佳立刻将砂糖紧紧地抱在了怀中。
　“唔……太，太紧了……”不过害羞且内向的砂糖仍未习惯优佳这突如其来的亲昵动作。
　“今天把家里打扫的如何呢？让我来看看小砂糖有没有偷懒呢。”优佳好奇地扫了扫整个屋子，房间里在砂糖的打扫下变得整整齐齐的，姐妹俩的书桌上一尘不染，一些简单的小玩具也物归原位，看得出来砂糖对工作还是很认真的。
　“有，有很认真的工作。”
　“嗯，今天要好好表扬一下砂糖酱呢。”
　“唔……”
　砂糖捏着身上的黑色围裙，明明什么话都没有说，脸上就已经羞红了。真不知道这个小丫头脑子里又在想什么呢。
　年仅13岁的她，正是青春刚刚萌动的年纪。
　而现在这么可爱的砂糖酱，就算是那个小受优佳都有了想要将她吃掉的想法。
　“砂糖酱，今晚要帮两位主人暖床哦~”
　“暖，暖床是什么……什么意思……”
　红着脸晕乎乎的表情，看起来真的是可爱至极。
　“暖床就是……”优佳轻轻地在砂糖的耳边低语道，口中呼出的热气，完全令可爱的砂糖酱的身体变得愈发奇怪了起来，到最后她也只听清楚了“全裸躺床上”这五个字而已。
　“我和优奈姐还有点事情哦，大概11点半左右的时间回来吧，如果觉得累的话先小憩一会吧。”优佳摸了摸砂糖的脑袋，开始无比期待起了这个不平凡的夜晚……
　晚上，当墙上的钟指向了11点半的时候，优奈和优佳依旧没有回到她们的寝室中。已经脱下了衣服躺在姐妹俩的大床上的砂糖环顾了一下整个房间，心中不知道为何泛起了一丝不安。
　房间里依旧是一片寂静，只剩下了她一人。
　明明早就应该习惯了这种冷清才对，在没有成为女仆前，在英国的时候经常是这样的才对，但是，这么多天来在优奈和优佳的陪同下，以理事长女仆的身份在千羽学院之中学习的生活，已经使她逐渐发生了变化。
　班里的大家都很好，也没有人因为她年龄小来欺负她，反倒是有很多地方都在尽可能地帮助好她。
　在千羽学院里的每一天，她都过得相当充实。
　现在反倒是不能适应这种孤独了。
　“呜……”房间里寂静得让她感觉到了可怕。
　“大小姐，二小姐……”然而，原先承诺要回来陪她的两位主人却仍然未归。
　她不禁起身，披上了一件白衬衫后离开了床边。
　走到寂静的窗前，略显得呆滞的看向了窗外。
　就在这个时候，耳边突然响起了悦耳的声音，隐约听起来，好像是有人在弹奏着钢琴的样子。
　“是谁在……唱，唱歌吗……”
　砂糖好奇地环顾了一下周围，夜已经很深了，宿舍楼之中基本上都熄灯了。而声音传来的方向，也好像是教学楼那边。
　悦耳的音色非但没有停下，反而继续演奏了起来。
　动听的钢琴曲，令她不由得有点沉醉于其中。
　空荡荡的房间里，教学楼处传来的音乐反倒是听的一清二楚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十二章 深夜的千羽学院（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC62%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC62%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第62章
第六十二章 深夜的千羽学院（1）
　“所以说，姐姐就是个大大大坏蛋！”走在校园的路上，诺霖双手抱着胸，看起来一脸不开心的模样。
　“我又怎么了嘛……”诺汐表示自己很委屈，明明什么事情都没有做，但是今天早上诺霖就莫名其妙生气了。
　“昨天明明答应我去约会的，然后又放了我鸽子了！都是姐姐的错！”
　“哪有啊……要不是那突然冒出来的魔导书，才不会发生这种事情的！”
　“那还不是因为姐姐动作太磨蹭了！我用Quantum Chain控制住魔导书的时候，姐姐你可是又又又打歪了啊！”
　“那不是我的问题好吧！然后最后你复写的时候还又复写失败了，不然我们也不会花费那么长时间吧！”
　“我不管我不管，姐姐坏！”
　“唔……”
　面对着又开始不讲道理的妹妹，作为姐姐的诺汐也只能开始安慰她了。
　“霖～”
　“哼。”
　诺霖就像是一只炸毛的小猫咪一样，即使是生着气也十分可爱。
　“霖，下周末再去镇上约会好不好～”
　“哼。”
　“看你最喜欢看的那部电影，再去看看买你最喜欢的蛋糕怎么样？”
　“哼。”
　“然后还有什么要求的话姐姐都满足你好不好？”
　“那晚上？”
　“偶尔姐姐让着你也是可以的。”
　诺汐的底线是偶尔，seldom，虽然最近伴随着诺霖逐渐的成熟而越来越趋向于sometimes了。
　调教不成反而逐渐丧失主动权？诺汐感觉自己作为姐姐的地位逐渐不保。
　明明占据着双子姐姐的天时地利人和，却并不能像优奈学姐那般管着自己的妹妹。
　自己这是怎么了……
　“诺汐姐姐……”就在这个时候，诺汐突然感觉到有人攥住了自己的袖子，回头一看，正好看到了一个可爱的金发萝莉站在她们的身后。
　“砂糖酱？”
　两位理事长的可爱的小女仆正站在她们的身后，捏着裙子的样子看起来十分的可爱。
　“发生了什么事情吗？”诺霖摸了摸她的脑袋，对着她露出了温柔的笑容。
　“诺霖姐姐，那个……特查是不是……”
　“找我们特查有事情吗？请问具体是什么样的事情呢？”
　“那个……”砂糖开始缓缓向着特查的两位讲述起了昨晚发生的那件可怕的事情。
　——————————————
　“千羽学院七大怪谈的第三位，音乐室的钢琴声。”来到教室里之后，诺汐对着同桌的诺霖说着。
　砂糖告诉她们昨晚的时候，能清晰的听见教学楼那边传来的声音，就像是有幽灵在弹奏着乐曲一般。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十三章 深夜的千羽学院（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC63%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC63%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第63章
第六十三章 深夜的千羽学院（2）
　晚上11点半，当诺汐牵着诺霖的手从寝室里走到教学楼外的时候，小鸢纱雪已经等待在了教学楼外，脸上一脸严肃的样子，抬着头看着音乐教室的方向。
　音乐室之中，的确隐隐约约地传出着琴声，略显轻快的音色，听起来都显得十分的优美。
　都说音乐可以反映出人的品性，那么想必那位弹奏者的心情也一定很开心吧。
　“就算是幽灵也希望是个好相处的幽灵呢……”诺汐的双腿依旧是有点在发抖。
　“不一定是幽灵的啦。”诺霖牵住了诺汐的手，总感觉听到这优美的音色的时候，心中也安定了许多。
　“一定不是什么幽灵吧！”诺汐看了看音乐教室中，风轻轻吹动了一下帘子的时候，她隐约督见了一个坐在阳台上的人影。
　不是幽灵，而是人，而且还至少是两个人。确定了这点后，诺汐的心中安心了许多。
　“纱雪学姐！”她们对着纱雪打了个招呼。
　“你们来了啊……”纱雪看到姐妹俩后露出了笑容。“刚刚听见了吗？”
　“嗯……”
　“应该是有人在音乐室弹钢琴吧？这么轻快的月色，看着不像是幽灵弹得出的呢。”
　“而且，我刚刚看到了，窗口那边坐着一个人。”诺汐立刻补充了一句，虽然仅仅是一闪而过的景色，但是仍然深深的映入到了诺汐的脑海中。
　“窗口那边？”
　“也就是说有至少两个人在音乐室吗？一个人弹给另一个人听的话，也是挺浪漫的呢。”
　“这样一切的原因都说得通了。”
　“如果可以的话，我也想在没有人的夜晚，在只有我们两人的音乐室里为你弹奏一首动听的乐曲呢。”诺汐轻轻的捧起了诺霖的手，眼神中流露出满满的宠溺。
　“姐姐……”
　“不准在这个时候秀恩爱！”旁边的纱雪看不下去了，顺手敲了一下诺汐的脑袋。
　“很疼的喵！”
　“你又不是魔女，不准卖萌！”旁边的两位魔女一齐表示出了不满。
　“唔，你们两个这是在欺负我！”诺汐表示了严正的抗议。
　“诺霖，把教学楼的大门打开吧。”纱雪看着门把手说着，“虽然用月光也可以强行破门，但是要是被优奈知道我们在破坏学校公共财产的话，明天我们估计又要被关小黑屋了。”
　“嗯，让我试试看。”
　魔术复写，真正掌握之后便可以使用出任何诺霖了解过的魔术。而她现在所复写的，则是优佳的空间魔术。
　“Imitate——空间穿越。”
　诺霖利用着魔法阵在墙壁上开了个洞，成功的带着她们几人绕开了正门，悄声无息的潜入到了教学楼内。
　——————————————
　“空间魔术嘛……”坐在窗台上的白发少女感受着周围的魔力波动，稍稍撩开窗帘，看向了楼下的三人。
　“千羽优佳吗？”
　坐在钢琴前的少女依旧醉心于音乐之中，连头都没有抬一眼。指尖中跃动着优美的旋律，弹奏出动听的乐曲。
　“不，是诺霖·卡蕾娜。”
　“魔术复写吗？”
　乐声停了下来，坐在钢琴前的少女停下了弹奏。“那么，我们又该怎么做呢？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十四章 走廊中捡到的女孩</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC64%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC64%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第64章
　第六十四章 走廊中捡到的女孩
　“疼疼疼……”诺汐起床的时候，便是感觉到脑袋上传来一阵剧痛，眼前晕乎乎的，差点害得她从床上摔了下去。立刻吃了几片止痛片才得以好转。
　“昨晚，到底发生了什么？”
　诺汐走到洗手间，用着冷水洗了洗脸。脑袋中乱成一麻，完全无法理解自己那断断续续的记忆。
　“啊啊啊啊什么都想不起来了！”
　大脑感觉像是要裂开一般，记忆就像是丝线一般纠缠在一起，她只依稀记得她和诺霖、纱雪学姐一起走到了音乐教室里，然后……
　剩下的事情完全记不清了，自己的身上甚至都已经换上了睡裙，不过……
　“穿错了吧！”
　自己身上这件粉红色的睡裙是怎么回事？难道是昨天半梦半醒的状态下，自己的少女心泛滥了吗？
　“姐姐……”
　穿着一件淡蓝色睡裙的诺霖揉着朦胧的睡眼走了过来。轻轻地抱住了诺汐的腰。
　两人的睡裙正好是反的，照理来说姐妹俩是不可能搞混的，她们俩的穿衣理念，简单说就是“让对方看到她最喜欢的模样”。所以，在睡衣的挑选上，也是特地和她们的瞳色反着来的。
　“怎么了，霖？”
　一早上就撒娇，还真是很少见的情况呢。诺汐摸了摸诺霖的脑袋，总感觉自己的妹妹有点萎靡不振的样子，估计是昨晚的事情的影响吧？
　“晚上，做噩梦了。”诺霖轻轻的攥着诺汐的衣服，弱气的声音听起来十分的惹人怜爱。
　“没事哦，姐姐在这里呢。”
　“嗯，因为姐姐在身边，所以，不怕。”诺霖点了点头，靠在了诺汐的身后。
　“霖，昨晚的事情，还记得吗？”
　“昨晚？昨晚怎么了吗？”
　诺霖好奇地抬起了脑袋，看起来已经对昨晚的事情完全没有印象了。
　“音乐室……”
　诺汐的记忆也很是模糊，她只记得昨晚似乎是为了调查什么东西而去了音乐室，然后后面发生的事情一概不知了。
　“音乐室的钢琴声！没错，就是这个，我们两个昨晚应该是去调查了那个怪谈才对！”
　“嗯？”诺霖不解的晃了晃脑袋，似乎已经完全记不清了，“喵？”
　“看来是记不清了吗，昨晚到底发生了什么……”记忆仿佛突然被切断了一般，一想要去努力回想起昨晚的记忆，诺汐的脑袋就像是要裂开一样的疼。
　“不过，我居然穿着姐姐的衣服呢！”诺霖张开了双臂，脸上绽放出了笑容，在诺汐的面前转了一圈后，“因为霖的身上有姐姐的气息，所以就算是做噩梦也不会怕的！”
　“那早上还来抱我。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，每天早晨的诺霖永远是最可爱的，这是她15年来的观察所得出的结论。
　“因为要和姐姐撒撒娇嘛~姐姐大人~”诺霖又蹭了蹭诺汐的手臂，嘟着嘴展现出了一脸萌萌的表情。
　“说起来，现在似乎才5点多吧……”
　诺汐看了看自己的手机，脸上露出了不太好的表情。
　这时间也未免太早了一点，完全不符合她们姐妹俩的作息习惯。
　“嗯，说的也是呢……虽然有点想要吃早饭，但是现在也不是很饿。”诺霖苦笑了一下，就在这个时候，突然传来了“咕——”的声音。
　“呜……”诺霖立刻羞红了脸，她恨不得现在立刻用魔术挖个地洞出来然后钻进去了。
　“嘴上说着不饿，身体倒是很诚实的嘛？”诺汐轻轻地捧起了诺霖的脸颊，“虽然学校餐厅还没开门，但是可以去便利店里买点东西，对吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十五章 惊异走廊</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC65%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC65%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第65章
　第六十五章 惊异走廊
　特查的原则是，只要同学有难，必会出手帮助。诺汐将西村葵所说的故事大致记录下来之后，再将西村葵搀扶回了她的寝室，考虑到时间还早，两人就先回了自己的宿舍商讨了起来。
　“千羽学院七大怪谈之四，惊异走廊，不觉得很像吗？”诺汐看了看桌上那本纱雪学姐写的书，第四大怪谈惊异走廊，也是说的关于走廊上遇到会动的人偶之类的。
　除了细节上的问题之外，大致一模一样，而且怪谈的确是真实存在的。
　“会动起来的人偶，应该是魔术吧？”诺霖坐在了床上，拿过了她的魔女之书。
　“基本上可以确定是魔术了。要是又是幽灵的话，我的小心脏可受不了。”
　不对，为什么要说又？幽灵这种东西怎么可能存在呢？肯定只是胡扯对吧！
　“要不，我们问问莉娅学姐吧？她的《Index》可以帮到我们的。”诺霖提议道，“只要确定是魔术师的所作所为，一切就好办了！”
　——————————————
　“魔女之书，《Broken Doll》？莉娅学姐你是在和我们两个开玩笑吗？那不是魔女之书吗？！”
　在长期接触魔导书工作的这段时间里，区分普通魔导书与魔女之书的最简单的方法就是看书名。基本上英文书名都是魔女之书，而用其他语言写的多半是魔导书。
　“我有必要对你们开玩笑吗？能够操控布偶的魔术，最可能的就是魔女之书《Broken Doll》了，对手可能是最近新觉醒不久的魔女吧，学生会这边并没有登记到任何的信息，也没有找到符合条件的人。”
　“这样嘛……总之，还是谢谢莉娅学姐了！”诺汐挂断了电话，又一次陷入到了沉思之中。
　最近新觉醒不久的魔女，又是在夜晚发生的事情，多半与Novia扩散力场有所联系。和最早的镜中人影一样，本质上只是那些魔女无意识的行动罢了。
　“但是重点是到底是谁呀。”诺汐撑着脑袋，看着自己笔记本上记下的那些线索，事件已经被她分析的很清楚，但是却依旧无从下手。
　“整个宿舍楼中慢慢问过去？”
　“那不可能的吧。”
　“那……用Search？”
　“Search找人真的有用吗？”
　“把目标设定为兔子布偶就好了！”诺霖自信的挺起了胸膛，“Search，目标设定，兔子布偶！”
　然后，下一秒，又是无数的信息涌入到了诺霖的脑袋中，一瞬间她感觉到自己的脑袋又要裂开一般。“啊啊啊啊——”
　“霖？没事吧？霖？”
　看着在床上打滚的妹妹，诺汐的心中又是担忧又显得无奈。毕竟，这已经不是诺霖第一次用Search的时候出现这种问题了。
　“没，没事……”诺霖捂着脑袋重新爬了起来，接过诺汐递来的矿泉水便是往嘴里灌。
　“早就和你说了别乱用Search吧？比起借助于魔术，我们还不如想点其他办法比较好。”毕竟是作为着姐姐，诺汐已经拿起她的笔记本开始搜索起了什么。
　“一年D班，苏……苏白……”
　“你说什么？”突然听到了陌生的名字，诺汐不由得再看向了自己的妹妹，“中国人？”
　“好像是个中国那边来千羽学院的留学生吧。”诺霖点了点头，“我在脑海中把所有的信息过滤了一遍，我觉得她最符合我们的条件。”
　“我们学院里可真是什么人都有呢……”
　“姐姐我们两个不也是留学生嘛……”
　“说的也是……”因为和班里的大家都融入的比较好，自己的日语也已经熟练的和母语一般，诺汐都差点忘记了自己也是英国来的留学生的事实了。
　“作为留学生，不知道她的生活怎么样呢……”诺霖苦笑着说道，“同样是留学生，我挺想认识一下这个孩子的呢。”
　“那我们现在去找她吗？不过太早了一些吧。”诺汐看了看时钟，忙活了半天现在也才6点半，估计那个叫做苏白的女孩子还没有醒来吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十六章 孤独的少女</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC66%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC66%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第66章
　第六十六章 孤独的少女
　“小碧，我在这里哦。”
　坐在长椅上的黑发少女看着手中的书本，脸上露出了欣慰的笑容。草丛中一只兔子布偶探出了脑袋，轻轻一跃飞到了她的身旁。
　“主人……”兔子布偶的口中发出了声音。如果被其他人所看到的话，估计肯定是会被吓一大跳的吧。
　但是，这就是黑发少女的能力——操控布偶的魔术。所有的布偶、人偶、娃娃等，都可以被她所操控，成为她的奴仆。
　虽然，黑发少女并没有想要将她们当作奴仆的样子。对孤独的她来说，这些玩具布偶们，就是她的朋友，是她的一切。
　“爸爸……妈妈……”她抬起头，看着晴朗的天空。
　黑发少女名为苏白，只是千羽学院之中，十分不起眼的一位小女孩而已。没有出色的容貌，也没有妖娆的身材，内向的性格更是令她连朋友都没有。前不久的一天晚上，她突然梦见了人偶们动了起来，然后，在一位银发少女的指导下，她接触到了魔术的世界，得到了一本名为《Broken Doll》的神奇的书本。
　拥有着操控着布偶们的力量，被那银发女子称为“人偶魔女”。那些能活动，能说话的布偶们，也自然成为了她唯一的倾诉对象。只可惜，那些布偶们并不能理解她的孤独。
　“苏白。”就在苏白发呆的时候，那位银发少女不知道何时又出现在了她的身边，“中午好。”
　“中午好。”对于她的突然登场，苏白早就已经习以为常。她似乎也是使用了类似于魔术的东西，总是能在任何时候，任何地点出现在她的身边。
　“昨晚你好像吓到了别人呢。”
　“什么？”苏白不解的抬起了脑袋，“我……我怎么了？”
　“操控小碧去自动售货机的时候，小碧她撞到人了呢。”
　“诶，怎么，怎么会……”苏白的脸色显得有点发白，“我，我是不是吓到别人了。”
　“是的呢，你的小碧可是把她吓到昏迷了呢。”
　“诶，怎么会这样……我，我不是故意的要吓，吓她的。”
　“顺便，因为昨晚的事情，现在有两个人要来到这里找你了哦。”银发少女眺望着远方，脸上露出了神秘的笑容。“你考虑好怎么应对她们了吗？”
　“诶，谁，谁要过来……”
　“一年A班，诺汐·卡蕾娜，还有她的妹妹，诺霖·卡蕾娜。”银发少女向着苏白介绍了起来，“要和她们打一场吗？我倒觉得你不可能输的呢。”
　“为，为什么要打架啦……人家，人家不是那样的女孩子……”苏白立刻甩了甩手，“而且，她们也不是来找我打架的吧！”
　“嗯，她们估计是来和你交朋友的吧。”
　“诶，朋，朋友？”第一次听到这种词语，苏白的脸上又羞红了，“和我做朋友……骗，骗人的吧。我，我这种人怎么可能有朋友什么的……”
　内向又不会说话，即使有想要前来搭话的人，很快也会对自己失去兴趣。以前在中国的时候就是这样，来到日本留学后，这种情况非但没有得到改善，反而使得她越来越难以融入其他学生的群体内。
　到最后，自己唯一的朋友也只剩下了这些娃娃而已。
　“不能这么说呢。”银发少女对着苏白笑了笑，“我们两个难道不算朋友吗？”
　“朋……朋友？”苏白看了看这个神秘的少女。
　无法理解朋友的定义，一直以来都是孤独一人。
　仔细想想，自从那一天之后，这位银发的少女就时常出现在她的身边，主动地向着她搭话。而自己对她却一无所知，任何的信息都不知道。
　“我们……是，是朋友吗……”
　“本来，朋友就没有什么明确的定义，不是吗？”
　“那么……能告诉我你的名字吗……”
　朋友间，至少应该先知道对方的名字吧？不然的话，总是用“你”什么的来称呼对方就显得很见外。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十七章 人偶魔女</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC67%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC67%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第67章
　第六十七章 人偶魔女
　“你觉得苏白她怎么样？”回到了班里后，诺汐开始与诺霖交谈起了关于苏白的事情。刚刚谈话的时候，诺霖一直呆在她们的身边，观察着苏白的一举一动。
　“她的行为总令我感觉有点怪。”诺霖转着笔，回想着刚刚与苏白聊天时候所感觉到的违和之处。
　“是嘛，我倒是觉得她是个很普通的女孩子啦。”
　“那难道不是因为姐姐是个萝莉控吗？”诺霖毫不留情地吐槽了诺汐一句。
　“这……”
　“她知道自己是魔女呢，难道说已经和优奈学姐见过面了？”见姐姐没有反驳，诺霖就当成她已经默认了自己萝莉控的说法，不过，诺汐本身自己也是萝莉身材，完全看不出15岁的样子。
　“应该没有吧……我觉得学生会应该是不会骗我们的。”
　“学生会那边并没有登记过苏白的信息，而且她对于魔术好像也不是很相信的样子。她的语气之中，并没有像是纱雪学姐那样的自信感。”
　“嗯……的确有点。”
　“而且，更重要的是，我注意到她的脖子上戴着项圈。”诺霖说出了迄今为止最令她感觉到违和的疑点。苏白虽然用衣领所遮住了，但是诺霖还是看到了她脖子上所戴着的一条项圈，
　“戴着项圈，不就说明了她是魔女嘛……”
　“不，姐姐，是谁告诉我们，魔女需要戴着随时戴着这种魔力抑制项圈的呢？”
　“优奈……优奈学姐吧？”
　“对，在刚觉醒的这段时间里，我们对于魔术世界是处于一无所知的情况的，对吧？”
　“嗯，毕竟以前又不可能接触到！”明明老妈还是位魔女，但是诺汐和诺霖从小就和平常人一般，过着极其普通的生活。从来没有接触过魔术相关的任何东西。
　“那么，又有谁来指导苏白呢？是谁告诉她要戴着项圈抑制住Novia扩散力场，更何况魔力项圈的存在，不就是证明了，我们之前的论断都是错的吗？”
　昨晚的事情，并不是Novia扩散力场在无意识之中操控了小碧。
　“总感觉充满了疑点呢。”
　“不过也不能因此就说苏白她有问题。毕竟，我感觉苏白她还是个很善良的女孩子吧。也想不出她晚上会用小碧去吓唬人的理由和动机。”
　“说的没错呢，从她的言行之中，的确感觉不到任何邪恶的地方。”那昨晚的事情，或者说“惊异走廊”这个怪谈的真相究竟是什么呢？
　“越接近真相越迷茫啊……”诺霖叹了口气，昏昏沉沉地朝着桌上倒了下去，只听见“啪嗒”一声，她手中拿着的铅笔断成了两截。“呀，笔断了……”
　“所以说你明明力气这么大刚刚还在装弱！”诺汐立刻揪住了诺霖的脸颊。
　“唔，补似的，窝，窝梅油——”
　————————————————
　下午，在苏白的邀请下，两人跟着她来到了她的寝室里。路上，诺汐和诺霖两人和苏白聊了起来。
　“在日本的生活还习惯吗？”
　“唔……不是很习惯啦。毕竟，其实我的日语也不是很好。”苏白摸了摸脑袋，脸上露出了略显犹豫的神色。
　“我们两人刚来这里的时候也是这样呢。”
　“嗯……如果没有姐姐的话我都不知道该怎么和同学们相处了。”
　“诶，诺霖你也……”
　“别看她现在这样的，实际上诺霖她也是个十分内向的女孩子哦。如果没我的话，她大概连和别人说话的能力都没有吧？”
　“姐姐不准多嘴啦！”红着脸的诺霖揪了一下诺汐的手臂。“况且，什么叫连说话的能力都没有，我，我又不是哑巴！”
　“你们……你们姐妹俩，还，还挺有趣的呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十八章 Broken Doll</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC68%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC68%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第68章
　第六十八章 Broken Doll
　“不会让你靠近姐姐的喵！Quantum Chain！”诺霖伸出左手，快速将魔术展开，几条锁链立刻从中释放出来，直接打穿了那人偶的手臂，限制住了她的动力。
　“消失，给我消失！”
　苏白的语气似乎显得有点急躁，她又一次抬起手，向着面前的人偶注入了魔力，得到魔力之后的人偶迅速挣脱了锁链的束缚，下一秒，它便是迅速的冲到了诺霖的面前，对着诺霖挥舞起那道钢爪。
　“唰——”钢爪划过了诺霖的身体，瞬间鲜血四溅，无助的诺霖直接倒在了地板上，就像是一具尸体一般。
　“霖——”躲在餐桌下面看着这一切的诺汐看到这一幕之后，心中就感觉像是被什么刺了一刀似的，深感自己的无力的同时，又感觉到理智在慢慢的丧失。
　“啊啊啊啊啊——”
　握紧了手中的手枪，恨不得立刻把那个人偶给打成筛子。
　“斩！”
　不过，还没有等她扣下扳机，眼前的人偶就真的被一把镰刀给切成了两半。一抹银色的身影优雅的落在了地上，手中的镰刀，抵在了苏白的脖子上。
　“什么？”苏白的口中发出了难以置信的声音。
　“Imitate——光线扭曲，再加上我的幻象魔术，虽然吓到了姐姐，但是能把你迷惑住，也算是成功了吧？”
　“啰嗦。”
　“听得到我的声音吗？苏白！为什么要袭击我们，我们不应该是好朋友吗？苏白？”
　“啰嗦！”
　“苏白，醒醒啊，我是诺霖啊！我们不应该是朋友吗？”明明在后花园聊的很好，都来参观她的房间了，又为什么会出现这种事情啊！
　“啰嗦，啰嗦，啰嗦！”
　瞬间强大的魔力弹开了诺霖的身体。
　“朋友？成为我的朋友吧！”
　“永远不要分开，好不好？大家，大家都成为我的朋友吧！”少女体内所沉眠的狂气被唤醒，空洞的眼神一下子变得猩红，无数条丝线从她的手中释放出来，牢牢的束缚住了她的身体。
　“等，等等——”
　诺霖突然感觉到自己好像被注入了什么东西，想要挣脱这些丝线的束缚，然而身体完全不受大脑的控制。自己如同着一只提线木偶一般，被眼前的苏白所支配着。
　“啧……姐姐，姐姐快点跑！”
　身体不受控制的动了起来，手中的镰刀摔在了地上化为粒子消散在了空中。
　“霖，霖你怎么了……”诺汐后退了好几步，两位魔女的战斗完全是在她认知范围之外的，光是想方设法躲闪都显得困难，更不知道该如何插入到其中。
　但是，诺霖有危险。
　自己该怎么做？手中只有着这把手枪和封印弹，又该怎么做才能改变这种局势？
　“砰”得一声，诺汐扣下了扳机，对着苏白打了过去。只不过，苏白轻轻一挥手，便是弹开了诺汐的子弹。
　“支配之线。”
　苏白对着诺汐展开了攻势，充满着魔力的丝线向着诺汐伸了过去。
　“姐姐，快跑啊！被碰到的话，会……咕喵——”诺霖还想着提醒诺汐，却被苏白直接丢了出去，身体撞在茶几上，痛的她眼泪都飙了出来，瞬间意识模糊，陷入到了昏迷之中。
　“霖！”诺汐在一度扣下扳机，然而，却发现弹药已经用完了。
　“子弹，子弹用完了？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十九章 朋友</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC69%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC69%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第69章
　第六十九章 朋友
　校医院里，诺汐和诺霖两人守在苏白的床前。
　因为《Broken Doll》所导致的事件也在苏白陷入昏迷之后告一段落。两人立刻把昏迷的苏白送入到了校医院里，同时，那本魔女之书《Broken Doll》上也由诺汐加了封印，将其中的邪气抑制了不少。
　“姐姐？姐姐你怎么了？”诺霖用手在诺汐面前晃了晃，看着诺汐的样子好像是出了神一般。
　“姐姐……她，她居然是姐姐……”诺汐整个人就像是被抽走了魂一般，反复地念叨着这么几个字。
　那位银发的少女，带给了她极大的震撼。
　原先以为她只不过是个前来救场的魔女，现在却发现她居然和自己一样，也是双子之中的姐姐。
　“不可能的吧……能表现出那样的实力，怎么可能是姐姐……”
　姐姐，难道不是无力、无助的代名词吗？
　体内没有Novia因子，无法使用任何的魔术，而她又为何显得那么得心应手？
　到最后，苏白和魔导书被封印之后，那位银发少女瞬间便是消失在了她们的眼前，就连去询问她名字的机会都没有。
　“没事啦，姐姐只要保持现在这样就好了，霖可是超喜欢现在的姐姐的哦！”诺霖乖巧地依靠在了诺汐的身旁，看起来十分的乖巧而又可爱。
　“可是……”
　就在这个时候，优奈和优佳来到了病房之中。
　“《Broken Doll》暴走了嘛，真是在预料之外的情况呢。”优奈向着两人鞠了一躬，“没想到居然能平定《Broken Doll》暴走的事件，之前还真是小看你们姐妹俩了呢。”
　“其实……其实不是我们的功劳……”诺汐低下了头，“是有个很厉害的女孩子帮了我们一把，不然的话……”
　“所以说，优佳学姐你为什么不早点来呀，我和姐姐差点要死了嘛！”诺霖嘟起了嘴巴，表现出了一脸不高兴的神情，向着优佳撒娇了起来。
　“因为当时理事会正好有点事情，而且，你们两个也没通知我啊！”
　“姐姐不是用手机联系你们了吗？”
　“不对，消息没发出去。”诺汐拿起了自己的手机，上面大大的红色叹号说明了她当时根本发不出消息的无奈。
　“《Broken Doll》暴走的时候释放出的魔力甚至影响到房间内的电磁波信号了吗？听起来还挺可怕的呢。”优奈拍了拍诺汐的肩，“那个女孩子是苏白吧，你们能没事就好。”
　“总之，就是那样呢，还好那位银发女孩来了，不然估计我们现在还被困在那房间里呢。”魔导书暴走之后伤人性命的事情，并不是不可能，诺汐和诺霖现在还感觉到心有余悸。
　“银发的女孩子？能具体说一下她的外貌吗？”优奈脸上的神情变得严肃了起来。
　于是，诺汐详细地和优奈讲述了刚才在苏白的房间里所发生的一切。
　“银色的短发，蓝色的眼瞳，穿着黑色的风衣和白色的连衣裙？你，你说你碰到了她吗……”优奈再一度确认了一遍那位女孩子的外貌，“然后还会用那些水晶形成魔法阵吗？”
　“嗯，可是她最后和我们说，她是个姐姐。结果到现在，姐姐她还因为这件事而郁闷着呢。”诺霖在一旁补充了一句。
　“看来老妈的情报没错啊，那个家伙，果然到日本来了呢。”优奈摸着下巴，作出了沉思状。
　“那家伙？优奈学姐你认识她吗？”
　“可以算半个老相识了吧，我们两个。”优奈不由得苦笑了一下。“现今世界上最强的魔术师，时钟塔魔术协会的会长，柯蕾莉忒·拉普莉丝。”
　“最强的魔术师？”诺汐听到这个称号的时候都不禁瞪大了眼睛，而且，时钟塔魔术协会的会长？应该是在魔术界有着极高的地位吧？自己在无意识间居然接触到了如此的大人物？
　该不会是在做梦吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十章 救济的圣女</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC70%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC70%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第70章
　第七十章 救济的圣女
　“早点休息吧，战斗过后应该挺疲倦的吧？”走出校医院后，诺汐关切的摸了摸我的脑袋，对着我露出了灿烂的笑容。
　“还好啦。”伴随着我对魔术掌握的熟练度的增加，使用魔术后的副作用也能抑制的更好了。
　“要是发情的话，及时和姐姐说哦，姐姐会好好的爱抚霖的。”
　“姐姐你不要为H的事情找各种各样的借口啊！”不过还好，今天下午的战斗我几乎没有起到任何的作用，事后的副作用，也一会便是褪去。
　“那么也就是说可以直接推倒霖吗？”诺汐舔了舔舌头，用着色眯眯的眼神看着我。
　“不可以啦！”
　“最近霖都学会自己解决了，我这个姐姐的存在价值有点缺失呢。”诺汐的语气中似乎透露着几分不满，不过我还是选择了无视。
　自从学会了随身携带跳蛋之后，我已经能够熟练的控制住自己的身体情况了
　“自己一个人的话，十五分钟就搞定了。和姐姐做的话，估计起码一个小时吧？而且，一次都没法满足姐姐吧！”
　“哪有啊，我是发情的兔子吗！”
　“嗯，大概吧。”
　“霖！”
　并不讨厌和姐姐做，但是在白天、在学校里、在图书馆什么和姐姐做，还是饶过我吧！
　“对了，姐姐，陪我去一趟梦夜书库。”
　内心中好像是回荡着一个奇怪的声音，好像是来自于《Dreamlan》的指引吧。
　仔细一想，已经好久没有再进入过Dreamland的世界了。
　现在又解锁了新的篇章，这一次不知道又会是怎么样的故事呢？
　————梦与现实的分割线———
　这一次醒来的时候，所看到的景象是——教堂。
　在金碧辉煌的宫殿之中，我身穿着一件雪白的长袍，正跪在一个祭坛前，对着什么东西祭拜着。
　面前的好像是一柱女神的雕像，远远看去，长得似乎和我很是相似的样子，不对，仔细一看这好像就是我本人吧？！
　这难道是巧合吗？
　低头看了看面前的卷轴，卷轴的第一页上记载下了女神的名字——希望女神：Nolin·Karena
　那不就是我的名字吗？
　这究竟是怎么回事？说是巧合也太巧了一点吧？
　不对，这里是Dreamland。
　我是《Dreamland》的主人。
　原来如此，那么我会成为这个世界的女神也是很正常的吧？
　希望女神诺霖·卡蕾娜，这个名字，挺好听的呢！
　“吾主啊，愿汝能指导吾等迷途的羔羊，救救我们，救救这个被神明抛弃的世界吧！”
　在我身后的一名看起来像是主教一样的女性，她跪在地上不断地祈祷着。
　被神明抛弃的世界？这个Dreamland的故事背景究竟是什么样的？不由得令我稍微好奇了起来。
　我只记得，在故事的设定里，我是国家的公主，而姐姐则是国家的女王。这个国家常年被暴风雪所覆盖，看样子应该是处在极北之地吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十一章 那一夜</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC71%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC71%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第71章
　第七十一章 那一夜
　特查的办公室里十分安静，只回荡着小鸢纱雪的木屐声。身穿着一身巫女服的小鸢纱雪踱着步，脸上带着十分疑惑的神情。
　诺汐和诺霖坐在一旁的沙发上，百无聊赖地看着面前的纱雪，拿起一旁的薯片开始吃了起来。
　“我接下来要说的事情，你们绝对不要感觉到害怕。”纱雪放下了手中的笔记本，以一脸严肃的神情看向了面前的姐妹俩。
　“你放心，我们绝对不会感觉害怕的。”
　大风大浪都已经经历过了，诺汐和诺霖现在的心情十分平静。脑海中还依旧在思考着关于那个银发少女，柯蕾莉忒·拉普莉丝的事情。
　同样是姐姐，自己又该怎么努力才能变得像她一样强大呢？诺汐陷入到了沉思之中。至于一旁的诺霖，则只是依偎在姐姐的身旁，脸上一脸安详……
　“你们知道6月28日凌晨1点的时候，学校到底发生了什么事情吗？”
　“6月28日？那不是两天前的事情了吗？”诺汐看了看日历，今天已经是6月的最后一天了。
　“是，两天前的凌晨，学校里到底发生了什么事情呢？”
　“突然问这个干什么呀纱雪学姐？”
　“应该是在睡觉吧？半夜一点还不睡觉会很困的。”诺霖在一旁嘀咕了一句，又趴到了诺汐的肩头，“我现在也很困喵～”
　此时的诺霖，就像是一只懒散的猫咪一般，微闭着眼睛半梦半醒的样子，十分可爱。要不是考虑到纱雪学姐就在一旁看着，诺汐甚至都可能直接将她吃掉吧。
　“什么都记不清了吗，和我一样呢。”纱雪苦笑了一下，“那，诺汐你呢？”
　“我吗？”诺汐无奈的摇了摇脑袋，“6月28日凌晨，也就是6月27日晚上的时候……等等，我们是不是去了……”
　突然脑袋上传来一阵剧痛，可怜的诺汐立刻捂住了自己的脑袋，脸上露出了痛苦不堪的神情。
　“为什么……好像有什么东西在阻碍着我想起那天晚上的事情一样。”
　大脑的记忆之中出现了明显的断层。似乎是6月28日凌晨的记忆全部被抽走了一般。
　“可恶……”
　诺汐不由得嘀咕了一句。
　“6月28日晚上？我记得好像教学楼那边好像是传出了一声爆炸声吧。”就在这个时候，门口传来了另一个女孩子的声音。
　“爆炸声？等等，苏白你怎么来了？”诺汐抬起头，与面前的黑发少女对上了视线。
　出现在她们面前的，正是两天前因为魔导书暴走而和她们大战了一顿的人偶魔女苏白。
　“身体没事了嘛……姐姐她似乎打得很重呢。”
　“是那个家伙的问题啦！”诺汐试图辩解，不由得想到了那位银发的少女。
　时钟塔魔术协会会长，柯蕾莉忒·拉普莉丝，优奈学姐称其为世界最强的魔术师。
　“所以，苏白为什么会突然出现在这里啊？”诺汐依旧感觉到十分的不解。
　“因为正好出院，就想来看看你们了。理事长说你们在这里，我……我不是故意偷听你们聊天的！”苏白立刻开始辩解，可爱的动作不由得使旁边的几人都笑了出来。
　“嗯？你是一年级的苏白吧，你刚刚说……爆炸声？”
　“是的哦，6月28日凌晨，我记得教学楼那边突然传来过爆炸声哦！所以……所以才让小碧出去帮我买东西，会，会吓到西村同学绝对是一个意外啦！”
　“是这样嘛……一切都联系在一起了呢。”纱雪像是想通了什么一般，脸上露出了得意的笑容。
　“怎么了嘛，纱雪学姐？”
　“那个，我想问一下……6月28日的凌晨，怎么了嘛？”苏白还是被蒙在鼓里，完全无法了解到特查的大家的话题。
　“有人人为的消除了那天晚上我们三个人的记忆。”纱雪用着很严肃的神情说着，“诺汐的记忆我不清楚，但是我和诺霖是完全想不起来关于那天晚上发生的任何事情了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十二章 赤月的银狐（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC72%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC72%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第72章
　第七十二章 赤月的银狐（1）
　姐妹俩在她们的同学的带领下，回到了宿舍区。一路上，诺汐大致询问了一下桃乐丝最近几天的情况，试图着分析出桃乐丝为什么会变得那么奇怪的原因，只不过，她并没有得到任何有用的信息。
　那只黑猫也不知道是突然吃错了什么药，就突然开始对着她的两位主人闹起了脾气。
　“桃乐丝就在这个房间里吧？”
　养猫的经验？诺汐可并没有，不过，养一只小猫娘的经验她觉得还是有的。虽然，身旁的那只小猫娘现在正趴在自己的肩上卖着萌。
　不对，现在的她还没有变成小猫娘的样子。
　“是的，那个，你们小心一点，桃乐丝她今天……给我感觉怪怪的。”
　“感觉怪怪的？让我进去看看吧。”
　“等等……”
　打开房门的一刹那，诺汐突然感觉到身后传来的一阵恶寒，仿佛有着无数只翡翠般的眼眸在盯着自己看一般。
　“没事的，错，错觉而已……”
　为什么……这就是为什么，每一次与那只黑猫接触的身后，都会感觉到这种恶寒。就好像是这只黑猫本身在抗拒着自己的接近的样子。
　打开门后，眼前只见一团黑影，可怜的诺汐，直接成为了黑猫拿来垫脚的中转站，黑猫在她的脸上稍作停留之后，立刻便是以极快的速度飞跃到了一旁的地面上，还没等在场三人反应过来，那只黑猫便是已经消失不见。
　“啊啊啊啊啊那个死猫！”
　诺汐气的直跺脚，嘴上一嘴的猫毛，那只黑猫明显就是故意在挑衅着她啊！绝对，绝对不可饶恕！要是被她找到了那只万恶的黑猫，她绝对，绝对会把它给千刀万剐，绝对！
　“那个……姐姐你没事吧……”一旁的诺霖抚摸着诺汐的背，看见姐姐发这么大的火，她都不知道该怎么做才好了。
　“没事，没事，怎么可能有事！”
　也就是想把那只黑猫千刀万剐罢了，能有什么事情呢？呐，对吧——
　“房间里……”她们的同学看着乱糟糟的房间，一时间脸色苍白，“桃乐丝她竟然——”
　各种各样的纸张散落一地不说，床单、枕头什么的也被桃乐丝给弄的乱糟糟的。乍一看就像是有强盗闯进房间洗劫了一番的样子。
　“我们两个去追桃乐丝，房间里的事情……”
　她们特查不帮忙整理寝室，毕竟诺汐和诺霖自己的寝室也完全是乱糟糟的。
　“好，拜托你们了！谢，谢谢！”
　“没事，这是特查的工作。”诺汐抓着诺霖的手，立刻朝着桃乐丝离开的方向追了过去。“霖，我记得你可以定位到那黑猫的位置的吧？”
　“定位？我没这么强大的功能啦，又不是人肉GPS……”
　“可是，我不是记得上一次你记下了那黑猫的气息，并且告诉我可以定位到那只黑猫吗？”
　“诶，好像……好像是……”
　诺霖这才恍然大悟，立刻靠着自己作为着魔女的直觉搜寻起了那只黑猫的位置。黑猫正以着极快的速度跑向着，西门外的小森林之中。
　“又，又要去小森林？”在宿舍楼前诺霖停了下来，心中不由得对那个小森林产生了几分抗拒之情。凄冷的月色照在远处的森林之中，不由得显得有点阴森了起来。
　依稀回想起了优奈的警告，下一次再未经允许闯入到小森林的话，就要被吊在树上一天作为惩罚。
　“啧……”
　诺霖稍微朝后退了退，以求助的眼神看向了诺汐。
　“我发消息和优奈学姐说一下吧，霖你快点去追那只黑猫。我很快就来与你汇合。”捉猫咪的工作，还是交给自己的魔女妹妹比较好，毕竟身为姐姐的诺汐，实在是帮不上什么忙。
　将“我和诺霖因为有点事情而要去小森林一趟，恳求优奈学姐放行”的信息发送了出去后，诺汐也立刻走进了小森林之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十三章 赤月的银狐（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC73%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC73%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第73章
　第七十三章 赤月的银狐（2）
　天色逐渐变得恐怖了起来。
　原先漆黑的天空，逐渐变成了暗红色。如同着血夜一般，不禁令人感觉到十分的压抑。心头像是被盖上了一层阴霾一般，光是看着这片天空，就有点呼吸困难的感觉。
　“姐姐……你看月亮！”
　诺霖指向了夜空中高悬着的那轮明月。原先皎洁的月亮，现在居然变成了恐怖的赤红色。
　“这……究竟是怎么回事……”
　恐怖，就宛如来到了异世界一般。
　夜空就像是被鲜血一般染红，周围的一切都陷入到了静止之中。树叶、绿草，一切的一切都好像在这个时候被定格住了一般。
　森林中宛如着死一般的寂静，姐妹俩互相依靠在一起，都能听到对方的心跳声。
　“姐姐……你好紧张啊……”
　诺霖抓着诺汐的手，心扑通扑通地跳得不停，在这寂静的氛围之中，只能通过与姐姐的对话来缓解内心的恐惧。
　“你还好意思说我。”
　正因为是心灵相通的双子，所以诺汐对诺霖的感觉了解的一清二楚，然而，在目前的情况下，她也只能牵住诺霖的手，令她感觉到稍许的安心罢了。
　高挂着的那轮赤红色的月亮，宛如在嘲笑着她们的弱小无力一般。洒下的暗红色光芒，给予着她们极强的威压。
　恐怖，这一切实在是太过恐怖了。
　到底发生了什么事情？
　为什么原先还好好的学校会变成这个样子。
　“来了呢。”
　这个时候，耳边突然传来了一个女性的声音。语气听起来略显得轻蔑，好像是在嘲笑着姐妹俩一样。
　“谁！”诺霖抬起了自己的右手，将魔力汇聚于手心处。不断环顾着四周，试图寻找到声音的来源。
　“こ～こ～だ～よ～！”
　“在上面！姐姐，快躲开！”
　诺霖牵起诺汐的手，用魔术强化了自己的身体后，以极快的速度迅速的躲到了一边。
　电光石火间，地面上掀起一阵烟雾。
　一抹银色的身影，出现在了她们的面前，一位有着及腰长发，身穿着一件黑色礼裙的银发少女，正拿着一把霰弹枪，指向了面前的姐妹俩。
　她的头上戴着蕾丝边的发卡，发卡两边扎着黑色的蝴蝶结。身着一席黑裙，裙边伴有着紫色的皱起花边，看起来显得十分优雅，就像是一位贵族千金一般。
　脑袋上和j诺霖一样，也有着一对可爱的白色猫耳。看起来，应该也是一位魔女的样子。
　如果不把那把霰弹枪考虑在内的话，诺汐对她的评价估计还会多一个“可爱”一词。
　等等，这个脸，为什么有一种强烈的即视感。
　“你是……那个，柯蕾莉忒·拉普莉丝？”诺汐露出了不解的神情。但是刚说出去，她就感觉到不对劲了，眼前的女孩，并不是那个柯蕾莉忒·拉普莉丝，即使面容和她长得一样，但是发型和气质完全与她不同。
　眼前的少女并不像是柯蕾莉忒那般温和，反倒是对着她们两人表现出了几分杀气。
　“不，我是她的妹妹。”
　“时间的魔女，赤月之银狐。”
　“柯萝诺斯·拉普莉丝。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十四章 赤月的银狐（3）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC74%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC74%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第74章
　第七十四章 赤月的银狐（3）【诺霖视角】
　好强……
　身体好痛……
　刚刚那些子弹又是从哪里飞过来的？明明连枪响的声音都没有听到。
　Multiple Impulse，多重脉冲吗？她是怎么做到在同一时间发出这么多子弹的？
　如果连魔术的原理都无法看穿的话，利用Imitate来复写简直是天方夜谭。
　现在该怎么办？
　她又一次架起了手中的霰弹枪，那漆黑的枪口对准着我的身体，令我不由得毛骨悚然。
　“砰”的一声，子弹瞬间从枪口发出。
　然而，令我震惊的是，子弹宛如就像是通过了传送门一般，瞬间便是来到了我的面前。
　“啪——”
　下意识的感觉到了危险，凭借着魔女的本能进行了躲闪。然而，却依旧被打中了手臂。
　“霖，小心！”
　姐姐的提醒已经太晚了，我知道的，就连我都无法看穿的轨迹，身为凡人的姐姐又怎么可能有反应的机会呢？
　鲜血突然从伤口中溅出。剧烈的疼痛让我一时间的意识都模糊了。
　好疼……感觉到了左手臂的神经都被切断了一般的剧痛。下意识的咬紧了牙关，伸手触碰了一下自己的伤口。
　奇怪的是，瞬间伤口就被愈合了。
　伤口处能够感觉到魔术发动的残痕。
　但是我记得我自己应该还来不及吟唱治愈魔术的咒语才对……
　难道说是……居然在子弹里内置了治愈术式！
　“我可没有打算杀了你哦，毕竟，要是让你不小心被杀掉的话，千羽优佳那家伙，估计要把我家都给炸了吧？”坐在树上的柯萝诺斯脸上居然露出了略显的抱歉的神情。
　抱歉是什么鬼啊！既然会对我感觉到抱歉的话，那么一开始就别袭击我啊！
　这个人也好，还有上次听姐姐说起的另一位魔女——安蒂尔·斯波里特也好。
　都是御三家之一的魔女，她们的脑回路是不是都不正常啊！
　不管了，只要把这个家伙打倒的话，就什么事情都没有了吧！那么，就试试看这招吧！
　“看招吧！”手中的镰刀开始变化成了一把长枪的样子，“Quantum Spear！”紧接着，在我的魔力助动下，长枪以划破天穹之势从我的身边穿出，高浓度的魔力重重的砸在了一旁的树上。
　那棵可怜的树木，瞬间被我的长枪灼成了灰烬。
　“哎呀呀，这样的攻击可真是一点都不像是女孩子哦。”耳边传来了柯萝诺斯的声音，她在哪里？
　然而，就连这种攻击，也都无法伤到柯萝一丝一毫，她优雅地落到了地上，身上那件长裙上甚至都没有沾到丝毫的灰尘。
　怎么可能……瞬间转移了吗？
　不对，那是优佳学姐的能力吧？
　她又没有我的魔术复写，怎么可能用优佳学姐的能力？
　“要像是女孩子的话，就把长枪染成粉色的好了！”再一度聚集起魔力，将其化为了长枪的模样。只要我想，可以让体内的Novia因子形成各种各样的武器的样子。平日里习惯用镰刀了而已，毕竟，我感觉我这种萝莉拿着一把镰刀的样子肯定很可爱吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十五章 赤月的银狐（4）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC75%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC75%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第75章
　第七十五章 赤月的银狐（4）【诺霖视角】
　好快的速度，已经完全超越了常人反应能力了吧！
　“Quantum Sickle！”立刻用魔力形成了一把镰刀，用着刀刃作为着防御的同时，不断地朝后退着。然而，眼前的柯萝诺斯却依然是不给我任何反应的机会，迅速地拉近了我们两人的距离，如同着紧贴我的身体不放一般，扣下了霰弹枪的扳机。
　“砰——”
　伴随着一声枪响，鲜血再一度飞溅。在强大的作用力直接将我击退到了一旁的树上。背后传来一声沉闷的声响，估计是脊椎都断了几根吧。
　“噗……哈……”
　身体各个地方都穿来着剧痛，口中一时间吐出了不少的鲜血。
　即使我知道她打出的子弹上都附着着治愈术式，在给我造成实质性的伤害的瞬间便是能修复好我受伤的身体，但是，治愈术式却无法消除身体上的痛感。
　泪水模糊了我的视线，眼前的柯萝诺斯缓缓地朝着我的方向走来。
　“噗……噗哈……”
　口中还遗留着浓浓的血腥味，身体就像是浑身骨头碎裂了一般的剧痛。
　“觉得自己还是个魔女的话，就给我站起来！”
　她再一次用着霰弹枪指向了我的脑袋。
　真是，好强的实力。完全和优佳学姐特训的时候不一样。在她那猛烈的攻势之下，我完全没有找到反击的办法。
　“不肯站起来的话，那就——”
　她将霰弹枪指向了在我身旁不远处的姐姐。
　一时间，姐姐的脸上流露出了惊恐的神色。但是很快姐姐便是恢复了平静，默默的走到了我的身前，张开双臂将我护在了身后。
　“就冲着我来吧！不要，不要再伤害霖了！”
　姐姐这是要……保护我……
　“姐……姐姐，冷，冷静啊！”
　居然直面那个可怕的柯萝诺斯·拉普莉丝？
　不行的，姐姐怎么可能打得过这个变态般强大的魔女啊！
　我又怎么可以让只是普通人的姐姐进入到我们魔女间的战斗中。
　“姐，姐姐！”强忍着身体上的疼痛，用着镰刀支撑着自己站了起来。
　我才不是只会躲在姐姐身后嘤嘤嘤的软弱妹妹。
　我是魔女，有着十分强大的力量的魔女。
　保护姐姐什么的，可不是嘴上说说的！
　“这里，让我来！”
　“霖，你别逞强啊！”
　“逞强什么的……才，才没有。保护姐姐，是霖一个做得，责任啊——”
　强忍着剧痛，站在了姐姐的面前。
　“这才有点像是妹妹的样子呢。”柯萝诺斯笑了笑。
　“想要欺负姐姐，先过了我这一关，再，再说！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十六章 赤月的银狐（5）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC76%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC76%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第76章
　第七十六章 赤月的银狐（5）【诺霖视角】
　Mum虽然只在千羽学院停留了一天，但是在那一天中我却从她的口中了解到了许多关于魔术方面的知识。万万没想到，她竟然是一位对着魔术颇有造诣的魔女，在她的指导下，我不仅成功学会了魔术复写，了解到了掌控我体内的魔力的技巧。
　同时，也教会了我许多，关于魔女间对决的技巧。
　“hey！！！”
　继续将体内的魔力聚集于手心，加大了魔术的输出功率。Magic Rain Shoot，将魔力以密集的雨滴形式而释放出来的一种魔术，并没有多少特殊的技巧，只不过是单纯的魔力对决罢了。
　“啧——”
　淡蓝色的光束逐渐压制住了那橙红色的光束。
　柯萝诺斯的脸上，露出了略显得为难的表情。
　果然，被我压制住的感觉不好受呢！
　如我所料，柯萝诺斯在硬撑了一会之后就显得逐渐受不了了。立刻收起手中的武器并撤退到了一旁，我所释放出的蓝色的魔力束直接砸向了后方的钟楼。
　“奥义——流星斩月！”
　一边维持着身后的魔法阵，一边利用着残存的魔力迅速上前。手持着我的大剑，面对着那座受到轰击而有点摇摇欲坠的钟楼直接砍了下去。
　“什么——”
　没错，你无路可逃的！
　伴随着巨大的魔力释放出来，那仿佛就连空间本身都能斩断的大剑直接将面前的钟楼切成了两半。钟楼在重力的作用和魔力束的轰击下，朝向着一旁的柯萝诺斯倒了下去。
　不可能逃脱的，让你连反应的机会都没有，就这样被埋在钟楼底下吧！
　“若汝试图毁灭一切，吾将回溯时间——Time Trace Back.”
　然而，令我意想不到的事情发生了。
　在一阵光芒闪烁之后，一切竟然恢复了原样。
　被我切断的钟楼完好无损的矗立在我的面前，仿佛刚刚扬起的尘土和碎屑都是我的幻觉一般。柯萝诺斯站在钟楼的旁边，轻轻呼出了一口气。
　她脖子上挂着的那块怀表上，好像正散发着几分微弱的光芒。
　这是什么情况？明明我刚刚已经斩断了那座钟楼，照理来说，她应该早就已经被我埋在钟楼下了才对。
　“居然能逼出我使用时间回溯。看来是我刚刚小看你了呢，诺霖·卡蕾娜。”柯萝诺斯手持着她的霰弹枪落到了一旁的树上。
　“时间回溯？”听着她说出的话语，我总算是明白了所发生的一切。
　原来如此，她的魔术正好和优佳学姐相对，是时间系的魔术吗？那么之前的一切都已经可以用时间魔术来解释了。
　“之前的一切……不会都是你做的吧？”
　6月初的时候，我和姐姐来到小森林之中追赶桃乐丝，我一时间因为太过气愤而用镰刀砍倒了好几棵树。第二天醒来的时候，森林中却一切正常。
　6月28日的凌晨，明明音乐室之中传出来了爆炸的声音，苏白也说过看见了黑烟。但是实际上的音乐室里，却仍然和之前一样。
　之前所造成的破坏之类的，都被当成了没发生过。
　就好像是我们出现了幻觉一样。
　不过，实际上，一切并不是我们的幻觉。
　而是由她所造成的一切——柯萝诺斯·拉普莉丝，想必她肯定是也用着「时间回溯」来修复之前的一切的吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十七章 赌上身体的决斗</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC77%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC77%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第77章
　第七十七章 赌上身体的决斗
　诺汐和诺霖还没有意识到到底发生了什么。
　她们只是看见了那名叫做柯蕾莉忒的女孩走到了她们的面前，并且与她的妹妹柯萝诺斯争论了起来。不对，看她们姐妹俩的样子，应该是说成闲谈更为合适一点吧。
　“再说了，居然刚刚还差点把钟楼给炸了诶！要是被千羽优奈知道的话，你知道后果有多严重吗！”柯蕾莉忒站在了柯萝诺斯的面前，严肃的语气之中，尽显出了姐姐的威严。
　原先那不可一世的柯萝诺斯，居然退缩了不少。
　“没……没啦，你看反正就是那样嘛，再说了，有我的时间回溯的话，钟楼也可以瞬间修复完成的不是吗？”
　“可是刚刚那么大声响会把别人给吓到的吧……”
　诺霖在一旁轻声嘀咕道。
　“放心啦放心啦，这里是我的Eternity Territory，是一个特殊的结界。处于结界外的那些人是不会察觉到结界内发生的一切的。”
　“就算是结界我也没说可以让你为所欲为吧，柯萝酱？”柯蕾莉忒眯起了眼睛，看得她的妹妹都不由得有点发慌。
　“呜……我也没做什么嘛……”柯萝诺斯稍许有点委屈，“好啦好啦，诺霖·卡蕾娜！”
　“诶？怎么了吗？”突然被叫了一声，先前还被她时停的诺霖躲在了诺汐的身后，探出了小脑袋略有点惊慌地看向了她。
　“那个……你，你那个啥……”
　“快说，不准扭扭捏捏的。”在一旁的柯蕾莉忒轻轻拍了拍妹妹的背并催促道。
　“就是……就是那个，你，你合格了啦！”柯萝诺斯总感觉有点不甘心的样子，“虽然不是很想承认，不过既然能逼出我使用时间回溯和时间停止，作为一名初学者魔女来说，很，很不错了。”
　“这样呀……”诺霖歪了歪脑袋。
　“你这个反应是什么意思啦！通过，Pass，明白了吗？！给我开心点啦！”
　“嗯……谢，谢谢。”诺霖的脸上露出了苦笑。虽然她知道刚刚的这一切只不过是柯萝诺斯对她的考验而已，但是，几次濒死般的经历，仍然令她心有余悸。
　“就是还算不是很尽兴罢了。本来还以为梦之魔女能给我多一点惊喜的呢。”
　“不算尽兴的话，我来陪你把战斗接下去如何？”就在这个时候，柯蕾莉忒突然提出了一个新的提议。
　“把战斗接下去？我，我和你对打？”
　“嗯，我们两个也好久没切磋过了吧。”
　“这……开什么玩笑啦，和姐姐对打什么的，做不到的啦。”
　“赢了我的话，给你奖励哦。”
　“唔……”听到奖励一词，柯萝诺斯陷入到了沉思之中。
　“如果柯萝赢得话，一天时间，我就任你处置。”
　“任我处置？”
　“是哦，一天的时间，怎么对待我都可以。无论是捆绑、口球、鞭打、监禁，甚至说滴蜡、电击、穿刺、三角木马什么的我都会接受哦。怎么样？只要是柯萝的要求，我都会答应哦。”
　“柯蕾你……”
　你这么说让我怎么好意思拒绝啊！
　虽然明知道胜率大概在10%以下，但是，如此诱人的条件仍然是令柯萝诺斯依旧是拿起了自己的霰弹枪。
　“事先说好，如果输掉的话，老规矩哦。”
　“嗯，我知道了哦。但是，要是让我赢得话，姐姐大人你可要做好心理准备哦！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十八章 御三家的峰会</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC78%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC78%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第78章
　第七十八章 御三家的峰会
　7月1日，千羽学院行政楼四楼的会议室内。
　有五位年龄都在16-18岁的少女正围坐在一个圆桌前。乍一看就像是少女们在开着下午茶会一样，然而实际上，在座的五人，可是整个世界的魔术界之中最具权威的存在——时钟塔理事会。
　“都来了呢，没想到这一次理事会居然会在千羽学会召开。”千羽优奈接过了砂糖端来的茶水，给她们一人分了一杯，在看到那位时钟塔会长的时候，视线不由得看到了她绑着绷带的右手，以及手腕上戴着的镣铐。
　“柯蕾莉忒……你这是发生了什么……”优奈一边说着，将视线又转向了坐在她身边的柯萝诺斯，实在是搞不懂她们姐妹间的那种恶趣味。
　“哎呀哎呀没事的，小伤小伤。”柯蕾莉忒微笑着说道。她似乎完全不在意手腕和脚踝上戴着的粉色镣铐。
　“这么热的天，还穿着你那件风衣，不热吗？”在一旁的安蒂尔咬着pocky说道。在场的全员都是只穿着一件短袖衬衫，除了那位奇怪的会长，现在还穿着一件黑色的长袖风衣。
　“没事的没事的，只要开空调就好了嘛。”
　柯蕾莉忒其实并不热，因为风衣之下她并没有穿任何的衣服。除了私密处贴上了三张创可贴之外，身体的其他部分只不过是被用着绳子绑着而已。
　除了柯萝诺斯之外，谁又能想到，看上去文质彬彬、优雅端庄的时钟塔魔术协会会长的风衣之下，竟然是如此色情的打扮。
　“是嘛，你没事那就好。”优奈好奇地看了柯蕾莉忒一眼后，重新回到了位置上。“所以呢，柯蕾你这次把我们叫到这里来的目的又是什么呢？我记得还没有到预定的时间吧？”
　“紧急会议啦，这是属于我们御三家之间的，紧急会议。”柯蕾莉忒丝毫没有在意刚才的小插曲，转而用十分严肃的神情向着优奈解释道，“我们三人来这里的主要目的是为了她们。”
　“诺汐和诺霖吗？”
　体内有着超出魔女平均水准的，拥有着稀世才华的魔女——诺霖·卡蕾娜，再加上她又是被《DreamLand》所认可的主人，她在整个魔术界应该都是很重要的存在。
　“是，梦之魔女诺霖·卡蕾娜，昨晚还特地与她交手了一次呢。虽然稍许有点失望，但是在我看来，还有很大的潜力的。”
　“居然已经和她们两个见过面了吗？”
　“那是一个美妙的晚上，我与柯萝两人，在小森林之中做着那些不可告人的事情的时候，突然闯进来了两只迷途的萝莉。为了尽地主之谊，我和柯萝可是很好的‘款待’了一下那两只萝莉哦~”
　“姐姐太热的话脑袋可能会出点问题，要不脱了风衣凉快一下吧？”
　“简而言之昨晚我们正好测试了一下她们的实力，诺霖她还是挺不错的呢。”面对着身旁妹妹的威胁，柯蕾莉忒立刻改口，将昨晚发生的事情都与她们诉说了一遍。
　待柯蕾莉忒用着极度不恰当的概括说完了那些事情之后，整个会议室之中都陷入到了死一般的寂静之中。另外三人只是对她们姐妹俩投来了奇怪的视线，也并没有再多做评论。
　“好了让我们继续下一个话题吧。”
　完全没有什么威严的会长叹了口气将这个话题翻了过去，“首先，先说个不是很好的消息吧，教皇厅已经察觉到了梦之魔女的觉醒。”
　“唔，教皇厅嘛……”
　即使强行要保持平静，但是在听到了教皇厅这三个字之后，优奈的脸上依旧出现了几分不安。在魔术界的历史上，一直与时钟塔针锋相对的另一个组织——教皇厅。
　那群家伙，自诩为《圣典》中的神之使者，盗取时钟塔的魔术研究成果，将魔术与古典炼金术结合在一起，自成了一套不同的魔术体系。
　从中世纪开始，便是渗透入了权利的中心，不断打压着以时钟塔为首的其他魔术结社。曾经遍布整个欧洲大陆的「魔女审判」也是由那群家伙挑起。不知道有多少魔术师死在了那些家伙的手中。
　在教皇厅统治的那段时间，是整个魔术史上最黑暗的时期，控制舆论、处死异端，以各种不正当的理由抢夺魔导器，将其占为己有。
　还好，随着教权的没落以及时钟塔势力的崛起，教皇厅风光不再。虽然在工业革命时期还是搞过一些大事情，但是，在两次世界大战之后，伴随着现代魔术理论的兴起，教皇厅已经渐渐地被世人所遗忘了。
　“那群家伙，不是已经好久没有动作了吗。”
　要不是听柯蕾莉忒提起，优奈估计都已经忘记了教皇厅的存在。
　“教皇厅已经把我们时钟塔视为眼中钉，现在的他们，只不过是不敢在明面上进行活动了而已。”
　“沉寂在意大利那边，表面上只是个普通的宗教组织，至于背后嘛……”在一旁的安蒂尔补充道，“因为工作原因，我倒是也经常去意大利那边玩，所以对教皇厅的动向了解的也比较清楚。这边就由我来说明没问题吧，柯蕾？”
　“请随意，有需要我们补充的地方再说就好。”
　柯蕾对着柯萝示意了一下，柯萝立刻端起了桌上的茶杯，轻轻捧到了她的嘴边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十九章 在时间停止的世界里【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC79%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC79%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第79章
　第七十九章 在时间停止的世界里【诺霖视角】
　昨晚的事情，对我来说就好像是一场虚幻的梦一般。
　赤红色的月亮，静止的世界。
　以及那位从钟楼中一跃而下的少女。
　柯萝诺斯·拉普莉丝，御三家的魔女，那位上次救了我和姐姐一命的柯蕾莉忒·拉普莉丝的双胞胎妹妹。无论是姐姐还是妹妹，在我看来都是难以企及的存在。
　在那片赤月的结界之中闹了一晚上，最后好像是她们姐妹俩打了个平手后，再与我们道了个歉。关于之前发生的一些事情也和我们解释了不少。
　和我推测的一样，在6月28日的时候，在音乐室里弹奏着钢琴的便是她们两人。而之后发生的事情，大概就是我们触发了她们设下的魔法阵，在音乐室引发了一场爆炸。
　后来柯萝诺斯利用着时间回溯消除掉了我们那段时间的记忆，也将音乐室恢复到了原样。而诺汐的记忆，则是被柯蕾莉忒利用着物理方法给消除了。
　虽然是一场闹剧，但是最后也没发生太多的事情，我和姐姐也就这么一笑而过了。
　7月1日，下午2点，图书馆里几乎空无一人，而我和姐姐正呆在梦夜书库之中，看着那幻境的入口，脸上露出着略显犹豫的神色。昨晚的那场事件结束后，我和姐姐都请了一天的假，在宿舍里“休息”了一上午后，现在才遵循着我的《DreamLand》的呼唤，来到了这里。
　今天，估计肯定是淫靡的一天吧。
　不仅是现实，就连在梦中，也都要受到来自诺汐的“摧残”。
　“准备好了吗，霖~”
　“呜，姐姐你个坏蛋！”
　将手放在了书页上，闭上眼睛，准备着进入到那梦中的世界之中。
　———————梦与现实的分界线———————
　呈现在我眼前的，真的是那个梦幻般的冰雪帝国吗？这一次进入到的那个世界，与我所熟知的那个DreamLand世界有着些许的不同，建筑物之类的还是那般熟悉的场景，但是眼前的世界呈现出一片毫无生机的灰色。
　一切都好像是被静止了。地上的那些人们也就像是木头人一样，停下了自己的动作。我就像是在看着一幅黑白的图片一般观察着世间的一切。
　时间……停止？
　那不是柯萝诺斯的能力吗？
　难道说，因为和柯萝诺斯交战过的原因，在这个梦世界之中我也能够复写出那种强力的魔术了吗？
　看目前的这个样子，我好像是复写出了一个令整个世界都陷入时停的强大魔术呢。
　“姐姐，姐姐你在哪里？”
　环顾了一下房间中，看到站在我身后一动不动的诺汐的时候，差点被吓了一大跳。在这个静止的世界之中，诺汐就像是一个雕像一样站在我的身后。
　不过，与其他的那些雕像不同，姐姐脸上显露着十分难受的神情，看起来就像是在恳求着我解除时停一般。
　“姐姐~”
　我走到了姐姐的身边，轻轻地用手抚摸着她的脸颊。与小说漫画中常见的那种时停不同，即使我碰到了诺汐的身体，她的时停也依旧没有被我解除。
　原来是这样呢，那么说来，这里的时停简直是为我反推姐姐所量身定做的能力一般。
　“想不想获得自由呀，姐姐大人？”
　绕到了她的身后，俯上她的肩头，轻轻地在她的耳边吹了口气。然而，被我时停的姐姐发不出任何的声音，只能从脸上变化的表情来推测出她的想法。
　本就是有着心灵感应的双子，看着姐姐那略带着娇羞与愤怒的神色，我很快便是了解到了姐姐的真正想法。
　“哦~让我猜猜看，姐姐大人是想要说，请把我放开，对吧？”我走到了她的面前，轻轻地抚摸着姐姐那柔软的脸颊。
　“可是，我现在可不知道该如何解除这个时停呢~”
　诺汐看着我的视线变得更加愤怒了，我知道，等她恢复自由之后，我说不定会被她弄到连下床都显得困难的地步。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十章 交流生</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC80%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC2%E5%8D%B7%E5%AD%A6%E9%99%A2%E6%80%AA%E8%B0%88/%E7%AC%AC80%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第二卷：学院怪谈 第80章
第八十章 交流生
　7月2日早晨，在经过了两天的骚乱后，诺汐和诺霖又重新回到了班级里。班主任早就已经对她们两人的行为选择了忽略。识趣的姐妹俩也并没有说话，尽可能的降低她们在学生中的存在感，躲到了她们的位置上。
　完全不敢和班主任对上丝毫的视线，只要看到那冷冰冰的脸，就宛如身体中的温度都被夺去了一般，直感一阵恶寒。
　“所以，昨晚你在梦中用的到底是什么法术啊……”诺汐轻声地对着诺霖低语道。她目前仍然没想明白在那个DreamLand之中，妹妹究竟用了什么魔术，能够使她当时欲罢不能，醒来后仍有点意犹未尽。
　“秘密哦～”
　诺霖的脸上露出了满意的笑容，昨晚在DreamLand之中与姐姐度过了一段十分美妙的时光，两人高潮连连，到最后自己都忘记自己是怎么醒来的了。
　在梦中纵欲过度的下场是她们姐妹俩现在还有点晕乎乎的，一闭上眼就能想起昨天在梦境中发生的一切，甚至都想要将那段淫乱的时光继续下去。
　实际上她用的魔术很简单，算是她的《DreamLand》所教授她的一种特殊魔术了，是属于一种魅魔常用的，使得身体变得更加敏感的情爱技巧。只不过，她可不会把这种秘密告诉自己的姐姐呢。
　“各位同学，事出突然，现在要为大家介绍两名从英国而来的转校生，不对，应该是交流生。在今后一年的时间里，她们将会和我们一起度过漫长的时光，让我们欢迎她们的到来。”班主任向着她们说着，将已经在门外等候了许久的两人邀请进了房间里。
　“转校生？”在这个第一学期快要结束的时间，竟然会有突然加入的转校生？
　原先安静的班级之中，一时间陷入到了热烈的议论之中。那些比较八卦的女生们，甚至已经开始猜测起了新来的两位女生的长相、喜好等等。
　“呐呐，你们两个对新来的转校生没有兴趣吗？她们好像和你们一样是英国来的诶！”坐在前桌的由理又一次转过头来，对着诺霖和诺汐露出了八卦的神情。
　“没兴趣。”现在诺汐脑海中完全被昨天的事情所填满。
　“你们不是特查嘛，照理来说还要带着她们参观校园吧？”
　“这种事情不用我们特查帮忙也会有其他女生帮忙做的啦。”诺汐长舒了口气，趴在桌上百无聊赖地玩弄着诺霖的秀发。
　“那诺霖你呢？”
　“我只要有姐姐就足够了喵！”
　“最后的词尾是什么情况！你变成猫咪了吗！”
　“两位是来自英国西莉亚琉璃学院的柯蕾莉忒·拉普莉丝和柯萝诺斯·拉普莉丝，请大家和她们好好相处哦。”
　在听到她们的名字的时候，诺汐和诺霖差点都要吐血了。柯蕾莉忒和柯萝诺斯，那不是和两位理事长同级的，甚至说是在优奈和优佳之上的存在。
　“大家好，我是来自西莉亚琉璃学院的柯蕾莉忒·拉普莉丝。因为父母工作和学校安排的一些原因会在千羽学院停留一段时间，今后的一年，请大家多多关照我和我妹妹哦！”留着一头清爽的及肩中短发的银发少女向着她们鞠了一躬。
　“我，我是她妹妹柯萝诺斯·拉普莉丝，请大家多多关照。”相比起柯蕾莉忒的那一段长长的发言，柯萝诺斯就显得十分的简洁。在说完了这句话后，她便是牵住了自己姐姐的手，完全不等老师安排座位，便是与姐姐一起坐在了最后的空位上。不知道是巧合还是故意为之，她们两人的位置，还正好就在诺汐和诺霖的隔壁。
　“这……”诺汐看着这两人，心情复杂到了极点。
　“以后的日子，就请多多指教了哦。诺汐·卡蕾娜。”柯蕾莉忒口中轻轻呼出了一口气，脸上展露出了坏坏的笑容。
　——————————————————————
　“所以，这是怎么回事啊——啊啊啊——”
　一下课，诺汐和诺霖便是以极快的速度赶到了理事长室，想要向着优奈学姐问清楚这件事。只不过，诺霖的魔术复写似乎又出了问题，任意门指向了理事长室的天花板。
　诺汐和诺霖以从天而降的方式，落到了优奈的办公桌上。甚至还不小心砸到了一旁的砂糖酱。场面一度十分混乱。
　“所以，你们能从我的砂糖酱身上离开了吗？天上掉下来的霖妹妹和……汐姐姐？”优奈看着办公前那三只以奇怪的姿势叠在一起的萝莉，心中略有点复杂。
　“发生了什么？”从外面抱着文件进来的千羽优佳看着眼前的三人，不由得感觉到了疑惑。
　“唔——抱，抱歉！”
　诺汐和诺霖立刻起身，在她们身下的那位小女仆，已经眼前直冒金星，变得晕乎乎的样子看起来十分的可爱。
　“优佳，你先扶砂糖去休息吧。你们两个，给我把那些散乱的文件都整理起来！”
　“是，是，是！”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>