<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味2-1：梦的延续 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味2-1：梦的延续 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第一章 扭曲的世界【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC1%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC1%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第1章
　第一章 扭曲的世界【诺霖视角】
　“啊啊啊还有半小时！”看着手表上显示的时间，我不由得在走廊中开始奔跑了起来，还有五分钟，还有五分钟就是期末的数学考试了，我怎么会睡过头！
　真是的，姐姐怎么没有来叫醒我！头快要炸了。
　回去一定要好好和姐姐抱怨一下，这么重要的考试竟然不来叫我什么的，也太过分了吧！
　考场呢？我应该没有走错考场吧？
　在走廊上不禁陷入了沉思，对哦，我的考场是多少？诺汐和我应该不是一个考场的吧？让我想想，对了，书包里的资料上我有记的。
　对，让我找找书包，正好趁着这个时候再努力复习一下。稍稍停了下来，靠在墙角将书包翻到了身前，开始寻找起了里面的卷子。
　嗯？纸屑？我书包里怎么会有这玩意？
　诺汐给我的恶作剧吗？
　“怎么那么多纸屑？”
　我原来的放在这里的，这么大一叠文件呢？为什么全部变成了纸屑？是我看错了还是拿了别人的包？在疑惑之中，我终于翻到了一本笔记本。
　为什么，笔记本上会画着一个大大的芒果的图案！
　算了，无力吐槽这些了，我翻开了那本笔记本，还没看几眼的时候，突然铃声就响了，宣告了考试的开始。
　“不是还有三十分钟吗？”看了看手表的时间，不知道为何，时间的流逝比我想象的要快很多，眨眼的功夫，就只剩下了最后的一分钟。我立即背起了背包，跌跌撞撞地跑进了教室里。
　“位置，我的位置在哪里？”看着教室里贴着的照片，我立刻找到了唯一剩下的那个空位，上面的确贴着我的照片。刚准备坐下的时候，才发现了一些不对劲的地方。
　「20170125 三年A班 ルシウリヤ・カレナ」
　“这，这不是我的名字……”
　我真的走错考场了吗？看着这上面写着的那个名字，后背不由得一凉。为什么，这个名字会出现在这里？为什么会这样？
　监考老师似乎并没有注意到我的异常，数学卷子照常发了下来，然而当我翻看试卷的时候，却不由得感觉到无比的熟悉。
　不对，不对，完全不对，试卷上的这些字宛若扭曲的魔鬼一般映入到了我的脑海中。「希腊、罗马，中世纪……第一次世界大战……」
　“这场是什么考试？”我抓起了旁边的监考老师的袖子。
　“世界史啊，同学。请好好坐在座位上，不要影响其他人考试。”老师如同着机械一般地回答了我的话语，连看都没有看我一眼便是甩手而去。
　“可是，世界史不是昨天才考过吗……”
　是我的记忆出现了问题吗？今天是几号？我已经完全记不清楚了。就在疑惑之中，我被监考老师所拎起，直接被强行请出了教室，书包与笔记本都被丢到了一旁，试卷摊在我的面前，装订线上的地方竟然写着：
　「私立千羽女子学院三年A班 ルシウリヤ・カレナ」
　“这不是我的……名字……”
　我下意识地翻开了笔记本，本应该记着知识点的笔记本，此时却只有这么一句话——
　「一切的真相，都藏在芒果之中」
　“什么？”
　就在我思考这句话所蕴含着的意义的时候，周围的世界突然碎裂，身体中感觉到了一股下坠般的失重感，眼前的景色变为了一片漆黑。
　“霖？霖，该醒醒了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章 芒果情怀</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC2%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC2%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第2章
　第二章 芒果情怀
　“所以，霖竟然会做噩梦？”当诺汐听着诺霖口中所描绘的那个梦中梦之时，差点都要笑出声来了。堂堂梦之魔女诺霖·卡蕾娜，竟然会因为噩梦而吓醒，而且那个梦甚至也算不上什么“噩梦”，只是单纯里面的景象有些奇怪让人摸不着头脑罢了。
　真要说的话，梦中梦本身的确有点诡异，但是对于梦之魔女来说应该也是很正常的吧？
　“青，青春期的女孩子做些噩梦有什么奇怪的吗，笨，笨蛋姐姐！”诺霖揪了一下诺汐的手臂，嘟起嘴来似乎相当不满的样子。
　“没事没事，来吃块芒果吧。Mum刚从水果市场里买来的，超甜的说。”诺汐将手中的一碟切好的芒果递了过去，在诺霖的面前晃了晃。
　“我都说了我不吃芒果啊！”一看到芒果就想到了那个噩梦里到处出现的芒果，诺霖感觉脑袋要裂开了！
　“不就是那个梦里提到了芒果嘛，你看，你梦里不还有我嘛，难不成你今天还不想见到我了吗？”诺汐坐到了诺霖的身旁，用着叉子叉起了一块芒果递到了诺霖的嘴边。
　“反正，就是很奇怪。明明我记得我是项圈开着睡觉的，竟然会做这种噩梦什么的。”诺霖一边吃着诺汐递来的芒果，一边小声地嘀咕着，显然，现在的她仍然对着昨晚的那一场噩梦耿耿于怀。
　“露西在捣鬼？要我教训一下她吗？”诺汐不知道从哪里掏出了一根按摩棒，在诺霖的面前晃了晃。
　“你那分明就是在教训我好吗！”诺霖又揪了一下诺汐的手臂，“还有芒果吗，我还要。”别说，菲娅特地给她们买的芒果还挺好吃，甜甜的在嘴里相当舒服。
　“你个小丫头不是不想吃芒果吗？”诺汐轻轻戳了戳诺霖的脸颊，某个小丫头嘴上总是说着不要不要的，结果到了关键时刻第一个说真香的就是她。
　“那，那是露西说的，不是我！”为了和诺汐解释这些，诺霖不由得将之前的那些事情嫁祸给了露西乌莉亚，此时仍在她的梦海之中沉睡着的少女突然苏醒了过来，在她的内心之中喊了一声——『我可一直在睡觉啊，诺霖姐！』
　“不准在我脑子里大喊大叫，还有昨晚的噩梦是不是你又在给我添乱。”诺汐已经端着碟子走了出去，房间里只留下了诺霖一人，正在与自己的大脑中与另一个自己吵架。
　『没有没有，我只是单纯的用魔力稍微恶作剧了一下~』
　“你那能叫恶作剧吗！看我今天不掐死你——”
　『我们是一体的，你掐死我的话你自己也会死的』
　“等我晚上在梦世界里教训你！看到这个了吗！”诺霖拿过了诺汐放在床上的按摩棒，按下了那个按钮，“看见了吗，露西乌莉亚，我现在就能让你体验到升天般的快感哦。”
　『没必要，诺霖姐，真的没必要！』
　“哼哼。”诺霖将睡裙缓缓地提起，将按摩棒放在了自己的小腹上，刚准备将其伸入到自己的小穴中时，诺汐却在这个时候推门进来，打断了诺霖的动作。
　“好了，霖，别整天和她吵架了。”看到了诺霖又在依靠着自慰的方式来惩罚露西乌莉亚的时候，诺汐可真是哭笑不得，“来吃芒果了。”
　自从2年前「圣女再临」结束以来，诺霖与她的克隆体露西乌莉亚的关系已经很和谐了。原先那个整天就想着要取代诺霖的圣女大人，现在摇身一变成了究极姐控，作为诺霖的另一个“人格”而存在于诺霖的体内，诺霖将她称之为内心之中的“小恶魔”，不过这个小恶魔却在生活的各个方面都给诺霖和诺汐提供了不少的帮助。从辅导诺霖期末考试，到告诉她们一些炼金术的小知识，甚至还偶尔帮着诺汐一起欺负诺霖。
　诺霖和诺汐吵架的时候，露西也会化身为贴心的“心理医生”，帮助诺霖梳理心情，尽早与诺汐和解，一开始最早的时候诺汐还担心露西的存在会干涉到她们之间的感情，不过根据现在的情况可以证明，因为露西的存在，她们的生活变得更为有趣了。
　她们的感情也并没有出现隔阂，诺霖仍旧是一个无可救药的姐控，除了诺汐以外没有人能够俘获她的芳心。
　同时，诺霖也在露西的引导下逐渐开始对发明创造有了兴趣，家里的书房现在已经被她改造成了实验室，有时候她们无聊的时候还会关在里面一下午，来发明新的魔导用具。至于那些实验品的小白鼠，则就变成了可怜的诺汐。
　“还是芒果好吃，今晚我绝对要好好教训一次露西，姐姐你说呢。”诺霖叉起了一块芒果，又咬了一口。没想到今天一大清早又被露西乌莉亚给捉弄了，她现在可是相当的气愤。
　“好好，今晚我帮你收拾她，所以好好休息吧。”在诺霖和露西之间，诺汐当然是毫无疑问地偏向于自己的亲妹妹的，至于那个几乎只能在诺霖的梦世界里才能见到的露西乌莉亚，她对此的唯一意见就是——「欺负她倒挺好玩的」。
　“一言为定了哦，可别向上次一样摇身一变你们都来欺负我。”诺霖嘟起了小嘴，又趁机吃了一块芒果。她又怎么可能抵挡得了芒果的美味呢？
　“你这个小馋猫！”
　“嘿嘿，芒果真好吃。”
　「想欺负你的原因单纯是因为诺霖姐太受了而已」
　“你给我闭嘴，信不信我现在就和你同归于尽。”听着露西的低语，诺霖又不自觉地将床上的按摩棒拿了起来。
　“小霖，小汐，你们的录取通知书来了。”巧的是，就在这个时候，她们的长母白咲诗音正好推门进来，将两个信封放到了她们的桌上，当然，诺霖的行为也自然是被她撞了个正着。
　“不是的，Kassan，你，你听我解释！”诺霖立即把手中的按摩棒背到了身后，满脸通红地看着自己的长母，羞耻得她都想直接钻进地板里。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章 图书馆的奇遇（1）【H，图书馆自慰】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC3%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC3%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第3章
　第三章 图书馆的奇遇（1）【H，图书馆自慰】
　【p.s. 诺霖·卡蕾娜的传统艺能】
　“你们两个，别整天呆在家里呀，要多出去走走才好。”看着整天窝在沙发上颓废的两位女儿，菲娅不禁叹了口气。怎么说她们也是准大学生了，整天这么颓废真的好吗。
　“诶，外面那么热，在家享受空调多好。”诺霖一边吃着冰淇淋一边秀着她雪白的双腿，平日里在家的时候她身上只套着一件睡裙，看那松松垮垮的样子，仿佛随时都会走光似的。
　不过，也正是因为在家的缘故，所以诺霖就变得更为肆无忌惮了起来。反正菲娅和诗音并不会管她们的生活，她和诺汐玩的再怎么嗨都无所谓。
　“姐姐，帮小霖拿根棒冰好嘛——”一边躺在沙发上看着电视，电视上播放的电视剧令她感觉有那么几分无聊，但是又没什么事情可以做。
　“整天吃棒冰你也不怕拉肚子。”相比起诺霖来说，诺汐此时倒是勤快许多，一边帮着她的长母白咲诗音收拾着房间，一边还要负责照顾好她那懒惰的妹妹。
　听到了妹妹的吩咐后，她将拖把往旁边一放，然而，打开冰箱后却发现棒冰已经都被她们吃完了。
　“既然吃完了就出去买，你们俩别整天宅在家里。”菲娅终于是找到了让两位女儿出门的契机，她自然是不可能放过这么一个重要的机会，“哦对了，时钟塔魔术协会的那个图书馆，好像这几天已经装修完了，你们要是觉得在家呆着无聊的话可以去图书馆看看书之类的。以后你们在西莉亚上学的时候会经常去那里的。”
　“时钟塔的那个图书馆不是不对外开放的吗？”诺霖懒洋洋地起身，一边揉着她朦胧的睡眼一边走到了诺汐的身边，“但是我听说要刷卡才能进去的，我们还没有学生卡啊。”
　曾经时钟塔魔术协会发生过魔导书失窃的事件，其中有200本魔导书原典均被教皇厅偷走，至今仍然不知下落。在那之后，时钟塔的图书馆便是加强了守卫，并将剩下的魔导书的原典悉数转移至了日本的千羽学院内。现在的时钟塔大图书馆内，大部分都是一些魔术研究的著作和普通书籍，同时也有着刻录了魔导书原典的仿制魔导书。
　只是仿制魔导书而已，也不用担心会出现当年千羽学院的那些事情。自千羽学院建成之后，时钟塔魔术协会内就再也不用作保存魔导书的原典了。
　因为这是属于着魔术界的书籍，所以对大部分人来说图书馆都是不开放的，是只有拥有着特殊的磁卡才能进入的地方。
　说到失窃的那200本魔导书，上一次入侵教皇厅的地下城后，琳娜·卡蕾娜也去那半废墟的地下城之中寻找了一番，找到的基本上都是刻录原典的仿制魔导书，而那200本魔导书的原典，她只找回了其中的100本左右，剩下的仿佛就像是人间蒸发了一般。令琳娜完全都摸不透。
　那找回来的魔导书，目前则是放在了时钟塔的图书馆内，被严密地保管着。教皇厅目前已经崩溃，只剩下了天主教会而已，但是那位女教皇约翰娜·米莉丝却仍然下落不明，很有可能她会带着那些被洗脑的教徒东山再起。
　“刷什么卡啊，你觉得现在时钟塔还有人不认识你们吗？两年前闹出了那么大的事情，你们现在可都是时钟塔的偶像了。”
　“诶诶？我，我们……”
　诺霖知道她自己的确有着一批粉丝，但是整个时钟塔人尽皆知什么的，令她感觉到受宠若惊。
　“嘛，磁卡的话我借你好了，虽然我觉得保安并不会拦住你的。”
　“那我先去和姐姐换一身衣服！”
　过了一会，当诺霖穿上了自己的那件粉色的无袖连衣裙准备挽着诺汐的手出门时，却被菲娅直接拦住了。作为着诺霖的母亲，菲娅二话不说就是直接掀起了她的裙子，突然裙底传来的一阵凉风令诺霖整个人都懵了。
　“诺霖，好好解释一下这是什么？！”
　腿环上放着两个控制器，各连着一个粉红色的小球塞在她的小花园内。“Mum，这个嘛……你也知道我是魔女嘛……”
　魔女的发情期什么的，可是很正常的。Mum也是魔女，她也经历过那段时间绝对会理解自己的。
　“时钟塔的图书馆不是给你干这种事情的地方，诺汐你也是，你身上没带奇怪的东西吧？把裙子掀起来给我看！”
　“我……我不会的啦……”诺汐有点害羞地缓缓提起了自己的裙子，菲娅稍微蹲下了身，直接将诺汐的胖次给扯了下来，“那这又是什么？”她看向了胖次上放着的那只小蝴蝶。
　“你俩够了啊，我是让你们去图书馆学习的，别脑子里只有H的事情。这些，没收了。”她弹了一下诺汐的脑袋，变得严厉了起来。
　菲娅决定要好好管一管自己的女儿了，她觉得过去的自己实在是太纵容诺汐和诺霖了，对她们的各种事情都是睁一只眼闭一只眼，让她们养成了一些坏习惯。
　比如带着跳蛋出门什么的，平日里她们两人去逛街也就算了。但是图书馆可不是给她们两人来做H事情的地方，菲娅必须好好纠正一下她们的坏习惯。
　“嘛嘛，菲娅，诺霖怎么说也是魔女嘛，正常的。”倒是诗音还是特别宠着诺霖的，“不过小霖小汐，我记得去时钟塔图书馆的时候是要安检的。你们带着奇怪的玩具的话，是很可能会在安检的时候出问题的。”一边抚摸着诺霖的脑袋，一边对着她露出了微笑。
　“安检问题吗……”诺霖也思考了一下，好像的确这么明目张胆地出门不太好的样子。与诺汐对视了一眼之后，诺汐也摊了摊手，表示自己也并没有什么办法。
　“还有图书馆里空调开得温度比较低，最好还是把内裤穿上去。”菲娅叹了口气，将诺霖的跳蛋放到了桌上，上面沾着的几滴爱液还在阳光下泛着银光，她不禁苦笑了一下，“嘛，小霖你不喜欢穿内裤我也能理解，反正，去图书馆就给我好好学习，知道了吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章 图书馆的奇遇（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC4%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC4%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第4章
　第四章 图书馆的奇遇（2）
　“你们，你们这是在……”优奈看着衣冠不整躺在地上的诺霖以及在一旁拿着手机摄像的诺汐，瞬间便是明白了她们此时正在做的事情，“抱歉抱歉，我似乎又打扰你们了呢。”
　“姐姐这个大笨蛋！”瞬间诺霖羞耻的仿佛要钻进地缝中去了，浑身上下散发着阴沉的气息，用着相当哀怨的眼神看着面前的诺汐，看起来似乎都想要把诺汐给杀了一般。
　“等等，优奈学姐，这个……霖你快点把衣服穿好。”诺汐看着此时那混乱的场景，深呼吸了一口。还好是被优奈学姐撞见，熟知她们两人那糟糕的性癖的优奈并不会对她们感觉到奇怪。
　“没事，我们懂。”优奈丝毫没有对她们表示惊讶，拿着手中的书，与优佳一起坐在了桌边，“我只是好奇你们两个怎么会来这里而已，不会只是单纯为了寻求一点刺激感吧？”
　“哪有……我们，我们只是来学习的。”擦了擦大腿上的水渍，将裙子整理好后，诺霖坐到了诺汐的身边。仿佛是为了小小的报复一下自己的姐姐，诺霖故意将诺汐的胖次给丢进了自己的亚空间里。
　“学，学习？”从诺霖的口中听到这个词的时候，优奈不禁挑了挑眉，与优佳对视了一眼后，她轻轻咳了一声，“好吧，那就假设你们在学习吧。”
　“不不不，我们是真的在学习，起码……起码我们是这么打算的。”诺汐拿起了她放在桌上的这本书，遮住了自己通红的脸颊。诺霖也乖巧地躲到了她的身后，不敢直视优奈的目光。
　“诺汐，你书本都拿反了。”
　“诶？是吗？”诺汐这才意识到上面的字有点不对劲的样子。一番手忙脚乱之后她这才把书本拿正，恨不得将脑袋埋进书页里了。
　“好了，刚刚的事情就当没发生过好了。”优奈也并不想继续捉弄她们，自从她们从千羽学院毕业以来已经大概有四五个月没见到她们了，难得在时钟塔的图书馆里见到，还不如趁这个机会好好叙叙旧呢。
　“嗯……优奈学姐，好，好久不见。”姐妹俩同时深呼吸了一口，坐在了优奈与优佳的对面。
　“别叫学姐了嘛，你们现在都已经是准大学生了，不是吗？”优奈轻轻挥了挥手。诺汐与诺霖入学西莉亚琉璃魔术学院的事情她早就知道了，也完全是情理之中。
　“嗯……那，直接叫名字吗？”一时间要变称呼还觉得有点不习惯呢。
　“嘛，你们喜欢怎么叫就怎么叫吧。总之恭喜你们了，进了大学可千万不要松懈哦，西莉亚那可不是给你们放松的地方。我们可不会看在卡蕾娜家族的份上对你们睁一只眼闭一只眼哦。”优奈挑了挑眉，她知道，诺汐和诺霖两人都不笨，从她们能够靠两三天突击复习通过期末考就看得出，她们的智商绝对是很高的。只不过，高一的时候因为正处于热恋期，心思都在恋爱而非学习上呢，所以成绩也自然是在危险线徘徊。
　「圣女再临」之后，诺汐和诺霖也端正了学习态度，在千羽学院的后两年，她们的成绩突飞猛进，无论是成绩还是颜值，在学院内都是名列前茅，在加上姐妹俩在特查的名气，她们那段时间可是真的成为了名副其实的千羽学院校内偶像，以各种各样的方式获得了许多的粉丝。
　“放心好了，优奈学姐，我们绝对会好好学习的，绝对不会辜负你们对我的期望！”诺霖靠在了诺汐的肩上，脸上洋溢着自信的神情。露西在魔术知识上可绝对是学霸级的，有她在的话，学业可完全不用担心。
　“是吗？那正好，出于朋友的身份，我来咨询一下吧。你们目前的专业方向定了吗？”听到诺霖这么一句，优奈满意的点了点头，引出了她真正的话题。
　“专业方向？我们不就是魔术学的吗，还能有什么方向啊。”诺霖笑了笑，都当了三年魔女了，现在又进了专业的魔术学院，她根本不可能放弃魔术了。
　“我的话就跟着霖呗。反正学习魔术什么的也挺有趣的。”诺汐则是从小都喜欢着这种超自然的东西，即使她是无法依靠自身使用魔法的双子姐姐，但是能够研究各种各样的魔导器也是一件相当有趣的事情。
　“唉，说你们蠢嘛，你们的成绩也不是很差，但是连我的话都没有听懂也实在是有点过分吧。”优奈叹了口气，轻轻捏了一下身旁优佳那诱人的大腿，“优佳，给她们解释一下我说的话吧。”
　“是，是——”优佳依旧是负责着成为优奈的翻译机。看着一脸懵逼的卡蕾娜姐妹，她缓缓地开口说道，“你们没有仔细看你们的录取通知书吧，或者说，有上过学校官网吗？”
　姐妹俩纷纷摇了摇头，录取通知书什么的，在看完学号之后就已经被她们给放到房间的角落了。之后的她们基本上在家颓废，西莉亚的校园官网什么的，她们甚至连知都不知道。
　“你们现在录取的专业是魔术学专业对吧？但实际上，魔术学这个概念是很笼统的，之后你们进了学院后还会再进行专业分流，目前的分流方向一共有三个——魔导工程、魔导材料、魔术理论。其中的魔导工程可是去年时钟塔新开设的一个专业。「圣女再临」之后，露西乌莉亚传授给时钟塔方的炼金术知识令现代魔术学又得到了新的发展，最近时钟塔方这是着力于研究新兴魔导技术呢。而魔导工程专业，就是以研究新兴魔导技术为主的，从魔导兵器再到生物论AI等都包含在内，可是当今魔术界的大热门，未来有着极其可嘉的前景。”
　“听起来很有趣的样子呢。”诺霖听着优佳的介绍，不由得好奇了起来。实际上闲在家里的这段时间，她也在与露西一起搞着特殊的小发明。
　“优佳学姐这话听起来就像是在做推销一样，很可疑呀。”倒是诺汐，觉得事情总没有那么简单。“你们该不会是想安利我们去做魔导工程吧？”
　“Bingo。其实我和优佳现在在时钟塔研究的就是魔导工程那块，毕竟也是时钟塔的主流嘛……这次会特地来时钟塔的图书馆，也是为了寻找一些参考书籍。没想到能够再一次碰见你们。怎么样，有兴趣加入我们，一起研究魔导工程吗？”
　“我没什么意见，重点看霖怎么想的。”在这方面，诺汐是非常尊重诺霖的意见，毕竟诺霖才是魔女嘛。
　“我倒是觉得挺好的，还有优奈学姐可以指导我们。这样的话导师也就确定了吧？”诺霖对优奈所说的魔导工程表现出了极大的兴致。目前的她知识不够，完全就是与露西一起在黑暗中摸索着前进。能够得到优奈的指导，对她来说可是求之不得。
　“那么这段时间好好努力哦。开学有一次摸底考试，考察你们对魔术知识的熟知程度，可能会影响到专业分流的哦。”
　“放心好了优奈学姐，不就是摸底考试嘛，对我们来说，绝对没问题的。”诺霖自信满满地说着。她可是千羽学院最强魔女，进了西莉亚学院之后她也自然也保持这个称谓，“对吧，姐姐~”
　“嗯，绝对没问题的。优奈学姐就请放心好了。”
　“看你们这么自信，我们倒也安心了不少。但是得事先说好，摸底考可是很难的，不是那种随便混混就能过的。”优奈用着严肃的神情对她们说着，作为着出卷人的她知道实际上卷子的难易度并不高，比起她们经历过的考试来说只能算中等难度，但是看她们现在那颓废的样子，优奈还是很担心她们的，所以故意吓唬她们一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章 猫娘诺汐（1）【H】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC5%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC5%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第5章
　第五章 猫娘诺汐（1）【H】
　“时钟塔总部找我们有点事情，你们今天自己在家要乖一点哦。”一大清早，菲娅与诗音把早饭给姐妹俩准备好了之后，就匆匆出门了。
　“以及诺汐，不准欺负诺霖哦！”
　“了解~”诺汐和诺霖异口同声地对自己的双亲说道。不用说都知道，今天所有的学习计划之类的都会被耽搁，又将会是属于着她们的淫乱之日。
　“姐姐，你是不是上次答应我说可以无条件满足我一个愿望？”当诺汐还在思考着今天该和妹妹玩什么样的H游戏时，诺霖则是率先抢占了先机。在吃完早餐之后她想起了之前在图书馆发生的事情，顺便，还趁着诺汐还没反应过来之前偷偷咬了一口她的三明治。
　虽然菲娅给她们做的三明治并没有任何的区别，但是诺霖还是觉得诺汐的那一份更好吃一点。
　“嗯？好像是有这回事。”诺汐歪了歪脑袋，本来脑海里已经计划了几百种有趣的H游戏，但是被妹妹这么一打断也只能耐心的听妹妹说上去了。
　“就是上次，在图书馆，你，你让我自慰给你看的那一次……”诺霖低声地对诺汐说着。一回想起那次在图书馆自慰还翻车的事情，她的脸上就红得像是个苹果一样。
　而且还是熟人，虽然她并不在意身体被别人看光什么的，但是这种事情被撞见就很尴尬。
　“总之，今天正好Mum和Kassan都不在，姐姐要补偿我！满足我的要求才行！”诺霖义正言辞地说着，语气颇为认真的样子。
　“行行行，只要是小霖的要求姐姐都答应。”
　诺汐当然也不可能拒绝诺霖，看着嘟起嘴来略有点生气的诺霖，真的是一种视觉享受，“那么，今天想要姐姐做什么呢？什么都可以哦，嗯……别太过分就行。”不过诺汐相信自己的妹妹肯定还是很怜香惜玉的。
　“《DreamLand》。”诺霖轻轻呼唤了一声，将她的《DreamLand》召唤了出来，魔导书上闪耀着微弱的紫光，看起来颇具神秘感。
　“嗯？去小霖的梦世界和露西一起玩倒也不错。”诺霖该不会是想3p吧？诺汐倒并不反感这些就是了。
　“等等，谁说要和露西一起玩了！到了梦世界被玩的就是我了好吧！”诺霖才不会上诺汐的当呢，她将《DreamLand》放在了桌上，“姐姐，把手放在书本的封面上吧！”
　“嗯？你准备干什么？”诺汐虽然感觉到十分不解，但是考虑到今天要听从诺霖的要求，她也就不得不遵从着诺霖的指示照做了。
　将手放在了《DreamLand》上，身旁的妹妹露出了一丝坏笑，双手合十，口中吟唱起了几句咒语，就仿佛在向着《DreamLand》祈祷一般，“《DreamLand》的书灵，我以契约者，梦之魔女诺霖·卡蕾娜之名义向您请求，请你附身于我的姐姐诺汐·卡蕾娜的身上，让她变成那般模样吧。”
　“诶，等等，我——”
　诺汐感觉到自己的意识逐渐模糊了，仿佛看到了一位有着海蓝色秀发的猫耳美少女扑进了她的怀中，用着她那透明的身体轻吻了一下自己的额头后，一阵强大的魔力朝着自己涌来，令她几乎失去了意识。
　“唔，附身的时候会发生这种事情吗？”看着昏倒在了地板上的诺汐，诺霖露出了相当不解的神情。轻轻用手抚摸了一下姐姐的猫耳朵，毛绒绒的，手感相当的好。根据上一次琳娜·卡蕾娜亲口讲述的观点，契约者是可以让书灵附身到指定的其他人身上的。上一次诺霖想要诺汐变成猫耳萝莉，结果被诺汐义正言辞地拒绝了，但是这一次，她可不会再错过了。
　“小汐真可爱呢，和我一样可爱~”这是十几年难得一遇的美景，下一次再让诺汐变成这样不知道还得过去多久。趁着诺汐还没醒来，她便是已经开始抚摸起了诺汐的耳朵和尾巴，就像是当年诺汐对自己的一样。
　“小汐……好棒呀……”
　光是看着如此可爱的姐姐，诺霖的心中就变得痒痒的，自己的小花园也变得有点点湿润，仿佛在渴求着诺汐的爱抚一般。用着手机连拍了好几张照片，开始欣赏起了姐姐的美貌。
　“小……小汐……”轻轻咬了一下诺汐的猫耳，姐姐那敏感的身体轻轻颤抖了一下之后，总算是醒了过来。
　“霖……我，我怎么了喵……”诺汐此时的意识还模模糊糊的，在被《DreamLand》的书灵附身之后她总感觉身体变得怪怪的，连说话的语气都变得奇怪了起来。
　“小汐，看。”诺霖将诺汐的照片设为了自己的锁屏，并将其在她的面前晃了晃，“小汐变成猫娘的时候也好可爱的说。”
　“霖——”这时候诺汐才知道妹妹在搞什么奇怪的小算盘，值得庆幸的是，在被《DreamLand》的书灵暂时附身了之后她的活动能力也变得像是猫咪一般灵活，轻轻地向前一跃，将她调皮的妹妹给抱在了怀中，操控起了身后的那条猫尾巴，缠在了诺霖那雪白的大腿上。
　“真是个天真的小丫头呢。”
　“等等，姐……”
　“你以为我变成了猫娘就不能欺负你了吗？”
　上面的猫耳朵摇了摇，诺汐轻轻舔了一下诺霖的脖子。用自己的膝盖分开了诺霖的大腿，那根灵活的猫尾巴朝着诺霖的大腿深处伸了过去，触碰到了诺霖那湿润的阴唇时，触电般的感觉，使得诺霖的身体立即挣扎了一下，“小，小汐……你……”
　“你以为我变成猫娘之后就会乖乖受你支配了吗？”诺汐依旧是那一副强势的模样，短短几分钟后，她便是已经熟悉了这一副奇怪的身体。和诺霖平日里的魔女化一样，只是书灵附身到了她的身上而已。尾巴仿佛成为了她的第三只手，用来给诺霖按摩私处可是极佳的。猫尾灵活地在小唇上画着圈，诺霖的爱液顺着她的大腿不断地流下，口中还不段地发出着动听的娇喘。
　“嗯……嗯哈……小，小汐……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一卷：梦的延续 第6章</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC6%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC6%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第6章
　第一卷：梦的延续 第6章
　第六章 猫娘诺汐（2）【H，足交play】
　因为是朝夕相处的双胞胎姐妹的缘故，诺霖在某些方面也完美的继承了诺汐的性格。例如此时，她就已经将她的姐姐给扒了个精光，将绳子套在了她的脖子上，准备着将她绑成自己最熟悉的龟甲缚的形式。
　“霖……哦不，主人！”即使诺汐立即改口，然而口中透露出来的那一个音节依旧是被诺霖所听见了，正好，诺霖已经将绳子缠在了她的胸口处，作为着惩罚，当即便是挑了一下诺汐的胸部，用着短短的指甲掐了一下她的乳头。
　“我，我错了喵！”诺汐此刻便是飞速地认错，被妹妹这么一掐，浑身便是一阵颤抖，整个人都仿佛变得奇怪了一些。诺汐的胸部比起诺霖来说还要贫瘠几分，至于敏感度则是完全不亚于自己的妹妹。
　“下一次再叫错称呼的话，可不是仅仅惩罚这里了哦。”诺霖学着诺汐往日的口吻，将绳子又绕到了她的身后。经过这么长时间的锻炼，龟甲缚的动作早就已经熟记于心，不出一会，便是给诺汐穿上了一件“绳衣”。
　“说起来我上一次还穿着这套衣服去上学呢。”一边将项圈套在了诺汐的脖子上，诺霖一边回忆起了她当年在千羽学院的往事。
　只穿着一件风衣，然后在身体上绑上绳子的马甲。这种极其变态的装束，估计整个千羽学院内也只有她们卡蕾娜姐妹会穿着去上课了。
　“当时的主人超可爱的喵。”诺汐像是一只猫咪一样趴在了诺霖的双腿边，未经诺霖的允许便是开始舔起了诺霖的小脚丫。
　“等等，姐姐——”对于姐姐突然展开的攻势，诺霖完全没有做好心理准备，她仅仅是是习惯性地翘起二郎腿而已，绝对没有任何想要诱惑诺汐的意思，但是实际上嘛——
　诺汐已经主动的凑上来，轻轻捧住了她的脚踝，开始舔舐起了她那白皙的双足。灵活的小舌在诺霖的脚心不断地滑动着，偶尔调皮地转了转圈，令诺霖的口中又一度发出了动听的娇喘。
　“姐，姐姐，放，放开我……”她拉着诺汐项圈上的锁链，伴随着她身体之中的颤抖，锁链上不断的发出着金属的碰撞声，她那敏感的身体又怎么经得起诺汐的挑弄，只感觉脚底好痒，痒的她连话都变得断断续续的。不止一次地想要将脚收回，然而脚踝却被诺汐紧紧地抓在了手中，她对此完全无能为力。
　“不要……不要舔啊……嗯，啊——”
　口中发出了可爱的拟声词，明明作为着诺汐的主人，但是此刻她却陶醉于诺汐所带来的快感之中。被舔足什么的，虽然感觉甚是羞耻，但是内心却又无法抗拒着这种特殊的乐趣。
　舔完了诺霖的脚底之后，诺汐又展开了新的攻势，她轻轻含住了诺霖的脚趾，用着她的小虎牙轻轻咬了一下。
　“啊——别，别咬啊，姐姐……”
　姐姐在舔着自己的脚趾，好羞耻，好羞耻——
　冷静，冷静下来，诺霖，今天的你是诺汐的主人，让自己的小猫娘舔脚是应该的！她不断地做着深呼吸，看着姐姐用舌头在趾缝间穿梭着，心中略感觉痒痒的。甚至说在不经意间，私处又有感觉了。
　兴奋起来了，自己的身体就是这么奇怪。
　脸上也红的像是一个小苹果一般。
　完全无法抵御诺汐的任何动作。
　不行，作为主人要矜持，不能再让诺汐继续得逞下去了。
　“姐姐！”强行靠着多年来作为着魔女的自我克制力忍耐住了内心深处的那团欲火，她轻轻拉了一下诺汐脖子上的那条锁链，伴随着那几声金属的碰撞声，诺汐缓缓地抬起了脑袋，放开了诺霖的左脚。
　“怎么了，主人，还要我来服侍你的另一只脚吗？”诺汐露出了一丝妩媚的笑容，即使被《DreamLand》附身变成了一只猫娘，但是仍旧是无法掩盖住她作为着姐姐的气质。
　“你，你未经我同意，就，就做这种事情，我，我生气了！”诺霖让自己的语气尽可能的平静下来，面对着姐姐的时候内心中总不可能感觉冷静下来。仿佛内心之中的一切都被看穿，令她全然无地自容。
　“那，主人想怎么惩罚我呢？”掌握了主动权的诺汐，又露出了一丝坏笑，仿佛随时她就会化身为一头凶猛的野兽，将面前这只娇羞的小白兔给吃干抹净。
　“小汐把跳蛋给我拿过来！”
　为了重新从诺汐的手中夺回着自己属于主人的主动权，诺霖立即采取了命令的模式。对于诺汐的称呼，也从“姐姐”一词变为了“小汐”，估计也是为了给自己一点作为着“主人”的心理暗示。
　“诶，主人要用跳蛋惩罚我喵？”诺汐刚准备起身，但是却被诺霖制止了，“小汐今天是猫咪，要爬着去房间，注意不要走太远了哦。”
　那根锁链是诺霖利用着幻想召唤所召唤出来的，她可以随时控制着锁链的长度。
　“可是，房间在二楼，我没法爬着上楼喵。”诺汐歪了歪脑袋，表示出了几分不解的神情。
　“那，那就算了！”诺霖也终于意识到了这个问题，她只能打开了一扇小小的任意门，将自己常用的玩具悉数取了过来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一卷：梦的延续 第7章</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC7%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC7%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第7章
　第一卷：梦的延续 第7章
　第七章 猫娘诺汐（3）【H】
　“嗯……嗯啾……”
　“不要……那边……不行。”
　“嗯啊——嗯啾……霖，停手……不要喵！”
　“喵啊啊啊啊——”
　诺汐被诺霖轻轻地扶起，诺霖一边亲吻着她的嘴唇，挑玩着她的舌头，一边将自己的手指伸入到诺汐那狭窄的小径之中，在其中不断地搅动着。
　“小汐的里面，很温暖呢。”唇间缓缓地拉出了一条银丝，对着诺汐露出了一丝妩媚的笑容。紧接着，诺霖加快了手指的动作。
　别看诺霖平日里是个小受，实际上她的手法相当的熟练，为反攻诺汐的时日一直做着充分的准备。最了解姐姐的她，清楚的知道姐姐身上每一个敏感带，指节轻轻地一弯，在内壁上抠了几下。瞬间，敏感的诺汐便是止不住的后仰，“啊啊啊啊啊——”闭紧了她的双眼，刹那间涌来的触电般的快感，令她大脑变得完全一片空白，内心之中的情欲得到了充分地释放，双手紧紧环在诺霖的后背上，与妹妹紧紧地贴在一起，当然，同时她的那条猫尾巴也自然不可能停下的，在快感袭来的同时，她的猫尾巴也继续在诺霖的小穴内抽插着。
　姐妹俩此时都变得满脸通红，几度的高潮令她们感觉到浑身无力，但是仍旧是完全停不下来。想要，还想要，这样的想法占据了她们的大脑，两人的舌头又继续缠绕在了一起。
　“这里就是小汐的G点吧？”手指抚摸到了诺汐那敏感的小凸起，轻轻地抠了一下。刹那间，诺汐的身体感觉到了触电一般的强烈快感。
　“要，要去了啊啊啊——”
　口中发出着娇喘的同时，诺汐的尾巴也同时加快了速度，让诺霖也与她一起达到高潮。
　“一起，一起吧，小汐。”诺霖忍耐着体内不断高涨的情欲，堵住了诺汐的唇。
　“唔……啊啊啊啊——”
　“要，要坏掉了，不，不要啊啊啊——”
　“啊啊啊啊——”
　“霖……不，不行了。停，停下，啊啊啊啊啊——”那两只猫耳朵不断地晃动着，宣告着高潮的来临，在转眼之间，强烈的高潮便是使得她都翻了白眼。一股暖流从她的小穴内涌出，令诺霖的手指都变得黏黏的。
　“小汐……”
　同样到达着高潮的诺霖，也变得有点晕乎乎的，全身软软的，好不容易才支撑着自己重新坐到了诺汐的身上。
　“我们，我们接下来换个姿势吧。”诺霖拉了拉自己的肩带，此刻她衣冠不整的样子反而显得更具诱惑力，捋了捋自己凌乱的刘海后从诺汐的身上起身，如若剪刀般地与诺汐的双腿交叉在了一起。
　“主……主人……”诺汐将自己的猫尾巴从诺霖的小穴内抽了出来，上面都沾满着属于着诺霖的爱液。真不知道寄宿在她身体之中的那位书灵到底会怎么看待她们两人呢。
　“小汐肯定还想要吧？看，还这么湿呢。”抱住了诺汐的左腿，将两人的花瓣所相重合。彼此感受着对方那最重要的地方，用着深情的目光注视着自己最重要的人。
　“这个……姿势……咿呀！”
　诺汐本来还想要说着些什么，然而诺霖则已经开始扭起了腰，发起了属于着她的攻势。彼此摩擦着对方的小唇，交合处发出着淫靡的水声。
　“啊啊啊啊啊啊——”
　“啊啊啊啊啊啊——”
　“小，小汐！”诺霖用着自己作为着魔女的力量不断地继续展开着攻势，两人的花瓣间不断地摩擦着。
　“霖，我，我最喜欢，霖，霖了喵——”诺汐的力气可并没有诺霖这么大，经过了几次高潮的她，此刻已经完全使不出任何的力气，只能像是只提线木偶一般地被诺霖摆弄着。
　“要，要去了啊啊啊啊——”
　紧紧闭上了双眼，两人迎来了属于着她们的又一次高潮。几乎像是被抽干了所有的力气一般，软绵绵地倒在了地上。
　地板也已经湿得不像样了，不过两人此时并没有任何清理的欲望，只想躺在地板上这么无所事事下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八章 入学测试</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC8%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC8%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第8章
第八章 入学测试
　2019年8月27日，诺汐和诺霖那漫长的暑假终于画上了句号。
　“姐姐，感觉好亏啊。”走出了学院大厅内，诺霖挽起了诺汐的手臂，嘟起小嘴表现出了几分不满。“题目太简单了，原来还想要让露西帮我作弊呢。”
　在优奈告诉她们即将有着入学考试之后，暑假的最后一段时间，她们可是一直都泡在图书馆内，临时恶补了一大堆的知识。
　“是嘛，我倒觉得挺难的。”诺汐将手指抵在了唇上，回忆着刚刚考试的那些题目，里面考到了一些关于魔法阵的知识，对她来说实在是太晕了。
　“魔法阵那些题目嘛？谁让姐姐压根没有美术素养啊。这种东西平日里多画画自然就会懂了嘛！”诺霖吐了吐舌头，对她来说魔法阵什么的可是相当简单，毕竟她可是有着特殊的魔法「Imitate」平日里多模仿一点别的魔法，自然而然便是将一些基础的魔法阵熟记于心了。
　“如果霖愿意给我来一场裸体素描的话，我觉得我的美术素养会提升很多的。”诺汐打量了一下自己的妹妹，脸上又露出了一丝坏笑。
　“裸体素描？可以啊，我又不介意的，姐姐要在哪里开始？我随时奉陪的。”羞耻心？在诺汐面前还要羞耻心干什么，这段时间她们可是浪得连菲娅都想让她们搬去宿舍了，羞耻心这种东西，早就已经被诺霖抛之云外。
　“呃，这……”一时口嗨却发现已经没法吓唬到妹妹了。
　“嗨，这不是诺霖酱和诺汐酱吗？一年多未见，你们果然也考到这里来了呢。”这个时候，耳边突然传来了熟悉的声音，诺汐恍惚间回头，便是看见了一位有着淡蓝色秀发的美少女向着她们打着招呼。
　明明是夏季，少女的身上却身穿着一件白色的长衫，配以超短裙以及一条白色的过膝袜，给人的第一感觉就是“好热”。一时间，诺汐的脑袋都停机了，她还真的想不起来这位穿着古怪的美少女是谁。
　“你，你是……”不仅是诺汐，就连诺霖也都想不起来她究竟是谁了。见过的女孩不少，但是在自己的记忆之中真的存在这样的美少女吗？况且，她这么穿着真的不热吗？大夏天的，诺霖此时的衣服黏在自己的身体上，令她相当的难受，此刻的她都恨不得把自己扒成全裸了，这位美少女竟然还穿得那么多。
　“好过分哦，明明还是我的「母亲」，诺霖酱竟然不认识我，心中都伤心透了呢。”蓝发的美少女低下了脑袋，露出了一脸不高兴的样子。
　“母亲？”
　这个词宛若晴天霹雳一般，雷的诺霖整个人都外焦里嫩的，这个奇怪的少女又在说些什么奇怪的话？母亲？指的是她？拜托，诺霖才刚过完18岁生日不久，突然多了一个这么大的女儿她可接受不能。
　更何况这个女儿似乎还比她高的样子。
　“别捉弄她们了。”而在这个时候，一位身穿着巫女服的银发少女缓缓地出现在她们的视野之中，将手搭在了蓝发少女的肩上，“中午好啊，诺霖、诺汐，一年多未见，我觉得你们还没有忘记我吧？”
　“纱雪学姐！”
　那是曾经在特查与她们共事了两年多的镜之魔女小鸢纱雪，后来毕业后来到了西莉亚琉璃魔术学院进修。
　那么，站在她身边的这位少女想必就是……
　“纱雪学姐你换女朋友了？”
　“换个鬼啊！”那位蓝发少女立即便是吐槽了起来。
　“这次不是鬼了。”
　“我就是东云赤音本人啊！”
　“诶，诶诶诶诶？！”
　起码在诺汐和诺霖短暂的记忆之中，她们还记得东云赤音应该已经在五年前过世了，陪伴在纱雪身边的，应该是依靠着残留思念与纱雪的魔力而存在的幽灵而已。
　但是这个……
　“是新型的仿真魔导人偶啦，与赤音的灵魂很好的融合在一起了呢。而且，虽然说是人偶，实际上与真人也没有什么区别，你看这个皮肤，多细腻~”纱雪抚摸着赤音那白皙的肌肤，脸上满满的爱意。
　根据最近所流行起来的3D打印技术而制作的肌肤，抚摸上去的触感与真人几乎相差无几。小鸢纱雪一直以来的遗憾，也因为这个仿真魔导人偶而得到了实现。
　“嗯……原来是这样啊。”诺霖苦笑了一下。这时候她才想起来为什么之前的赤音会称呼她为「母亲」，因为这个仿真魔导人偶的蓝图完全是她所设计出来的，灵魂融合相关的技术也是她所传授给安蒂尔的。某种意义上，赋予着东云赤音新生的，的确是她无疑了，从某种意义上来讲，赤音会说「母亲」这个词，也在情理之中……
　个头啊！
　那些技术完全和她没有半毛钱关系好吧？！
　不要把露西和她混为一谈啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九章 深渊魔女再临</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC9%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC9%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第9章
　第九章 深渊魔女再临
　“考官？”此时的诺汐和诺霖听到了砂糖口中的话语之后都震惊了。昔日里那个胆小怕事总是跟在优佳身后的小女仆，此时已经成为了一名出色的魔女，甚至还担任起了主考官。
　她主持的竟然还是实战训练。
　千羽砂糖（砂糖·卡蕾娜），契约的魔女之书为《Elysion》，体内Novia因子浓度高达265ppm，由于其魔女化的状态太可怕而且掉san，故享有外号深渊魔女。其强劲的实力，足以碾压除了诺霖和诺汐之外的所有人。
　“是的，接下来还请多多指教了呢，诺霖姐姐。”砂糖微笑了一下，转念间她便是瞬移到了学生们的面前，向着台下的学生们行了个女仆专用的礼仪后缓缓开口说道，“大家好，请先安静一下。我是千羽砂糖，目前在魔导工程专业就读二年级。遵循二位主人的吩咐，前来主持新生入学测试的后半场。考试内容为实战演练，请大家放心，虽然稍微有点难，但是并不会影响到大家的成绩。入学测试的本质，只是想大约摸清楚大家的实力，方便学院为大家制定量身的培养计划，希望大家在未来都会成为魔术界的优秀人才。”
　砂糖颇有礼貌地说着，她那美丽的外貌以及这可爱的女仆打扮估计也给她稍稍拉了一波在学生们中的人气吧。
　“好可爱——”这是台下那些女孩子们的想法。砂糖的话到底听进去多少就不知道了。
　“本次试题很简单。”砂糖轻轻端起了手中的碟子，上面放着一块小蛋糕和一杯水。“测试的模式为一对一，目标是从我手中夺走这块蛋糕，或者想办法让这杯水洒出来，自愿放弃或者十秒内倒地不起的话就算作失败哦。每个人只有一次机会，事后我会根据你们每个人的表现给你们一份成绩报告单。有什么手段都可以放马过来，让我好好看看你们的实力吧。”
　话音刚落，砂糖便是已经瞬移到了模拟训练场的中央，优雅地端着她手中的碟子。其他的一些女孩子们则是早就已经跃跃欲试，夺回蛋糕可能稍微有点难度，但是——弄翻这杯水？这种测试也太简单了一点吧。
　“那么，第一位，薇吉特。”读着随机排列的名单，看见了一位身材娇小，头上还戴着一对可爱的猫耳挂饰的少女从人群中走了出来，“还请多指教喵，砂糖学姐。”
　“嗯，也请多多指教了。”身上的女仆装瞬间变化为了漆黑的礼裙，砂糖一手端着碟子，另一手则是插在腰间，似乎完全没有拿出东西的准备，身后的六条猫尾不断地晃动着，散发出了一阵属于她的威压。
　“呀喵看招喵！”只见那位名叫薇吉特的少女压低了身子，手中反手拿着两把幻化出来的太刀，以极快的速度朝着砂糖的方向冲了过去。
　“突刺喵！”转念间，她便是如同着离弦之箭一般冲到了砂糖的面前，“蛋糕我就拿下了喵！”像是一只猫咪一般灵活的她发起了突刺，拿起了那两把幻化的太刀便是展开了一阵斩击。
　然而，这种看起来眼花缭乱的动作，却丝毫没能吓唬住这个强大的深渊魔女，即使单手端着碟子，但是却丝毫影响不到她的平衡性，如同芭蕾舞演员一般，完美的控制着直接的身体，脸上露出着平静的微笑。手上端着的那杯水，也是相当的平静，仿佛被碟子给稳稳地吸住了一般，经历着这般魔力的冲击也仍旧屹立不动，水面仅仅是稍微出现了一点点的涟漪。
　“哈！”名为薇吉特的少女找准了砂糖的空隙，似乎准备一头直接撞上去来让那杯水撞翻。只不过，她的一举一动都早就被砂糖所预测到了，只见砂糖轻轻一个闪躲，她便是栽了个空。摇摇晃晃的，差点倒下来。而坏心眼的小女仆，还顺便用着自己的尾巴补个一刀。
　“噗通”一声，薇吉特便是摔倒在了地上。
　“十秒钟内站起来哦。”
　砂糖稍微与她拉开了一段距离，用着眼角的余光瞟了一眼自己的水杯，很好，里面的矿泉水一点都没有洒出来，毕竟这是她作为着女仆的本职工作。
　“看我的剑气！”原先以夺回小蛋糕为目标的薇吉特，此时也只能退而求其次，通过刚刚简单的交手，她能够判断的出来千羽砂糖的实力远远凌驾在她之上，但是想要弄翻那杯水还是轻而易举的。
　毕竟那只是一瓶水而已，不用近身也可以的嘛！
　魔力聚集在了她手中的太刀上，伴随着在空中划过的斩击而化为了淡紫色的剑气朝着砂糖的方向打去。然而，砂糖仅仅是轻轻抬起她空闲的右手，身前便是形成了一个屏障，将其攻击悉数抵挡了下来。
　“还有这招！”发现剑气不管用之后，薇吉特则是直接将手中的那两把太刀直接丢了出去，希望依靠着它们来将砂糖的水杯给击落。
　“在战斗中把武器丢掉可是不提倡的行为哦。这里是，扣分项！”然而，砂糖则是轻轻转了个圈，那两把太刀便是被她闪躲了过去。同时，她也早就看穿了那回旋的路径，趁着它们回转之前，便是用着自己的猫尾将其抓住，轻轻一捏，由Novia因子幻化而出的武器便是重新回归为了粒子消散在了空气之中。
　“好了，已经让了你三招了，接下来该是我的回合了哦。”砂糖看了看墙上的挂钟，她要尽可能地把一场测试的时间控制在三分钟之内，之前与薇吉特这三招之后，她已经对她的实力有了个充分的了解。
　那么就尽早结束，还有其他女孩子呢。
　一个暗紫色的魔法阵在地板上浮现，紧接着，几条触手从中冒出，纷纷朝着薇吉特的方向袭击了过去。一时间，除了诺霖和诺汐之外的其他女孩子们都震惊了。
　那地板上冒出来的黑黑的触手究竟是什么？
　这也未免太过太san了一点吧！
　一时间所有的女孩子们都退后了好多步，原先还期待着与可爱的小女仆来一番较量的她们，现在心中都有了弃权的欲望。
　“啊？这，这是什么喵！”看到了那些仿佛要将自己缠起来的触手，薇吉特立即面露了惊恐之色，她重新召唤出了两把太刀，对着那触手便是来了一番疯狂的砍击。一时间因为过于慌乱，本来灵活的身体却不知道该怎么活动，大脑变得一片空白。
　“咿呀呀呀呀——”
　然而，在面对着砂糖的恶趣味之时，她完全没有任何的反抗之力，在转眼间她就被那触手给缠住了脚踝，然后被轻轻的一扔，便是被倒立悬挂了起来。
　“救命啊喵——砂糖学姐饶命喵！”薇吉特一边捂着自己的裙子，一边在哀求着砂糖放过她。这实力的差距实在是太大了一点，面对着砂糖的攻击她完全毫无还手之力。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十章 深渊之梦</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC10%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC10%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第10章
　第十章 深渊之梦
　千羽砂糖与尤菲米娅的战斗是极其惨烈的。
　至少对其中一方来说绝对是这样的。
　没错，就是那只可怜的小吸血鬼尤菲米娅酱。当她自信满满地踏入到了砂糖的领域之中时，便是遭受到了来自于砂糖的全面轰击。引以为傲的锁链攻击也并没有占据任何的优势，相反，砂糖召唤出的那些触手反倒是还给她上了一堂“锁链的正确使用方法”的课程。
　“我，我认输了啊！饶，饶命啊！”此刻的她被几条触手五花大绑着躺倒在了地板上，不断地朝着砂糖的方向蠕动着。至于砂糖本人，则是悠闲地坐在椅子上，仍旧是安然的端着她的碟子，之前那波猛烈的战斗丝毫未能撼动碟子上的水杯分毫。
　“真的能通过这场考试嘛……”
　在一旁的女孩子们不禁感觉到了恐怖，上午笔试之后获得的自信，现在已经完全被砂糖给浇灭。
　“就算挑战失败也没事的哦，还有谁想要来试试看吗？”此时的砂糖已经不再按顺序一个个点名了，毕竟在她展现出真正实力之后，已经有不少女孩子选择直接弃权了。
　“这里就让我来吧，砂糖酱。”站出来的，当然是已经等待多时的诺霖·卡蕾娜。那个昔日的千羽学院最强魔女，现在要再创辉煌，给在场的所有女孩子们好好看看，谁才是魔术界的王者。
　“那是梦之魔女诺霖·卡蕾娜诶！”
　一时间在场的女孩子们都小声地议论了起来。
　“梦之魔女诶，没想到她竟然和我们同级？”
　“因为她也才18岁而已啊。”
　“诺霖·卡蕾娜，是那个lesporn上的女孩子吗，看，这里还有她的视频。”
　“Syuri那边也有她的直播间呢，很有名气的说。”
　诺霖还是有点名气的，在各个方面都有。可爱的外貌，完全不俗的实力，以及圣女再临的传说，学院里她的粉丝可是相当多的。
　“Quantum Sword——Shadow of Dream。”被《DreamLand》所附身，在一瞬间便是变身为了可爱的小猫娘，口中轻轻念出了几个单词，那把闪耀着暗紫色光芒的长剑被她召唤在了手中，“那么蛋糕，我就收下了喵！”
　轻轻一踩地面，在魔力的助推之下诺霖单手持剑迅速地飞到了半空之中。同一时间砂糖也发起了攻击，地面上召唤出来的触手，纷纷如同着锁链一般准备缠向她的身体。
　“Quantum Chain！”当然，这段时间内的诺霖可也没有闲着，锁链刺穿了那些朝她袭来的触手，为她的进攻铺平了道路。
　“奥义·流星斩月！”将魔力聚集在了剑刃之中，在空中下落的同时稍稍压低了自己的身体。屏气凝神，周围的时间流动宛若变得减缓了，她看向了缓慢朝着自己袭来的触手，以及作为测试目标的蛋糕。
　在这种距离出剑的话，能够一招定下胜负。
　斩断那个碟子，蛋糕也会因为惯性而飞出。
　这是完美的一击。
　拔刀，斩！
　只见自己的长剑砍在了砂糖的屏障上，高额的魔力输出瞬间将砂糖的魔力屏障给砍成了碎片。照理来说，流星斩月的冲击波都足以使得那杯水给震翻吧。
　“没用的。”
　然而，砂糖却做出了完全令她意外的动作。
　面对着诺霖的斩击，砂糖自知自己的碟子绝对会被这强力的冲击波震飞。于是她做出了一个令在场的所有人都目瞪口呆的举动。
　她将手中的碟子直接朝着空中一丢，手中再是召唤出了一把断刃用以抵挡住了诺霖的攻击。
　“太近了，诺霖姐姐。看招——深渊的凝视！”
　紧接着，伴随着她双眼中放出的诡异红光，诺霖一时间完全定格在砂糖的面前。被她抛之空中的那个碟子稳稳地下落，被她身后的其中三条尾巴给撑住了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十一章 深渊之梦（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC11%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC11%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第11章
　第十一章 深渊之梦（2）
　力量解放，化身为了吸血鬼的状态。喉咙虽然有点干燥，但是目前还是能够抑制得住，只要忍耐到回家让诺汐稍微给她补点血就行了。
　毕竟她并不是真的吸血鬼，这种吸血欲望也并不会很强烈。
　她已经多久没有感受到这种力量了呢？
　上一次吸血鬼化，好像还是在那个孤儿院里的时候吧。
　自从与露西乌莉亚在现实中的战斗结束以来，诺霖就再也没有尝试过吸血鬼化了。对于她这种半吸血鬼来说，化为吸血鬼会给身体带来不少的负担，根据薇娅大人的说法，某种意义上这也是一种“代偿”机制。
　而诺汐就不一样了，这与她作为着双子姐姐的身份是分不开的。这种时候就很羡慕诺汐，羡慕死了嘛！至于在那些女孩子面前吸血鬼化会不会有问题？安心好了，只要不展示出那对黑翼就不会被识破的。
　而且，就算展开了黑翼，那些班里的女生们只会认为这也是魔女的一环。
　毕竟，梦之魔女，没有不可能。
　她要展现自己全部的力量，要和砂糖尽可能地分出胜负才行，毕竟对方都这么邀请自己了。砂糖的实力完全不输给她，是一个值得她认真对待的对手。
　血液不断地上涌，强大的魔力充满了她的全身，宛若披上了一层紫红色的外衫。嘴角长出了锋利的尖牙，那幽蓝色的双瞳都显得黯淡了几分。化身为了吸血鬼的状态之后，她变得对周围的气息甚是敏感。时间的流动仿佛变慢了，令她能够清晰地看见那些那些触手的动作。
　想要趁我不备袭击？可并没有那么容易。
　魔力幻化出来的念刃在空中一闪而过，将那些触手悉数割裂了下来。同时，自己也召唤出了几支魔力构成的长矛，朝着砂糖的方向轰了过去。
　“轰轰”几声，长矛在训练场的周围爆炸，释放了绚烂的冲击波。由于附着了冰系魔术的效果，在那爆炸的地面上都凝上了一层冰霜
　「呵呵，可好久没有见到诺霖姐姐变成这个样子了，还真是怀念呢。」露西在她的心中低语着，诺霖听完了之后点了点头，轻声地自言自语道。
　“因为这一次要好好尽兴才可以呢。”
　“奥义·紫电！”占据了行动的先机，手持着手中的那把长剑飞速的上前，以常人的视线难以捕捉的高速出剑，还没等那些少女们反应过来，她便是已经瞬移到了砂糖的面前，伴随着剑刃的飞舞，砂糖所召唤出来护身的触手在眨眼间灰飞烟灭。
　“好帅！”女孩子们则是围绕在了诺霖的姐姐诺汐身边，像是见到了她们的偶像一般发出了花痴般的叫喊，“诺霖酱好帅气！”
　“毕竟是我妹妹嘛。”诺汐则是悠闲地坐在椅子上，像是贵族一般接受着女孩子们的侍奉，顺便在给她们讲述着一些她与诺霖之间的故事。
　“呐呐，诺汐酱，能和我们讲讲当年你们在意大利的事情吗！听我妈妈说你们可是那些邪教徒的老窝给一锅端了！听上去就相当厉害的样子！”
　“哈哈哈，那个时候啊，我和霖可是……”诺霖的脸上露出了满意的神色，开始缓缓地向着她们讲述起了两年前的故事，从那什么禁书图书馆，行星之环，再到解救孤儿院的少女等等之类的故事全部添油加醋的讲了一遍。
　然而，此时的诺霖却并没有像是她所描述的那么给力。与砂糖的近身战她并没有取得多少的优势，反倒是被那把神秘的武器给弄得晕头转向，几次预判的失误使得她的身上都因此多了几道伤痕。
　紧接着，砂糖一个踢腿拉开了两人的距离。
　“Gravity Control！”诺霖稍稍扭转了自己附近的重力场，在空中稳住了自己的身体后，重新回到了地上。在她还在思考着该用什么样的魔术来回击砂糖的时候，砂糖则是已经先一步发动了攻击。
　“轻薄的假象·幻，三式·寒霜·集中式！”只见砂糖那六根猫尾都构成了一个六芒星的顶点，猫尾巴之间由蓝色的光束所连接，紧接着，六芒星的六个顶点所发出的蓝色光束对着地面进行了一番横扫，使得地面上都凝上了一层蓝色的冰霜。这一新型的攻击使得诺霖有点应接不暇，在她试图躲避的时候，然而却又被砂糖抓准了新的机会。
　“Imitate——Ice Rain！”砂糖的身前投影出了一个巨大的蓝色魔法阵，从中幻化出了无数的冰锥，纷纷朝着诺霖的方向打了过去。
　“竟然两种魔法一起用？”倒也不是不行，但是这样的话魔力消耗会挺大的吧。
　这种近似饱和的攻击，换作是其他的魔女估计此时早就已经招架不住了，诺霖一边躲闪着冰锥，一边展开着护盾。还好，在之前的那段时间内，她已经完全习惯了这种强势的攻击，偶尔还挥起自己的剑，将这些冰锥砍断。
　“追加术式，增强，雪舞！这一次看看诺霖姐姐能不能招架的住呢喵。”普通的冰锥对于诺霖的护盾并不一定有效果，但是再用着魔自己的魔力增强一下呢？
　冰锥在空中飞舞了起来，在攻击诺霖的同时也卷起了大量的风雪，砂糖处于风雪的中央，周围的能见度大大降低，极寒的风雪咆哮着，令诺霖仿佛都要睁不开眼，只能被迫转向了被动防守的境地。
　砂糖提高了魔力的输出功率，刮起的寒风更为凛冽了。诺霖的护盾上结了一层霜，发出着几声嘶嘶的声音，逐渐出现了裂纹。
　诺霖知道自己的护盾撑不了多久了，她在大脑中飞速地计算着那些冰锥飞舞的轨道，试图预判好那些冰锥的位置，紧接着，护盾上的裂纹逐渐扩大，朝着周围蔓延开来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十二章 梦之深渊【诺霖视角】【H，吸血play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC12%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC12%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第12章
　第十二章 梦之深渊【诺霖视角】【H，吸血play】
　从西莉亚琉璃魔术学院出来的时候，已经是黄昏了。天空都被落日的余晖所染成了一片橘红色。
　只不过，黄昏时的夕阳却显得如此的强烈。
　还并没有变回人类半身的我，对于黄昏的阳光只感觉到厌恶。那如同烈火一般的光芒，仿佛随时要将我的身体灼烧至尽。
　难受，即使撑着伞也感觉到难受。
　琳娜大人和薇娅大人又是怎么看待阳光的呢？
　不知道，她们的白天基本上都在睡觉吧。
　我朝着诺汐的方向挤了挤，紧紧地与她贴在了一起。姐姐的身上软软的，有着一股特别的体香。
　诺汐身上散发出来美妙的香气，好棒。
　但是，不行。
　忍耐，忍耐，忍耐——
　此时的我们正撑着伞一起走在街道上。
　西莉亚琉璃魔术学院距离我们家并不远，只需要过两条马路就到了。然而，伴随着时间一分一秒地流逝，我的忍耐程度更是濒临着极限。
　想要发泄，我要发泄！血，性，好想要，都好想要！我的内心中就如同一头饿狼一般在咆哮着。诺汐牵着我的手，她已经注意到了我此时的状况。
　“克制住，回家你想怎么样都可以。”诺汐在用眼神与我交谈着。我能明白，此时还在路上，我的吸血鬼状态还未能得到解除，准确来说是在没有得到满足之前暂时还无法解除。
　“我，我知道。”我紧紧地咬着自己的嘴唇，吸血鬼的尖牙刺破了我的嘴唇，口中弥漫出来的那股血腥味却是愈发地挑拨着我的吸血欲望，我就像是一只野兽一般，随时都像是要扑向身旁的诺汐。
　“姐姐，你也变成吸血鬼吧。我怕我随时会袭击你。”不行，不行，不行。在之前的战斗中消耗了太多的魔力，又为了将魔力释放到极致而变为吸血鬼的样子。无论是吸血欲还是情欲都达到了极致，内心中的那团欲火不断地燃烧着，仿佛要将我的理智悉数燃烧殆尽。
　“也是。”相比起我来说，诺汐的吸血鬼化就显得正常不少，她只是稍微地解放了Chessia的力量，便是已经变为了吸血鬼的样子。
　她微笑了一下，温柔地抚摸着我的脑袋。
　“没事的，马上就到家了。看到了吗——”
　顺着诺汐手指的方向看去，那是我们的家，还算一个比较显眼的别墅吧。
　回到了家中，顾不上与Mum和Kassan打招呼，我便是直接以公主抱的形式抱起了身旁的姐姐，以百米冲刺的速度飞奔向了我们的卧室。
　重重地将门一关，把诺汐放到了床上。
　“我已经忍耐不了了，小汐。”
　我贪婪地趴在诺汐的身上，用手轻轻撩开诺汐的衣领，看着她那雪白的脖子与肩膀，理性已经全然殆尽的我直接对着她的脖子咬了下去。
　“咿呀——”诺汐的口中发出了动听的娇喘声，与进入到我口中的鲜血一起，继续拨动着我的心弦。姐姐的味道好香，好舒服，无法忍耐。
　像是一个初尝禁果的小女孩一般，不断地向着诺汐索取着。她身上的那件连衣裙被我撕扯了下来，暴力的丢到了一边。
　好像是很贵的吧，但是我已经顾不上那么多了。
　我遵循着内心中的欲望，就宛若一头野兽一般地咆哮着。紧紧地将她搂在怀中，在脖子上刻下着属于我的印记。
　“小汐，小汐……”
　想要更多的占有她，她的鲜血，她的一切，都将属于我。
　“霖……咿呀。”诺汐估计是从来没有见到过这样的我吧。就连我自己也不知道我会变成这副样子，吸血鬼化+魔女化的战斗先前也曾经历过不少次，但从未有过像是现在这般欲求不满。
　我到底是怎么了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十三章 感觉共享项圈【诺霖视角】（奇怪的play）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC13%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC13%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第13章
　第十三章 感觉共享项圈【诺霖视角】（奇怪的play）
　将项圈戴在了自己的脖子上，眼前的姐姐也按照我的说明戴好了项圈。彼此之间的那根绳子长度大约在一米左右，作为留给彼此的距离应该是足够了。
　魔导器的全称叫做“感觉共享项圈”，正如这简单的取名一般，佩戴者双方能够共享彼此的感觉。因为目前神经传导还存在着不少的问题，所以暂时只能做成这种有线模式的，距离也被限制在了一米内。
　一年前我是出于什么想法制作了它呢？好像是在玩了一个十多年前的游戏而激起的灵感吧？在那个未来社会里，情侣间通过感觉共享来体验对方的感觉，令我相当的向往，同时也激起了我的想象力。受到这个作品的启发，在露西的帮助下，我便是制作出了这个所谓的感觉共享项圈。
　按下了按钮的开关，伴随着魔导器上发出的机械声音，脖子上突然感觉到了一股刺痛感，仿佛就像是有着电流流过一般。
　“为什么脖子上突然感觉到有点疼？霖你这个到底是什么东西啊？”诺汐抚摸着套在脖子上的项圈，一脸好奇地看着我。
　“那是，做工问题，刚刚应该是有一股电流经过的样子。”不过那也只是一瞬间发生的事情而已，有着魔免能力的诺汐能够感觉到电流的话，也就说了这个项圈正在正常的工作着。
　“诶，电流吗，奇怪啊，但我却并没有那种触电的感觉呢，除了有点刺痛感而已。”诺汐看了看自己的手心，露出了相当不解的神情。
　“毕竟这个是利用着Novia因子进行传输的。本质上也是一种特殊的幻觉魔法。因为姐姐有着魔免体质的缘故，所以在传输的过程中可能会得到损耗吧。而对了，这种感觉是相互的，所以姐姐可以试试看对我做点奇奇怪怪的事情哦。”
　“比如说这样吗？”
　一边说着，诺汐还主动地捏了一下自己的手臂。果然，我自己的手臂上也感觉到了一种痛感，“姐姐你捏的太用力了啊！”我立即抬起手向她抗议道。
　“有吗？我只是轻轻捏了一下而已呀？”诺汐歪了歪头。
　虽然我知道姐姐也有着M的倾向，但是我觉得还不至于到自虐的程度。
　“轻轻……”奇怪，明明应该是感觉共享才对？
　“那这样呢？”这一次的诺汐将手伸向了她的胸部，用着自己的指甲隔着衣服轻轻掐了一下那个小凸起。
　“等等，姐姐！”
　一瞬间，一阵如若触电般的感觉从我的乳头处扩散开来，远比我以前所感受到过的一切都刺激的多，有点刺痛的同时，但是又感觉好舒服。
　“嗯？我的感觉，传递到霖的体内的时候，难道说被放大了吗？”诺汐停下了她手中的恶作剧，本着强烈的求知欲，开始探索起了这个魔导器的奥秘。
　“估计是我们俩的体质导致的吧。”毕竟感觉共享的本质是幻觉魔法，我是魔女，体内Novia因子浓度高，因此幻觉魔法的效果会在我的身上放大，而诺汐则由于魔免体质的缘故，虽然并不能完全免疫我的幻觉魔法，但是我的感觉传递过去的时候就会减弱。
　因为姐妹俩体质的差异，导致这个连接着我们彼此的“感觉共享项圈”反倒是变成了一个“锥形”的放大装置。
　诺汐的感觉会成倍放大到我的身上，而我的感觉却会减弱地传递过去。这么研究下来的话，岂不是就说明了，现在的主动权仍然掌握在诺汐的手中？
　仿佛是心有灵犀般地与我想到了同一件事，诺汐对着我露出了一丝坏笑，笑得我心中有点点发凉，紧接着便是听见了来自于诺汐的那小恶魔般的声音。
　“呐，霖，要不看姐姐自慰给你看吧？”
　她的手指轻轻划过我的胸口，那恶魔般的话语好似一剂强有力的媚药一般让我整个人都变得软绵绵的，配以诺汐那妩媚的笑容，仿佛要将我的心给夺去一般。
　“怎么样，偶尔报答一下霖也不错吧？”诺汐凑了过来，我们两人的距离变得如此地接近，在那一瞬间，羞耻感令我的全身变得燥热了起来。
　“呼，呼哈……呀，不，不要……”感觉到了诺汐在舔着我的脖子，对于这种爱抚本就相当敏感的我，又怎么可能招架得住这种程度的攻击，原先好不容易得以压制的情欲再一度燃起，宛若一团怒火开始熊熊燃烧了起来。
　“咕……咕哈……”
　欲火重燃之后变得比以往更为激烈，我紧紧咬住了自己的嘴唇，生怕着从口中漏出羞耻的呻吟。
　“能够感觉到哦，霖此时的心情，全部传递到我的心中了呢。”诺汐趴在了我的胸前，将耳朵俯在了我的胸膛上。
　此刻，周围的一切都变得如此的寂静。
　“噗通”、“噗通”的声音在彼此之间传来。
　“我……”
　“听到了哦，霖的心跳声。”她轻轻地抚摸着我的胸口，“这个项圈还真是奇怪呢，霖身体上一切的感受我都能摸得一清二楚呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十四章 崭新的大学生活（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC14%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC14%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第14章
　第十四章 崭新的大学生活（1）
　凭借着在入学考试之中的优异成绩，以及时钟塔理事会的一致推荐信，诺汐和诺霖能够进入到当今最热门的魔导工程专业也是情理之中，不管怎么说，她们姐妹俩好歹也挂了个时钟塔魔术协会名义副会长的头衔，也是由优奈与优佳亲自指定的学员。
　不过虽然已经大致分好了专业，但是真正的专业课还是要等到大二再说了。大一的时候还是整个魔术学院的魔女与准魔女们一起上着那些基础课的。
　魔术学院的大一年级一共50多人的样子，一共分为三个专业，诺汐和诺霖所在的则是人数最少的魔导工程专业，听说整个专业一共就只收了四个人的样子。
　毕竟是学院新开的专业，听说千羽砂糖所在的二年级也就只有两三个人的样子。今后的专业课，还不知道该以什么样的形式上呢。
　相比起在千羽学院的时候，大学的生活变得更为自由了不少。现在她们也不再继续住宿舍了，毕竟自己家离学校只有两条街的距离。授课的形式也不再以班级为单位，而是进行着走班上课。不出所料，大学的第一节课，诺汐与诺霖便是选择呆在了教室的角落，准备在别人看不见的地方偷偷摸摸地做点不为人知的事情。
　“姐姐，我们呆在这里真的好吗……”诺霖打开了她的笔记本电脑，环顾了一下整个教室，教室里什么样的学生都有，有些和她们一样已经拿出了电脑开始玩起了游戏，有些趴在桌子上开始补觉，还有一些则是抢占了前排的座位等待着老师的来临。
　一看就是好学生的样子呢，然而诺霖并不是什么好学生，她暂时也并没有想要成为好学生的欲望。反正都已经上了大学，混混日子不也挺好的吗？
　“嘛，又不会有人发现我们不是吗？”诺汐调皮的笑了笑，调出了她的手机APP，按下了某个罪恶的按钮。
　“姐姐！”虽然早就已经预料到姐姐可能会做的事情，但是诺霖仍旧是涨红了脸，轻轻地揪了一下诺汐的手臂。还好，诺汐并没有把频率调的很高，那种微微的震动，就好像是跳蛋在给自己做着按摩一般，令她颇感舒适。
　伴随着上课铃声的响起，手拿着教案的教授踩着铃声走了进来。伴随着跳蛋的按摩，诺霖瘫在了桌子上，双膝紧紧地合拢着，用手压住自己的裙子，脸上涨得通红，努力忍耐着不让自己发出声音。
　姐姐是个坏蛋，姐姐是个坏蛋，姐姐是个坏蛋。
　虽然她在心中这么默念着，但是诺汐却并没有任何放过她的样子，将教材缓缓地摊开，竖在桌上假装认真听课的样子。至于她的目光则是片刻不离地呆在自己的身上，看起来好像是乐在其中？
　“欢迎大家来到西莉亚琉璃魔术学院，与这座全世界最好的魔术学院的相关内容我就不再赘述，相信大家在开学典礼上已经有了足够多的了解。”
　台上老师的声音很是亲切，一时间让姐妹俩都感觉仿佛像是回到了家一样。不过，即使如此她们也对这科目并没有太多的兴致，大学的第一节专业课的名字叫做《魔术史》，是介绍着魔术，或者更明确的说叫做魔法的起源、发展的，这部分内容早在千羽学院的时候她们就已经听尤菲米娅讲过。
　所以她们并没有什么兴趣，只想要在这一个半小时的课上尽可能地放纵着自我。只不过，接下来的第二句话却令她们都精神抖擞了起来。
　“这门课叫做《魔术史》，由我来向着大家简单介绍一下魔术的历史，虽然看起来会很枯燥，但是实际上还是相当有趣的哦。简单自我介绍一下吧，我叫白咲诗音，是前时钟塔理事会的魔术学教授，目前虽然退居二线，主要负责给学生上课。”
　什么？！
　给自己上这门课的人，竟然，竟然是——
　姐妹俩抬起了头，与自己的长母对上了视线。
　她们从来都没有了解过双亲所从事的工作，只知道她们呆在时钟塔内搞研究，还经常没事跑到国外公费旅游。
　但是，万万没想到，现在站在讲台上给她们上课的，就是她们两人的长母。怎么办？姐妹俩面面相觑了一会，毫不例外地脸上变得通红。
　“正好我现在要选个助教来着，让我看看谁比较适合呢？”诗音着班里的学生们，在角落中看见了两个熟悉的身影。
　“嗯~看来我家的两位宝贝女儿也来了呀，来上台自我介绍一下吧。”诗音的视线落在了诺霖和诺汐的身上，发挥出了她从学生时代都没有变过的腹黑，邀请着早就在学生之中小有名气的姐妹俩上了台。
　“呜……为什么会变成这样……”
　此时诺霖的腿上还戴着某个粉红色的遥控器，椭圆形的小跳蛋还在不断地刺激着她的下体，她挽起诺汐的手，与她一起朝着讲台的方向走了过去。
　还好诺霖她早就已经习惯了这一切，尽可能地保持着平静的表情，偶尔传来的快感虽然经常使得她的身体微微的颤动，但是她并没有像是别人所描绘的那般当众弯下腰、倒在地上之类的。
　“大，大家好……我，我是诺霖·卡蕾娜，也是白咲教授的二女儿。相信大家也已经在入学考试的时候见过我了。今后的这段时间，我会和大家一起好好学习的，希望大家也能和我，还有姐姐一起做朋友。”诺霖朝着众人点了点头，因为害羞的缘故她的脸上都变得像是苹果一样了。
　“大家好，我是诺霖的姐姐，诺汐·卡蕾娜。想要说的话妹妹都已经说了，认识我们的人也不少，希望大家与我们好好相处吧。”诺汐和诺霖一样，也相当不擅长这种自我介绍，在简简单单的随便说了几句之后，她便是结束了话题。
　下面的那些女生们都纷纷的议论了起来，诺汐与诺霖的人气相当的高，在入学考试的那天便是上了学院内论坛的头条。
　“嗯，那以后我的课就让我的两位女儿来做助教了。相信大家都对她们没有意见吧？”白咲诗音将手放在了诺霖的脑袋上，看着诺霖那微微颤抖着的模样，眼角的余光不禁瞄到了那条悬出来的粉色电线。
　看来以后得为她们的女儿准备一个绝佳的座位来好好监督她们了呢。虽然她和菲娅一直贯彻着自由放养的政策，诺汐和诺霖干什么她们都不会过多的插手，不过在一些基础的规则上还是要好好管的。
　“没有——”下面的女孩子们清一色的回答道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十五章 崭新的大学生活（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC15%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC15%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第15章
　第十五章 崭新的大学生活（2）
　逃离教室可并不容易，感觉比从那个地下城逃跑还要更费精力，甚至说放在丝袜上的跳蛋还差点被扯掉，要不是诺霖在最后释放出了她那魔女的威压，不然还真难以脱身。
　跨越了半个校区，来到了时钟塔魔术协会的行政楼主楼。看着摩天大楼上那装饰的大钟，她们不禁感觉到了几分敬畏之心。出示了校园卡之后，呆在门口的保安向着她们敬了个礼，带领着她们来到了菲娅与诗音的办公室。
　“Mum！Kassan！今天这到底是什么情况啊！”
　推开办公室的大门，菲娅与诗音则是悠闲地呆在办公室里，一边看着电脑，一边闲聊着关于那两位女儿的事情呢。
　“呀，来了呀。”诗音轻轻一转躺椅，微笑着看向了自己可爱的女儿，“诺霖你还没把那个摘下来吗？”顺便指了指诺霖大腿上绑着的某个奇妙的东西。
　“这个……反正没让姐姐开着。Kaasan就不用管了嘛！”诺霖瞬间羞红了脸，让自己躲在了诺汐的身后，试图遮掩住自己丝袜上放着的某个东西。
　“Soga~以后上课的时候可不准打开哦。”诗音也并没有再多管自己的女儿，主要是叮嘱了她一句，“来坐吧，你们俩还从来没有见过我们的办公室吧？”
　残夜之魔女，卡蕾娜家族第五代家主，菲娅·卡蕾娜，在时钟塔内自然是享有着极高的地位。因此，她和诗音的办公室里也是十分的奢华，甚至都可以算作一个私人公寓了，电视机、冰箱，什么现代化的电器里面都应有尽有。甚至还配备了一个双人床，未免令诺霖有点震惊。
　在菲娅与诗音的邀请下，她们在茶几边上坐了下来，菲娅倒了四杯果汁，端给了面前的两位女儿。“来找你们也没什么别的事情，只不过今后关于大学的规划想要和你们好好谈谈。”
　“等等等等！在这之前，能不能解释一下！为什么Mum和Kassan是大学教授啊！我可从来没有听说过你们是做这个工作的啊！”
　“不然小霖以为我们是干什么工作的呢？”菲娅并没有明确的回答她们的问题，反倒是将疑问重新抛给了她们。
　“我……我也不知道，但是，以前小时候看你们总是很闲的样子。”诺霖小声嘀咕了一句，她看双亲几乎什么时候都在家，而且经常还没事跑到其他地方旅游，她也不知道她们到底是做什么工作的，唯独知道的是卡蕾娜家真的很有钱。
　光是房子就不知道有几套，上一次在法国的那套房子甚至还被炸了。
　“因为当大学教授的确很闲啊。况且，在你们小时候我可是和当时的时钟塔会长说过，在小霖觉醒魔女才能之前，我不会再回到时钟塔教课的。”菲娅轻轻抿了一口水杯，对着两位女儿解释道，“在第二次世界大战之后，教会势力逐渐衰弱，在魔术界教皇厅的存在也几乎不再构成威胁。二十年前，我和千羽若叶一起击溃了教皇厅的主力，让整个西欧魔术界太平了起来。但是我和若叶都一致认为这不过是暴风雨前的宁静而已。约翰娜·米莉丝这个老狐狸绝不可能就这么善罢甘休，教皇厅的残存势力，很可能会发起更为强烈的反扑。”
　“就在这种环境之中，你们两个出生了。在经过一番考量之后，我和诗音决定暂时退出魔术界，也不想让你们过早的接触到这些东西。我不想变得和我的母亲那样，我想要给你们一个和普通女孩子无异的童年。”
　“我们的童年嘛……”
　的确，诺汐和诺霖几乎是度过了无忧无虑的十五年。觉醒魔术才能的时候也是在千羽学院内，那段时间就算是与《DreamLand》签下了契约，但是在教皇厅发起袭击之前，她的生活也是相当的平静的。
　“可是，如果我能早点接触魔法的话，我现在也不会那么弱……”诺霖想起了当年受到时钟塔欺负的那段日子，如果她能和柯蕾姐妹那样从小就接受训练的话，就不会在那个时候落于下风了吧。
　“但是这可是要牺牲我的两位宝贝女儿的愉快童年啊。我觉得这并不值得，更何况，当时教皇厅的意图也并不明显，太过担心只会使得其反，不是吗？”
　“不过从结果上来说，圣女再临那件事，我们也算是安然度过了。”诺汐笑着抚摸了一下诺霖的脑袋，“还得谢谢Mum了。”
　“再说了，诺霖的《DreamLand》，也是一本描绘着美好幻想的魔女之书。如果不让我的女儿从小在有爱的环境下长大话，又怎么能够成为合格的梦之魔女呢？心中怀有着爱，对生活抱有着希望，富有着想象力与创造力，这才是梦之魔女所必须的品质，而非只是机械化的战斗与填鸭式的学习。”菲娅的话并不仅仅是说给着诺霖听的，在诺霖心中的另一个她，也自然是好好地聆听着，她与诺霖虽然有着完全相同的基因，但是成长的环境与接收到的教育却令她与诺霖性格截然不同。
　“合格的梦之魔女嘛……我还有很多要学习的地方就是了。”诺霖苦笑着喝了口果汁，脸上的表情不禁狰狞了起来，“这果汁好酸啊！”
　“鲜榨橙汁嘛，多补充点维生素C，我怕你们俩在这样下去会营养不良。”诗音笑着喝了口果汁，虽然的确有点酸，但是她并不讨厌这种味道。
　“好过分啊Kassan！”
　“总之，我希望你们两人能过得开开心心的，不过课上也要给我好好听课，不准在我或者诗音的课上玩跳蛋，知道了吗？”
　“呜……不会玩的啦。”诺霖轻轻地戳了一下诺汐的腰，很明显这种事情应该是由姐姐来决定的吧。反正双亲也只是说了在她们的课上别玩，至于另外的一些水课嘛——
　“没记错的话你们应该是住在家里走读的吧？”
　“是的，反正家里就离学校只有两条街，住宿舍还不如住家里呢。”毕竟书房已经被诺霖改造成了专业的魔导器发明研究所，她已经不愿意再住宿舍了。
　“嗯，也是。反正你们的私生活我也管不着，注意好身体就行。然后今天找你们来我们办公室，主要是想和你们谈谈关于今后关于课程的话题，我和诗音都需要助教，与其找别人，我觉得直接任命你们两位为我们的助教，没问题吧？”
　“不……不本来就是吗……”
　这种事情想拒绝似乎也没法拒绝，毕竟是自己亲妈。
　“以后作业批改什么的都交给你们了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十六章 社团招新</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC16%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC16%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第16章
　第十六章 社团招新
　其实一开始诺霖对于社团并没有多大的兴致。闲暇时间，她更喜欢与姐姐一起呆在她那奇幻的梦世界里，享受着那个世界所给她带来的快乐。
　不过诺汐倒是对着社团之类的展示出了不小的兴致，大学的时候不比以往，自由的时间相对来说更多了。最终，在诺汐的哀求下，诺霖被她拖着一起去了社团招新上。
　“请问要来街舞社吗！小姐姐你这么可爱一定很适合跳舞吧！”
　“跳舞还是算了……我对这些并没有太大的兴致。”诺霖立刻摆了摆手，紧紧的抱住了诺汐的身体，奇奇怪怪的社团还是算了，她可并没有太大的兴趣。
　“学生会招新——如果对学院的制度有所不满，或者想要提出什么改进意见的话都可以加入学生会哦！这不是新生那边大名鼎鼎的梦之魔女吗！请问您想要加入学生会吗！”
　“对这些没兴趣，抱歉……”
　诺霖摇了摇头，母亲是时钟塔的教授，曾祖母是时钟塔的创立者，挚友是时钟塔现任会长，她和姐姐还是时钟塔名义副会长，她觉得自己并不需要加入学生会来证明自己。
　更何况她本身对于学生会之类的毫无兴趣。
　“请问要加入台球社吗——”
　“请问要加入……”
　那么多令人眼花缭乱的社团，令姐妹俩都快晕过去了。然而，却是基本上找不到她们满意的社团，正当想着要么索性加入归宅部算了的时候，突然诺霖想起了昨天在论坛上看见的那个“超自然研究社”，怀揣着试试看的心情，她朝着那个方向走了过去。
　“超自然研究社……光是魔法的存在就已经足够超自然了，在魔法学院研究超自然是不是搞错了什么……”一边吐槽着学校论坛上的某个社团招新的帖子，一边好奇地走到了那个挂着“超自然研究社”的社团活动室门口。
　“这个装饰还真奇怪啊……”所谓的超自然研究社看起来还小有名气，甚至在第一教学楼都有着专属的社团活动教室。只不过，看着那大门上贴着的奇怪装饰，感觉宛若像是中世纪的女巫小屋一般，令非魔术专业的学生估计都望而生畏了吧。
　“不过这只黑猫还挺好看的。”
　诺汐指了指墙上贴着的一个戴着女巫帽的黑猫，一时间，她仿佛都想起了过去在千羽学院的那只名为桃乐丝的黑猫。不知道那只黑猫现在怎么样了呢？
　“先进去看看吧？”
　“欢迎来到超自然研究社。这里，是表世界与里世界的分割，是光与影的交界。既是真实，又是虚幻。新来的大一新生啊，是否愿意加入我们，一同探究世界的奥秘，迈向那不可思议的世界呢？”身穿着一席巫女服的银发少女发出了相当中二的发言，一时间都令诺汐和诺霖两人惊呆了。
　“啊，是诺汐和诺霖啊，难道说，是命运指引着我们再续前缘吗？”纱雪抬起头，看到了昔日的两位熟人后，脸上露出了相当欣喜的表情。
　“不是命运，是学校论坛。”诺霖拿出了手机，面无表情地吐槽了一句，“所以，这个超自然研究社就是纱雪学姐开的吗？还真的是，一如既往的纱雪学姐的风格呢。”
　“当年咱们也是在千羽学院的超自然研究社认识的吧……”历史是轮回的，就连轮回之中的历史世界也都是轮回的。
　超自然研究社嘛，那还真是一个令人怀念的词呢。
　“是的，而且里面的成员可不少哦。我们可是从其他学院招揽到了不少的同好呢。”纱雪挥了挥手，除了赤音之外还有个四五个诺霖并不认识的女孩，估计基本上都是非魔术专业的吧。
　毕竟她真的不觉得除了纱雪和赤音以外，还有其他魔术专业的人会无聊到加入到超自然研究社。哦不，现在就来了这两个无聊的人。
　“我是诺霖·卡蕾娜……你们，你们应该都认识我，就不多自我介绍了。”诺霖最讨厌自我介绍了，昨天一整天的自我介绍可差点让她有了退学的冲动。
　“知道的，那个魔术界的梦之魔女嘛！早就听说你的大名了，能给我个签名吗？！”其中的一位女孩子则是直接凑了上来，拿着一本本子递了过来。
　签名倒是没问题，诺霖早就已经习惯了这一切。
　只不过，为什么那本本子的封面是自己的照片！
　“你这是什么本子啊……”
　“诺霖酱的写真集！”
　诺霖差点一口老血喷出来，她想起来了，以前的确拍过这些东西。
　“对了诺霖酱新写真怎么样啦，我们很期待第二弹的！”另一位女生也围了上来，“我很喜欢摄影，想要找我们帮你们拍也是可以的哦！”
　“因为第一弹的销量不好，在网上还遭到了一些恶评，我和姐姐就暂时不准备出第二弹了。”诺霖苦笑了一下，那时候的自己还太过年轻，在露西的怂恿下与诺汐拍了一点奇奇怪怪的东西，结果卖得并不好，反倒是收获了不少的恶评，一时间就令她的心中不舒服了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十七章 夜晚的校园约会【H，校园露出】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC17%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC17%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第17章
　第十七章 夜晚的校园约会【H，校园露出】
　深夜，闲的睡不着觉的两人在校园中漫步着。虽然夜不归宿看起来有点奇怪，但是由于家就离学校只有两条街的距离，而且离开家之前也和双亲好好的打过招呼了，所以完全没问题。
　“啊，好无聊的说~”诺霖长叹了一口气，“本来还期待加入什么有趣的社团呢。”
　“不是还有很多社团邀请我们参加吗？”诺汐苦笑了一下。她们毕竟是名人了，无论在什么方面都很出门，今天一整天可把她们折腾坏了。
　所以现在才想找个没有人的地方好好放松一下自我，以属于着她们姐妹间独特的方式。
　“可是，也没有什么特别感兴趣的社团。”诺霖叹了口气，不知道什么时候起，她对于很多比较普通的事情已经失去了欲望，更愿意窝在她与诺汐的梦世界之中享受人生了。
　所以说归宅部还是有必要的。
　“到最后还是被纱雪学姐给忽悠进了她的超自然研究社呢。”诺汐牵着诺霖的手，不禁苦笑了一下。
　“嘛，毕竟是纱雪学姐的社团嘛。咱们当年也不是把纱雪学姐忽悠到了我们特查吗？”正所谓，历史是轮回的，在大轮回之中又有着许许多多的小轮回，其组合在一起，就像是一辆车一般推动着历史的进程。
　“真安静呢，都感觉像是回到了千羽学院一样。”
　此时的时间是11点，校园里几乎看不到什么人。教学楼、实验楼的灯全部关闭了，唯有这路灯还散发着微弱的光芒。
　“所以，姐姐，我们要不要来……那个？”环顾了一下周围的环境，深夜寂静无人的学院，草丛中不容易被人发现的长椅，就好像是在暗示着什么一样。此刻诺霖心中的那团火焰又燃了起来，她轻轻地拉了一下诺汐的衣角，用着祈求的目光看向了她。
　“在这里嘛……”诺汐也看了看周围，学院内出奇的安静，她都怀疑是不是有着不为人知的摄像头在监视着她们的一举一动。
　“晚上也不会有人在教学楼区域闲逛的啦，要闲逛也只会在宿舍区吧？”诺霖就像是只小恶魔一般地甜甜一笑，“所以，姐姐考虑如何呢？这可是难得的机会哦——”
　“只要你想的话每一天都可以变成难得的机会吧……”只不过大半夜的不睡觉去学院里闲逛罢了，诺汐知道自己的双亲早就对她们两人的事情心知肚明，但是向来宠爱并且对她们实行放任政策的双亲并不会理睬她们那么多。
　“不怕摄像头嘛？”诺汐总还是有点怂。
　“那有什么好怕的，谁会闲着没事调出监控摄像来看。再说了，就算放出去又能威胁的了谁呢？”诺霖骄傲地扬起了头，“那些人还难不成想要用这个来威胁我退学不成？”
　“那倒是……”
　听了诺霖的这番演讲之后，诺汐也暗自下定了决心，点了点头之后，她当即便是率先做出了行动，将身上穿着的T恤脱了下来。
　“就，就放那个长椅上对吧……”晚上还是稍微有点冷的，脱下了外衣之后，诺汐连打了好几个寒颤，身上都冒起了鸡皮疙瘩。
　“诶，姐姐作为半吸血鬼，却意外的怕冷呢。”看着此时的姐姐，不禁觉得她有那么点可爱。走到了那个长椅旁，将身上穿着的那件连衣裙脱下后，整齐地叠好放在了一边。
　“因为……只是，半吸血鬼而已。”拉下了裙子的拉链，诺汐将穿着的短裙脱下之后，也变成了和诺霖一样的内衣姿态。
　除了生理期以及寒冷的冬天之外，诺霖平日里基本上不会穿内衣，毕竟她喜欢穿着轻飘飘的衣服，讨厌那种贴身衣物的束缚感与约束感。如果说小时候还有着传统伦理观和道德观在限制的话，现在与诺汐热恋，与露西融合的她，已经全方面将那些无聊的观念抛之脑后，成为了一个为自己与姐姐而活的快乐少女。
　而今日会特地打扮得那么庄重优雅，只是为了脱下的时候显得有点仪式感而已。
　“说起来……好久没见霖穿内衣的样子了呢……”
　镶着蕾丝花边的蓝色胖次，以及与之配套的蓝色文胸。诺霖那并不起眼的胸部仿佛都被其强行衬托出了一条优美的曲线。虽然平日里诺霖都不怎么喜欢穿内衣，但是今晚的诺汐额外的发现诺霖的内衣姿态也别有着一番诱惑力。
　不过，一切的诱惑都是源于诺霖本身吧？正是因为着她的妹妹诺霖·卡蕾娜是一位超绝可爱的美少女，才使得她无论穿成什么样都别有着一番特殊的魅力。
　“别，别用这种奇怪的眼神看着我嘛……姐姐……”就算是诺霖，在这个时候反倒是害羞了起来，“啪嗒”一声，解掉开了胸罩的扣子之后，她反倒是捂住了自己的胸口。
　诺汐那炽热的视线，令她不禁有点害羞了起来，自己的脸上都泛起了两片红晕。
　“诶，霖这是害羞了吗？”意外的重新夺回了主动权呢，诺汐的心中有点小窃喜。
　“内衣，内衣什么的……姐姐要是喜欢的话我就每天都只穿着内衣去上课也行。”仿佛像是报复诺汐一般的说着话。同时，诺霖将胸罩放到了自己的连衣裙上，再缓缓起身脱起了她身上的最后一块布料。
　“那会很糟糕的吧，尤其是在Mum和Kassan的课上。”诺汐沉思了一下，试着在脑海中想象了一下只穿着内衣的诺霖坐在课堂第一排的场景……
　“鼻血流下来了啊，姐姐大人！”将胖次叠好，一同摆放在了长椅上之后，诺霖重新转头回来看向了诺汐，“还有，姐姐，不准脱到一半就停下来！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十八章 消失的衣物【H，校园露出】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC18%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC18%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第18章
　第十八章 消失的衣物【H，校园露出】
　“嗯，嗯啾……小，小汐……嗯，嗯啊……”
　在校园的喷泉边，此刻一丝不挂的诺霖正躺在木制的小桥上，不断地发出着喘息声，刚刚被诺汐所爱抚过一番的小穴中仿佛就像是另一个喷泉般地涌出着爱液。
　“小汐，是，是坏蛋……”
　“明明是小霖先诱惑我的，不是吗？”诺汐撑着脑袋躺在诺霖的身旁，用沾着诺霖爱液的手指轻轻地在她的心口比划了个爱心的形状，紧接着，又是稳住了诺霖的嘴唇。
　“嗯……嗯啾，小，小汐，嗯……哈，哈啊……”
　诺汐那灵活的小舌在诺霖的口腔中不断地搅动着，对于诺霖身体之中的每一处都不肯放过，交换着彼此的唾液，口中的那番激吻使得仍处于高潮余韵之中的她们又一次变得奇怪了起来。
　“哈，哈啊……小汐，好，好舒服……”
　被诺汐吻得大脑一片空白，身体在有规律的上下起伏着，身下的桥都被她们弄得咯吱咯吱的响着，诺霖的手下意识地环抱住了诺汐的身体，继续与她彼此吻了起来。
　“嗯……嗯哈……”
　“小，小汐……再，再让我，让我舒服起来……求，求你了。嗯，嗯啾……”口中发出着可爱的娇喘声，身体一边迎合着诺汐的手指，伴随着手中进入到她的体内，诺霖的全身不禁又抽搐了一下。
　“会好好让霖舒服的。”沿着脖子一路亲吻下去，自己的手中则在诺霖那温暖的小径之中探索着，指节轻轻一弯，在其中抠了几下。
　“啊啊啊——”紧接着，诺霖的喘息声变得愈发激烈。她紧紧地抓着诺汐的手，感受着快感席卷着她的身体，“啊，啊啊啊——”
　闭上眼，等待着那至高时刻的降临。
　“小，小汐……啊啊啊啊——”
　下一秒，伴随着一声木板所发出的断裂声，袭来的却并不是快感，而是一阵彻骨的恶寒。由于瞬间跌入到冰冷的湖水之中，使得她们的好事完全被打断，口中接连呛了几口水，伴随着体内魔力的放出，诺霖平静的水面上都卷起了一阵水龙卷，那些装饰用的喷泉，都宛如像是坏掉了消防栓一般，成为了恐怖的高压水枪在外面喷溅着水柱。
　“小，小霖！”
　虽然并不怎么会游泳，但是这个水池也真的只有1米2的深度而已，轻轻一碰便是触碰到了底部，在水里扑腾了几下之后诺汐总算是抓着自己暴走的妹妹回到了岸上。
　“啊……姐，姐姐？”
　恍惚之间诺霖总算是稍微清醒了过来，湿透的银发搭在她的肩膀上，宛若出水的仙子一般具有着不少的诱惑力。原先达到极致的情欲，也被这不解风情的池水给浇灭，她嘟着嘴，看起来一脸不满的样子。
　那些喷泉总算是安静下来了，刚刚诺霖魔力暴走的一时间喷泉就像是疯了一般，还好只是那短短的一瞬并没有造成什么太大的后果。
　“呼……”
　诺汐摸了摸诺霖的脑袋，对着她展露出了一丝苦笑。
　“这个木桥……”
　对，最大的问题就是这个木桥，诺汐和诺霖可是真的把这个木桥给弄榻了，还好木板并没有被她们弄坏，不然木头刺进皮肤里可不是什么开玩笑的。
　“霖你可以用用看时间回溯吗？”
　最好的用来掩盖这一切的办法就是使用柯萝诺斯的那个时间魔术——「时间回溯」，能够完美的将这些坏掉的东西修复回原有的模样。
　“时间回溯吗？这个，让我试试，Imitate——啊，阿嚏！”正当她准备着模仿柯萝诺斯的魔术之时，却是突然打了个喷嚏，一下子展现出来的魔法阵也变了样，对着那座桥便是展开了轰击。
　“霖……”
　“抱，抱歉……太，太冷了，影响，影响我发，发挥。”因为身上的池水开始蒸发的缘故，在加上晚风的吹拂，她体内的热量一下子流失了不少，她整个人都被冻得瑟瑟发抖，连打了好几个喷嚏之后，她立刻蜷缩在了诺汐的怀中。
　“冷……冷死了。”
　都怪这湖水，让她这场精心准备许久的约会而扫兴了。
　“算了，这里的事情都明天早上和柯萝说一下吧。”诺汐抚摸着诺霖的脑袋，与她紧紧地相拥在一起，“稍微用魔力暖暖身体吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十九章 魔女之宴</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC19%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC19%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第19章
　第十九章 魔女之宴
　“咿呀！诺汐酱、诺霖酱饶命！”就在姐妹俩即将发怒之时，一位金发的美少女从草丛中探出了脑袋，手上拿着一个奇怪的包，脑袋上甚至还套着姐妹俩的胖次。
　“不要杀我，不要杀我，我不是恶意的，嘤嘤嘤！我，我只是……”少女蹲在地上抱着脑袋，虽然光看打扮估计是不知道哪里来的变态，但是那抱头蹲防的怂样却又令诺霖无法生气。
　看起来人畜无害的样子呢。
　“你是谁？”诺霖感觉少女有点眼熟，但是一时间却又是想不起她的真实身份，在疑惑之中她试图寻找到合理的结果，但是最终还是放弃算了。
　“薇欧娜·莉迪亚！就是，你们的同班同学！看，我学生证还在这里呢！”金发少女立即拿出了自己的学生证，将其交给了诺霖和诺汐。
　“西莉亚琉璃魔术学院，魔导工程专业，薇欧娜·莉迪亚。诶，竟然是同专业的？怪不得看你有点眼熟的样子。”
　“对，对嘛，毕竟我开学典礼的时候就坐在你们后面一排啊！你们竟然没注意到我！”名为薇欧娜的少女哭丧着脸，仿佛就像是受到了什么委屈一般。
　毕竟她可是被忽略了欸！好歹她也算是个贵族出身的女孩吧，竟然就这么被忽略了？这可是出生以来从来都没有过的事情。
　“开学典礼……哦，开学典礼啊。我压根没注意周围的事情。”诺霖苦笑了一下，开学典礼的事情她早就忘记了，她只记得在那安静的大礼堂之中与姐姐进行着的羞耻play。
　“所以，就是你偷走了我们的衣服？”诺汐将Chessia暂时收了起来，她并没有感觉到对方的恶意，估计也就是想和她们恶作剧吧。
　“嗯……”薇欧娜抬起了自己的脑袋，看向了前面一丝不挂的姐妹俩，将刚戴上还没多久的两条胖次摘了下来，根据着自己的判断将其递了回去。
　“反正等会还要脱的，这么急着穿上干啥……”薇欧娜小声地说着，满不情愿地从包里拿出了诺汐和诺霖的衣服。
　“因为晚上很冷啊！到底是哪个变态会晚上没事做全裸出来逛街啊！”诺汐刚想吐槽一句，结果立即便是被身后的诺霖给狠狠地揪了一下。
　“为什么要偷我们的衣服？”一边教训着自己的姐姐，诺霖一边好奇地看向了薇欧娜，从她那鬼鬼祟祟的神情之中依稀可以判断得出来这个少女来这里绝对是有着自己的目的。
　“那个，其实我是来邀请你们加入社团的。二位目前只加入了那个超自然研究社吧？还有兴趣来其他社团玩玩吗？”将诺汐和诺霖的衣服悉数归还之后，薇欧娜这才开始讲述起了自己的来意。
　“社团倒是想加一个别的，只不过，没什么满意的。”稍微整理了一下衣服，感觉有点累的诺汐坐到了一旁的长椅上。
　“那有没有兴趣来魔女之宴呢？绝对是个会适合你们的地方哦。”薇欧娜露出了礼貌的微笑，向着她们主动提出了申请。
　“魔女之宴？那是什么地方？魔法研究社？”
　可别整天再让她加入这种奇奇怪怪的社团了。诺霖表示自己只是想要加入一个正常点的社团，与其他女孩子一起度过一段丰富多彩的大学生活而已。
　“不不不，具体是什么社团，跟我来就是了。绝对会让二位满意的。”薇欧娜露出了一丝神秘的微笑，“社团里，可都是你们这样有着奇怪癖好的女孩子们哦。”
　“诶？”姐妹俩不禁好奇了起来，仿佛像是找到了知己一样。
　“等到了你们肯定会喜欢的，凯瑞雅可是特地让我邀请着你们加入我们的社团呢。”薇欧娜一边说着，一边带着她们走到了宿舍区，绕了一大段路之后，来到了宿舍区的边缘，宿舍楼九号楼，从外貌上看与其他的宿舍楼就有着很大的差异，听说曾经是给一些老师住的，不过后来好像是有人提出了改造的样子。诺霖感觉到这个宿舍楼内的魔力浓度很高，里面仿佛有着奇怪的声音从中传出。
　“沿着楼梯下去，这里就是我们的社团活动楼了。”薇欧娜如此的说道，“等会开门之后请不要惊讶哦！”
　“我总感觉你好像有点不安好心的样子。”诺霖反倒是有点害怕。她紧紧地牵住了诺汐的手，与她紧紧相依在一起。
　“没人敢对梦之魔女动手啦。虽然社团里有80%以上都是魔女，但是大家就算是加在一起也敌不过二位吧。”薇欧娜还是有点自知之明的。与诺霖同专业的她，早在开学之初就已经调查清楚了她们的情况，对她们姐妹俩甚是敬重。
　“是嘛，我也没那么强啦。”诺霖挠了挠脑袋，露出了有点不好意思的笑容。沿着那条通向地下室的楼梯走着走着，空气中弥漫着的魔力浓度就愈是强烈，耳边不断地回荡着少女的娇喘声，那此起彼伏的声音，不禁让姐妹俩都浮想联翩。
　“欢迎来到，蕾丝边少女的百合盛宴！”伴随着大门缓缓打开，里面的场景让诺霖和诺汐惊呆了。只着情趣内衣的，一丝不挂的，打扮成兔女郎的，魔女化成小猫娘的，各种各样装扮的少女集聚一堂，两人、三人彼此交缠在一起。房间里喷洒着的催情的香水与这淫靡的氛围交相呼应，使得哪怕是刚刚迈入房间一步的诺汐和诺霖都感觉到内心变得奇怪了起来。
　这，这里是什么地方？
　“嗯，嗯嗯啊——啾……”
　甚至还有一个小型的游泳池，里面两位赤裸着身体的少女正叠在一起，舌头彼此交缠，忘我的激吻着，她们的面容看起来很相似，多半也是一对双子姐妹吧。泳池里的水甚至都因为她们那激烈的动作而被洒了出来，使得诺霖差点都摔倒了。
　“喵呜！诶，你是诺霖喵？”
　“抱歉，抱歉。”一不小心踩到了一位小猫娘的尾巴，诺霖当即便是对着小猫娘道歉了起来，等等，看起来这位小猫娘还有点熟悉的样子，好像也是班里的同学吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十章 全裸狂想曲【H，脱衣舞play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC20%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC20%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第20章
　第二十章 全裸狂想曲【H，脱衣舞play】
　“诶诶诶？表演，表演？”一下子被推上舞台中央的诺霖反倒是有点慌了起来，看着台下那些满怀期待的看着她的少女们，她不由得抓住了一旁姐姐的衣角，用着求助的目光看着自己的姐姐。
　怎么办，怎么办？
　她能有什么才艺啊？平日里空闲时间要么就在和姐姐约会，要么就在和露西一起研究魔导器。打架算不算表演才艺？如果可以算的话，她现在倒是可以给大家表演一个魔女的战斗，当然可能会把整个房间给掀了就是。
　“要不，表演一下那个吧？”诺汐俯在了诺霖的耳边，说出了那禁忌的三个字。在那一瞬间，诺霖便是羞红了脸，连忙摆着手臂，“那也太，太羞耻了吧。”
　“但是这样可以活跃气氛，不是吗？”诺汐轻轻咬了一下她的耳垂，“我也会陪霖一起跳的，这样是否能减缓一点霖的羞耻度呢？”
　“是呀是呀，诺霖酱想要表演什么，我们都很期待呢！哪怕表演的不好也没人会指责诺霖酱的哦！”其中的一位少女又重新扑倒了她的泳池之中，将大腿伸到了岸上。而那位原先亲吻着她的少女则是勾住了她的脖子，与她贴在一起，两人用着炽热的视线看着面前的卡蕾娜姐妹，对着她们充满了期待。
　两人的面容非常的相似，就好像是在照着镜子一样。与卡蕾娜姐妹一样，她们应该也是一对双子姐妹吧？那个泳池就好像是她们俩那完全不受她人侵扰的小天地一般。
　诺汐已经大致理解了这个社团的本质。虽然看上去很奇怪，甚至第一眼看上去就像是风流场所的样子，但实际上并非这样。尽管看起来那些女孩子们好像是在乱交一般，实际上并不是这么糟糕的地方。
　社团里的少女们，都有着自己的这片小天地。她们就好像是把这里当作家一般，做着那些在常人眼里的“私密”事情。
　是呢，这种事情换作是在其他地方估计想都不敢想吧。
　但是在这里却是显得颇为自然。
　情欲的释放，肉体的交缠，不用在意他人的目光，也没有人会强迫你做你不喜欢做的事情，薇欧娜说的没错，她们绝对会喜欢这里的。
　因为在这个社团里，诺汐和诺霖不再感觉到了孤独。和她们一样有着奇怪癖好的女孩子还有着很多，而这个社团，就是她们不用遮掩着自己、远离世俗的目光、尽情展露出自己真实的一面的地方。
　姐妹俩看着那些穿着各异的少女们，在一起开心地展露着真实的笑颜，这不受约束、远离现实的社团，果然应该就是传说中的“乐园”吧。原先徘徊在心头的那一份不安逐渐消散，她们也对着台下的其他人微微一笑。
　“我没什么才艺，就和姐姐一起给大家表演一场脱衣舞吧。”诺霖站到了台前，用着魔力召唤出了两把椅子，“那个，因为是第一次和姐姐一起跳脱衣舞，所以动作可能有点僵硬，看起来也可能不怎么流畅，我，我会好好锻炼的。”
　她坐在了前面的椅子上，向着台下的众人点了个头。而诺汐则是站在她的身后，轻轻抚摸着诺霖的长发。
　“Music！”轻轻一打响指，用着自己的手机播放起了专属于她的bgm，与此同时，她的身体也随之开始随着节奏抖动了起来。
　踏着猫步从椅子上起身，用着妖娆的目光与身旁的诺汐对视了一眼后，诺霖她缓缓地拉了一下肩带，另一只手拉住了旁边的钢管，围绕着钢管转了一圈，顺便与诺汐击了个掌，身上的连衣裙看起来也仿佛要被惯性给甩出去一般。
　在下一秒，她放开了钢管，跳到了诺汐的身旁，只见诺汐轻轻揽住了她的腰，在吻住她嘴唇的同时，空闲的另一只手则是将她的连衣裙卷起，缓缓地将她的内衣全部显露了出来。
　接着，两人的嘴唇分离，两只手十指相扣，诺霖踮起脚尖，环绕着诺汐转了一圈之后，身上那件连衣裙也奇迹般的出现在了她空闲的一只手中。
　常人是无法做到的，但是用着魔力可以。在场的女孩子们也多半都是魔女，虽然有所惊讶，但是很快也就接受了。
　“大家，要帮我管好衣服哦！”诺霖松开了诺汐的手，她一边拿着自己的连衣裙，在空中转着圈，一边微笑着看向了众人。
　就好像是个抛花圈一般，将自己的连衣裙丢到了那些人群之后，好巧不巧的是，那条裙子在空中转了好几圈之后，便是落入到了那个泳池之中，盖在了那两位少女的脸上。
　“诶——”这仿佛有点意外，根据诺霖的想法，应该是不会落到泳池这种地方的，多半是有着某些魔女在从中作梗吧。
　不过她也不介意，现在更应该表演好她的这场脱衣舞才行。她坐在了前面的椅子上，轻轻朝后一仰，双腿分开，将身体靠在了诺汐的身上并挺起了胸膛，来凸显出自己的少女曲线。
　诺汐稍稍压低了身体，用着自己的手指描绘着诺霖的锁骨，顺着诺霖的肩颈处朝下，将手放在了诺霖的酥胸上。
　“嗯……嗯啊……”
　双手的中指顺着文胸的的形状画着圈圈，同时让妹妹发出着几声诱人的娇喘。再是稍稍朝下一翻，粉粉的乳头从中露出，当着众人的面，诺汐故意挑逗了诺霖一下，就仿佛是在宣示着主权一般。
　“嗯啊——”往日里诺霖的反应并没有现在展示出来的那么夸张，这种简单的挑逗对她来说已经习以为常，但是为了节目效果，她还是稍稍用着魔力让自己稍微变得敏感了几分。
　她以前也跳过脱衣舞，不过那只是在姐姐面前录视频而已。这一次的双人脱衣舞比起那个时候来说真实而又刺激的多，自己的小心脏扑通扑通地跳着，生怕着发挥不够到位。
　大家都在看着自己，火辣辣的视线似乎想要把她身上所有的地方都看个遍。这种奇妙的感觉究竟是怎么一回事？在背德感的刺激之下，身体全身的血液仿佛都在沸腾了起来。
　诺霖知道自己是有着露出癖的，但是与那种完全没底线的暴露狂还是有区别的，她只喜欢和诺汐一起默默的享受这种羞耻play，在伦理的边境线上不断试探的刺激感。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十一章 只有七个人的班级</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC21%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC21%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第21章
　第二十一章 只有七个人的班级
　“姐……”从睡梦之中醒来，诺霖揉了揉自己那朦胧的睡眼，她的身上盖着一根毯子，诺汐倒在一旁的地板上，看上去还在昏睡的样子。
　“发生了什么？”诺霖不解地看着昏暗的天花板。这里是哪里？自己的房间？千羽学院的宿舍？还是教室……不对，好像都不是，这上面的聚光灯怎么显得那么熟悉。
　这里好像是……社，社团的样子？
　诺霖回想起了昨晚发生的事情，她与诺汐一起当众表演了脱衣舞，然后被其他的女孩子邀请着加入到了其他的社团活动之中，度过了一个极其荒淫的夜晚。
　纸牌，骰子，各种奇怪而又色情的游戏都玩了一遍，甚至还被其他女孩子给抛到了泳池内。理智在那狂欢之中完全丧失，到最后她连自己怎么睡着的都没了印象。
　「呵呵，没想到诺霖姐姐也有着这么一面呢。」
　心中的某人此刻开始与她交谈了起来，即使看不见她，诺霖也能感觉到她此时的嘲笑。不过她还是选择了无视，毕竟与露西生气实在是不值得。
　教训她的机会有的是，诺霖可是梦世界的主人，而露西只不过是一介住民而已。诺霖寻找了一下自己的手机，打开锁屏一看，上面显示的数字令她整个人都清醒了过来。
　12点了啊……等等，已经12点了？等一觉醒来都已经中午了？她昨天到底是浪到多晚了啊！还好第一周上午的数学课停课，她只有下午的魔法实战课而已。
　等等，魔法实战课？！
　这个好像是优奈学姐给她们上的课，如果一旦旷课的话，按照优奈学姐那腹黑的性格，她可能会直接……
　“我衣服呢？”她立刻去推醒了倒在一旁的诺汐，“姐姐，姐姐快点起床了！马上要去上课了，这可是优奈学姐的课啊！”
　她还在这个巨大的活动室里满世界的找着衣服。
　找着找着，才在那泳池里找到了自己那件已经泡的不像样的连衣裙，至于内衣裤，则是压根不见了踪影，毕竟地上堆满了各种各样的衣服，她的内衣裤估计在昨晚的那片混乱之中光荣就义了吧。
　“这……这能穿吗？”她拿起了皱巴巴的连衣裙，双眼翻白，简直是差点要吐血。
　早知道她就不跳什么脱衣舞了。
　到最后反倒是坑了自己啊！
　顺便在一旁还发现了姐姐的衣服，一样的被泡在了泳池里一晚上，暂时来说可没办法穿了。
　“嗯……霖，怎么……怎么了……”
　“快点回家换衣服啊！”诺霖将湿透的衣服丢给了诺汐，“我们的衣服都成这个样子了，还，还怎么穿啊！”
　简直是糟糕透了，然而现在可没有给她们任何犹豫的机会。用着魔法立即打开了一道传送门，将她与诺汐两人传送了回去。
　迅速地回到家擦干了身体并换上了正装，看着手机上的时间一点点的流逝，当诺霖心急火燎地拉着诺汐的手从房间里走出的时候，却是与在客厅里悠闲看着报纸的菲娅撞了个正着。
　“回来了啊，几点了？”菲娅的一句话，令全场的氛围都沉寂了下来，姐妹俩僵硬地站在了楼梯上，完全不知道该怎么回答菲娅的问题。
　“去干啥了，夜不归宿的。”
　“那个，社，社团活动……”诺霖歪了歪脑袋，脸上有点不好意思的样子。
　“这样呀，该不会是魔女之宴吧？”
　“是的……”不愧是自己的母亲，连这一点都已经了解清楚了，诺霖的头压得很低，随时等待着接受菲娅的批判。
　“诺汐也是吧，陪着霖一起在社团里疯？”
　“唔……”
　“注意学业就好，别因为社团活动耽误了主课，知道了吗？”实际上菲娅并没有怪罪她们，反倒是为诺霖找到了自己喜欢的社团而感觉到高兴呢。
　不过还是要有点母亲的样子的，“如果没记错的话，下午你们俩是实战课吧？可别迟到了哦！午饭我给你们放在桌上了，吃完就赶紧去上课吧。”
　“是，谢谢Mum！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十二章 魔导机甲（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC22%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC22%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第22章
　第二十二章 魔导机甲（1）
　“所以，这个班级就7个人？一年级生四个，二年级生三个……”诺霖点了点人数，不禁对这个班级和这个专业的未来感觉到担忧，哪怕是小鸢纱雪那个无聊的超自然研究社，人数都比这个班级多吧。
　不过，小班也有小班的好处，不怎么愿意去社交的诺霖现在已经将所有人的外貌和名字对上了。
　“因为目前的条件不够招收那么多学生，魔导工程专业是新开设的，算是试点实验一样，所以招生人数也少呗。”砂糖无奈地耸了耸肩，“你们应该都已经认识了吧，大小姐和二小姐也快要到了，好好准备一下上课吧。因为本专业的特殊性，今后所有的专业课和实战课都是我们两个年级一起上。”
　“诶，7个人一起上课嘛，总感觉像是补习班一样呢。”诺霖耸了耸肩，“那砂糖酱你们去年是怎么上课的呢？”
　“去年只上通识课和一般的实战课，今年教学计划有点变更，所以特地开设了专属于魔导工程专业的实战课。实战课期间这个训练场都是属于我们的，可以尽情地使用。
　“这么大的训练场都属于我们？好，好棒！”诺霖的双眼之中仿佛都放出了光芒，她立即贴在了诺汐的旁边，“实战训练是什么呀？该不会是对打吧？”
　“嘛，等大小姐她们来了就知道了。说起来大小姐呢，怎么还……”话还未说完，一旁的墙壁突然打开，伴随着地面上所发出着的震动声，七人不禁将视线投向了面前朝着她们缓缓走来的那巨大机甲上。
　“这……”
　诺汐一时间有着无数的话语想要吐槽，然而还是在诺霖的凝视下稍许冷静了下来。她不知道该怎么说，只感觉到极度的震撼。
　“那是机器人吧？莉特雅！”倒是一旁的那一对双子反倒是先一步开始吐槽了起来，“为什么魔法世界会出现机器人啊！这明显一点都不科学！”
　“不要在魔法世界谈科学啊，尤米娜。”
　“可是，可是这里不是个魔法学院吗？又不是来开机甲的！所谓魔法什么的，不应该是各色各样的光线对轰，念着什么奇奇怪怪的咒语，然后……”
　“那是光污染。”莉特雅面无表情地吐槽着尤米娜的发言。一时间，令呆在一旁的卡蕾娜姐妹都感觉到仿佛自己的戏份没了。
　“她们倒是吐槽上了呢，我们该怎么办啊，姐姐。”诺霖拽了拽诺汐的衣角，稍稍远离了另一对双子一点。
　“没关系的，反正我们才是主角。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，继续抬头看向了朝着她们缓缓走来的那个大型机甲，整个机甲大概有着8米高，几乎快要顶到训练场的天花板了。外壳有着银色的涂层，看起来富有着浓重的未来科幻气息。由于质量过大，走在训练室的路面上时都能感觉到微弱的颤抖。
　千羽优佳正坐在那机甲的右肩膀上，朝着她们挥着手。慢慢地，只见那机甲缓缓地放下了手臂，千羽优佳轻轻一跃，稳稳地落到了地上。
　“新的一学期好，先来自我介绍一下吧。我是时钟塔魔术协会御三家之一的空间魔女，千羽优佳。从现在开始，与姐姐千羽优奈一起担任着你们的导师一职。话虽如此，不过因为魔导工程专业是全新开设的一个新专业，我和姐姐在这方面懂的也不多。有着许多地方都需要大家一起探索，不用把我们当作是什么教授，毕竟我和姐姐也只有19岁而已。”千羽优佳朝着众人微微鞠躬敬了个礼，“只要进入了魔导工程专业，那么大家就都是朋友了，不必拘谨，无须害怕，大胆地一起探索着那些未知的事物吧！未来，就掌握在我们的手中！”话毕，众人纷纷鼓起了掌，不禁为她的那番演讲所折服。
　虽然有点中二就是了。
　“那，优佳学姐，这大块头又是什么啊？”虽然优佳成为了她们的导师，但是诺霖的习惯依旧是没有更改过来，她仍旧是称呼着优佳为“学姐”。
　“这是魔导机甲啊，才不是什么大块头！等等，优佳，全息投影屏你放在哪里了？哦哦在这，我找到了。”机甲内传来了优奈的声音，紧接着，机甲的胸口处的大屏上便是映出了优奈的面容。
　“优奈学姐？你，你是……”诺霖已经是目瞪口呆。以前在动画里看到的场景竟然在现实中实现了？千羽优奈坐在着巨大的机甲之中，成为着它的驾驶员。
　“原来如此，怪不得去年那一年让我们天天学材料学，就是为了这个机甲在做准备吗？”在一旁的尤米娜仿佛在沉思着什么。
　“真壮观呢。”莉特雅的脸上展露出了笑容。
　“嗯，这次机甲能够这么顺利的造出来，也绝对是少不了大家的帮助的。”优佳笑着依靠着机甲站着，并开始向着面前的少女们介绍起了这个机甲。
　「圣女再临」虽然已成往事，但是在地下城之中的遭遇战，却是带给了时钟塔众人许多的启示。根据着露西乌莉亚所提供的一些关于炼金术的知识，以及记忆之中的机甲蓝图，时钟塔也着手开始制作起了一些大型魔导兵器——魔导机甲。
　炼金术的知识，带给了整个现代魔术学一场大变革。尤其是由琳娜·卡蕾娜所建立起的魔导材料学，也因为炼金术开拓的新思路，在21世纪又重新焕发出了新的一番生机。
　机甲利用着魔导水晶作为主要供能装置，外壳则是由炼金术合成的新型魔导材料所制成。再蚀刻上魔法阵令驾驶员能够控制住机甲。同时再与现代的科技所相结合，所谓的魔导机甲便是完成了。
　“只不过由于这还是试制型，所以体积未免有点庞大，看起来就像是个巨人一样……”千羽优佳说着不禁扶了扶额。如果可以的话，她还是愿意去造那种贴身的人形机甲，毕竟这笨重的大块头不太适合实战，要尽可能地做的小巧轻盈才行。
　但是目前的条件不允许啊！
　魔导机甲什么的，又要蚀刻魔导阵，又要蚀刻电路，为了能够让机甲动起来就没有想象的那么容易。目前这个8米高的巨人，已经是她们很努力才缩小到这个规模的。
　按原来的设计图，估计设计出一个二十米的大块头都有可能。然而，太大的机甲就是真的中看不中用了，更没法在场地内测试。毕竟，这个机甲设计的初衷是——能够使不会魔法的普通女孩子也有着与魔女一战的能力。
　设计的太大的话，在面对着灵活的魔女之时，是占据不到优势的。笨重的大块头，只会被魔女们以刮痧的形式慢慢击溃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十三章 魔导机甲（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC23%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC23%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第23章
　第二十三章 魔导机甲（2）
　莉特雅并不是很喜欢说话，大部分说话也是针对着尤米娜在吐槽而已。
　发表了作战宣言之后，她便是直接挥砍起了手中的大剑，对着那魔导机甲便是直接砍了过去。比起诺霖和诺汐的动作来说，莉特雅显得生疏不少，她挥砍着自己手中的大剑，不断地撞击着面前的机甲，然而看上去却是完全没有给那机甲的外壳造成任何的伤害。
　那个机甲显得如此坚硬，就好像是砍在钻石上一样。
　“加油啊，莉特雅！往那边打，对着膝关节砍！加油，干垮那个机甲的话姐姐会给你奖励的！”在一旁的尤米娜则是比莉特雅本人还要亢奋，她不断地在一旁给自己的妹妹加油助威。
　“好吵啊，尤米娜。”
　莉特雅白了尤米娜一眼，“冰封。”见优奈并没有反击的样子，莉特雅则是将冰属性的魔力附着在了剑刃之上，砍击的同时附着上了一层冰系的魔法。
　被她攻击到的外壳上虽然结上了一层霜，然而却并没有妨碍到那机甲的动作，优奈轻轻抬起了机甲的右脚，便是将莉特雅的动作给打断。
　紧接着，机甲手中的大砍刀缓缓地移动到了后方，它稍稍压低了自己的身体，形成了宛若着鸟一般的姿势。在驾驶舱内的优奈，在计算好了运动路径之后，再将操控杆猛地朝前一拉，整个机甲便是开始在地板上高速滑行了起来。
　按下助推器的开关，脚踝处的助推器将它提了起来，这个8米多高的大机甲竟然飘浮到了空中，看上去仿佛随时会把天花板给戳出一个大洞。
　“什么？”一时间，莉特雅都不知道该怎么办了，她架起了手中的大剑，做出了格挡反击的态势。她还是第一次面对着这样的大块头，完全不知道靠着自己那孱弱的身躯能否抵挡住这沉重的一击。
　两把大砍刀互相交叉，直接朝着莉特雅的面前砍下。
　那刀甚至比莉特雅整个人都要高。
　“啧……”召唤出来的那透明屏障被无情地砍碎，化为冰晶的粒子消散在了空中，三把剑的剑刃紧紧相交，其沉重的攻击令莉特雅的手臂上都颤抖了起来。
　不行，不行，不行……
　手仿佛要断了，即使已经将魔力都聚集在了手腕上，也仍旧是无法格挡住。
　“莉特雅，加油哦！不要输给这个大块头。”尤米娜看出了妹妹的不安，她无法插入到战斗之中，只能在一旁声援自己的妹妹。
　“啧……”莉特雅缓慢地转动着自己的手腕，脚后跟稍稍踮起，准备着跳跃进行反击，然而她的意图在优奈面前则是暴露无遗，抓住了莉特雅跳起的那个间隙之时，她没有给莉特雅机会，只见机甲的大刀提起，接着身后的助推器全数启动，直接将莉特雅给压到了一旁的墙壁上。
　“哈……”莉特雅的后背猛地撞击到了后方的墙壁上，手中的长剑也因为惯性而冲了出去，插在了地板上化归为了魔力粒子而消散。
　这攻击未免太强烈了一点，让莉特雅毫无任何反击的能力。
　“莉特雅？！”一旁的尤米娜甚是担忧地看着前面的妹妹。优奈的机甲已经朝后缓缓退了几步，毫无疑问这也给了莉特雅一点喘息的机会。
　“我，我没事，尤米娜。”莉特雅咳了几声之后，“幻想召唤，冰之女王。”之前稍微有点小看了那个机甲了，这一次她要拿出自己最常用的佩剑来迎击了。
　和之前千羽优奈介绍的相差无几，这个机甲的战斗力的确很强，与其正面对抗绝不是什么理智之举。自己的格挡技，在那冲撞面前完全起不到任何的效果。
　毕竟这个机甲实在是太大了。
　但是它也有着自己的缺点——由于身躯太过庞大导致动作迟缓僵硬。了解了该怎么针对这机甲之后，莉特雅再深呼吸了一口气，拿起她手中的那把冰之女王，朝向着面前的机甲便是发起了一通猛攻。
　娇小的身躯发挥出了极大的优势，她以S型的方式朝前迅速地移动着，一时间旁边的尤米娜都没有观察到她的运动轨迹。
　“S型走位吗？魔女的常用技巧呢。”在驾驶舱内的优奈倒是能够感觉到莉特雅的前行，她操控着自己的机甲，在外壳上展开了一层魔力的护甲。
　眨眼间莉特雅就已经拉近了两人之间的距离，她轻轻一踩地面，以机甲的手臂为支点跳跃起来，在空中做了个后空翻之后，就是双手持剑朝着机甲的头部砍去。
　“破冰刃！”
　魔力悉数集中于剑刃的一侧，对着机甲的头部直接劈砍下去。冰系的魔力先是蚀化了外层的魔力护罩，紧接着，那强力的一击直接在那机甲的脑袋上留下了一道冰蓝色的伤痕。
　“成功了！”尤米娜倒是比莉特雅更为激动。
　莉特雅也并不恋战，在蓄力的一击得手了之后，她轻轻一踩机甲的肩膀，在空中完美的做了几个空翻，如若着舞蹈演员一般落在了地上。
　“啧，护盾的强度还是不够吗？”看着显示屏上出现的警告，优奈的嘴角不由得露出了苦笑。莉特雅的蓄力一击，可是真的打中了弱点呢，还好，机甲并不会因此而丧失行动力就是了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十三章 那比机甲更可怕</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC24%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC24%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第24章
　第二十三章 那比机甲更可怕
　在另一旁，西莉亚琉璃魔术学院历史上最强的魔女之二正在进行着那宛若开天辟地的战斗。与其相比，莉特雅与魔导机甲的战斗都仿佛像是小孩子过家家一样。
　“诺霖……好厉害啊！”看着诺霖的尤米娜仿佛都变成了星星眼，看着那银色的身影不断地在空中旋转，与一旁的千羽砂糖打的可叫做一个不可开交。一会是近战的剑术对抗，一会又变为了魔法的对轰，在那一片紫色的光芒之中，周围的墙壁都出现了许多的焦痕。
　梦之魔女诺霖·卡蕾娜，深渊魔女千羽砂糖，几乎是整个西莉亚琉璃魔术学院，乃至整个魔术界都无人不知无人不晓的存在了。她们就宛若着学院顶点一般，其强大的实力，令不少其他的魔女都羡慕不已。没有能够观赏到她们在入学时期的那场比赛的尤米娜和莉特雅，脸上都不禁为她们所动容。
　“奥义·破晓！”诺霖将魔力蓄在了剑刃之上，伴随着强烈的光芒从中释放出来，她迅速地拉近了与砂糖之间的距离，准备对着她使出那强力的一击。
　“开启吧，吞噬一切光芒的深渊之门！”
　就在这个时候，砂糖用着手中的断刃在空中划出了一条螺旋曲线，巨大的魔力释放了出来，漆黑的漩涡化为了球体，将两人之间的一切都悉数吞噬。
　“莉特雅，怎么这里一下子变黑了啊！”还在旁边观战的尤米娜，一时间完全无法搞清楚训练场内的情况，那个被隔开的空间一下子变得一团黑，就宛若着她在天文课上学到过的“黑洞”一般。
　“魔术结界吧，还有，抱得太紧了。”尤米娜仿佛是要把莉特雅给勒死一般地紧紧抱着她的腰。
　“不行，莉特雅的背后就由我来守护！”尤米娜呆在了莉特雅的身后，身体都仿佛在发抖着。
　“可是我们的背后没有人……”莉特雅叹了口气，她真的是拿自己的姐姐没辙，靠着魔女的能力稍微分析了一下这个结界，不禁感觉到有点毛骨悚然。
　而处在结界之中的诺霖，情况则是显得更加不妙。
　“什么？”
　诺霖周围的一切都变了，内壁之中是一团团漆黑的漩涡，就连光线都在这个时候被扭曲了起来，眼前是砂糖变为了四五个分身，又仿佛随时都可能会消散。这是能够扭曲光线的魔力结界？「深渊之门」还真是有着那恐怖的氛围了。
　但是无所谓，既然是这种魔力结界的话，只要利用着自己的「破晓」将其斩开即可。在那黑夜落幕之际，穿破天空的一道拂晓之光——此即「破晓」之名的来源，从中释放出的巨大魔力，朝着结界的某一处集中释放，伴随着那淡紫色的光芒从中穿过，那漆黑的球体空间，像是蛋壳一般出现了缝隙，接着，随之落幕。
　“Checkmate！”紧接着，身后便是出现了砂糖的声音，“轻薄的假象·幻，七式·拘束！”只见砂糖的那六根猫尾巴一并穿出，紧紧地将诺霖给束缚住了。
　“诶诶诶？”
　这猫尾巴的用法也太多了一点吧！六根尾巴就仿佛像是六条绳子一般拘束住了她的活动，紧接着，伴随着砂糖在空中旋转了起来，“不要啊——”做着圆周运动的诺霖则是晕乎乎的，几乎快要陷入到了昏迷之中，紧接着，猫尾巴一并散开，诺霖直接借助着离心力被甩了出去。
　“砰！”的一声，诺霖直接被砸向了那柔软的地板，摔得那可叫做一个惨。眼冒金星，天旋地转，显然，她又一次败给了砂糖。
　“霖，没事吧？”诺汐将诺霖搀扶了起来，将她放在了自己的大腿上。
　“姐姐……嘿嘿，姐姐有两个……姐姐越来越多了……诶嘿嘿……”似乎是被转圈圈给转晕的缘故，诺霖整个人都有点变傻了，眼前的诺汐变成了两三个，令她感觉仿佛被幸福紧紧地包围着一般。
　“耶，又一次战胜了诺霖姐姐！”砂糖解除了魔女化变身，从空中轻轻跃到了地上，并且与千羽优佳击了个掌，“二小姐晚上要给砂糖奖励喵！”
　“诶，又要来奖励嘛，姐姐……”
　优佳用着求助的目光看向了优奈。
　“砂糖不要我奖励吗？”而优奈则是立即上前，将手放在了砂糖的脑袋上。
　“都要~大小姐和二小姐都要喵！”砂糖就像是一只乖巧的小猫咪一般地对着千羽姐妹说着。又一次战胜了诺霖，对她来说可是至高的荣誉。
　“砂糖的那把剑……好奇怪。”诺霖终于算是恢复了正常，在诺汐的搀扶下站了起来，在分析了一番之后，她觉得自己会输给砂糖的主要原因还是因为那把剑。
　与两年前的那位深渊魔女不同，砂糖手中的那把断刃，令她的传统剑技完全起不到压制，反倒是被砂糖不断地捉弄着。
　“因为，这可是高级魔导器哦！”砂糖颇为自豪的说着，将自己的剑一收，露出了神秘的笑容，“不过我不会告诉诺霖姐姐具体的情况的，等以后诺霖姐姐慢慢探索吧~”
　“诶！”诺霖嘟起了嘴，脸上有点不满的样子。
　“然后是莉特雅和尤米娜这边吧？”砂糖看向了在一旁观战着的两人以及那已经上面覆着一层冰霜的机甲，脸上不由得露出了苦笑，“这个机甲……”
　“很明显试制型的性能并不好呢。”作为着驾驶员的千羽优奈也苦笑了一下。她的目标是能够制造出一个能与魔女匹敌的机甲，“来，莉特雅，刚刚与我交手之后你有什么看法吗，关于机甲的改进意见。”
　“诶？我，我吗？让我想想……”莉特雅仔细地回忆着刚刚战斗之中的每一个细节，“我觉得还是动作不够灵活吧，最后近身的动作都好慢，我很轻松的都能躲过去。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十五章 最美的风景线（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC25%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC25%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第25章
　第二十五章 最美的风景线（1）
　“Mum，我想约一次新的写真集了，你看行不行~”周末，诺霖一大清早便是缠着菲娅开始撒娇了起来。
　“嗯？你又想去拍写真了啊？可是上次不是说不拍了吗？”坐在沙发上的菲娅正认真地看着呆在一旁的诺霖，抚摸了一下她的脸蛋。
　“上次那是……那是气话嘛……”诺霖露出了略显得娇羞的神情，在知道了她在学院里有着不少她的粉丝之后，心中别提有多高兴了。也就与诺汐一起答应了那些少女们的请求。
　“这样呀，那拍写真集的钱就从你们的零花钱里扣？”菲娅拿起了手机，大致估算了一下价格之后，开始联络起了琳娜·卡蕾娜。
　“中午好呀，琳娜大人？”没想到竟然接通了琳娜的电话，菲娅立即开始与琳娜交谈了起来。
　“菲娅……你不知道吸血鬼是夜行动物吗？”睡梦被手机铃声所打断的琳娜，语气之中仿佛都透露着几分怒气，吓得菲娅都发抖了。
　“什么，您才刚起床，抱歉抱歉打扰到了！那个……”
　“有什么话赶紧说，反正都已经睡了一整天了。啊……现在醒了也好。”琳娜好像是打了个哈欠的样子，听她的声音还是有点困的。
　“是这样的，我家小霖和小汐想要拍点写真集，就是和上一次的一样。来您这里拍怎么样？如果没问题的话就今天晚上吧？”
　“拍写真集啊，没问题啊。正好最近也比较空。”
　“然后琳娜大人觉得钱的问题怎么办？我是直接打到你账户还是……”菲娅试探地问着，考虑到ScarlettMoon公司的关系，在金钱这方面还真的是相当微妙。不过她也并不在乎这么点钱就是了。
　“出版后税后利润的50%归ScarlettMoon所有，其余拍摄费用就免了，你看怎么样？”琳娜自然是不在乎这点小钱的，本质上给诺霖和诺汐拍这些写真也是出于她们本人的意愿，至于收益这边，也大概是装个样子吧。虽然她与薇娅两人各自控股50%，ScarlettMoon也全权归她们管辖，但是还要考虑到董事会里其他打工的人嘛。
　“没问题没问题，后续的事情就拜托琳娜大人了！”
　“那么谈谈拍照吧，说起来，自家女儿去拍这种艺术写真，你作为亲妈还不管管吗？”琳娜反倒是稍许有了点长辈的样子，开始与菲娅闲谈了起来。
　“那么，如果我妈要求拍这种写真的话，琳娜大人又会怎么想呢？”菲娅并没有正面回答琳娜的问题，诺汐和诺霖所做的很多事情都是得到了她的默许的。虽然在旁人看起来可能难以理解，但是在卡蕾娜家可是在正常不过的事情了。
　“你说露娅呀，如果是她的话，大概都不会咨询我的意见吧。”电话那端的琳娜仿佛苦笑了一下，“你要知道，她可是一直把我当女儿看，明明我才是她妈好吗？”
　“哈哈哈，露娅妈妈她竟然是这样的吗？”
　因为露娅在菲娅十多岁的时候就离世了，所以菲娅对于露娅的事情了解的很少，只能从琳娜的口中了解一些。
　“是呀，之前不是和你提起过她嘛，她小时候把我俩当姐姐看，长大了之后就把我俩当女儿了。”琳娜的语气之中仿佛都透露出了几分不甘，“不过露娅的性格也不太像是会做出这种事情的人。她倒是比我保守多了，嘛，也有时代的原因吧。唉，要是露娅还在就好了。”
　“不对，跑题了跑题了，怎么谈到露娅的事情了，还是说说小霖的照片吧。”琳娜咳嗽了几声，没有继续感伤下去了。
　半吸血鬼的寿命虽然比普通人要长，但是比她这种真正的吸血鬼要短很多，露娅也自然不可能永远陪伴在琳娜和薇娅的身边。
　“嗯，霖你这次要拍什么样尺度的啊？”菲娅看向了一旁的诺霖，对着她坏笑了一下
　“唔……Mum你知道的嘛……”诺霖用抱枕遮住了自己通红的脸颊，莫名害羞了起来。
　“这样嘛，那么接下来关于具体时间、地点之类的问题，就让小霖亲自和我谈吧。”
　“是，琳娜大人，我是诺霖。”诺霖接过了菲娅的手机，开始与琳娜交谈了起来。经过了一番协商之后，她们约定在了今晚的十点，于市中心的公园处碰头，届时琳娜她们会携带着道具之类的到来。
　“我很期待着看到小霖和小汐的写真集哦。”在商谈完毕之后，菲娅对着诺霖神秘的一笑，诺霖则像是一只受惊的小兔子一般，逃一般的躲进了自己的小房间里。
　晚上十点，市中心的公园里空荡荡的，只有着诺霖和诺汐两人，时不时的晚风拂过她们的身体，令坐在长椅上的两人都不禁发抖了起来。
　“为什么晚上这么冷啊，姐姐……早知道就在白天拍了。”诺霖朝着诺汐的方向靠了靠，她还真的是不幸，竟然还正好赶上了冷空气袭来的时候。
　“还不是因为你想拍野外露出……原先在琳娜大人给我们约的场地里拍不是挺好的。”只穿着一条单薄的连衣裙的诺汐，不禁白了诺霖一眼。
　因为要拍的并不是什么正经的写真集，而且还是在公园这种公共场合，所以琳娜特地是包下了整个公园，将这个夜晚都给予了她们。
　“唔……我，我只是想试试一点刺激的而已。”诺霖红着脸抓住了她的裙摆，耐心的等待着琳娜与薇娅的到来。公园露出play什么的，对诺霖来说心中就像是有头小鹿在乱撞一样的激动。
　“抱歉抱歉，又让你们久等了，公司那边稍微有点事情没有处理好，耽误了一点时间。”很快，伴随着一个传送门打开，扛着拍摄器材的琳娜与薇娅两人从中缓缓走出，薇娅甚至还差点被那三脚架给绊了一跤。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十六章 最美的风景线（2）【H，公园露出】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC26%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC26%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第26章
　第二十六章 最美的风景线（2）【H，公园露出】
　琳娜和薇娅不知道躲到了哪里去，这种宛若着被偷拍一般的体验，令诺霖的心脏噗通噗通的跳着，光是这种刺激感，都仿佛能够让她达到一次颅内高潮的样子。
　“唔……为什么又会变成这样……咿呀。”而此时的她，则在诺汐的一番劝诱之下，又一次答应了自家姐姐的变态要求，站在了长椅前，咬着自己连衣裙的下摆，将自己的下半身完全暴露在自己姐姐的面前。
　而诺汐则是半蹲在她的面前，用手描绘着她股间的曲线。虽然是提出了如此变态的要求，但是她却并没有急着脱下那块蓝色的布料，手指的反复挑动，不断地撩拨着诺霖的情欲，使得她的内裤上都泛起了水渍。
　“脱，脱下来，求，求你了，姐姐。”
　诺汐的手指，轻轻隔着内裤按了一下她的小豆豆，在那一时间所传来的强烈快感，令诺霖都不禁弯起了腰，“嗯啊……”伴随着口中所发出的娇喘声，诺汐也顺着她的心意脱下了她的内裤，轻轻抬了抬脚，将沾着她爱液的内裤放到了一边。
　“姐姐……”娇喘的时候，口中的连衣裙却是直接掉了下来，盖在了诺汐的脑袋上。
　“叫小汐哦。”轻吻了一下那湿润的花蕊，诺汐的脸上不禁露出了一丝坏笑，为了不让妹妹也这么害羞，她也主动地将自己的胖次脱到一旁，并半跪在了地上，让自己的视线与诺霖的私处所平行。
　“小，小汐是，是想要这样吗？”重新咬住了自己的衣服，将手指伸向了自己的私处，沿着那条小缝开始自慰了起来。
　自慰给姐姐看，然后姐姐自慰给自己看。
　估计也只有诺汐这样的变态会想得出这种奇怪的play吧？诺汐也将自己的裙子提起，一只手伸向了自己的私处，另一只手则是开始挑逗起了乳头。
　“比赛谁，谁先高潮哦，先，先高潮的那个，等会要，要接受惩罚的哦。”一边说着，诺汐一边已经开始了自己的动作，拉下了连衣裙的肩带，露出了半边微微凸起的乳房。
　“小汐个坏蛋。”
　话虽如此，诺霖手指的动作却并没有停下，伴随着那私处所发出的咔嚓咔嚓的水声，不断地有晶莹的液体顺着大腿滴下。
　“霖……嗯，嗯啊……”
　膝盖处虽然有点点疼，但是能够这么近距离的欣赏到这一副美丽的场景，也完全是值得的。在体内积压了一整天的情欲在此时释放，令她整个人都宛若置于了天堂中一般。
　“嗯……哈，哈哈啊……我，我要……”
　“没事，霖，姐姐……和你在一起……”
　在寂静无人的公园里，做着一般人都不可能做的，禁忌的事情。看着彼此那淫荡的模样，心中变得尤其兴奋。
　快要高潮了，诺霖已经感觉自己的双腿开始颤抖起来了。就连站立都已经站不稳了，连衣裙的花边仿佛都要被她给咬烂一般，强行地忍耐着。
　不能输给姐姐，要让姐姐先高潮才行。
　即使明明知道只要减缓手中的动作就行了，但是她做不到，体内高涨的情欲早就已经剥夺了理智的支配权，一边不想输掉与姐姐的游戏，一边却仍是在不断地带给着自己极致的快感。
　“哈……哈啊……”反倒诺汐的高潮，来的比想象中的要快。她原先还以为自己能够撑到诺霖结束的，但是伴随着身体中所传来的触电般快感，她整个人下意识地前倾，伴随着口中的酥麻感，贴在了诺霖的小腹上。
　“小，小汐……”
　“我，我输了呢……”
　“那么，该给霖高潮奖励了呢。”
　“什么？！”
　虽然输掉了游戏，但是诺汐的脸上却是相当的开心，贴在诺霖那温暖的小腹上，呼吸着诺霖身上那少女的特殊香气。她做出了另一个惊人的举动——她像是牛一般的趴在了地上，让诺霖停下了手指的动作，让自己用舌头带给她高潮。
　“小，小汐……”突然又变成了这个样子，诺霖可真是羞得满脸通红。诺汐那温暖的舌头贴在了自己的阴唇上，令原先就已经濒临高潮的她，感受到了更为强烈的刺激。
　“不要……不要舔……嗯啊……”话虽如此，但是她却是用手按着诺汐的脑袋，仿佛片刻都不想让诺汐的舌头离开私处半步的样子。
　“啊，哈啊……”诺汐的舌技可谓是精湛，给诺霖按摩的同时，她的另一只手也完全没有停下，明明之前才刚刚高潮过一次，但是她仍旧是将手伸向了自己的私处，用着手指在其中搅了起来。
　“嗯……嗯啾……”舔舐，亲吻，灵活地舌头不断地在诺霖的小花园周围畅游，偶尔卷起，轻轻戳了戳她的小豆豆，偶尔又伸进那温暖的小径中，带给着她相当刺激的感觉。
　“小，小汐……我，我要不行……嗯，嗯啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十七章 不和谐的声音</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC27%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC27%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第27章
　第二十七章 不和谐的声音
　“在之前的序言课里，我就和大家说过，最早有魔法记载的，估计可以追溯到古巴比伦时代了。今天，让我们将视线投向那个遥远的时代，一探最早的魔法吧。”周一的第一节魔术史课，白咲诗音可是悉心准备好了讲义与ppt，给整个魔术学大专业的大家上了一节有意思的课呢。
　“详细大家在以前高中历史课上都学过关于四大文明古国吧？那么大家又是否知道，魔法到底在那个时候起到了什么样的作用呢？”
　“答案是——宗教神学。”
　“请大家记住这个名词，一直到17世纪时钟塔魔术协会建立之前，宗教神学始终左右着魔术学的发展，它与魔法的关系是复杂的，而那些天生便是能够使用魔法的女性，也就是现在俗称的魔女们，在不同的时代也有着相应不同的地位。”
　“在古巴比伦时代，人类处于懵懂的时期，对于自然界的一切都是未知的，在此条件之下，魔法就被视为神的力量，那些能够使用出魔法的女性，也因此而得到了较高的地位，一些被奉为神官，更有甚者被奉为女神。至于当时的那些魔女是什么样子，小霖，小汐，上来吧。”
　诺汐和诺霖的打扮显得相当的暴露，基本上就相当于两件内衣一般。一时间站在台上的时候，还令她们都有点害羞。
　没办法，这是当助教的责任！姐妹俩在心中默默地念叨着，自家长母的课，她们又怎么敢不认真地上啊！说起来白咲诗音究竟是从哪里搞来的衣服啊？古代的女性真的会这么穿吗？
　“这可是我专门为了还原古巴比伦时代的场景而特制的哦！”昨晚的Kassan记得是这么说的，诺霖不禁为她的敬业精神而感觉到震惊。
　“那么话说回来，在古巴比伦时代，妇女尤其是魔女都有着比较高的地位，而这地位究竟是什么呢？答案是——妓女。”
　“什么？”听到这个词的时候，班上的一部分女孩子们都感觉到震惊，开始小声交谈了起来，生活在这个年代的她们，虽然性别平等观念和性观念都已经很开放了，但是怎么也想不出古巴比伦时代的场景。
　“妓女在每个时代都有，不过唯独在古巴比伦时代，妓女才有着较高的地位，那个时代的妓女被称之为‘圣妓’，因为她们拥有着神的力量，而统治者们认为倘若都与她们交合，便可将这份神的力量延续下来，保佑着古巴比伦王朝永续。”
　“噫——”班里的那些女孩子们纷纷啧声。虽然现代魔术学研究已经表明，基因的确会影响到Novia因子，魔女的女儿也有不小概率会是魔女，正因如此，才会出现卡蕾娜家这样世代魔女的家族。
　“最早的时候只是一部分人，而后来逐渐则是出现了一条奇怪的法令，每一位女性都有着义务去成为圣妓，与陌生男子交合。我们可以看出，为了延续后代以及那一份所谓‘神’的力量，当时的统治者，究竟丧心病狂到了何种地步。”
　“只不过，即使是使用了如此的政策，古巴比伦人依旧是没有得到神明的眷顾，在内忧外患之中，最终并没有能够延续下去。所谓的‘空中花园’等等奇观，也并没有能够留下来……”
　“说起来《汉谟拉比法典》里面有这么一句话，你听说过嘛，霖？”一边听着诗音讲课，诺汐一边凑到了诺霖的耳边对着她说起了悄悄话。
　“嗯？什么呀？”诺霖好奇地看着姐姐，搞不清楚姐姐到底再卖着什么关子。
　“妹妹的处女是姐姐的所有物~”一边说着，一边还在诺霖的耳边轻轻吹了一口气，令诺霖都不由得颤抖了一下，显露出来的娇羞模样实在是令人欲罢不能。
　“姐姐！”诺霖一时间挺高了分贝，让众人的目光又不小心聚集在了她的身上。
　——————————————————
　“那么，今天关于四大文明古国的一些魔术史话就讲述到这里，相信大家也对那个时代有了一个全新的了解。下一节课，我们会将目光聚集于古典文化最为繁华的时期——希腊罗马时代，那个时代的人们又是怎么理解魔法的呢？魔女们又究竟是什么样的地位呢？大家课后可以去预习一下课本哦！”
　白咲诗音的魔术史课在她穿插的有趣小故事之中结束了，一个半小时的课程，令许多学生都感觉到意犹未尽。她们很想继续听她讲述接下来的故事，只可惜课程时间有限。
　“诺霖酱，我能向你要个签名吗？”一下课，薇欧娜便是拿着两本写真集跑了过来，像是一只小狗般凑到了诺霖的面前，在看到卡蕾娜姐妹出版的新写真集之后，她和凯瑞雅立即掏了腰包买了初回限定的全套。
　“嗯，没问题的。”诺霖的嘴角微微上扬，如同她所预料的一般，第二弹写真集果然在学生之中有了不少的人气，同日在lesporn更新的新视频，也很快便是被顶到了榜首。
　“那个，新的视频是不是也更新了啊！”
　“是的哦，如果喜欢的话请一键三连并订阅表示支持哦！你们的支持是我和姐姐最大的动力，谢谢大家能够喜欢我们的作品！”诺霖露出了礼节性的微笑，日益上涨的人气，甚至都使得她与诺汐在学生们之中斩获了一个新的称号——蕾丝女神。
　人美性格好，拍出来的作品又好看，日常还能吃到她与亲姐姐诺汐的狗粮，试问，这样的女孩子又有谁会不喜欢呢？
　“没想到我们这次第二弹写真集的人气这么高呢。”中午在食堂里的时候，诺霖一边看着不断增长的人气，脸上都不禁显露出了笑容。
　“毕竟是咱俩的回归作嘛，话说霖你是准备复出吗？我记得咱们在Syuri还有个直播间吧？”一边吃着面前的咖喱饭，诺汐一边看向了面前的她，18年暑假的时候诺霖当过一段时间的女主播，当时就已经积攒了不少的人气，只不过最后好像是因为年龄不满18岁而被人举报封禁了。
　“姐姐不愿意的话就算了，毕竟也不是什么好事情。”比起自己来说，诺霖更加重视诺汐的意见，凡是诺汐不喜欢的，她都不会去做的。她所做的一切事情都需要得到诺汐的许可，对于诺汐也是同理，诺汐所做的事情也同样需要诺霖同意。这并算不上约束，只不过是姐妹俩之间的一个小约定而已。
　“我没意见啊，那不是你说的嘛，秀恩爱还能赚钱，这是多好的好事情啊。”
　“只不过当时有人骂咱俩是妓女呢……”但是毕竟也没有那么好的事情，Syuri直播间的性质本身就有点特殊，虽然本质上是个百合向的直播间，但是由于不设置实名和性别审察，导致网站弹幕上经常会出现一些莫名其妙的话语。有一些奇怪言论，不由得令诺霖怀疑是不是从19世纪穿越而来的人。
　“嘛，想想古巴比伦的时候妓女可还有着很高的地位呢，是不是就没那么生气了呢？”诺汐对着诺霖笑了笑，正好手机上跳出了一条新消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十八章 无中生“友”</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC28%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC28%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第28章
　第二十八章 无中生“友”
　人生在世难免会遇到一些不如意的事情，毕竟人类之间是无法互相理解的，要么尝试建造巴别塔，要么不如召唤一只美少女吸血鬼来让人类强行互相理解。
　然而就算已经有了琳娜这样的真祖级美少女吸血鬼，人类依旧是无法互相理解，所以还是不要考虑让人类互相理解了吧。
　面对着这种明显的**言论，诺霖虽然有点不开心，但是诺汐还是好好安慰了她，最后两人决定不把这些人放在心上，毕竟销量也依旧是没有收到什么影响，仍旧有不少的女孩子想要来找她们来签名。
　然而，越是纵容，有些人就越是得寸进尺。
　“诺霖酱，你看这个。”一天下课之后，诺霖和诺汐刚准备收拾好东西回家，薇欧娜反倒是凑了过来，把手机端到了她的面前，打开了她刚刚在论坛上刷到的一篇文章。
　「谁的蕾丝女神？——记诺霖·卡蕾娜
　作者：紫璐
　前不久，被许多女性誉为蕾丝女神的诺霖·卡蕾娜以及她的姐姐诺汐·卡蕾娜发了新的专辑。我也稍微拜读了一下，现在来作一点repo。
　她的作品拍的很不错，看了看她个人主页下面的评论，那些评论却是散发着一种奇怪的气息，就仿佛浑身都宣言着“我是宅男！”一样，我对此也不做评价，毕竟每个人都有自己的想法。听说她在Syuri也有个直播间，没关注过，也没去看。
　中午出门的时候正巧，在路上巧遇到诺霖·卡蕾娜本人。鉴于个人和她不熟，并没有上前交谈，只是依稀看到她与一位男性在一起，两人好像是有说有笑的交谈着。
　本来，女同性恋有着男性友人并不奇怪，但是看着她好像很兴奋，颇说了几句妙语：
　“那些人？我一发专辑就和狗一样的来买了，赚**的钱可太轻松了。”
　“晚上去约会吧，我把姐姐也一起叫上。”
　“你要乐意的话，宾馆就你来……”
　后面的话我也没有什么听清楚，私心妄猜，恐怕那位男性估计是她的……
　在那之后，我总感觉心里有什么疑问，去问了问我的朋友，他给我展示了几张照片并说
　[图片][图片]
　“这有什么奇怪的？那个所谓的‘蕾丝女神’只不过是蹭着这个潮流，靠这个吃饭的而已。现在的主体百合文化早就已经变味了，那些家伙可是充分的以自我为中心，不在乎把所有钱和精力花在‘欣赏’上，更不在乎抛头露面、丢人现眼，当然百合文化要去迎合他们的口味啊。所谓的蕾丝女神，也只不过是消费百合的‘明星’而已。”
　[图片]
　同性恋日益成为主流的现今。现代的百合文化已经不同于20世纪的时候了，但是至今百合给我的感觉却是变味了，本应象征着“高洁”、“女性自我”，逃避男性凝视鉴赏而存在的百合文化，现在却变得世俗了。
　蕾丝女神？究竟是谁的蕾丝女神？
　听说，诺霖·卡蕾娜未来还要出新写真集，我希望着她的成功。」
　“那个……诺霖酱……”薇欧娜感觉到了一阵强烈的杀气，如若死神一般令她感觉到窒息。
　据说，平日里越是温柔的人，生气起来就越是可怕。看完这篇文章之后，诺霖·卡蕾娜感觉到了从前曾未有过的愤怒。那些照片是怎么回事？男人？自出生以来她所接触过的男性都屈指可数，至于这个照片上的男人的脸更是连看都没有看见过。
　“我不是怀疑诺霖酱。我知道诺霖酱绝对不是这种人，这个人绝对是用了什么方法故意造谣抹黑诺霖的，但是这篇文章在学院内好像是掀起了一番风雨，害怕着诺霖酱会……”
　“AI换脸吧，我记得最近科技界倒是挺流行这个的。估计是把不知道从哪里找了一张图片然后p了诺霖的脸吧，你看，这个身形完全不是诺霖的。”在一旁的诺汐指了指上面的图片，诺霖周末的时候都与自己在一起，绝对不可能做出文章中描绘的事情。
　只不过，其他的吃瓜路人不知道。这个看起来“合理”的造谣贴，令诺霖此时的处境很是糟糕，打开学院论坛一看，首页一半的帖子都仿佛在讨论“诺霖男友”的问题，甚至有不少女孩子担心起了她们的偶像性取向不正常。
　“我可哪里来的男友啊……”关掉了糟心的论坛之后，诺霖叹了口气，因为共享了露西乌莉亚的知识，此时她的大脑中则是迅速地翻找了一遍古代的各种酷刑，准备着用最残忍的方式来好好教育一下这位话多的作者。
　“知道是谁发布的吗？或者说，可以去查查看那个文章的ip吗？”宛若暴风雨前的平静一般，诺霖对着薇欧娜露出了礼貌的微笑。
　“这个叫做紫璐的人……我看看……”薇欧娜试图翻找了一下那个家伙的发帖记录以及个人信息，“哦，好像还是个男的。”
　“男人啊，嘛，也只有男人会说出这种话了。”诺霖冷笑了一声，“薇欧娜，能试试看帮我查找一些关于他的信息吗？”
　“诶，诺霖你该不会是……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十九章 古典百合主义</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC29%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC29%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第29章
　第二十九章 古典百合主义
　“古典百合主义教团？听这个名字不是挺正常的吗？”
　“对呀，俗话说的好，喜欢百合的没有一个是坏人。”诺汐也在一旁评论道，她觉得那些人只是前世代所留下的那些男权社会反同人士，和“百合”又能扯上什么关系？
　“不不不，首先你们要搞清楚的一点是：‘百合’一词的起源。”琳娜看着她们笑了笑，“女同性恋自古以来便是有之，只不过受限于各种各样的社会原因而无法登上主流的舞台，而伴随着时代的发展，同性恋问题也渐渐地登上了社会的主流层面。”
　“包括我所建立的千羽学院在内，日本有着不少的纯女子学校，也正是这些女子学院，成为了百合文化起源的摇篮，在20世纪初期，在日本的大正到昭和初期那段时间，逐渐衍生出了以描写女校学生为主的‘S系作品’，当时我和薇娅也在日本嘛，所以经过我们的推广和发展，并选择了‘百合’和‘蕾丝边’作为女同性恋的代称，前者更注重于文学，而后者则是现实意味更重一些，不过本质都应该是一样的。就这样，第一批百合作品出现了。社会对于同性恋的关注度有所增加，各种各样的同性恋文学，尤其是女同性恋文学受到了不小的重视。”
　“诶？百合一词竟然是琳娜大人……”
　“感觉很奇怪吗？”琳娜微微一笑，“不过，即使如此，社会上对于同性恋也并没有那么包容，封建主义、恐同人士等反对的声音也越来越大，当时的时钟塔也并非是魔术界主流，我和薇娅所能做到的事情，微乎其微。”
　“但是，第一次世界大战，可是一个重大的转折期。你们猜猜看好了，在那段时间里到底发生了什么？”
　“唔……《The Arrow of the Lesbian Angel》？”回想起了某本奇怪的魔导书的诺霖如是猜想到。
　“不对不对，文化只能给人带来启示，真正能够让同性恋登上历史舞台的东西，可并不仅仅是文化那么简单。”琳娜摇了摇头，看向了一旁的诺汐。
　“因为男人在大战之中都死得差不多了？”
　“嘛，诺汐倒是稍微答到了点子上了。”琳娜点了点头，“实际上，为什么现代是以女同性恋为主的社会，而在以前却被认为是精神疾病呢？答案只有一个——因为在以前同性恋家庭是无法繁衍后代的，对于人类的延续来说，同性恋永远不可能成为主流，必定只能维持一个很低的水平。”
　“但是现在有了百合生女技术？！”被这么一点拨，姐妹俩一下子便是明白了那些事情。
　“是的，目前社会上的百合生女技术的核心，也就是全能性诱导干细胞技术，我和薇娅也参与到了其中，哪怕有着政府拨款，也仍旧是花费了我好大一笔钱呢。在当时研究这种东西可是特别烧钱的。更有趣的是，最早的时候，这个技术可并不是用于同性生子的。”
　“诶？为什么呀？”如今所用的最多的同性生子技术最早并非用于同性生子？那究竟是出于什么目的来研究的？诺汐和诺霖对这个话题显得愈发感兴趣了起来。
　“很简单啊，因为当时的政府才不会管你什么同性恋不同性恋的。你想想，当时可是一战后的时期，《凡尔赛条约》什么的压根就不是什么和平条约，新的战争随时都会爆发。而所谓的‘全能性诱导干细胞技术’的最初用途，是与克隆技术一起，被选为了筛选、培育优质士兵，增大国内军备实力的。也只有这个借口，才肯让国会那帮老古董愿意砸钱进来了。最后，由我所主导的‘全能性诱导干细胞’被证实效率更高，被逐渐投入到使用之中，也就在那个时候，世界上第一例女同性恋生女案例也成功了，就是你们的祖母，我和薇娅的女儿，露娅·卡蕾娜。”
　“嘛，不过因为我和薇娅都是吸血鬼，我们的子宫是无法让胚胎成长的，到最后也只能让一位女性志愿者代孕，所生下来的既非人类，又非吸血鬼，而是半吸血鬼。”
　“诶，吸血鬼的体质是无法让胚胎成长的嘛，那我和姐姐是不是就……”诺霖嘟起了嘴，一时间脸上的神情还显得有点点失望的样子。
　“没事的，现在体外胚胎培养技术也成熟了，你们用这个方法就好了。哪像以前还要代孕什么的。嘛，话题扯远了，同性生女技术真正得到成熟，是在第二次世界大战之后。”
　“嗯，这个听说了。”历史课上特地提到过这段时间，因为第二次世界大战所导致的社会男性人口锐减，同时成熟的全能性诱导干细胞技术被证实了同性生子得到了可能，性别平等、同性恋平权问题都逐渐实现，19世纪60年代，经过了战后十多年的发展，同性恋终于第一次地站在了主流舞台之上，成为了社会中不可小视的一部分。
　“同性文学宣传、全能性诱导干细胞、同性恋平权，我和薇娅两人花了半个世纪的努力，终于完成了我俩毕生的心愿。”琳娜微笑着讲述完了她那段壮举，令诺汐和诺霖都很是羡慕。
　“但是，问题也随之而来，反对的声音主要有两个，第一个是反同群体，这个自古以来便是有之，然而随着社会的发展这些人也渐渐地被淘汰了。还有第二种反对人士，便是今天我想要和你们讲述的——古典百合主义教团。”
　在铺垫了一大堆事情之后，琳娜终于开始缓缓地讲述起了那个道貌岸然的邪教组织。
　“他们成立于19世纪70年代初期，如同他们的名字一样，是一个‘支持’百合文化，甚至可以说是百合文化的狂热爱好者的组织。一开始他们来时钟塔找到我，想要与我合作推广百合文化的时候，我是很开心的。毕竟，我一开始真的认为得到了知音嘛。”
　诺汐和诺霖并没有发声，静静地听了下去。
　“然而，在交谈的过程之中，我却发现并不是这样的。他们对于百合的理解，来源于大正-昭和时期的那些最初的百合作品，他们对于百合有着一种近似宗教式的狂热与欣赏，百合被他们说成是美好的、精神的、纯洁的。他们的信念，是说百合是一种存在于女孩子之间的真挚、暧昧而又禁忌的感情。而在百合文化日益成为主流的那个时代，市场上的那些新兴百合作品却是令他们很是难受。多元化的百合市场，令他们感觉到厌烦，唾弃，他们称其为‘迎合男性的百合’‘女性并不是这样的’‘物化女性’等等一系列站在了道德的制高点进行了一番批判，并希望让我能够认同他们的理念，将百合市场恢复到过去的时代。”
　“为，为什么啊？”诺霖无法理解，她的脑回路一时间转不过来了。从小在现代开放自由的思想下长大的她，完全无法理解那些人的想法。
　“我举个例子好了，就拿这次的事情来说吧。我给你们拍的那个写真集，里面有着很多糟糕的内容，不是吗？”
　“嗯……可那又怎么了，喜欢我们作品的人也不少啊？”
　“在古典主义的思想之中，女性并不应该是这样的。女性应该是温柔、贤惠、心理细腻、重情感、不好色的，应该是自爱保守的，女性是不会做出像是公园露出这种行为的，是强行为了满足男性审美的，也就是所谓的‘媚男’。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十章 笼中猫【H，3p，优奈x优佳x砂糖】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC30%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC30%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第30章
第三十章 笼中猫【H，3p，优奈x优佳x砂糖】
　“呼……”忙活了半天，从房间里走出来的千羽优奈看向了躺在沙发上的千羽优佳，自家的妹妹捧着手机，脸上洋溢着笑意，好奇着究竟是什么会这么好笑的千羽优奈，立即坐到了自家妹妹的身旁。
　“在看什么呢？让姐姐也一起看看呗。”优奈凑了过来，看到了那篇最近学院论坛内已经上了热搜的「诺霖男友」事件。
　“诺霖的男朋友？诺汐她又剪短发了？”
　“不不不，姐姐你看到那个帖子了吗？”优佳摇了摇脑袋，把那个论坛上炒得最热的帖子给了优奈看，《谁的蕾丝女神？——记诺霖·卡蕾娜》
　优奈此刻的表情，真的是越来越复杂，一时间她都不知道该显露出什么样的表情。再去看看那用AI换脸弄出来的照片，简直是造谣不需要任何成本。
　“这人究竟是和诺霖有多大仇啊，露西乌莉亚要是有他一半聪明的话整个世界的格局都会不一样吧。”优奈不禁苦笑了一下，整篇文章她就真的只看出了一句话——我很讨厌诺霖，我要让她名声扫地。
　“但是也做不到吧，认识诺霖的都知道她的性格吧。”优佳就算是现在还觉得好笑，现在网络社会那么发达，各种造谣的帖子也层出不穷，但是，如此低端的造谣手段她还真的是第一次见。更何况，造谣的对象甚至还是当今魔术界最有名的诺霖·卡蕾娜。
　“柯蕾她知道了吗，她有什么想法呢？”优奈放下了手机，倒是开始思考起了时钟塔官方会怎么处理这种低端的造谣贴。
　“柯蕾早就知道了，这帖子还是她刚才发给我看的呢。听说她已经把这件事汇报给琳娜大人了，结合最近诺霖个人主页下面收到的各种谩骂来看，看起来琳娜大人好像是要好好整治一下那些家伙了。互联网可并不是法外之地，那些家伙真的以为时钟塔好欺负吗？”
　就在昨天晚上，理事会刚刚通过了一个关于Novia因子浓缩液的研究课题，大致浏览了一下概述好像是重启了二十年前所搁置的人造魔女计划的样子。深谙琳娜·卡蕾娜那魔鬼性格的千羽姐妹知道，这下估计又会有人要遭殃了。
　“说起来，如果我被造谣的话，姐姐又有什么反应呢？”优佳凑到了优奈的面前，颇为认真地看着面前的姐姐大人。
　“如果是优佳的话，我大概会开心？”经历了一番沉思之后的优奈缓缓地回答道，“因为这样的话，就不会整天再有人来找优佳告白了。”
　“诶！姐姐好狡猾！”优佳嘟起了小嘴，就像是一只小奶猫一样的朝着优奈的怀中蹭了蹭，“姐姐这几天都在搞那个机甲研究，都不来陪陪我的，有点寂寞的说。”
　“那今天来好好犒赏你一下，要不要呢？”优奈用手抚摸着优佳那白皙的大腿，不禁吻上了她那柔软的嘴唇，舌头在她的口腔里不断地搅动着，不断地激起着优佳的情欲。
　“嗯……嗯啾……”
　“姐……姐姐，好……好舒服。”两人的舌头交缠在一起，不断地交换着彼此的唾液，优佳顺从着被优奈所亲吻着，口腔内的各处都仿佛被优奈爱抚着，身体变得愈发燥热了起来，“嗯……嗯啊，哈啊……”要不行了，已经变得忍耐不了了。好想得到进一步的爱抚，好想要被姐姐所占有。
　而就在这个时候，一个敲门声，打断了姐妹间的动作。她们家的小女仆也在这个时候走了进来。
　“主人，我回来了。”
　上完课回来的千羽砂糖刚进门便是看到了自己的两位主人交缠在一起的场景，正直青春期的她又怎么可能忍耐得住，将书包什么的一丢，直接便是一起跑到了沙发上，想要加入到她们之间一样。
　“大小姐~二小姐~上次说好的奖励，你们都还没有给呢？”砂糖以鸭子坐的姿势坐在了地板上，用着她那水灵灵的大眼睛看着面前的两位主人。想，要，这两个字已经直直白白的写在了她的脸上。
　“嗯嗯，那就满足一下砂糖吧。优佳的意向如何呢？”对于自家的小女仆，姐妹俩倒是一直将其当成妹妹看待，实际上从血缘上看也的确可以算作远房亲戚了。
　3p什么的，至今为止好像也远远不止一次了。砂糖作为着与诺霖同级的深渊魔女，在色气程度方面比起诺霖简直是也过之而无不及。
　“那今天就试试看这个吧。”优佳稍作沉思之后，用着手在地板上开始描绘出了一个简易的魔法阵，在画完最后一笔之后，她关闭了项圈的开关，运起自己的魔力将其启动。
　以那个魔法阵为基础，一个如若着巨大鸟笼的东西缓缓地显现了出来。一个巨大的挂钩挂在天花板上，将整个鸟笼悬空的挂起，里面大致可以容纳四五个人的样子，周围的铁栏杆看起来就像是真实存在的一般。一时间这精美的构造使得在一旁的优奈和砂糖都惊叹了。
　“姐姐，怎么样呢？”优佳微笑着再从亚空间里拿出了她所常用的拘束用具，轻轻一挥手，笼子的大门便是缓缓打开，由魔力幻化出来的阶梯延伸到了地面，仿佛在邀请着她登上一般。
　“好……好棒。”优奈不禁咽了咽口水。她体内的S之魂已经逐渐浮现了出来，现在她就想要将那两位魔女给关押到这笼子之中，想要好好地享用她们。
　“又，又是监禁嘛……”砂糖当然是知道自己那两位主人的性趣的，作为乖巧懂事的小女仆，她现在也只能与自己的二小姐一起，一起走进了那个巨大的笼子之中。
　“砂糖酱感觉怎么样呢，我做的这个笼子？”优佳颇为满意地坐在了笼子里，用手轻轻地抚摸着那个铁栏杆后，轻轻地揽住了砂糖的腰，掀起了她穿着的百褶裙。
　“很，很不错……”砂糖乖巧地坐在那地板上，大腿被优佳轻轻抚摸着的时候很舒服，裙子被掀起，优佳的手指抵到了她的那雪白胖次上，一时间传来的感觉令她发出了可爱的娇喘。
　“那么，接下来就要把砂糖酱给~”一边低声地说着，优奈一边缓缓地走到了她的身后，拿起眼罩蒙住了她的眼睛，按下项圈的按钮限制住了她魔力的使用。
　“呜……”一时间眼睛被蒙住，魔力的感知也被关闭了，此等迷茫的感觉令砂糖一下子慌了起来，优佳仍然隔着内裤抚摸着她的那条小缝，那强烈的感觉使得她的双腿不断地乱动着，“呼，呼啊——”
　“没事的，不要害怕哦，我们会很温柔的。”一边说着，优奈一边则是将拘束带拷在了砂糖的手腕上，轻轻地举起了她的手臂，将她的双手挂在了笼子的顶端。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十一章 我不在乎</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC31%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC31%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第31章
　第三十一章 我不在乎
　虽然琳娜·卡蕾娜向着她们许诺了要帮助这着她们搞定那造谣的家伙，删除了那个造谣的帖子。然而“诺霖男友”事件仍旧是在学院内有着不小的讨论度，名为“紫璐”的不明人士仍旧是不依不饶，似乎想要和诺霖极限一换一，依旧是请着水军在那边抹黑诺霖，写真集的销量也得到了不小的影响。
　“我的天……姐姐，你说这事情怎么办嘛……”谣言倒是越传越离谱，那个造谣的人却并没有得到制裁，诺霖的心中可是不爽到了极点。“那个混蛋啊啊啊啊！”甚至说去超自然研究社参加社团活动的时候，那边几个文学专业的女孩子还打算做一期关于诺霖的研究呢。
　而且，在学院内谣言这种东西越传越远，甚至有人前来询问诺霖是不是她抢了诺汐的男朋友，闹得姐妹俩反目成仇。这些人的脑补能力都足够出一本小说了。
　“怎么办呢，姐姐……”无奈地瘫在了桌上，百无聊赖地看着面前的锥形瓶。此时正是实验课，然而诺霖却丝毫没有想要做实验的欲望，那些烦杂的事情充满了她的大脑，她想要让这件事早点翻页过去，然而那些造谣者，则仿佛就想要让诺霖遗臭万年。
　“还能怎么办，琳娜大人不是说了能够帮我们解决吗？”在一旁的诺汐则是正在搭建着她的那些三脚架，“霖，打火机呢？这里不是要点燃酒精灯吗？”她翻了半天却并没有看到打火机，不得不向着诺霖求助了起来。
　“因为本来就没有打火机啊……”诺霖仍旧是将脸颊贴在了桌子上，看起来仍旧是一脸懒散的样子。
　“没有打火机的话这个实验该怎么做啊？难不成我要用手来搓热酒精灯吗？”起码诺汐觉得自己并没有看错书上写着的条件，难不成这个三角形的意思是要让她解一个一元二次方程吗？
　“这种事情用魔法不就行了吗？”诺霖无精打采的挥了挥手，瞬间从手中释放出了一阵火焰的旋风，酒精灯不禁燃烧了起来，那爆燃的火苗直接窜上了天花板，一时间在诺汐周围的其他女孩子都感觉到了害怕。酒精灯被打翻，火焰在实验台上立即蔓延了开来，一时间整个教室内的场景都变得有那么几分恐怖。
　“霖，霖你……这，这怎么办啊？”诺汐立即躲到了一旁，用着她的书本扇着风，那魔力引起的火焰虽然并不会伤到她，但是仍旧是令她感觉到害怕。
　“没事，灭火什么的……”诺霖立即用着魔力将一旁的灭火器拿了过来，对着那燃烧着的实验桌便是一通猛喷，白色的泡沫席卷了整个实验桌，才阻止了这个火势的蔓延。
　“呼……没事的啦，姐姐，放心。”诺霖露出了略显疲惫的笑容，这突发的事件估计还没法让她回过神来吧。然而就在这个时候，火焰却是又一度的燃起。
　以诺汐所在的实验桌为中心，不受控制的火焰开始烧的越来越猛烈，前后桌的学生们也受到了波及，其中的某位甚至还把自己的酒精灯所打翻了，实验室内变得一片混乱，还好两位老师立刻反应过来，在出事之前将火焰给灭掉了。
　“诺霖·卡蕾娜！诺汐·卡蕾娜！你们两个，在做什么！”最终，诺汐和诺霖在被老师骂了一顿之后，被赶出了实验室。至于火灾造成的损失？那估计又得让菲娅出了。
　“抱歉呢，姐姐，我又走神了……”诺霖苦笑着牵住了诺汐的手，低着头看起来甚是愧疚的样子。
　“还在为那件事发愁吗？”诺汐抚摸着诺霖的脑袋，晚风时不时地拂过两人的面容。她知道实验室的事情是什么情况，单纯是诺霖没有控制好自己的魔力而已。
　“嗯……我，我……”
　“没事啦，在怎么说，咱俩可是名门的大小姐嘛。”诺汐勾住了她的手臂，对着她露出了笑容，“相信好了，时间是会证明一切的，咱们可是还有琳娜大人在呢。”不管怎么说，诺汐和诺霖可都还是卡蕾娜家族的一员，是琳娜·卡蕾娜的直系后代，琳娜也承诺了绝对会追究那个家伙的责任的，她们只需要静静地等待着好消息的来临即可。
　“也是呢。”诺霖点了点头，“唉，要是能早点澄清这一切就好了，有什么手段呢？”她陷入到了沉思之中，突然，脑海中宛若流星划过，诺霖的双眼之中都露出了光芒，“有了，姐姐！我们重新开一次直播吧！Syuri那边！”
　“直播？就是上一次的那个嘛……”
　“是的，那些家伙不是质疑我和姐姐之间的关系吗？那就在屏幕面前让她们好好看看吧！”诺霖骄傲地挺起了胸膛，男朋友？这种东西她怎么可能会有！她要用事实向着那些不明真相的吃瓜群众证明自己的清白。
　她要再让那些人知道，自己就是当之无愧的蕾丝女神，才不可能做出所谓的对姐姐不忠的行为！
　“你这是准备……”
　“把我们的直播间重新开一下吧，姐姐你介意嘛？”诺霖凑到了诺汐的面前，虽然表面上是一件秀恩爱又能有钱赚的好事，但是站在摄像头前做着那些羞耻的事情，就感觉像是被无数人视奸着一般，能够接受这种事情的女孩子也并不多吧。
　“没，没问题吧……上一次也不是那么过来了。”
　“可上一次姐姐都没有脱好吧。”诺霖瞪了诺汐一眼，“就让我一个人在摄像头面前什么的，姐姐可真h！”
　“呃……这次会一起的啦……”诺汐决定拿出点姐姐的样子了，在心中小小的斗争了一番之后，对于诺霖的爱意战胜了她的那点羞耻心，快步地与诺霖走回家，向着菲娅交代了一下实验室里所发生的那些事情并被菲雅又给骂了一顿之后，姐妹俩这才溜进了她们的房间里，将房门一锁之后，打开了她们的电脑。
　“但，但还是好紧张。”诺汐一边启动着电脑，心中却是依旧噗通噗通地跳个不停，她不断地进行着深呼吸，输入网址的时候自己的手都在颤抖，像是这种事情还是第一次做，心中难免会有点紧张。
　“冷静点啦姐姐，之前类似的事情又不是没做过。你就这么想，秀恩爱还能赚到钱，多么美好的事情啊！”诺霖在一旁对着镜子化着淡妆，毕竟这也是一场属于着她的表演，她要尽可能地让自己漂亮才行，“来，姐姐也化个妆吧，直播按钮不是这里啦，姐姐还是让我来吧。”她看了看诺汐此时的样子，轻轻拍了拍诺汐的肩膀，熟练地打开了自己的个人主页，按下了那个直播的按钮之后，便是与诺汐一起，以乖巧的鸭子坐姿势依靠在了床边，平日里用的那些玩具什么的都已经被她放在了一旁，等待着直播间的人数上涨。
　“霖……我们现在……”诺汐将手放在了衣服上，不知道接下来该怎么办才好，看着电脑屏幕上所映出来的自己与诺霖的样貌，她反倒是感觉更紧张了。
　这简直是处刑吧！比对着镜子自慰什么的还要羞耻！
　“等等，现在人数还不够。”诺霖在诺汐的耳边低语道。
　“嗯……”人数已经上涨到了百人以上，诺霖原先的人气就挺高，这一次因为某个人的造谣而给她带来的负面流量更是将她推上了风口浪尖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十二章 诺霖酱的百合直播间【H，直播play】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC32%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/siskiss2-%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C-%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD-%E7%AC%AC32%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss2 星空梦夜万华镜
第一卷：梦的延续
第32章
　第三十二章 诺霖酱的百合直播间【H，直播play】
　经过了诺霖的一番碎碎念之后，直播间内的人气非但没有下降反而是上涨了起来。显然，诺霖的这一番澄清还是很有效果的，那些原先还在动摇的网友们立刻对着她表示了认同。
　当然，仍然还是有一部分人依旧是在带着节奏。
　「又要百合营业了，真的恶心」
　「快点让你们男朋友出来啊，不是喜欢双飞吗」
　正如诺霖所说的那样，她并不在乎这些弹幕。这个世界上喜欢着她会支持着她的人有很多，同样，讨厌她的人也会有不少。如果在意的太多，只会让自己不开心罢了。
　毕竟，哪怕是在这个同性恋成为了主流的社会之中，反同、恐同和古典主义百合教团依旧是没有灭绝，就连琳娜都做不到的事情，她又何必太过纠结呢？
　「诺霖酱的百合直播间」这个属于着她的直播间一开始就是用于给她与诺汐秀恩爱的，直播打游戏、分享姐妹日常之类的。她并不缺钱，做主播也并不是为了赚钱，她只是真的很享受这些。
　“今天大家想要看什么表演呢？我和姐姐绝对会奉陪的哦！就当是给大家的一点小补偿吧~对了，不接受线下约炮哦~我们姐妹俩是很专一的！”露出了可爱的笑容，打开了电脑上的APP，并显示着与那些小玩具完成了感应对接。
　那可并非是一般的性爱道具，而是诺霖亲手改造出来的魔导型性爱玩具。在那段时间内，她根据着露西的提示，仿造着目前最流行的无限蓝牙科技，自己弄了个魔导感应装置，在直播间收到打赏的时候，那些玩具会释放出微弱的小电流，震动起来，带给着她刺激的快感。
　「想要看诺汐酱的身体！」
　「对呀对呀，虽然看过写真，但是还没真的看过诺汐酱裸体的样子呢！」
　「鼻血都流下来了的说！」
　“哎呀，大家对着姐姐的身体兴趣颇高嘛？”
　“但是，不行哦~姐姐是属于着我一个人的，大家不要对我和姐姐有什么非分之想哦！”以前有调查过，在看着她直播的多半都是些单身女孩子，估计自己和姐姐已经被当成了许多女孩子的梦中情人吧？
　毕竟像是她这样可爱又色情的女孩子，怎么可能不受欢迎呢？
　“但是，毕竟是直播嘛，姐姐要满足一下大家的要求吧？”她看向了一旁的诺汐，诺汐仿佛因为被点名而有点坐立不安的样子。
　“这个……那个……”诺汐的手放在了自己的裙子上，虽然已经将短裙的拉链给拉下，但是仍旧是犹豫着要不要脱的样子。
　“好啦，姐姐大人太紧张了嘛，来和直播间里的大家打个招呼吧？”一边说着，她将自己的大腿跨在了一旁诺汐的身上，并将自己的脑袋靠在了诺汐的肩膀上，手中轻轻运起了魔力将诺汐的衣服给解开。
　“呜……霖！”与现实里的性格相反，诺汐反倒是在网上的时候更容易害羞，也并没有像是诺霖那么放得开，她完全无法做到像是诺霖一样神色自如，心中噗通噗通地跳着的同时，她感觉到了衣服逐渐地被诺霖给褪去，洁白的脸颊上都不禁泛起了红晕。
　“大，大家好，我是诺汐·卡蕾娜……”
　羞死人了！在只穿着内衣的情况下与大家打招呼什么的，这是新流行起来的惩罚游戏吗！一时间她真的很羡慕自己的妹妹，竟然完全不感觉到羞耻吗？
　“虽然很羞耻，但是还是幸福的感觉占据了上风呀。”诺霖俯到了诺汐的肩上，灵活的手指“啪嗒”一声便是解开了诺汐内衣的扣子，“没事的，姐姐，轻松一点啦。”她一边咬着诺汐的耳垂，一边从诺汐的手中将她那件粉红色的内衣给夺去。
　一时间，那粉红色的小凸起便是暴露在了摄像头中，脸红成了西红柿的诺汐，立即便是用手抱住了自己的胸，“呜哇……”那娇羞的模样，宛若一只小白兔一般可爱。
　「哇哇哇，诺汐酱好可爱的说！」
　「看起来诺霖才像是攻吧！」
　「诺汐酱拿出姐姐的气势来呀！诺霖酱和我们说她姐姐超强势的！」
　强势什么的，只是在只有两个人的情况下而已……在这种可以算是半公共场合的地方，她可做不到像是诺霖一样泰然自若。
　“霖……”用手轻轻拉了拉诺霖的衣服，噙着泪花看着面前的诺霖。有那么一点点想哭，羞耻感已经充满了她的全身各处。
　“没事啦，小汐是第一次做这种色情直播，自然会有点害羞的。来，小汐请看着我，并脱下我的衣服吧！”作为着有着心灵感应的双子，诺霖自然是相当了解着诺汐此刻的心情，为了安慰着姐姐，诺霖将她的身体转了过来，主动地吻上了她的嘴唇。
　“霖……嗯……嗯啊……”往日身为着姐姐的那般强势已经荡然无存，感觉到了诺霖的舌头不断地侵入着自己的口腔之中，舒适的感觉逐渐从身体中扩散开来，令诺汐渐渐地也有了感觉。
　“小汐，嗯，嗯啾……”一边亲吻着诺汐，诺霖一边引导着诺汐的手来抚摸着自己，身上所穿着的那件单薄的睡裙也逐渐变得凌乱起来。
　最后，见时机合适，诺霖主动将衣服全数脱下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一卷后记</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E5%90%8E%E8%AE%B0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B32%E6%98%9F%E7%A9%BA%E6%A2%A6%E5%A4%9C%E4%B8%87%E5%8D%8E%E9%95%9C/%E5%A6%B9%E5%90%BB2%E7%AC%AC1%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E7%9A%84%E5%BB%B6%E7%BB%AD/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E5%8D%B7%E5%90%8E%E8%AE%B0.txt/</guid>
      <description>第一卷：梦的延续 第一卷后记
　第一卷后记
　场景1：诺霖看到了知乎提问：如何看待不穿内衣的女孩子？
　答案：伤风败俗、人性扭曲、道德沦丧
　诺霖表示她不仅有许多问号还甚至想要用问号把这些人打一顿。
　场景2：诺霖上了贴吧，看到了这么一句话：百合是描绘女孩子之间友情以上，恋人未满的青涩感情，是少女们最纯真无瑕的，柏拉图式的脱离肉体关系的爱恋之情。
　诺霖表示自己出现了一些问号。
　诺霖看到了有人在讨论着妹吻系列，其中有人提到了妹吻太过H暴，是专门满足男性审美的“媚宅”作品，不应该算作百合。
　诺霖表示自己的问号呈指数型增加。
　并且回过头来问我：那我和姐姐算什么。
　我想了想，回了她一句：因为考虑到你和诺汐是同性，不是百合的话应该是耽美吧。
　诺霖变成了问号本身。
　以上纯属本人胡扯，请勿对号入座。闲谈内容纯属虚构，如有雷同，不胜荣幸：）
　嘛，实际上我写妹吻1的时候没有写单独的卷后记，因为单纯的觉得没什么必要，但是妹吻2这边就不一样了，正如大家所看到的一样，妹吻2的第一卷可以算是放飞自我了，夹杂了不少的私货。顺带着解释了一下妹吻社会的世界观，关于百合生女这个科技怎么点出来的前因后果都交代清楚了。
　就像是诺霖在直播间的时候那样，我也随便和大家聊几句吧，就当作是妹吻2第一卷的后记了嘛。最近总是在某些地方看到奇奇怪怪的言论，令我也很是头疼嘛，“媚宅”啊、“百合营业”之类的那些话，大部分都出自于某些地方嘛。妹吻2的剧情就是在批判这些家伙的，在琳娜和诺霖的那一章我可写的很明白了。
　诺霖这个纯姬佬被键盘侠开除百合籍的剧情我真的是笑了一次又一次，一切灵感源于现实嘛，毕竟一些朋友们真的遇到过这种让人哭笑不得的事情（摊手）
　我讨厌原教旨百合主义，就是剧情之中的古典百合主义，因为他们在用着他们的审美在“规训”着百合作品，对于不符合他们审美的作品大加指责与批判。我对他们有着更深的评价就是——割裂女同性恋谈百合。
　更讨厌这些原教旨百合控拿着一堆什么“媚宅”“女性不是这样的”“意淫”之类的话来怼我，琳娜和诺霖讲述的历史故事就是在批判这一点。
　女性不喜欢xxx？
　错了，那只是在你们眼中的女性不喜欢xxx。
　百合作品不该出现xxx剧情？
　错了，那只是不符合你们的所谓“审美”而已。
　我不是什么商业作者，我不服务这些要求多的百合控（反正我就算满足他们的要求她们也不会看）我所做的就是写出我喜欢的百合作品，更何况也有其他人会喜欢。
　嘛，在那些人眼里百合就是花嘛，是他们拿来挂在墙上欣赏的嘛。那这么看的话，妹吻的确不是一部“百合”作品呢！（棒读）
　好了，说点正经的吧~
　妹吻下的世界观是什么？是一个男女比例极度不平衡，且女同性恋占据了主流的社会，百合文化高度且多元化发展，女性自我得到了解放，也是我所理想之中的社会架构。
　那么这样的世界观下的女同性恋是什么样的？绝对不会是传统古典流派之中的压抑、保守、禁忌的，而是更为开放、多元、自然的。我要写出的是符合我世界观背景的百合，而并非符合那些人审美的百合。
　更何况，那些人的审美，正如琳娜所说的那样，只不过是一种“男性凝视”而已，他们是想要靠着这种审美来规范百合作品，来规范女性。当然，在他们的那些规范之下，我笔下的诺霖和诺汐自然也就理所当然的要被开除百合籍啦（笑）
　嘛，反正人类也是无法互相理解的，请问你需要日向千草还是琳娜·卡蕾娜呢？（大笑）
　————————————————
　什么样的是女性？
　这可真还是个严肃的问题呢~（并不）
　她可以喜欢男人，也可以喜欢女人。
　她可以留长发，也可以剪一头短发。
　她可以是个可爱的少女，也可以有着不输给男性的帅气。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>