<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味【番外系列】 on 梦之图书馆</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味【番外系列】 on 梦之图书馆</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>初夜.txt</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%88%9D%E5%A4%9C.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%88%9D%E5%A4%9C.txt/</guid>
      <description>番外部分 初夜
　妹吻番外篇-初夜【诺汐视角】
　“呐，诺汐，有兴趣来试试看这个吗？”突然，安蒂尔敲开了我们的房门，手中好像是拿着一瓶奇奇怪怪的药剂的样子。诺霖在我的身旁玩着游戏，甚至连搭理都没有搭理她一下。
　“你又在用学校里的实验室在做什么？”
　那到底是什么东西？看着颜色我就觉得有点不对劲的样子。
　“这是一项魔术史上的伟大实验！诺汐你是绝对不会理解这一切的！”安蒂尔看着我，颇为自豪地向我解释着这瓶药剂的原理，说了一大串什么脑电波、量子场论、魔术回路共鸣等等之类的话，令我完全搞不懂这个家伙脑袋里装的都是什么。
　“所以呢，你到底要说什么？”打断了她的发言之后，我再一度看向了她，“如果你来这边是为了给我科普现代魔术论的，那还是请回你的实验室吧，我和霖对这些东西并没有兴趣。”
　“姐姐——”诺霖依偎在我的怀里，向着我撒着娇，“霖想睡觉了喵……”
　“听到了吗，安蒂尔，我们姐妹要睡觉了，难道你愿意当电灯泡吗？”我当即对着这位灵魂魔女下了逐客令。
　“不不不，其实是这样的——”见我要将她赶出去之后，安蒂尔立即向我和诺霖解释了关于这个药的事情，“这是我最新研究出的一种特殊的魔导液体，功效是喷了之后可以获得短暂的读心效果，其原理类似于通过捕获Novia扩散力场来进行逆向解读脑电波，但是目前仍处于测试阶段，这种读心效果也仅在思维活动比较活跃的梦境之中才能使用，怎么样，诺汐，有兴趣测试一下吗？”
　“所以为什么测试对象是我……你拿你自己做实验不好吗？”我不禁苦笑着说道。
　“因为你是双子姐姐，这种东西本质上还是一种液体类的特殊魔导器，只有在你身上做实验的话，才能不担心副作用的影响。”
　“我就是个不会死的小白鼠吗！”
　“来吧，试试看吧！你难道不想试试看读心术的感觉吗？”
　“姐姐……”诺霖迷迷糊糊地抓着我的睡裙。
　“给我吧，这东西不会影响睡眠的，对吧？”我接过了安蒂尔给的那瓶药剂，再看了一眼，外观倒是还不错，也并没有什么奇怪的气味，除了制造她的人是安蒂尔·斯波里特之外，其他的一切都挺好的。
　“不会，为了配合做梦的效果，我特地在里面掺了安眠药，注意不要喝酒哦！”
　“才不会，我又不是老酒鬼，再说了我又不会那么容易死。”我白了安蒂尔一眼后便是将那瓶药剂喝了下去。瞬间，一股睡意向我袭来，安蒂尔露出了满意的笑容后，便是关上了我的房门便是离去了。
　“姐姐……”
　旁边的小霖已经睡下了，一边抚摸着妹妹的脑袋，我一边也缓缓地进入到了梦乡之中……
　…………2016年12月24日，圣诞夜…………
　等恢复意识的时候，我发现自己正身处在自己的家中，面前正站着身穿着一件红白相间的情趣内衣的小霖，她满脸娇羞的看着我，似乎并不敢直视我的视线。
　“圣诞，圣诞快乐，姐姐！”诺霖一边说着，将手中拿着的一个小盒子递到了我的面前。
　圣诞……吗？在环顾了一下周围，的确是我和诺霖在英国的那个家了。而且时间应该是在2016年的12月，也就是我与霖刚交往没多久后迎来的第一个圣诞夜……
　果然又做了一个明晰梦呢，安蒂尔那个家伙说的还真是一点都没错，果然我还真的被当成小白鼠了呢。算了，既然能好好感受一下这个梦境似乎也不错，好好把自己代入到2016年的诺汐身上吧！
　而且，这一天，也是我和诺霖的初夜。
　「好紧张，Kaasan和我说圣诞礼物应该是这样比较好，听说是Mum特地给我买的，让我送给姐姐的……但是，为什么我还要穿成这样啊！圣诞老人都是这样给别人送礼物的吗！好，好羞耻！」紧接着，脑海中就传来了诺霖的声音，不，准确来说应该是心声才对。
　幻听？不对，这难道就是安蒂尔和我说的——读心术吗？
　竟然能够读取诺霖的心声，也就是说，可以去读取一下诺霖在初夜时的真正想法。光是想想就挺激动的呢~
　“谢谢亲爱的小霖~”收下了她给的礼物之后，我轻轻地将她抱在了怀中。打量了一下她此时的穿着，明明还是冬天，她却只身穿着一件红白相间的情趣内衣，配上一件仅有到大腿根部的小短裙，脑袋上戴着一顶圣诞帽。可爱的就想让我将她直接吃掉一样。
　圣诞节的最好礼物，不就是我最爱的妹妹吗？
　「啊啊啊好羞耻好羞耻，姐姐把我抱在怀里了！明明是很正常的姐妹间的互动但是我为什么那么害羞啊！不行不行脑袋要裂开了！」
　“圣诞礼物呢，到底会是什么呢？”一边将她搂在怀中，一边轻吻着她的额头，“难道说，小霖是想要把自己送给我当生日礼物吗？”
　轻咬了一下诺霖的耳垂，瞬间便是使得我那可爱的妹妹羞红了脸。她依偎在我的怀里，用着蚊子叫的声音轻声地说着，“霖已经是姐姐的了，已经不能算礼物了。”
　「啊啊啊啊我到底在说什么啊啊啊啊！好羞耻好羞耻好羞耻！为什么会对着姐姐说出这种话！肯定会被姐姐误解的！姐姐肯定会认为我是个H的女孩子了，呜呜呜呜……」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>奶油味的圣诞节.txt</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E5%91%B3%E7%9A%84%E5%9C%A3%E8%AF%9E%E8%8A%82.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E5%91%B3%E7%9A%84%E5%9C%A3%E8%AF%9E%E8%8A%82.txt/</guid>
      <description>番外部分 奶油味的圣诞节
　妹吻番外篇——奶油味的圣诞节
　【时间线是2017年12月24日，是位于《魔女之吻乃百合之味1》完结之后的故事】
　“呐，姐姐，今晚果然下雪了呢。”诺霖趴在了窗台上，看着窗外白茫茫的一片，刹那间，她都感觉自己宛若进入到了《DreamLand》的世界之中。
　“嗯？竟然下雪了吗？”还在吃着晚饭的诺汐不由得看向了窗外的景色。原先还以为今年要过一个没有雪的圣诞节，但是上天却并没有让她失望，鹅毛大雪在天空中飘散了起来，估计不多久，伦敦又会变成白茫茫的一片吧？
　“能出去玩嘛，Mum？”
　“可以哦，不过晚上10点前记得回来就好。”
　“耶！姐姐吃完饭陪我去逛街！”
　“不过出门的话，记得多穿点衣服哦，尤其是诺霖，别冻坏了。”
　“我才不怕冷，啊，阿嚏——”在窗口感受着冷风的诺霖当即便是打了个喷嚏，身体也不由得打起了冷颤。即使她嘴上说着不冷不冷，但是身体却异常的诚实。当即便是把身上套的羊毛外衫朝下拉了拉，来盖住自己的裸露的双腿。
　“别冻坏了，快下来，给我把裙子和丝袜都穿好才允许出门。真是的，估计又在日本那边被惯坏了。”
　“知道了……”面对着菲娅的责备，诺霖也只能乖乖地回到了自己的房间里好好穿上了自己的衣服。待诺汐吃完饭，姐妹俩互相牵着对方的手走上了街头。
　“好，好冷啊……今年的伦敦异常的冷。”前一秒还在家里说着自己丝毫不怕冷的诺霖，现在正不断地搓着自己的手，手掌都搓得通红，她现在开始后悔自己竟然真的只穿一条丝袜就出门了。
　“都让你多穿点了吧？”
　天空中的雪花飘在了诺霖的脸颊上，诺汐轻轻地捧住了妹妹的脸颊，温柔拂去了她脸上的雪花，“真是个傻丫头。”
　笑容之中洋溢着宠溺，诺汐握住了诺霖冻僵的手，继续带着她在街上逛着。
　“哪有嘛，难得的圣诞节，人家只是想穿的性感一点嘛！”诺霖鼓起了脸颊，即使她的身材多半与“性感”一词不沾边，但是她还是想尽可能地在诺汐的面前展示出自己的魅力。
　“还有，霖，你穿的是我的那条丝袜。”
　“因为……想感受姐姐的温度嘛……”为了掩饰自己傻乎乎的穿错了丝袜的事实，诺霖开始了无力的辩解，看着她那努力解释着的样子，诺汐都不由得笑出声来了。
　“真可爱呢，霖。”
　“姐姐你又把我当傻瓜！”
　————————————
　街头的圣诞树上挂满着五颜六色的小灯，一闪一闪地发出着绚烂的光芒，洋溢着浓郁的圣诞氛围。路上到处都是牵着手出来约会的情侣，偶尔还能看见有几对甚至在长椅上互相亲吻着对方。搞得诺霖看了都有点心痒痒的，心中不由得有了想要戏弄一下自己姐姐的想法。
　“嗯？这件衣服似乎不错的样子呢。”此时的诺汐正呆在某家商店前，看着里面此时正在特卖的羽绒服，完全没有注意到已经悄悄松开了她的手，已经溜得无影无踪的诺霖。
　“霖觉得我穿那件好呢？”
　想要咨询一番妹妹的意见，然而却并没有得到诺霖的回答。好奇的她转过了脑袋，却完全不见妹妹的踪影。
　又去哪里瞎逛了？该不会是在街上迷路了吧？
　诺汐环顾了一下周围，街上的人很多，唯独没有看见诺霖的身影。
　“霖？霖你去哪里了？”觉得有点心急的她，开始在街上寻找起了消失的妹妹。相信着自己与诺霖之间的心灵感应，她迅速地朝着诺霖可能去的地方跑去。
　“霖，再不出来的话姐姐晚上就要惩罚你了哦！”诺汐在街头说着，因为怎么都找不到妹妹，她反倒是显得有点着急了起来，不由得加快了脚步。
　“抱歉抱歉。”
　因为身材比较矮小的原因，她甚至还与别人撞了个正着，一边道歉的同时，她一边继续朝着街道尽头走着。前面是一个公园，诺霖也多半在那里等待着自己吧。
　“再不出来的话我可是要生气了哦！”诺汐装出了一副颇为生气的表情，希望着自己的妹妹能够听见。然而，诺霖却依旧是没有回应她，就好像是自己的心灵感应出错了一样。
　“不对不对，才不可能出错！”
　诺汐摇了摇脑袋，心灵感应可是她与诺霖这16年来的羁绊的象征，她才不可能怀疑自己的心灵感应呢。绝对是那个调皮的小丫头又听信了心中的小恶魔的话，准备戏弄一下自己罢了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>诺霖的新衣.txt</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E8%AF%BA%E9%9C%96%E7%9A%84%E6%96%B0%E8%A1%A3.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E8%AF%BA%E9%9C%96%E7%9A%84%E6%96%B0%E8%A1%A3.txt/</guid>
      <description>番外部分 诺霖的新衣
　妹吻番外篇——诺霖的新衣
　【p.s.这里的剧情已经糟糕到了极致，请好孩子不要学】
　早晨六点，诺汐还在熟睡之中，诺霖却因为突然想上厕所而爬了起来。
　「诺霖姐姐，能听得到我的声音吗？」
　诺霖她觉得自己也不知道吃错了什么药，好像是昨晚去图书馆自慰，呸，自习的时候又不小心被哪本魔导书砸到了脑袋，现在的脑海中的某个恶魔在向着她提出着诱惑。
　真的是阴魂不散，迷迷糊糊的诺霖一边照着镜子整理着自己凌乱的头发，一边与心中的恶魔聊着天。
　「你怎么又出来了？」
　「诺霖姐姐，要不要玩点刺激的事情呢？」
　「刺激的事情？你指什么？偷走姐姐的胖次吗？」
　那的确是挺刺激的，虽然最后她可能会强制要求上学的时候真空塞跳蛋一周。
　「诺霖姐姐，想不想全裸去上课呢？」
　「露西你，你在说，说什么胡话！」她对着心中的那只恶魔嘶吼着，全裸上学？那简直是疯了才会这么做的吧！上一次全裸走在校园里就已经令她羞耻到极点了，至于在大家面前全裸？那究竟是有多么理智丧失才会做出这种疯狂的举动？
　「可是，诺霖姐姐可以用幻觉魔术的吧？」
　露西乌莉亚的声音回荡在了诺霖的耳边，口中的循循劝诱令她的理性逐渐崩溃，「只要用幻觉魔术支配了其他所有人，就绝对不会有人发现姐姐是全裸在校园里的吧？和我上次对诺霖姐姐做的一样哦~」
　「说的倒也没错。」
　诺霖在心中已经默许了那恶魔的诱惑，反倒是对着恶魔提出的想法产生了几分好奇。
　全裸走在校园里，全裸呆在教室里，在众人那奇怪的视线下做着与平常无异的事情，她曾经被迫体验过一次，至今心头仍然徘徊着这种奇异的感觉。
　而且，与诺霖为一体的露西也知道，诺霖十分享受着这种这种随时都可能被发现的刺激感，只需要一个契机，她便是会轻易地答应下来。
　“我是伟大的梦之魔女，万事万物皆在我的幻觉支配之下！”诺霖对着洗手间的镜子自信地说着，拍了拍她的那已经涨红的脸颊之后，开始动手解起了自己的睡裙。
　「加油哦，诺霖姐姐！」
　「不准在我脱衣服的时候和我说话！」
　好不容易酝酿出来的决心又被那个恶魔的声音所打断，诺霖瞪了镜子中的某人一眼。
　「了解~」
　「啊啊啊都说了不要和我说话啊啊！」诺霖愤怒地转过头去，心扑通扑通地跳着，脸已经红得就像是个苹果一样了。
　在做着这种羞耻的事情的时候她可是要求绝对安静的，一旦有人搭话，哪怕只是心中的声音，她都会感觉到羞耻万分。
　“呼……”
　口中呼出了一口热气，诺霖看着自己那雪白的身体，缓缓转过脑袋看着面前的镜子。镜子中映出了一具十分美丽的胴体，吹弹可破的肌肤宛若着白雪一般纯白，胸前微微凸起，那两粒小樱桃已经变得有点挺立了起来。
　将自己的双手背到了身后，稍稍挺起了自己的腰间，看着自己那粉嫩的小花园，用手轻轻抚摸了一下，阴唇已经变得稍许湿润，下意识地便是开始爱抚起了自己的私处，诺霖感觉自己的理智又逐渐开始丧失。
　“等等，我可不能对自己的身体发情啊！”
　诺霖立刻摇了摇脑袋，忍耐住了自己的内心的欲望，她可不想一大清早就在厕所干这种奇怪的事情。
　“先……先喷点降低存在感的魔导香水吧……”试图着冷静下自己的大脑，探出了脑袋，自己的姐姐还在床上安稳的睡着，暂时没有发现妹妹正在做着的奇怪举动。
　“然后是，幻觉魔术嘛……以我自身为中心，在自身表面形成扭曲认知的幻觉，所有人看到的我都是与平常没有异样的样子。再对所有看着我的人施加心里暗示，无法发现我身体情况的异常。”
　魔术的效果施加完毕，一切的安全措施都已经到位，现在的诺霖，即使是全裸走在街上也不会被其他人发现，照理来说应该是这样的。
　至于具体的效果是怎么样的，就让今天来证明吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>猫娘的正确饲养方法.txt</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E7%8C%AB%E5%A8%98%E7%9A%84%E6%AD%A3%E7%A1%AE%E9%A5%B2%E5%85%BB%E6%96%B9%E6%B3%95.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E7%8C%AB%E5%A8%98%E7%9A%84%E6%AD%A3%E7%A1%AE%E9%A5%B2%E5%85%BB%E6%96%B9%E6%B3%95.txt/</guid>
      <description>番外部分 猫娘的正确饲养方法
　妹吻番外篇——猫娘的正确饲养方法
　“小霖，小汐，我们来看你们了——”夜晚，当诺汐与诺霖吃完饭呆在大厅里与菲娅她们一起看着电视的时候，突然琳娜与薇娅敲响了她们的房门。
　“琳娜大人，薇娅大人，什么风把你们二位吹来了？”看到站在门口的两人之时，诺汐和诺霖两人的脸上都露出了十分惊讶的表情。
　“是琳娜大人啊，有什么事情吗？”
　“我们是来找小霖和小汐的~”琳娜的脸上露出了一丝神秘的笑容，当即便是拖着诺汐与诺霖两人朝着二楼的房间里走了过去，即使菲娅对她们那鬼鬼祟祟的举动有所疑惑，但也并没有多想，仍旧继续躺在沙发上悠闲地看着电视。
　“我给你们带来了好东西哦~”琳娜从她裙子的口袋里掏出了一个U盘，脸上的神情看起来颇为得意的样子，“给你们一个绝对的Surprise~”
　“嗯？惊喜？”听着琳娜口中的话语，诺汐与诺霖两人都不禁好奇了起来，接过了琳娜手中的U盘将其插在了电脑上。
　「Linna no koi diary（H:)」
　“为什么琳娜大人会用这种日英混合三明治的方式来给自己的U盘取名字……”诺霖虽然是看得懂琳娜上面写了什么，但是仍旧是下意识地吐槽了一句。
　“嗯？因为日本是我的第二个家呀，你可别忘了，我和薇娅是千羽学院的创建者。”琳娜骄傲的挺了挺自己的胸膛，“快点点开看看吧，里面有惊喜哦！”
　“惊喜？”好奇地点开了U盘，里面有着许许多多的文件夹，“点这个，2018-08-02，这是我和薇娅在417岁的生日拍的。”琳娜指导着她们点开了那个神秘的文件夹，里面有着许多的照片以及一段视频。
　“「猫娘的正确饲养方法」？”在诺霖读完了视频标题的时候，她的脸上红得就宛若一个苹果一样。毕竟，一说起猫娘，她就不由得联想起了魔女化时候的羞耻模样。
　“这可是我和薇娅在生日特地去拍的小电影，还没正式发行呢，第一时间拿来给你们看看的，怎么样，激动吧？”
　“哪有像你这样拍了色情片还自豪的。”小电影的第二主演薇娅·卡蕾娜轻轻地敲了敲琳娜的脑袋，“还拿来给她们看，你，你简直是……”
　“嗯？可是我觉得我的演戏很到位呀？”
　“你那叫做本色出演还能不到位吗？”薇娅的脸颊上微微有点泛红，“好了，把U盘给她们之后我们能不能和菲娅去聊会天——”
　“不要嘛，人家想看自己拍的小电影是什么样子嘛——”琳娜完全不想离开的样子，她就搬了个小板凳坐到了诺汐和诺霖的身边，饶有兴致的看着电脑屏幕上放映的小电影。
　「猫娘的正确饲养方法 发行公司：ScarlettMoon」
　「主演：琳娜·布洛蒂 &amp;amp; 薇娅·布洛蒂」
　「Warining：本片不适合18岁以下未成年人观看」
　“我和姐姐才17岁诶……”看到了最上面的那一句警告，诺霖不由得按下了暂停键，她那富裕的知识告诉她，这片子似乎相当不妙的样子。
　“这有啥要紧的，你们两个又不是没接触过那方面的事情。快点看啦——”
　“哪有人迫不及待求着别人看自己的色情片的。”薇娅已经完全无力再去吐槽，她姐姐的行为总是能够出乎她的预料。
　“那个名字……”
　“哦？名字是我用的艺名啦，毕竟，无论是琳娜·卡蕾娜还是琳娜·布兰德，都有被怀疑上的可能性，于是和薇娅又改了个名字。”
　“只改姓不改名的嘛……”
　“反正叫Linna和Via的女孩子那么多，不用担心的啦。来来来，继续看继续看！”
　“可是要是Mum进来的话……”
　“我可是你们曾祖母诶！曾祖母都不担心的事情，担心你妈干啥。”只有这种时候，琳娜才拿出自己那作为长辈的身份，等等，正常哪有长辈会做出这么无厘头的事情的？
　「注：本片出场角色均以年满18岁，不存在任何法律上的问题，请不要因为她们长得年幼而来找茬，否则你将会收到由ScarlettMoon所发出的律师函」
　「相信这个世界上有着不少女孩，有过饲养一只小猫咪的梦想。但是如果有一天，你养的猫咪突然变成了猫娘的话，你又应该怎么做呢？」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>