<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味【番外系列】 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味【番外系列】 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>初夜</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%88%9D%E5%A4%9C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%88%9D%E5%A4%9C/</guid>
      <description>妹吻番外篇-初夜【诺汐视角】 “呐，诺汐，有兴趣来试试看这个吗？”突然，安蒂尔敲开了我们的房门，手中好像是拿着一瓶奇奇怪怪的药剂的样子。诺霖在我的身旁玩着游戏，甚至连搭理都没有搭理她一下。 “你又在用学校里的实验室在做什么？” 那到底是什么东西？看着颜色我就觉得有点不对劲的样子。 “这是一项魔术史上的伟大实验！诺汐你是绝对不会理解这一切的！”安蒂尔看着我，颇为自豪地向我解释着这瓶药剂的原理，说了一大串什么脑电波、量子场论、魔术回路共鸣等等之类的话，令我完全搞不懂这个家伙脑袋里装的都是什么。 “所以呢，你到底要说什么？”打断了她的发言之后，我再一度看向了她，“如果你来这边是为了给我科普现代魔术论的，那还是请回你的实验室吧，我和霖对这些东西并没有兴趣。” “姐姐——”诺霖依偎在我的怀里，向着我撒着娇，“霖想睡觉了喵……” “听到了吗，安蒂尔，我们姐妹要睡觉了，难道你愿意当电灯泡吗？”我当即对着这位灵魂魔女下了逐客令。 “不不不，其实是这样的——”见我要将她赶出去之后，安蒂尔立即向我和诺霖解释了关于这个药的事情，“这是我最新研究出的一种特殊的魔导液体，功效是喷了之后可以获得短暂的读心效果，其原理类似于通过捕获Novia扩散力场来进行逆向解读脑电波，但是目前仍处于测试阶段，这种读心效果也仅在思维活动比较活跃的梦境之中才能使用，怎么样，诺汐，有兴趣测试一下吗？” “所以为什么测试对象是我……你拿你自己做实验不好吗？”我不禁苦笑着说道。 “因为你是双子姐姐，这种东西本质上还是一种液体类的特殊魔导器，只有在你身上做实验的话，才能不担心副作用的影响。” “我就是个不会死的小白鼠吗！” “来吧，试试看吧！你难道不想试试看读心术的感觉吗？” “姐姐……”诺霖迷迷糊糊地抓着我的睡裙。 “给我吧，这东西不会影响睡眠的，对吧？”我接过了安蒂尔给的那瓶药剂，再看了一眼，外观倒是还不错，也并没有什么奇怪的气味，除了制造她的人是安蒂尔·斯波里特之外，其他的一切都挺好的。 “不会，为了配合做梦的效果，我特地在里面掺了安眠药，注意不要喝酒哦！” “才不会，我又不是老酒鬼，再说了我又不会那么容易死。”我白了安蒂尔一眼后便是将那瓶药剂喝了下去。瞬间，一股睡意向我袭来，安蒂尔露出了满意的笑容后，便是关上了我的房门便是离去了。 “姐姐……” 旁边的小霖已经睡下了，一边抚摸着妹妹的脑袋，我一边也缓缓地进入到了梦乡之中…… …………2016年12月24日，圣诞夜………… 等恢复意识的时候，我发现自己正身处在自己的家中，面前正站着身穿着一件红白相间的情趣内衣的小霖，她满脸娇羞的看着我，似乎并不敢直视我的视线。 “圣诞，圣诞快乐，姐姐！”诺霖一边说着，将手中拿着的一个小盒子递到了我的面前。 圣诞……吗？在环顾了一下周围，的确是我和诺霖在英国的那个家了。而且时间应该是在2016年的12月，也就是我与霖刚交往没多久后迎来的第一个圣诞夜…… 果然又做了一个明晰梦呢，安蒂尔那个家伙说的还真是一点都没错，果然我还真的被当成小白鼠了呢。算了，既然能好好感受一下这个梦境似乎也不错，好好把自己代入到2016年的诺汐身上吧！ 而且，这一天，也是我和诺霖的初夜。 「好紧张，Kaasan和我说圣诞礼物应该是这样比较好，听说是Mum特地给我买的，让我送给姐姐的……但是，为什么我还要穿成这样啊！圣诞老人都是这样给别人送礼物的吗！好，好羞耻！」紧接着，脑海中就传来了诺霖的声音，不，准确来说应该是心声才对。 幻听？不对，这难道就是安蒂尔和我说的——读心术吗？ 竟然能够读取诺霖的心声，也就是说，可以去读取一下诺霖在初夜时的真正想法。光是想想就挺激动的呢~ “谢谢亲爱的小霖~”收下了她给的礼物之后，我轻轻地将她抱在了怀中。打量了一下她此时的穿着，明明还是冬天，她却只身穿着一件红白相间的情趣内衣，配上一件仅有到大腿根部的小短裙，脑袋上戴着一顶圣诞帽。可爱的就想让我将她直接吃掉一样。 圣诞节的最好礼物，不就是我最爱的妹妹吗？ 「啊啊啊好羞耻好羞耻，姐姐把我抱在怀里了！明明是很正常的姐妹间的互动但是我为什么那么害羞啊！不行不行脑袋要裂开了！」 “圣诞礼物呢，到底会是什么呢？”一边将她搂在怀中，一边轻吻着她的额头，“难道说，小霖是想要把自己送给我当生日礼物吗？” 轻咬了一下诺霖的耳垂，瞬间便是使得我那可爱的妹妹羞红了脸。她依偎在我的怀里，用着蚊子叫的声音轻声地说着，“霖已经是姐姐的了，已经不能算礼物了。” 「啊啊啊啊我到底在说什么啊啊啊啊！好羞耻好羞耻好羞耻！为什么会对着姐姐说出这种话！肯定会被姐姐误解的！姐姐肯定会认为我是个H的女孩子了，呜呜呜呜……」 她的思维不断地涌入到了我的脑海中，一次次的冲击着我的大脑。虽然当时大概就已经能了解到诺霖的反应，但是没想到原来这丫头竟然害羞成这样，我轻轻地将她抱到了床上，拿起了她所给我的圣诞礼物。 “我可以把礼物拆开吗？” “嗯，本来就是霖送给姐姐的礼物嘛。” 「姐姐要拆礼物了！Mum到底准备了什么呢？听说会给姐姐一个惊喜的，新手机吗？还是说姐姐喜欢看的小说书呢？」 原来这个圣诞礼物竟然是Mum给我买的，里面具体是啥来着？ 似乎为了让我更加与16年的诺汐相同调，在记忆上也稍微做了点调整，我只能记得大致的发展，在细节上已经变得模糊了起来。 “那我就拆开了哦~”一边聆听着妹妹的心声，我一边开始缓缓地拆开了诺霖所送给我的小礼物。看到了盒子里放着的一个椭球形粉红色小物体之后，诺霖的脸颊瞬间羞得通红。 “这是……”我立即就认了出来这椭球形的小情趣玩具。 诺霖她竟然会将这个作为圣诞礼物来送给我？ 「啊啊啊这，这是什么啊！为什么Mum给我的盒子里会是这，这种东西啊啊！难道说是传，传说中的跳，跳蛋吗？好，好害羞，姐姐，姐姐她绝对会认为我是个H的女孩子的吧！不对不对，这不是我想要送给姐姐的圣诞礼物啊！我，我该怎么和姐姐解释比较好啊！」 诺霖的思维活动一下子传入到了我的脑海中，瞬时间令我脑袋有了一种快要裂开的感觉。能够听到诺霖的心声固然是一件好事，但是心声太响了就令我有点头疼了。 “是，是……霖，霖想要姐姐来……”红着脸的诺霖用着自己的圣诞帽遮住了双眼，完全不敢与我直视视线，同时，她的心声又传播了出来。「」 「我又在说些什么啊！可是，要和姐姐坦白这是Mum让我送给姐姐的礼物什么的就更加做不到了！好，好羞耻啊！恨不得钻进地缝里得了，这天底下绝对没有像是我这样的圣诞老人吧！」 原来这个跳蛋是Mum给我们买的吗？和霖交往后的那段时间里我的确有考虑想买点情趣玩具，只不过一直没有零花钱。看了看盒子里的跳蛋，我好奇地将其拿在手中，真不愧是我们两人的亲妈，连型号都特地给我们选最好的那种。盒子里甚至还附了一张纸条——「请享用我吧。」 “哦~霖竟然学会主动诱惑姐姐了，有进步呢~”虽然知道当时的诺霖绝不会这么主动的渴求着我，但是我还是不忘去好好调戏她一下，取下了她的圣诞帽，轻轻捧住了她的脸颊，看着她那清澈的如同着蓝宝石一般的双瞳，不禁被自己妹妹的美貌所迷倒了。 「Mum为什么要附上这么一条奇怪的纸条啊啊！这，这绝对会让人误解的啊！」诺霖的心声传了过来，与我所预计的一样，是那么的可爱。 “就，就做一些情侣间的事，事情吧！”诺霖鼓起了勇气，像是蚊子叫一般的对着我说道。同时，她的心脏却是“噗通”“噗通”地跳个不停——「情，情侣间的事情到底是什么啊！像是电视剧里演的那样，牵手吗？接吻吗？然后是不是还要在床上和姐姐做，做那种事情……不行不行好羞耻啊啊啊啊！不对，诺霖·卡蕾娜，你要鼓起勇气，现在你面对的不仅是你自己的姐姐，而且已经是你的恋人了，你们的关系并不能仅仅在姐妹这一层上停滞不前，更应该去更一步才行！啊啊啊我知道，但是主动和姐姐说这些又好，好羞耻的说啊！」 透过她的心声，我甚至都能想象的出诺霖的理性与感性相斗争的状况。妹妹的心思还真是复杂而又纠结呢，当时因为那一段阴差阳错的告白，她已经和我成为恋人了，但是我们平日里真正的相处模式却仍与一般的姐妹无异，除了偶尔在浴室撞见的时候她会脸红一下而已。 “霖——”并没有多说什么，开始用着实际行动来证明自己的想法，将手搭在了她裸露的双肩上，轻吻住了诺霖的嘴唇。 “嗯……嗯啾……” 「只是姐妹间的亲亲而已，嗯，已经亲过很多次了，我，我应该已经习惯了才对！」 感觉到妹妹的身体逐渐升温，听着她的心声，我又继续加强了攻势，主动将舌头伸了出去，触碰到了诺霖那柔软的双唇。 「哇哇哇——姐姐伸，伸舌头了！好，好羞耻，但是，好，好舒服！这是姐姐的气息，大脑已经无法正常思考了，姐姐在吻着我，这就是大人间的吻吗？可是，我们才15岁而已——啊，好羞耻啊——」 “嗯……嗯啾……” 「发出奇怪的声音了！姐姐听到了吗？姐姐绝对听到了吧！我，我变得奇怪了，身体好热，为什么，为什么会这么有感觉，姐姐的技巧好熟练，我快要不行——我，我该怎么回应姐姐？我也要伸舌头吗？不，不对……」 熟练地亲吻着诺霖的嘴唇，她也顺从地配合着我的动作，当时还只是第一次与我亲吻的她，技巧与我相比显得生疏而又被动，但是却又有着一种异样的可爱。 “初吻，被，被姐姐夺走了……”诺霖低着脑袋趴在了我的怀里，“以后，以后要对我负责！姐姐大人……” 「啊啊啊啊——羞死人了！我，我果然还是不适合说情话啊！」 “这不是理所当然的吗？”我轻轻地将诺霖搂在了怀中，用手抚摸着她那光滑的皮肤，“霖，身体好热呢。” “呜……我，我也不知道是什么情况……但是，被，被姐姐吻着的时候就感觉好兴奋……姐姐，我，我是不是变成奇怪的孩子了。”诺霖窝在了我的怀中，似乎还觉得刚刚的吻不够尽兴，继续向着我索求了起来。 「Kiss……还想要更多的和姐姐Kiss……」 “才不是什么奇怪的孩子呢，霖是我最喜欢的霖呢。”我将诺霖搂在了怀中，继续与她亲吻了起来，同时，也将她身上的那件情趣内衣缓缓解开。 「姐姐……姐姐在脱我的衣服，难道说要进行书上说的“那个”了吗！好，好激动！我，我现在应该怎么做才，才好……」 今天是我与她的初夜，我也自然不可能放过如此一个疼爱她的好机会。让她平躺在床上之后，将视线移向了她的下体，圣诞短裙被我解开之后，露出了她那条纯白的小胖次，上面还映着一点水渍。 「姐，姐姐在看那里，好，好羞耻！呜……」 “霖看起来还挺有感觉的呢~看，这里都湿了呢~”我用手抚摸着她的内裤，轻轻一点那摊水渍后，床上的妹妹便是轻轻一颤，口中还发出了可爱的呻吟。 “咿呀……” 「好，好奇怪。那是什么感觉，身体好难受，但是被姐姐一碰就感觉好舒服。呜，我，我真的变成奇怪的女孩子了。」 “刚刚霖说要做一些情侣间做的事情吧？那霖知道我现在是想要和霖干什么吗？”一边抚摸着她的大腿，一边开始笑着询问着床上的妹妹，想要听到她娇羞地说出那些话语的模样，那绝对是可爱到了极点。 “做……做，做爱吗……” 「我，我竟然说出来了！我，我明明还是个纯洁的女孩子，我，我为什么会变成这样！不行，没脸看姐姐了！等等，姐姐为什么要把我的内裤都脱，脱下来啊——」 将诺霖身上最后的一块布料所去除，那具美丽的胴体一丝不挂地显露在了我的面前，粉嫩的小花园中还分泌着些许的爱液，看起来就像是在渴求着我的爱抚一般。 “湿成这样了呢~”我轻轻用着手指触碰了一下她那私密的地方，指间缓缓拉出一条爱液形成的银丝，脸上不由得露出了一丝笑容。 “呜……”然而，我那可爱的妹妹却什么话都没有说，只是发出了一声可爱的呻吟。 「湿了……那，那是什么意思啊，难道说是我对姐姐有了感觉吗？我，我真的变得好奇怪……等等，姐姐，姐姐为什么把那个跳，跳蛋拿起来了！」 “霖你知道这个是怎么用的吗？” 将Mum给我们的圣诞礼物摆到了诺霖的面前，在她的眼前稍稍晃了晃，在将其放在了她的股间。沿着那条小缝轻轻地滑动着，跳蛋上都已经沾上了些许的爱液。 “不……不知道……” 「书上好像说要将那个东西放到那里去，好像还会塞进我的体内，听说是会震动的样子。好害怕，但是又好期待。竟然能够与姐姐一起体会到大人们的事情，我，我这是在做梦吗！」 这个小丫头的心理活动倒还挺丰富的，轻轻将跳蛋顺着阴唇滑动着，递到了她的阴蒂后，再按下了按钮将其打开。 “啊啊啊啊啊啊——姐，姐姐……” 在打开跳蛋的瞬间，敏感的诺霖身体一弓，双腿立即合拢，差点将我从床上踢下去。跳蛋也因此掉到了一旁，在床上发出着微弱的颤抖。 「这，这是什么感觉……好，好刺激，大脑，大脑完全无法正常思考，整个人的身体都变得火辣辣的，又好舒服……」 “霖不喜欢这个吗？” “喜，喜欢……” 「呜……我，我到底在说什么啊！竟然会说喜欢……但是，真的感觉和以往的时候不一样……好，好舒服……」 “那霖现在应该？” “我，我知道了嘛……姐姐，姐姐是坏蛋！”一边说着，她仰天躺在了床上，双手放在胸前，双腿稍稍打开，将那私密之处暴露在了我的眼前。 “对了，霖要不要和我约定一件事情呢？”靠着自己的重量压住了妹妹的双腿后，再一次将跳蛋放了上去，开始在诺霖的身上游走了起来。 “姐，姐姐说……” 「姐姐要和我约定什么事情啊，该不会是今后的每一天……不对不对，姐姐才不会和我说这些事情，绝对是我的想法太奇怪了才对！难道说是在等待着我开口吗？不行不行，要是主动说出来的话，绝对会被姐姐认为我是个色色的女孩子的！啊啊啊，跳蛋的震感好强烈，身体的感觉变得好奇怪——」 “以后，平日里喊我姐姐，在做爱的时候，能不能叫一些更亲密的称呼呢？”一边欣赏着妹妹那一颤一颤的反应，一边向着她提出了初夜时的那个约定。 “更，更亲密的称呼……吗……” 「明明人家觉得“姐姐”这个称呼已经很亲密的说……」 “为了证明我们的关系并不止于姐妹间而已，而且，一想到小霖会喊我其他的称呼，就会感觉好兴奋的说。”说着的同时，我趴在了她的身上，比起跳蛋，我更想靠着自己来让她达到第一次高潮。 “那……那就，小，小汐吧……啊啊啊——” 在听到她喊我“小汐”的那个瞬间，全身的血液仿佛都沸腾了，立即将手指伸入到了她那早就已经湿透的小花园内。瞬间，手指被温热的内壁所紧紧夹住，诺霖的脸上也露出了略显痛苦的表情。 “呜……小，小汐不，不要……” 「姐，姐姐的手指放到那，那里去了……虽然有点点疼但是还是觉得好舒服。这，这就是做爱时的感觉吗……痛，痛并快乐着吗……」 “啊啊啊——” 内壁一收缩，我的手指便是被夹在了其中。 这时候的诺霖还是个为曾有过性经验的处女，仅仅是放入了中指便是感觉有点紧了。 “霖，放轻松哦，姐姐不会弄疼你的~” 另一只手，则在这个时候开始抚摸起了她那白皙的身体，让我那可爱的妹妹能够好好冷静下来，毕竟是第一次，我可不想让她落下眼泪。 “小，小汐……”她用着双手抱住了我的脖子，咬紧着牙关，看起来还有点痛苦的样子。 「疼，真的好疼。这就是书上描绘的女孩子的第一次吗？不行，已经决定好了将自己的身体奉献给我最爱的姐姐了，我怎么能在这种时候就败下阵来，放轻松，放轻松，和姐姐说的那样放轻松——」 “呜……” 感觉到了手指触碰到了诺霖的处女膜。 “霖，可以直接要你吗？”我轻声地对着她说道。 “嗯……我，我愿意……” 「我愿意把自己的身体奉献给小汐，话到嘴边却又完全被我咽了下去。放轻松，放轻松！姐姐肯定会很温柔，很温柔的！」 看到了诺霖深呼吸了一口后，便是用手勾住了我的脖子。 手指缓缓地搅动起来，朝着诺霖的深处进攻着。 “呜……小汐……”她紧咬着牙关，脸上露出了略显痛苦的神情。 「冷静，冷静……放轻松，放轻松！」 “啊啊啊啊啊——啊啊啊啊——” 手指捅破了那一层薄膜的瞬间，怀中的妹妹便是猛烈的颤抖了起来，我都感觉到后背上留下了一道深深的划痕。如果可以的话，我也想与她一起分担一下这一份痛感。 「好，好痛，感觉整个人都被撕裂开了一样的疼，但，但是现在又感觉好舒服……我，我变得好奇怪，为什么，为什么反倒是有点喜欢上这种感觉了呢……」 看来，是迎来高潮了呢。 爱液混杂着鲜血顺着我的手指缓缓流下，将床单上都染上了一层血迹。将手指抽出来后，顺便还舔了舔上面的液体，虽然有点铁锈的味道，但是又藏着几分诺霖的香甜，妹妹的精华，可真是好喝呢。 瞬间都感觉自己有点像是吸血鬼一般了，不过，诺霖的精华还真的很棒呢。 「姐姐竟然在舔，舔我的血还有那，爱，爱液……呜，肯定不好喝吧！我……」诺霖在我的怀中，就像是一只乖巧的小猫一样。 “对不起呢，我肯定把小霖弄疼了吧？”我温柔地抚摸着诺霖的脑袋。 “没，没事的。”诺霖摇了摇头，那银色的长发在我的身前摩擦了好几下，“能，能把身体交给小汐……我，我很开心。但是，以，以后要对我负责哦，小，小汐……不对，姐，姐姐！” “那不是理所当然的吗？” 要和诺霖一起，迎接两人共同的美好未来。 这是在我接受了她的告白之时许下的愿望，从今以后也要两人一起前进。 …………这便是，我与诺霖的初夜时发生的故事………… “姐姐，早上10点了，优奈学姐都已经站在门口了。”正当我睡得正香的时候，耳边突然传来了一位妹妹那甜美的声音。 “什么，已经十点了！” 瞬间便是从那圣诞夜的梦境之中回到了现实，呆在我面前的则是穿着一身校服的妹妹，以及“嘟”个不停的手机。 “姐姐你喝了安蒂尔的那个药剂之后睡得可真香……”诺霖白了我一眼，“而且，你又在做什么奇怪的梦，不是吗？” “不准偷窥我的梦境啊，小霖！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>奶油味的圣诞节</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E5%91%B3%E7%9A%84%E5%9C%A3%E8%AF%9E%E8%8A%82/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E5%A5%B6%E6%B2%B9%E5%91%B3%E7%9A%84%E5%9C%A3%E8%AF%9E%E8%8A%82/</guid>
      <description>妹吻番外篇——奶油味的圣诞节 【时间线是2017年12月24日，是位于《魔女之吻乃百合之味1》完结之后的故事】 “呐，姐姐，今晚果然下雪了呢。”诺霖趴在了窗台上，看着窗外白茫茫的一片，刹那间，她都感觉自己宛若进入到了《DreamLand》的世界之中。 “嗯？竟然下雪了吗？”还在吃着晚饭的诺汐不由得看向了窗外的景色。原先还以为今年要过一个没有雪的圣诞节，但是上天却并没有让她失望，鹅毛大雪在天空中飘散了起来，估计不多久，伦敦又会变成白茫茫的一片吧？ “能出去玩嘛，Mum？” “可以哦，不过晚上10点前记得回来就好。” “耶！姐姐吃完饭陪我去逛街！” “不过出门的话，记得多穿点衣服哦，尤其是诺霖，别冻坏了。” “我才不怕冷，啊，阿嚏——”在窗口感受着冷风的诺霖当即便是打了个喷嚏，身体也不由得打起了冷颤。即使她嘴上说着不冷不冷，但是身体却异常的诚实。当即便是把身上套的羊毛外衫朝下拉了拉，来盖住自己的裸露的双腿。 “别冻坏了，快下来，给我把裙子和丝袜都穿好才允许出门。真是的，估计又在日本那边被惯坏了。” “知道了……”面对着菲娅的责备，诺霖也只能乖乖地回到了自己的房间里好好穿上了自己的衣服。待诺汐吃完饭，姐妹俩互相牵着对方的手走上了街头。 “好，好冷啊……今年的伦敦异常的冷。”前一秒还在家里说着自己丝毫不怕冷的诺霖，现在正不断地搓着自己的手，手掌都搓得通红，她现在开始后悔自己竟然真的只穿一条丝袜就出门了。 “都让你多穿点了吧？” 天空中的雪花飘在了诺霖的脸颊上，诺汐轻轻地捧住了妹妹的脸颊，温柔拂去了她脸上的雪花，“真是个傻丫头。” 笑容之中洋溢着宠溺，诺汐握住了诺霖冻僵的手，继续带着她在街上逛着。 “哪有嘛，难得的圣诞节，人家只是想穿的性感一点嘛！”诺霖鼓起了脸颊，即使她的身材多半与“性感”一词不沾边，但是她还是想尽可能地在诺汐的面前展示出自己的魅力。 “还有，霖，你穿的是我的那条丝袜。” “因为……想感受姐姐的温度嘛……”为了掩饰自己傻乎乎的穿错了丝袜的事实，诺霖开始了无力的辩解，看着她那努力解释着的样子，诺汐都不由得笑出声来了。 “真可爱呢，霖。” “姐姐你又把我当傻瓜！” ———————————— 街头的圣诞树上挂满着五颜六色的小灯，一闪一闪地发出着绚烂的光芒，洋溢着浓郁的圣诞氛围。路上到处都是牵着手出来约会的情侣，偶尔还能看见有几对甚至在长椅上互相亲吻着对方。搞得诺霖看了都有点心痒痒的，心中不由得有了想要戏弄一下自己姐姐的想法。 “嗯？这件衣服似乎不错的样子呢。”此时的诺汐正呆在某家商店前，看着里面此时正在特卖的羽绒服，完全没有注意到已经悄悄松开了她的手，已经溜得无影无踪的诺霖。 “霖觉得我穿那件好呢？” 想要咨询一番妹妹的意见，然而却并没有得到诺霖的回答。好奇的她转过了脑袋，却完全不见妹妹的踪影。 又去哪里瞎逛了？该不会是在街上迷路了吧？ 诺汐环顾了一下周围，街上的人很多，唯独没有看见诺霖的身影。 “霖？霖你去哪里了？”觉得有点心急的她，开始在街上寻找起了消失的妹妹。相信着自己与诺霖之间的心灵感应，她迅速地朝着诺霖可能去的地方跑去。 “霖，再不出来的话姐姐晚上就要惩罚你了哦！”诺汐在街头说着，因为怎么都找不到妹妹，她反倒是显得有点着急了起来，不由得加快了脚步。 “抱歉抱歉。” 因为身材比较矮小的原因，她甚至还与别人撞了个正着，一边道歉的同时，她一边继续朝着街道尽头走着。前面是一个公园，诺霖也多半在那里等待着自己吧。 “再不出来的话我可是要生气了哦！”诺汐装出了一副颇为生气的表情，希望着自己的妹妹能够听见。然而，诺霖却依旧是没有回应她，就好像是自己的心灵感应出错了一样。 “不对不对，才不可能出错！” 诺汐摇了摇脑袋，心灵感应可是她与诺霖这16年来的羁绊的象征，她才不可能怀疑自己的心灵感应呢。绝对是那个调皮的小丫头又听信了心中的小恶魔的话，准备戏弄一下自己罢了。 她才不会让诺霖得逞，绝不。今晚她绝对要好好地惩罚她一下，让她作为自己的圣诞树吧，好好地在她身下填一点礼物才是真的呢。 “嗯，那么就这么愉快的决定了！”一边哼着小曲，诺汐一边走到了公园里，开始寻找起了她那调皮的妹妹。奇怪的是，公园里的人却并没有她想象的那么多，难道是因为商店街在促销的原因都去购物或者在家陪家人了吗？ 也没有去深究公园的异样，她继续朝着公园深处走了过去。天空中的雪似乎飘得更大了一点，自己的羽绒服上都覆上了一层雪花。 夜空中的星星正一闪一闪地对着她眨着眼，灿烂的星光照在了被雪覆盖的地面上，宛若着给道路披上了一层银白色的外衣。 “伦敦的晚上竟然能看到这么美的星空吗？” 踩在这片美妙的地面上，不知道是不是由于积雪的原因，诺汐都感觉不到真实的触感。天上的星星就好像是在注视着她一样，星空中淡淡的连线宛若都构成了美丽的图案，似乎是字母的样子？ “N……O……X……I？我的名字？” 应该是我想多了吧？星空之中会摆出我的名字之类的，多半是源于我的脑补能力吧？诺汐不由得如此思考道，毕竟，星座之类的她觉得大多还是源于古人的脑补呢。 而此时的星空却宛若着听懂了诺汐的话一般，好似稍微远离了一下诺汐的视线，更多的星星闪耀了起来，围绕着“NOXI”这四个字母围成了一个爱心的形状。 “这是……” “我不是在做梦吧……”诺汐捏了捏自己的脸蛋，轻轻舔了舔脸颊上粘着的一点白雪。 白雪在她的舌尖上融化，在她的口中留下了甜甜的味道，就像是棉花糖一样。 “这……” 雪竟然是甜的？怀疑自己的味觉出了问题，她又捧了一点点的积雪，放在口中开始品尝了起来。口中的雪水，的确就宛若着棉花糖一般甜美，甚至都勾起了她的食欲。 “霖！” 不用怀疑，绝对是诺霖在搞鬼吧！诺汐立即开始跑了起来，结果刚迈出几步却因为脚底一滑而直接摔了一跤。然而，脚下的地面却变得软绵绵的，她就好像是摔在了一块海绵上，完全没有感觉到任何的疼痛。 “这是……” 错觉？不对，拨开了地上的那层白雪，原先砖头做成的地面竟然真的变成了一块松松软软的海绵，她试图站起身来，却因为柔软的海绵无法承受住自己的压力而凹陷。 “诶诶诶——”诺汐又一次摔在了这海绵地上，迎面便是传来了一阵鸡蛋的香气。好奇的她甚至伸出手轻轻地挖下了一块海绵放在了口中品尝了起来。 “这是……蛋糕？”并没有感觉到干涩，反倒是相当美味。诺汐又一次看了看这松软的地面，天空飘下的雪花都是白糖做的，那么此时自己正坐在一个大蛋糕似乎也并不稀奇的样子。 “好像还挺好吃的样子，不对这到底是什么情况啊！”诺汐放下了手中的蛋糕，抬起头来看向了那片奇怪的星空。 星空中爱心的形状，就宛若是诺霖在表述着自己的想法一般。 “我是在做梦吗……” 环顾了一下整个公园，不知道何时起，公园里就只剩下了她一个人，那些竖立在地上的路牌，此时也变为了巧克力的模样，不由得令她垂涎欲滴。 “Fantasy World……吗？”看着路牌上写着的英文，她瞬时间明白了这一切。原来，她又在无意之间迈入到诺霖的梦境结界之中了。 果然，那个小丫头完全没有让自己失望呢。竟然准备了这么一个美好的圣诞礼物，还真是应该好好表扬她一下。诺霖就好像是与诺汐有着心灵感应一般，在感受到了诺汐的想法之后，只见地面开始缓缓地上升，整个公园都变为了一个巨大的双层蛋糕。 实在是太梦幻了，坐在第一层蛋糕上的诺汐如此地赞叹道。没想到整个公园都变成了诺霖的大蛋糕，公园里的那些松树都变成了巨大的巧克力。 “霖，你快点给我出来！”一边吃着一旁的巧克力松树，诺汐一边呼唤着自己的妹妹，嘴角露出了掩饰不住的笑意，她已经迫不及待地想要抓住那只小妖精并好好的照顾她一会了。 “向松松软软的海绵蛋糕上，撒上大量的奶油~”嘴上哼着小曲，伴着天空中飘落的雪花，身穿着一席红白相间的情趣礼服，有着一头银发的雪之妖精缓缓降临在了第二层蛋糕上，翘着二郎腿看着下面的姐姐。裸露的双足在路灯的光芒下一晃一晃的，看得诺汐不由得伸手轻轻捧住，用手轻抚着她那纤细的双足。 “诶，姐，姐姐……”原先想要降临下来给诺汐一个惊喜的诺霖，在被诺汐触碰到了双足之后，倒是自己反倒先娇羞了起来。 “真是个调皮的小妖精。”诺汐亲吻着诺霖的裸足，拭去了沾在足尖的雪花，“好甜呢~”不仅是这奶油做的白雪带来的甜美，更多的则是源于诺霖身上的少女清香。 “姐，姐姐！” 诺霖红着脸将脑袋扭到了一边，羞耻得不敢直视诺汐的视线。 “刚刚跑哪里去了呢？”诺汐伸出了舌头，开始舔舐起了妹妹那白皙的小脚丫，灵巧的舌头轻轻滑过了她的脚趾，在趾缝间游走着，敏感的诺霖几次想要收回自己的脚丫，然而脚踝却被诺汐紧紧抓着，动弹不得。 “给，给姐姐大人准备一个，小，小惊喜……” 心中的羞耻感不断地上涌，明明周围刮着寒风，但诺霖却完全不感觉到丝毫的寒冷，心中只感觉到有着一团火焰在不断地燃烧着，从足底传来的快感一阵阵的冲击着她的全身，令她说话都变得断断续续的。 这还是16年来第一次被诺汐舔自己的双足。 身体之中这种奇怪的感觉到底是什么？为什么自己会感觉那么兴奋？感觉到羞耻的同时，却又丝毫不想让姐姐停下，诺汐的动作甚是轻柔，只见她轻轻地将自己的脚趾含在了口中，舌头宛若着一条灵巧的小蛇一般游走着，时不时又轻轻地一咬，那微弱的痛感却是令自己的感觉又上了一个层次。 “我……” “那姐姐也要送上给霖的生日礼物才对吧~”诺汐将手指抵在了诺霖的脚心处，开始轻轻地挠动了起来。而就这一简单的举动，却是使得坐在上层的诺霖又开始颤抖了起来，下意识地便是挣脱了诺汐是束缚，将自己的双腿收了回去。 “等，等等，姐，姐姐！很，很痒的啦！” 诺霖抱住了自己的双膝，将脑袋埋在了大腿处。脸颊上火辣辣的，她是完全没有料到就这么被姐姐舔着会羞耻成这样。双腿间也不禁有点湿润，再抬头看了一眼，诺汐却已经不在第一层蛋糕上了。 “诶，姐姐呢？” “都到了这个时候了，是不是该换一种称呼了呢？”诺汐突然出现在了她的身后，轻轻地从后方搂住了她的腰，在她的耳边轻轻吹了一口气。 “吓，姐姐！”突然被诺汐这么一吓，诺霖整个人都差点没坐稳，屁股底下的松软蛋糕一下子塌陷，她直接摔在了诺汐的怀中，脸上和身体上都沾满了雪花状的奶油。 “Marry Christmas，霖~”诺汐轻吻了一下妹妹的额头，帮着她舔掉了刘海上的奶油。“这还真是我过的一个特别的圣诞节呢。” 特别的圣诞节，与诺霖一起在一个公园大的蛋糕内，还真是比梦境更离奇的景象呢。竟然能够近距离观察到蛋糕内的景象，诺汐甚至产生了不如自己住在蛋糕里也不错的想法。 肚子饿的时候随便拨下一块墙纸当作晚餐，累了直接躺在蛋糕里，感受着那美味的香气。这样的生活似乎也挺不错的样子呢。 一边想着，诺汐便是又扯下了一块蛋糕放在自己的嘴里吃了起来，“是Fantasy World吧？吃下去应该不会胖吧？”既然这里只是诺霖的梦境结界，那么就算把整个公园的蛋糕吃掉似乎也没问题的样子。 “嗯，毕竟这里都是我虚构的。”躺在诺汐的怀中，诺霖指了指旁边的一只比她身体都大的樱桃，乍一看就好像是诺汐和诺霖都吃下了迷你化药水一般。 “原来是水果蛋糕吗？” “圣诞特别款水果蛋糕，梦之魔女诺霖·卡蕾娜限定版！”诺霖颇为自豪地对诺汐说道，要知道为了构建出这个结界，她可是花了不小的功夫呢，以致于现在，体内Novia因子都开始对她做出了几分回馈，身体的温度不断地升高，大腿间也感觉到了一些温热的液体正在不受控制的流下。 “所以，小汐能奖励我一下吗？”话音刚落，趁着诺汐没有反应过来之际轻轻舔了一下诺汐的嘴角，“虽然蛋糕都是虚构的，但是也不能把蛋糕沾到嘴上哦，小汐！” “那就享受一下在这个虚构的梦境之中我唯一真实的霖吧？”诺汐看向了和去年一样穿着这身暴露度很高的圣诞款情趣内衣的诺霖，不由得回想起了去年她们所度过的那个圣诞。没想到距离着初夜已经过去了整整一年了，这一年间，还真是经历了太多呢。 “诶，我，我又不是蛋糕！”诺霖稍微挣扎了一下，一个劲地朝着空心的蛋糕小屋内钻，然而诺汐却是直接抓住了她的脚踝，将调皮的妹妹直接抱到了蛋糕外。 “不是蛋糕的话，为什么霖身上会沾满着奶油呢~” 天空中飘扬着奶油做的雪花，构成爱心状的星星向着她们两人洒下了星光。诺霖被诺汐直接平放在了蛋糕的正中央，身上唯一剩下的情趣内衣被诺汐缓缓地脱下，露出了那如同着雪一般洁白的身体，乍一看就像是融入到了整个蛋糕表层一般。 “会冷吗？”诺汐抚摸着诺霖那雪白的身体，突然扬起的一阵寒风不由得将她的刘海悉数吹乱，她都感觉到妹妹的皮肤上都冒起了鸡皮疙瘩，不由得担心起了妹妹的身体。 “这里是我的结界，我不会冷的。小汐也一起脱光光吧……不然就我一个人，好，好害羞的……”诺霖用手捂着自己的脸，风雪已经为她披上了一层奶油的外衣，等待着诺汐的享用。 “嗯，好吃的奶油应该一起分享才对~”诺汐也逐渐解开了自己的衣服，虽然迎着寒风，但是如诺霖说的那样，她完全感觉不到任何的寒冷，肩上，脖子上，身体上都沾上了一层白雪，使她整个人都散发出了一股奶油味的甜味。 “别有纪念意义的圣诞节呢，嗯哼哼~”诺汐俯下身去，将自己沾满着奶油的身体与诺霖贴在了一起，轻轻含住了诺霖已经立起的小樱桃，与此同时，自己的双手也伸向了诺霖的下身。 “小……小汐……” 口中一边发出着动听的娇喘声，诺霖一边配合地分开着自己的双腿，湿润的私处已经完全有点饥渴难耐，当诺汐的手指一伸入其中便是紧紧将其夹住。 双手环住了诺汐的脖子，向上弓起了自己的腰，仿佛就像是在迎合着诺汐的动作一般。 “看起来霖已经很想要了呢。” 诺汐一边舔着诺霖的身体，一边加速抽插起了自己的手指。而诺霖又怎么受得了这般刺激，只听她的口中发出着动听的娇喘，脸上的神情不由得显得有几分迷离。 “啊，啊啊……小，小汐——” 双腿下意识地挣扎着，阵阵的快感不断地冲击着她的全身，“慢，慢一点啊……啊啊——” 亲吻如同着雨点一般落在了她的身体上，身上的奶油刚被舔干净，天上的风雪又一度地落下，将她与姐姐的全身又涂抹上了新的一层。 “真是诱人呢，我亲爱的小霖。” 诺汐试着用力地一吸，甚至在她的脖子上种下了一颗草莓。 “坏，坏蛋，小，小汐……咿呀——别，别停……下啊——”突然感觉到姐姐手中的动作放缓了下来，诺霖不由得抱怨了起来。 “那就快点让霖去了吧~”诺汐的脸上露出了一丝妩媚的笑容，两根手指开始快速地抽搐了起来，“啊啊啊——啊啊——小，小汐……啊啊啊——”伴随着诺霖口中发出的破碎的呻吟，体内宛若感觉到一阵电流经过，浑身止不住地颤抖了起来，敏感的她很快便是达到了高潮之中，透明的液体从中喷溅出来，敏感的她直接到达了高潮之中。 “呼……” 正在诺霖准备抱住自己的姐姐休息一下的时候，突然感觉到身下的蛋糕一阵松软，还没有等她反应过来用魔力维持的时候，蛋糕便是直接塌陷了下去，她与诺汐两人直接摔在了第一层蛋糕上，脸上、身上这一次都沾上了不少的蛋糕，看起来十分的滑稽。 “这蛋糕里面还真是空的啊。” “因为时间紧迫所以没维持住嘛……都怪小汐动作幅度太大了！”诺霖嘟起了嘴，轻轻刮了刮脸颊上的蛋糕尝了尝。整个结界均是靠着她的魔力来进行维持的，刚刚达到高潮的那一瞬间，体内的魔力估计一下子没能稳住才导致第二层蛋糕塌陷了吧。 “霖你现在的样子真的很可爱呢。”诺汐坐在了她的身旁，看着脑袋上都是蛋糕的诺霖，不由得发出了笑声。 “明明，明明小汐现在这样也很滑稽的说！”诺霖鼓着脸看向了自己的姐姐，同样从那蛋糕下掉下来的姐姐，现在身体上也都是沾满着蛋糕，看起来就令她都感觉到了食欲。 “霖要吃掉小汐，嗷呜！”变化出了自己的尖牙，诺霖直接对着诺汐张牙舞爪了起来，踩着脚下的蛋糕便是直接朝着她扑去，然而，却是一不小心脚底一滑，整个人直接摔了个四脚朝天。 “哈哈哈哈哈哈——来呀，追到我的话就给小霖嘿嘿嘿哦哦~”诺汐故意在诺霖的面前蹲了下来，脸上洋溢着得意的笑容。当然，在刚刚满足了妹妹一会之后，她自己也十分想要了，需要让妹妹来满足自己才行。 “这可是小汐说的喵！Quantum Chain！” 浑身都是奶油蛋糕的诺霖缓缓地站了起来，轻轻一挥手，瞬间无数的锁链便是从她的身后释放了出来，朝向着身后的诺汐落下。 “等等，霖，用锁链是犯规的啊！”虽然能够免疫魔术的攻击，但是这些锁链却是宛若着一道道墙一样限制器住了她的行动。 “Now，it&#39;s my turn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>诺霖的新衣</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E8%AF%BA%E9%9C%96%E7%9A%84%E6%96%B0%E8%A1%A3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E8%AF%BA%E9%9C%96%E7%9A%84%E6%96%B0%E8%A1%A3/</guid>
      <description>　妹吻番外篇——诺霖的新衣 【p.s.这里的剧情已经糟糕到了极致，请好孩子不要学】 早晨六点，诺汐还在熟睡之中，诺霖却因为突然想上厕所而爬了起来。 「诺霖姐姐，能听得到我的声音吗？」 诺霖她觉得自己也不知道吃错了什么药，好像是昨晚去图书馆自慰，呸，自习的时候又不小心被哪本魔导书砸到了脑袋，现在的脑海中的某个恶魔在向着她提出着诱惑。 真的是阴魂不散，迷迷糊糊的诺霖一边照着镜子整理着自己凌乱的头发，一边与心中的恶魔聊着天。 「你怎么又出来了？」 「诺霖姐姐，要不要玩点刺激的事情呢？」 「刺激的事情？你指什么？偷走姐姐的胖次吗？」 那的确是挺刺激的，虽然最后她可能会强制要求上学的时候真空塞跳蛋一周。 「诺霖姐姐，想不想全裸去上课呢？」 「露西你，你在说，说什么胡话！」她对着心中的那只恶魔嘶吼着，全裸上学？那简直是疯了才会这么做的吧！上一次全裸走在校园里就已经令她羞耻到极点了，至于在大家面前全裸？那究竟是有多么理智丧失才会做出这种疯狂的举动？ 「可是，诺霖姐姐可以用幻觉魔术的吧？」 露西乌莉亚的声音回荡在了诺霖的耳边，口中的循循劝诱令她的理性逐渐崩溃，「只要用幻觉魔术支配了其他所有人，就绝对不会有人发现姐姐是全裸在校园里的吧？和我上次对诺霖姐姐做的一样哦~」 「说的倒也没错。」 诺霖在心中已经默许了那恶魔的诱惑，反倒是对着恶魔提出的想法产生了几分好奇。 全裸走在校园里，全裸呆在教室里，在众人那奇怪的视线下做着与平常无异的事情，她曾经被迫体验过一次，至今心头仍然徘徊着这种奇异的感觉。 而且，与诺霖为一体的露西也知道，诺霖十分享受着这种这种随时都可能被发现的刺激感，只需要一个契机，她便是会轻易地答应下来。 “我是伟大的梦之魔女，万事万物皆在我的幻觉支配之下！”诺霖对着洗手间的镜子自信地说着，拍了拍她的那已经涨红的脸颊之后，开始动手解起了自己的睡裙。 「加油哦，诺霖姐姐！」 「不准在我脱衣服的时候和我说话！」 好不容易酝酿出来的决心又被那个恶魔的声音所打断，诺霖瞪了镜子中的某人一眼。 「了解~」 「啊啊啊都说了不要和我说话啊啊！」诺霖愤怒地转过头去，心扑通扑通地跳着，脸已经红得就像是个苹果一样了。 在做着这种羞耻的事情的时候她可是要求绝对安静的，一旦有人搭话，哪怕只是心中的声音，她都会感觉到羞耻万分。 “呼……” 口中呼出了一口热气，诺霖看着自己那雪白的身体，缓缓转过脑袋看着面前的镜子。镜子中映出了一具十分美丽的胴体，吹弹可破的肌肤宛若着白雪一般纯白，胸前微微凸起，那两粒小樱桃已经变得有点挺立了起来。 将自己的双手背到了身后，稍稍挺起了自己的腰间，看着自己那粉嫩的小花园，用手轻轻抚摸了一下，阴唇已经变得稍许湿润，下意识地便是开始爱抚起了自己的私处，诺霖感觉自己的理智又逐渐开始丧失。 “等等，我可不能对自己的身体发情啊！” 诺霖立刻摇了摇脑袋，忍耐住了自己的内心的欲望，她可不想一大清早就在厕所干这种奇怪的事情。 “先……先喷点降低存在感的魔导香水吧……”试图着冷静下自己的大脑，探出了脑袋，自己的姐姐还在床上安稳的睡着，暂时没有发现妹妹正在做着的奇怪举动。 “然后是，幻觉魔术嘛……以我自身为中心，在自身表面形成扭曲认知的幻觉，所有人看到的我都是与平常没有异样的样子。再对所有看着我的人施加心里暗示，无法发现我身体情况的异常。” 魔术的效果施加完毕，一切的安全措施都已经到位，现在的诺霖，即使是全裸走在街上也不会被其他人发现，照理来说应该是这样的。 至于具体的效果是怎么样的，就让今天来证明吧。 反正诺霖相信自己是不可能翻车的。 ——————（诺霖视角）—————— 梳妆打扮好，把早餐放在了餐桌上，等待着姐姐的起床。 “早啊，霖……”没过多久，诺汐便是已经来到了客厅里，看着她那迷迷糊糊的样子，与我往日如出一辙，还真不愧是我的双胞胎姐姐呢，“今天怎么起的这么早……又做噩梦了嘛……” “嗯~只是单纯起床想给姐姐做一顿爱心早餐罢了，姐姐有什么不满的嘛~”我嘟起了嘴，对着姐姐做了个鬼脸。 “怎么可能呢，没想到一大清早就可以品尝到妹妹的爱心早餐，姐姐我可是兴奋的不得了呢~”一边说着，她又将我直接抱在了怀里，用手轻轻挑逗了一下我的乳尖。 “霖今天是没有穿内衣嘛？” “咿呀……”敏感的地方被这么一碰，瞬间我的身体便是轻轻一颤，脸上不由得露出了几分羞涩的神情。 “霖还真是色情呢~” “嗯……不，不是姐姐要求的嘛？” 其实我现在不仅没穿内衣，身上甚至是一丝不挂的。 只不过，由于我的幻觉魔术的效果，在其他人的眼中看起来我还是个正常的，穿着校服的普通高中小女孩罢了。 “那我就恭敬不如从命了，今天的早饭把霖吃掉可以嘛？”她用手轻轻勾住了我的腰，用舌头轻轻舔了一下我的脸颊。 “不可以！还有半小时就要上课了！等，等放学，放学好嘛……”我轻声地对着诺汐哀求着，起码我可不想现在就这么高潮了。 “是嘛~既然霖不愿意的话，那姐姐也只能算了~” 诺汐还是很尊重我的意见的，看见我这么明显地反抗着她的要求，她也就只是摊了摊手然后吻了一下我的脸蛋。 “等会课上的时候再说吧~” “好好上课啦……” 然而我知道，我的姐姐并没有听进我说的话。 “对了……姐姐。”看着她坐在我的对面惬意地吃着早餐，我不禁好奇起了她此时的想法，在姐姐的眼中，我的幻觉魔术到底是什么效果呢？ “怎么了，霖？”她把咬了一口三明治，继续开始刷起了她的手机，估计又在看那些无聊的新闻吧。 “霖今天穿的……好看吗……”略显娇羞地扭了扭腰，对着面前的姐姐抛出了一个媚眼。 “嗯？不就是平常的穿着吗？”诺汐的回答倒是显得很平淡，她看了我一眼后，并没有感觉到我身上的几分异样，继续吃着三明治，“倒是三明治挺好吃的，看来今天的霖很用心呢。” “那当然，毕竟是偶尔早起给姐姐做一顿爱心早餐嘛~”我对着她笑着说道，太棒了，姐姐并没有发现我身上的异常，我的幻觉魔术，效果真的是绝佳的！ 就连魔术免疫的姐姐也都被我的幻觉魔术所幻惑了，那么也就是说明学校里的其他人是绝不可能发现我此时全裸的事实了。 全裸上学这种事，实在是太刺激了！ 那种稳中带皮，不断地在禁忌的边界线偏远左右横跳的刺激感，但是心中却知道自己不可能翻车的安心感交织在一起，令我相当的舒服。 “嗯？被我夸奖很开心嘛？”诺汐歪了歪脑袋，略显不解地看了我一眼。 “那当然啦，毕竟是姐姐嘛！”我微笑着回答道，嗯，就算是现在也不能太过得意了，被姐姐发现我的异常可就不好了。 —————————————————————— “真的不用空间魔术直接传送过去吗？” 牵着彼此的手，漫步在校园中，诺汐在我的耳边低语道。 因为身上没有穿着任何的衣服，所以我的身体远比平日里要敏感的多。光是诺霖轻轻地在我的耳边低语，我的身体便是温度上升，心中感觉到一阵止不住的燥热。 “优奈学姐说了不能在校园里乱使用魔术的吧……” 圣女再临事件平息的至今，除非特殊情况，不然不允许我乱使用魔术，虽然我现在就在用着魔术维持着身体表面的幻象，但是并不会给别人带来麻烦，她们也不会察觉到异样。 “是嘛……” “早安，特查的二位。”一位同年级的少女从我的身边走过，轻轻拍了拍我的肩膀，令我几乎吓了一大跳。 “早啊……” 原来是隔壁二年B班的，前几天刚刚来过我们特查拜托过我和姐姐一些事情。在与我们姐妹俩打了个招呼之后，她便是直接从我的身边走过。 瞬间心跳加速，体内的温度不断的上升，呼吸都变得急喘了起来。这是第一次感觉其他人与我的距离竟然这么近，好刺激，不会被发现吧。 “霖你怎么了？发烧了吗？” 好像是感觉到了我的体温上升，诺汐立刻停下脚步看了我一眼。 “诶，没，没事的啦。” 冷静下来，冷静下来，只是很正常的和人说说话而已。自己表现的太奇怪的话，反倒是会让他们察觉到异常的。毕竟幻觉魔术只是制造幻觉而已，我身上并没有真正的穿上衣服。 只要被察觉到违和感的话，幻觉的效果可能就会被解除。 “额头好烫呢，真的发烧的话今天还是休息一下吧？”并没有听我的话语，两人的额头碰撞在了一起，照理说只是姐妹间正常的测量体温的行为而已，但是一看到面前所映出的姐姐的面容，心中便是扑通扑通的跳个不停，裸露着的身体变得愈发燥热起来，大脑的理智开始逐渐丧失，好像有点奇怪的液体从股间缓缓流下。 “身体的确有点热，不过霖应该是不会生病的吧？” 诺汐与我稍微拉开了一点距离，使我的心情也稍微平复了下来。 “呼……”将手放在心口，让自己的心情安定了下来。“没事，没事的，姐姐不用担心我了。” “嗯，那还是早点去上课吧，不然咱俩又要被冰老虎给骂了。”诺汐牵起了我的小手，加快了脚步朝着教学楼奔去。 如果迟到的话，还可能要被冰老虎罚站，平日里觉得没什么，但是今天的我可是全裸状态啊……要是迟到在黑板前罚站，那，那得多羞耻。 “姐姐，快点啦，还有十分钟就要上课了，实在不行我还是开个传送门吧……” 比起全裸着身体罚站，我还是更愿意事后可能被优奈学姐骂一顿，在心中默念着空间传送的咒语，熟练的选定了坐标，立即打开了一扇传送门传送到了教室的门口。 “今天竟然准时到校了，倒还挺不错。”冰老虎已经呆在了讲台上，在我们进来之后难得的表扬了我们一句。心中不由得有点小激动。 “快点做到位置上并且把作业交了吧。” “是。” 像是往常一样坐到了自己的座位上，深呼吸了一口从包里拿出了书本。前桌的由理再一次转过头来，“呐呐，诺霖，最近新出的一本书看了嘛？好有趣的说——” “哪本书？” “最近刚出的日文版，不过你应该是看过英文原版的吧，听说是英国某个知名百合作者写的。”由理从包里拿出了那本书，看着封面上画着的那两只金发萝莉，我瞬间便是明白了她在说的是哪一本书。 “早看过了，英文原版都读了四五遍了。” 果然是她们俩根据着自己的真实事例改编的百合小说吧。没想到由理她倒还挺有兴趣的，心中不由得感觉有点自豪。 “好了，该上课了，下课再聊哦，诺霖。” 上课了，冷静一点，千万别在上课的时候做出一些奇怪的举动。再深呼吸了一口气，尽可能地降低着自己的存在感，看着面前的书本。 习以为常就好，我是最棒的魔女。 维持这种简单的幻觉对我来说，轻而易举。 “呜……” 突然感觉到了诺汐那温暖的小手放在了我的大腿上，我转头看向了诺汐，她的脸上依旧是露出着一副人畜无害的表情，看起来在认真地看着黑板记着笔记，实际上空闲的左手则是已经伸到了我的大腿根部。 以前的我照理来说应该已经习惯了诺汐上课的小动作才对，但是今天不一样，因为身上没穿衣服的原因，羞耻度比原先翻了好几倍还不止，诺汐的手渐渐深入，抚摸着我的大腿根部，距离私处只有一点点的距离，我不由得心跳加速了起来。 “姐……” “嘘——”诺汐将手指竖在了嘴唇上，嘴角微微上扬，露出了一丝坏笑。接着，她的手指开始运动了起来，在那敏感的阴唇外画着圈，酥酥麻麻的，不断地挑逗着我身体中的情欲。 “姐……姐姐！” 想要将注意力集中到书本中，但是却完全无法做到。 情欲如同着一团烈火在我的心中熊熊燃烧着，折磨着我身体的各处。诺汐如同着弹奏着乐器一般挑拨着我的阴唇，手指的动作逐渐加速，爱液逐渐都逐渐流淌了下来。 “这么快就湿了，霖还真是色情呢。”诺汐将手指收了回来，轻轻舔了舔上面的透明液体。 “不……不要在课上玩，玩我……” 姐姐真是个坏蛋，总是这么喜欢在课上玩弄我，每一次都会这么轻易地把我弄湿，我还又只能强咬着牙关不能发出任何的呻吟。 “今天的霖比以往更敏感的样子。”诺汐略为好奇地看着我，轻轻用着沾着我爱液的手指抚摸着我的脸颊。 “别把爱液往我脸上涂啦！” 我的声音不由得提高了好几个分贝，而这一不经意的举动却是引来了其他同学们的关注，冰老虎讲课的话语都停了下来，大家的视线纷纷投到了我的身上。 无数双眼睛正看着我，看着我那裸露的肌肤。 乳头变得越来越硬，我的身体反倒是开始兴奋了起来。 “诺霖·卡蕾娜？”她用手轻轻指了指我，“那么这道题就交给你了，上来做题吧。” “诶？我，我来……”为什么我总是这么倒霉？就不能让我安安静静地度过这一天吗？鼓起了勇气，在诸多同学的注视之下缓缓地走上前去。求求你们了，不要用这种奇怪的目光看着我啊！ “唔……”题目并不难，经过露西一年多的辅导，我的成绩依旧是处于年级前列的，拿起了粉笔，开始逐渐解起了题目。 “身体抖什么呢，好好做题。” “是，是！”冰老虎她突然的声音令我的小心脏都颤抖了几下，题目才刚写到一半，结果思路差点被打断了。 台下的同学们开始纷纷议论了起来，和那一天的场景很像，但是又有着几分不同。没事，诺霖，冷静下来，这种事情又没有什么大不了的，冷静……呼，冷静！ “OK，做完了。”一气呵成，机械般的完美解出了答案。冰老虎并没有让我回去，反倒像是罚站一般的让我站到了一旁，正对着班里的同学们。 一丝不挂的身体就这么暴露在了同学们的面前，我的双手背在了身后，全然不知道该放在哪里是好。身上私密的地方都暴露在空气之中，全身各处都变得有点奇怪。 “圆锥曲线的题目，向来都是考试的重点，然而我们班的得分并不高。以诺霖·卡蕾娜做的这道双曲线题目为例，今天再详细地给大家演示一遍大题。”冰老虎颇为认真地在那边讲解着这个题目，完全没有想放我下去的意思。 求求你了！让我下去吧……这到底是算那种惩罚play啊！感觉到了大家看向我的视线，我甚至都有了想要将幻觉魔术解除的邪恶想法。 不行不行，上一次已经闹过了乌龙了，我在千羽学院内的人气很高，再闹出这种秩序的话估计都要被算作扰乱课堂纪律了。 “直线与圆锥曲线相交，首先第一步便是设交点为A、B。”她一边说着，一边还用红笔在我写的步骤上进行着标注，“诺霖，这里的(x1,y1),(x2,y2)要先设出来，知道了吗？” 就好像是在故意挑着我错一样。 “知，知道了。” 强行正常地回答了冰老虎一句，忍耐着不让娇喘从我的口中发出。 我的双膝不断地摩擦着，后背稍许显得有点弯曲，我感觉自己的身体变得越来越奇怪了。然而，越是在内心中祈求着同学们不要朝我这里看，她们的视线就仿佛变得越是强烈。 “呼……呼……”心脏噗通噗通地跳动着，脸上热的发烫，强烈的羞耻感与兴奋感交错在一起，大脑的理性仿佛都要被剥夺。 “直线与圆锥曲线联立……”她好像是在继续讲解着什么，但我似乎是没听清楚了，大脑的意识被弄得一团糟，仿佛感觉到了无数只手在我的身上抚摸着一样。 「你还是一点都没有变呢，和那个时候一样呢」 「不过，倒是更忠实于自己的欲望了呢」 心海中回荡起了属于着露西的那劝诱的声音，仿佛想要将我再一度拉向深渊之中。 不，不要，会被开除的。 上一次的事情虽然是蒙混过去了，但是这一次可就未必了。不可以的，这可是扰乱着课堂秩序！冷静，冷静下来，诺霖。 「让我把你变得更糟糕吧」 「能否稍微，借我一点魔力呢？」 露西的话语轻轻地挑了一下我的心弦，那无形的手仿佛开始缓缓弹奏起了一出爱欲的狂想曲，在我的允诺之下，看不见的手将我的全身包围，开始给我的每一处按摩了一下。 “啊……”一丝娇喘声从嘴角漏出，在这寂静的教室里，显得未免有点尴尬。 “我发现很多人到了这一步之后就做不下去了，为什么？这是个一元二次方程，x1和x2的值就是两个根，然后算？算下来的话就错了，这里不能算，诺霖在这里一步做的就很好，这里我们选用韦达定理。不过，诺霖，我再问你个问题，韦达定理随时可以用吗？” “难，难道不……不是吗？”全身各处的快感不断地冲击着我的一切，令我的话语都显得断断续续的。 她们都在看着我，包括着诺汐在内的大家都在看着我。没事，有着幻觉魔术的庇护，她们也不会觉得奇怪的吧……毕竟我本来就是个超奇怪的少女，还会把裸照发布在论坛里什么的…… 她们应该早就已经见怪不怪了吧…… “韦达定理的适用条件是什么，诺霖？”她用着颇为认真的目光看着我。老师……不要，不要这样啊，用这样的目光什么的。 「呵呵，是这样吧，诺霖姐姐」 奇怪的开关仿佛在那一时间被打开了，身体突然一软，我差点倒了下去。 “呜……啊，抱歉抱歉。” 自己的腰撞到了黑板槽那边，发出了一声叮当的响声。冰凉的痛感令我的理智稍微恢复了几分。冰老虎的看了看奇怪的我，继续讲起了她的课。 “最后根据韦达定理的结果求出AB的长以及FAB的面积。诺霖做的的确没错，但是请要验证一下一元二次方程本身是否有解，诺霖漏了这一步，在正式考试的时候可是要扣分的。” 她还是一如既往的严格呢。 “诺霖你先回去吧，接下来我们再继续讲点其他的，再回到双曲线这里……”最后，她用着红色粉笔打了个勾之后便是让我重新回到了座位上。 总算是解放了……我怕再这样下去我可能会在众人面前高潮什么的。 “呐，霖。”一回到位置上的时候，同桌的诺汐便是凑了过来，拿起书将我们的脸颊遮挡住了之后在我耳边低语道。 “你今天是不是没穿衣服呀？” “姐！” 小秘密被拆穿之后，我的脸瞬间变得像是西红柿一样，无力地瘫在了桌上，用着怨念的目光看向了面前的她。 “毕竟，霖在讲台上的表情很奇怪嘛~”诺汐露出了胜利的笑容，“可小心因为扰乱教学纪律而被开除哦~” “才，才不会！”就好像是小报复一般，轻轻地咬了一下诺汐的手臂。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>猫娘的正确饲养方法</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E7%8C%AB%E5%A8%98%E7%9A%84%E6%AD%A3%E7%A1%AE%E9%A5%B2%E5%85%BB%E6%96%B9%E6%B3%95/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B3%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%B3%BB%E5%88%97/%E7%8C%AB%E5%A8%98%E7%9A%84%E6%AD%A3%E7%A1%AE%E9%A5%B2%E5%85%BB%E6%96%B9%E6%B3%95/</guid>
      <description>妹吻番外篇——猫娘的正确饲养方法 “小霖，小汐，我们来看你们了——”夜晚，当诺汐与诺霖吃完饭呆在大厅里与菲娅她们一起看着电视的时候，突然琳娜与薇娅敲响了她们的房门。 “琳娜大人，薇娅大人，什么风把你们二位吹来了？”看到站在门口的两人之时，诺汐和诺霖两人的脸上都露出了十分惊讶的表情。 “是琳娜大人啊，有什么事情吗？” “我们是来找小霖和小汐的~”琳娜的脸上露出了一丝神秘的笑容，当即便是拖着诺汐与诺霖两人朝着二楼的房间里走了过去，即使菲娅对她们那鬼鬼祟祟的举动有所疑惑，但也并没有多想，仍旧继续躺在沙发上悠闲地看着电视。 “我给你们带来了好东西哦~”琳娜从她裙子的口袋里掏出了一个U盘，脸上的神情看起来颇为得意的样子，“给你们一个绝对的Surprise~” “嗯？惊喜？”听着琳娜口中的话语，诺汐与诺霖两人都不禁好奇了起来，接过了琳娜手中的U盘将其插在了电脑上。 「Linna no koi diary（H:)」 “为什么琳娜大人会用这种日英混合三明治的方式来给自己的U盘取名字……”诺霖虽然是看得懂琳娜上面写了什么，但是仍旧是下意识地吐槽了一句。 “嗯？因为日本是我的第二个家呀，你可别忘了，我和薇娅是千羽学院的创建者。”琳娜骄傲的挺了挺自己的胸膛，“快点点开看看吧，里面有惊喜哦！” “惊喜？”好奇地点开了U盘，里面有着许许多多的文件夹，“点这个，2018-08-02，这是我和薇娅在417岁的生日拍的。”琳娜指导着她们点开了那个神秘的文件夹，里面有着许多的照片以及一段视频。 “「猫娘的正确饲养方法」？”在诺霖读完了视频标题的时候，她的脸上红得就宛若一个苹果一样。毕竟，一说起猫娘，她就不由得联想起了魔女化时候的羞耻模样。 “这可是我和薇娅在生日特地去拍的小电影，还没正式发行呢，第一时间拿来给你们看看的，怎么样，激动吧？” “哪有像你这样拍了色情片还自豪的。”小电影的第二主演薇娅·卡蕾娜轻轻地敲了敲琳娜的脑袋，“还拿来给她们看，你，你简直是……” “嗯？可是我觉得我的演戏很到位呀？” “你那叫做本色出演还能不到位吗？”薇娅的脸颊上微微有点泛红，“好了，把U盘给她们之后我们能不能和菲娅去聊会天——” “不要嘛，人家想看自己拍的小电影是什么样子嘛——”琳娜完全不想离开的样子，她就搬了个小板凳坐到了诺汐和诺霖的身边，饶有兴致的看着电脑屏幕上放映的小电影。 「猫娘的正确饲养方法 发行公司：ScarlettMoon」 「主演：琳娜·布洛蒂 &amp;amp; 薇娅·布洛蒂」 「Warining：本片不适合18岁以下未成年人观看」 “我和姐姐才17岁诶……”看到了最上面的那一句警告，诺霖不由得按下了暂停键，她那富裕的知识告诉她，这片子似乎相当不妙的样子。 “这有啥要紧的，你们两个又不是没接触过那方面的事情。快点看啦——” “哪有人迫不及待求着别人看自己的色情片的。”薇娅已经完全无力再去吐槽，她姐姐的行为总是能够出乎她的预料。 “那个名字……” “哦？名字是我用的艺名啦，毕竟，无论是琳娜·卡蕾娜还是琳娜·布兰德，都有被怀疑上的可能性，于是和薇娅又改了个名字。” “只改姓不改名的嘛……” “反正叫Linna和Via的女孩子那么多，不用担心的啦。来来来，继续看继续看！” “可是要是Mum进来的话……” “我可是你们曾祖母诶！曾祖母都不担心的事情，担心你妈干啥。”只有这种时候，琳娜才拿出自己那作为长辈的身份，等等，正常哪有长辈会做出这么无厘头的事情的？ 「注：本片出场角色均以年满18岁，不存在任何法律上的问题，请不要因为她们长得年幼而来找茬，否则你将会收到由ScarlettMoon所发出的律师函」 「相信这个世界上有着不少女孩，有过饲养一只小猫咪的梦想。但是如果有一天，你养的猫咪突然变成了猫娘的话，你又应该怎么做呢？」 「接下来，这一部长达2个小时的小电影，将会告诉你，如何去好好照顾一只可爱的小猫娘」 漫长的字幕终于告一段落，电影中的场景一下子切换到了一个普通的房间里，一位有着金色长发的少女，正身穿着一席睡衣，坐在客厅里的餐桌前，一边用着平板电脑看着电视剧，一边爱抚着她怀中的小猫咪。 乖巧的小猫咪摇了摇耳朵，看起来十分享受着主人的爱抚。 “诶，要是什么时候你也能变成猫娘就好了。”薇娅对着怀中的猫咪说着，似乎因为自己的猫不能变成猫娘而感觉到不开心的样子。 「The Next Day」 薇娅起床后，甚至连睡裙都没有来得及穿，披头散发地从房间里走了出来，还想要去洗把澡清醒一下的时候，她突然注意到了大厅里出现了一个神奇大箱子，看起来都已经比她整个人要大的样子。 “这是……？”薇娅揉了揉自己的眼睛，她感觉自己好像是在做梦的样子。“谁会在这个时候给我寄快递？等等，哪有快递直接寄到客厅里的！” 她吐槽了几句之后，去厨房取了一把美工刀将箱子直接划开，打开箱子的那个刹那，只见一道金光从中闪耀而出，就好像是海盗发现了珍藏的宝藏一般。 “什么？这里有个女孩子？” “喵呜~” 在箱子里的并不是什么五百万现金，也并非800年前发现的古董，而是躺着一名身材娇小的金发萝莉，她有着美丽的金色及肩发以及白得像雪的肌肤。她的身上并没有穿衣服，一丝不挂地蜷缩在箱子内，看着那长长的睫毛，应该是睡得相当安稳。 除此之外，薇娅还注意到了奇怪的一点，萝莉的脑袋上有着一对金色的猫耳朵，毛绒绒的一晃晃的，看起来令人很想上去抚摸一把。 “我出场了，我出场了！薇娅你看我出场了！”现实世界里的琳娜，此时正激动地敲着妹妹的后背，搞得薇娅说话都一颤一颤的。 “琳娜大人的身材……”诺霖对着屏幕上的琳娜比划了一下自己的胸部，发现自己在这方面还是胜过琳娜的，然而心中却开心不起来。 卡蕾娜家族的贫乳是遗传吧？！ “嗯？怎么了？我觉得我的身材还挺棒的呀，既没有赘肉也没有小肚子。” “是的，琳娜姐的身材还是很棒的。”同为双子的两人在这个时候达成了相当的共识，“嘛，再说了作为吸血鬼，我们的身材早就定格在14岁的时候了。” “嘘，别出声，继续看！” 让我们再将视线投到面前的屏幕上。 —————————————————— “难不成，我昨天的愿望成真了？”薇娅看着盒子里躺着的猫耳萝莉，试着捏了捏自己的脸蛋，的确感觉到了痛楚，也就是说…… “我的猫还真的就变成了猫娘？”她回头看了看自己的家中，原先的那只小橘猫已经不知道去哪里了，难道说这就是上天给自己的礼物？ “喵~主人~早上好~”就在这个时候，箱子里的小猫娘醒了过来，趴在了箱子的外壁上，脸上洋溢着好奇的神情，那对可爱的猫耳朵，令人完全抵抗不住想要去抚摸的欲望。 “嗯……早……”不行，不能在她面前失态，薇娅咽了咽口水，尽可能地保持着平静。 “主人喵~”金色的小尾巴摇了摇，双手合在一起摆放在胸前，琳娜表现的颇为乖巧。 “那个……要不你先从箱子里出来？”薇娅一时间不知道该怎么处理琳娜，现在的她连衣服都没有穿，还因为遇见了猫娘而感觉到手忙脚乱呢，“我帮你做早餐吧？想吃什么？” “喵——”金发的小猫娘从箱子里爬了出来，乖巧地坐在了琳娜的旁边，“小鱼干喵！”一边说着，还一边舔了舔薇娅那白皙的大腿，令薇娅的身体都不禁颤抖了起来。 “好好好，你吃什么我都给你。你坐在这里，不要动，可以吗？” 薇娅的脸上洋溢着无奈的神情，拿来了一件围裙穿在了身上，开始为自己和琳娜做着早餐。 —————————————————— “薇娅的裸体围裙真的太棒了啊啊啊啊！光是看着我就要湿了啊啊啊——”琳娜的反应最为激烈，她的双眼之中都显现出了粉红色的爱心。 “给我闭嘴啊琳娜——”薇娅捂着琳娜的嘴巴，脸上羞得通红。她当时就不应该接受导演的意见打扮成这样的，现在看着视频里自己的打扮，她恨不得把琳娜的脖子给扭断。 “可是真的很——” “琳娜——”抄起了一旁的枕头，敲打着琳娜的脑袋，以此来掩盖自己的害羞 “裸体围裙呢，霖要不要也穿一次试试看？” “Mum还在家呢，姐姐……” 倒是面前的姐妹俩显得颇为纯情，她们看着屏幕上薇娅给琳娜喂食的场景，心中甚至还觉得暖暖的。 “对了，为什么扮演猫娘的是琳娜大人？我记得薇娅大人才是‘妹妹’吧？”诺霖暂时先把小电影暂停了一下，询问起了琳娜关于细节的问题。 “因为我比较受的缘故嘛，哈哈。”琳娜挠了挠自己的后脑勺，“本来原计划也是想让薇娅来扮的，但是看到那道具的项圈和铁笼子的时候，我……” “看到那笼子的时候，琳娜就和吃了春药一样兴奋，争着要演猫娘，我也就让《Nightmare》附身到她身上了呗。”薇娅叹了一口气，她姐姐还真的够折腾的。 “只要契约者同意的话，是可以让里面的书灵附身到其他人身上的吗？”诺霖不知道什么时候也把自己的《DreamLand》拿了过来，眼睛之中都放出了光芒，“姐姐，你看要不……” “我拒绝！我们，我们再看看这个片子吧！”诺汐倒是立即转移了话题，猫耳萝莉有诺霖一个就足够了！ ———————————————————— 《The Third Day》 「一直以来都孤身一人的薇娅，因为得到了猫娘琳娜的陪伴而感觉到了温暖，经过一天的相处，她们很快便是如同姐妹一般亲密。与此同时，一些异样的爱意在薇娅的心中萌发了起来……」 “薇娅小姐，您的快递到了。” 薇娅打开了大门，将她昨晚连夜订购的高达两米的大铁笼给取了过来，在给铁笼子里铺好了纯棉的毯子之后，她轻轻敲了敲琳娜睡着的纸箱子。“琳娜，起床了——” “喵~人家还没有睡醒喵~”箱子里的琳娜伸了个懒腰，翘起了她圆润的小屁屁。薇娅见状，当然是止不住她那变态的冲动，直接对着那小屁屁拍了下去。 “呜喵！”还想要伸懒腰的琳娜，当即嘟着小嘴，脸上还洋溢着几分不开心的神色，屁股上的小尾巴晃了晃，看上去就像是要拍薇娅一样。 “主人不要打这里喵，很，很疼的喵？” “真是一只不乖的小猫咪呢。来，把这个戴好。”薇娅走到了琳娜的面前，从快递箱子里掏出了其中的一根项圈，将其戴在了琳娜的脖子上。 “痒，痒喵，嘿嘿，主人，好舒服~”小猫娘琳娜，倒是很享受地跪坐在薇娅的身旁，薇娅的手轻抚过她的头发时她感觉到相当的舒适，脖子上套着的项圈也颇为可爱，她用手碰了碰后便是开始朝着薇娅撒起了娇，“琳娜喜欢喵~” “嗯嗯，这个项圈还真挺不错的。”薇娅看着自己购买的项圈，脸上的神情也是颇为满意，轻轻捏了捏琳娜的脸蛋之后，她将一根绳子拴在了琳娜的项圈上。 “主人这是要干什么喵？”琳娜歪了歪脑袋，依旧是继续向着薇娅卖着萌。似乎是因为戴着项圈而感觉到兴奋的原因，她的乳头都已经挺立了起来，脸颊上都已经泛起了红晕，可爱的程度更上了几分。 “从今天开始就不用住在纸箱子里了。” 牵着琳娜的绳子，薇娅将她拖到了一旁的笼子里。调皮的小猫娘，当即便是直接扑倒在了那软绵绵的毯子上，蜷缩成了一个小猫球的样子，看起来相当的享受。 “主人，要不主人也住在这里喵？”就在这个时候，琳娜蹭了蹭薇娅的胸口，身后的猫尾巴摇了摇，好像是在向着主人祈求着爱抚一般。 “嗯？所以我才特地买了个大笼子吗？”薇娅也只能依着琳娜的要求抚摸着她的脑袋，还好，笼子够大，足以容纳身高仅有154的两人。 “这小电影好暖心的说！”看着这电影之中姐妹相处的场景，诺霖都仿佛要忘记了她们是来看色情片的。至今未止，进度条已经过去了1/4了，但是整体的场景却是显得颇为温馨和睦，而在色情的部分却描写的有几分不足。 除了琳娜那一丝不挂在房间里晃的举动真的很色气就是了，不过对于同为女性的诺汐和诺霖来说，还是差了那么一点点味道。 “H什么的……马上就有了。”薇娅撑着脑袋，长叹了一口气，看着屏幕上又一次出现的黑色背景以及字幕，她就知道，那长达一个多小时的H剧情马上就要到来了。 『与人类一样，猫娘们也存在着特殊的“发情”期。因此作为猫娘的主人，需要随时准备好满足她们的性需求』 『那么接下来让我们来看看，薇娅小姐究竟是怎么来满足她的小猫咪的性需求呢？』 镜头直接拉向了那个铁笼之中，琳娜正依偎在薇娅的怀中，呼呼地睡着大觉，一丝不挂的她，看起来毫无防备的。就在这时，不知道是不是身体之中感觉到了些奇怪的地方，她猛地从睡梦之中惊醒，晃了晃自己的脑袋。 “主人喵……”她用手轻抚着薇娅的脸颊，生怕着将主人惊醒。身体之中略感觉到几分燥热，自己的双手不禁伸向了那秘密的地方。 “咿呀。”当手指碰到那朵花蕊之时，她的身体突然感觉像是触了电一般，不禁抽搐了几下，原先分开的双腿都下意识的合拢，口中不由得迸出了几个拟声词，令她立即下意识地堵住了自己的嘴。 “不能被主人发现喵……” 琳娜咽了咽口水，依靠在了一旁的铁栏杆上，瞬间那冰冷的栏杆传来的凉意使她不禁全身不禁一颤。而在凉意消退之后，心中的感觉却显得愈发燥热，刚刚那奇怪的感觉，她又好想再去试试看。 “主人……”看着正在熟睡的薇娅，琳娜感觉自己的心中变得愈发奇怪了起来。依靠在铁笼的角落之中，以M字开腿的姿势坐着，将手伸向了那禁忌的领域内。 “啊……好，好舒服喵……”伴随着自己的手触碰到了自己的私处，琳娜的脸上一下子洋溢起了颇为幸福的神情，自己的猫耳朵一摇一摇的，整个人都变得轻飘飘的。 薇娅还在安静地睡着，全然没有发现那只发情的小猫，正在探索着自己的身体。琳娜那纤细的手指，轻轻剥开了自己的阴唇，用手摩擦着自己的阴蒂。 “咿呀——啊啊啊——”伴随着手指的运动，她的口中发出了颇为舒服的声音，身体一颤一颤的，甚是敏感的样子。然而，这样的爱抚并不能满足她那饥渴的欲望，一只手在爱抚着自己的私处的同时，另一只手则是放在了自己的口中，与自己的舌头交缠着。 “唔……唔呣——嗯啊！” 在熟睡的主人面前自慰着，整个人的大脑变得一片空白，只感觉到快感一阵阵地冲击着自己的大脑，自己的内心却是愈发的燥热起来，“不，不行……主，主人，咿呀啊啊——” 身体一阵阵的抽搐着，同时加快了手指在自己口中的搅动速度，口中吐露出的话语变得模糊而破碎了起来。 “继……继续……” 将手指从口中抽出，琳娜将手指伸向了自己的私处之中，用颤抖着的手指轻轻剥开了自己的阴唇并伸向了其中。 “啊啊啊——” “嗯？我家这只可爱的小猫咪现在在做着些什么呢？”就在这个时候，琳娜的主人被她自慰的声音给吵醒了，正一脸淫笑地看着面前这只欲求不满的小猫。 “主，主人……”琳娜被吓得直接将手指从私处之中抽了出来。那黏糊糊的手指刚想放在地板上擦一擦的时候，突然薇娅则是直接抓住了她的手腕，将她的手指含在了口中。 “滋溜~啾~”薇娅的舌头灵活地运动着，不肯漏掉琳娜手指上的精华。在一旁的琳娜，红着脸靠在铁栏杆上，双腿下意识地合拢，股间已然泛滥成灾。 “是想要主人的爱抚了吗？”薇娅轻轻拉了拉琳娜脖子上的那条项圈，将这只欲求不满的小猫拖到了自己的面前，另一只手，则是在琳娜的胸口处划着小圈圈，不断地挑逗着她的乳头。感觉到刺激的琳娜虽然想要挣扎，但奈何绳子掌控在薇娅的手中，令她全然无可奈何。 “主，主人，好，好舒服……”整个人的身体都感觉软软的，琳娜只想要更多，想要更多薇娅的爱抚。而与她心有灵犀的薇娅，又怎么可能不懂她的想法呢。 轻轻捧起了她的脸颊，对着那柔软的双唇吻了下去，同时身体下意识地向前倾倒，直接将琳娜压倒在了柔软的地板上，与此同时，她双手的动作也并没有停下，一边亲吻着琳娜的嘴唇，一边揉捏着她那贫瘠的乳房，薇娅看起来甚至还颇为兴奋的样子。 “呜，呜喵——哈，哈……”琳娜将双腿锁在了薇娅的腰上，双手也紧紧地环抱着她，似乎一刻也不想要与她的主人所分离的样子。 “听说，猫咪被爱抚脖子的话，会很舒服的。琳娜你觉得呢？”在享受完了琳娜的嘴唇之后，薇娅又将视线移向了她的脖子，仅仅是用舌头轻舔了一下她的脖子，身下的琳娜就已经颤抖了起来，那对猫耳朵都竖了起来，好像是在用身体告诉着薇娅“主人，我很舒服”的样子。 “主，主人……喵……”哀求的语气之中又带着几分诱惑，就好像是在告诉着薇娅请快点将她吃掉一般。而这个时候，拍摄她们的摄像师也特别明白地给了她们两人的眼神一个特写。 琳娜那闪着几分泪花的眼神之中，却是满满地写着期待。该说她演技过好呢，还是本色出演呢？而扮演着她主人的薇娅，则是微笑着点了点头，纤细的手指顺着她那白皙的身体划过，停留在了小腹上纹着的花纹之上。 偏偏这个时候，摄影师还又给这淫纹来了个特写，薇娅的手指轻抚着那朵淫纹，描绘着上面的彼岸花。 “很美丽呢，琳娜。” 每轻轻触碰一下的时候，琳娜的身体都会小小的颤抖一下，双眼之中噙着泪花，看起来甚是可怜的样子。 “主，主人，不要看……” “很想要吧？看，这朵花都有点在发光呢。”薇娅用手指沾了沾自己的口水，顺着她的小腹，手指到达了秘密的花园之处，轻轻地在那粉嫩的小缝之上一划。 “咿呀。”敏感的琳娜，当即便是发出了一声舒适的呻吟，薇娅用手指轻轻翻开了她的阴唇，里面早就已经湿的一塌糊涂的了。 “姐姐……我好像变得有点奇怪了……”诺霖按下了暂停键，稍稍摩擦了一下自己的双膝，依靠在了诺汐的身旁。究竟是为什么呢？为什么她看着琳娜与薇娅演绎的小电影时竟然会变得这么有感觉呢？就好像是她自己代入到了女主角的视角之中，想象着那是诺汐在爱抚着她一样。 “我也不禁有点跃跃欲试的呢。”诺汐将诺霖搂在了怀中，温柔地抚摸着诺霖的猫耳朵。要不是看在琳娜和薇娅还在她们身后的面子上，她们估计早就已经无心在欣赏影片而开始搞真人实践了。 “嗯？怎么暂停了，有什么想问我们的吗？”琳娜搂着薇娅来到了她们的面前，看着屏幕上那羞耻的画面，脸上微微有点泛红，“这摄影师也真是的，竟然还给我的淫纹来个特写什么的……”她嘟起了小嘴，似乎有那么几分不开心的样子。 “不是很好吗？这可是我最喜欢琳娜的地方哦。”薇娅的手放在了琳娜的裙底内，隔着她的内裤抚摸着她的小腹。 “所以，这个是……” “很久以前我要求薇娅纹的，应该，还挺好看的吧？”谈起这些的时候，琳娜的脸上不禁有点泛红，“不过演戏的时候总有点怪怪的，下一次我还是化妆一下比较好吧。” “不用不用，真的超诱惑的。就感觉像是魅魔一样！”诺汐在一旁对着琳娜说道，“我甚至都有点想给小霖纹一下了呢。” “姐姐喵？”某只银发的小猫娘听到这话不由得红的就像是一个苹果一般，就连那猫耳朵之中甚至都冒出了羞耻的热气。 “真的想要的话，我可以教教你们哦。不过刻的时候可能会有点疼，不知道小霖能否忍耐的住呢？”薇娅看着依偎在诺汐怀中的小猫娘。琳娜那种抖M体质另说，正常女孩子也并不会在那里纹个纹身吧？ “停停停，让我们继续看下去！”发现话题变得逐渐危险起来之后，诺霖立即便是按下了播放键，她可不想在看完这段小视频之后身上被纹上一些奇奇怪怪的图案。 ———————————————————— “啊，啊啊啊啊——” 薇娅将手指伸入到了琳娜的体内，不断地在其中搅动着。至于琳娜则是早就已经习惯了薇娅的爱抚，口中当即便是发出了舒适的呻吟，闭上双眼，不断地扭动着自己的身体，很快，便是在薇娅的爱抚下到达了高潮。 “主，主人，啊，啊啊喵——” “要，要去了啊啊啊啊——” 自己的全身不断地抽搐着，力气宛若要被抽干一般倒在了薇娅的面前，小腹之中只感觉到一阵温热的液体涌出。至于薇娅，则是用着沾满着爱液的两根手指，放到了琳娜的口中。 “要好好喝掉哦，我亲爱的小猫咪~” 「自那放纵的夜晚之后，主人与小猫娘之间的关系，发生了质的飞跃。而琳娜，则是愈发明目张胆地开始挑逗起了主人的情欲。」 下午，当薇娅呆在房间里午睡的时候，不安分的琳娜则是偷偷地打开了铁笼子的锁，从里面爬了出来，悄无声息地来到了薇娅的房间里。 “主人……”看着在床上裸睡的薇娅，那裸露出来的香肩不由得使琳娜想要咬上一口。但是作为着猫娘的“职业素养”令她稍微冷静了一下头脑。薇娅的睡相甚是安详，估计在做着什么美梦吧。她轻轻地跪坐在了床边，轻手轻脚地捏着薇娅的被子，将其一点一点的掀开，看着已经见过多次的主人的身体，不禁咽了咽口水。 一点一点地掀开着被子，生怕着被薇娅所察觉到，看着薇娅那白皙的大腿，琳娜就感觉已经无法把持住自己的欲望了，身后的猫尾巴甚至都快要摆出了一个爱心的形状。 “主人，好，好喜欢……”被子一点点地朝上掀开，薇娅身上唯独穿着的那条黑色蕾丝胖次展现在了琳娜的面前，欣赏着上面的蕾丝花纹，琳娜的心脏跳得更快了。 “琳娜……舒，舒服吗？”就在这个时候，薇娅轻轻翻了个身，口中好像还说了几句梦话。某只小猫娘，倒是被她吓得不轻，原先还准备直接脱下她的胖次，现在却只敢呆在旁边观望，生怕着主人因为她的动作而醒来。 等待了大约半分钟后，薇娅依旧是在美妙的梦境之中，整个人呈现着一字型的方式摊开，看起来睡得很香的样子。 “嗯，没事的。要胆子大一点。”琳娜轻声地对自己说着，只见她用手捏住了薇娅的内裤，鼓起勇气，将其脱了下来。 薇娅并没有察觉到她的小动作，她目前很安全，很安全。长呼了一口气之后，她再遵循着自己的生理本能，将手伸向了薇娅的私处，轻轻地抚摸着她的小花园。 “好美……”当然，懂事的摄影师当然是会给这部分来个特写的。看着薇娅那干净无毛的，如同着年轻少女一般粉嫩的私密处，琳娜不由得将自己的手指轻轻放了上去，沿着那条小缝抚摸着。 “喵……”仅仅是这么近距离地看着她，琳娜就已经按捺不住自己那蠢动的内衣，不仅仅是手指，她甚至还准备着将脑袋凑上去，馋嘴的小猫，准备好好品尝一下主人的美味。 “琳娜，你在干什么啊——”然而，小猫娘的计划却并没有得逞，因为私处感觉到的异样快感，本来还浅眠之中的薇娅立即便是醒了过来，当她第一眼看到了那对摇着的猫耳朵之时，便是知道了琳娜的所作所为，尤其是，现在她的私处还有点湿湿的，想必绝对是琳娜做的好事。 抓起琳娜胸口的绳子，将她直接拖到了自己的面前。轻轻挑起她的下巴，看着她那绯红色地双瞳。 “呜，主，主人我，我错了喵……” “错了的话，就得乖乖的接受惩罚才行。”薇娅自然是不可能放过琳娜的，从抽屉里拿出了两条带子，分别绑在了自己与琳娜的大腿上，当然，她还顺手抚摸了一下琳娜的猫尾巴，琳娜的口中发出了“咿呀”的呻吟，然而丝毫逃不出薇娅的魔爪。 “这，这是要做什么呀喵……”琳娜按照薇娅的指示趴在了床上，抬起自己的小屁屁等待着来自主人的惩罚。 “惩罚哦。”只见薇娅从抽屉里拿出了两个粉红色的跳蛋，贴在了琳娜那湿润的阴唇上，润湿后塞入到了她的小穴内。一时间，异物的进入还令琳娜略感觉到不适，整个人身体都不自觉地向前倾，就好像是要倒下的样子。 至于另一个跳蛋，她也熟练的将其戴在了自己的身上。特地将震动的频率调整得一样，为的也是要与她一起达到高潮。 “喵……主，主人，好，好奇怪喵……”粉红色的小圆球开始震动了起来，阵阵的快感从私处内传开，酥酥麻麻的感觉，使得琳娜的大脑变得一片空白，某条猫尾巴被薇娅抓在手中，温柔地抚摸着。 “不乖的孩子，就应该得到该有的惩罚哦。”薇娅让琳娜乖乖的趴在了床上，对着她那白皙的小屁屁直接拍了下去。 伴随着“啪”的一声清脆的声响，琳娜的身体不禁颤抖了起来，“喵呜！”屁股上留下了一道五指印，虽然看起来很疼的样子，但是不知道为何，琳娜的心中反倒是感觉有点爽。 “听说猫咪被打屁股的时候会感觉到兴奋，琳娜你觉得呢？”薇娅温柔地抚摸着她的屁股，接着又是拍打了下去，为了提高琳娜的羞耻度和兴奋感，她还故意拍得更响了。 “以后再不听话的话，就~继~续~惩~罚~你~哦——”薇娅故意将每个字都拖得很长，每说一个字的时候，就轻轻拍打一下琳娜的小屁屁。 “啪啪啪”的声音在房间里回荡着，塞在琳娜体内的跳蛋也与此产生了共鸣。每一次琳娜身体的颤抖，都使得跳蛋埋得更为深入，不断地碰撞着她的内壁。 “呜……我，我错了，啊……”好舒服，舒服到了琳娜连话都说不出的地步，大脑内真的变得一片空白，她除了真的和猫咪一般发出呻吟之外，别的什么都想不出来了。 “还敢，敢不听话吗？”此时的薇娅，也已经到了快要高潮的边缘，说话的声音都带着几分颤抖，享受完了琳娜的小屁屁后，她直接将琳娜翻了个身，用手分开了她的双腿。 “咿，咿呀！”琳娜一时间还被吓了一跳，自己的私处因为跳蛋的原因还不断地流着水，整个床单都被她弄得湿成了一片。 “是不是很想要我给你高潮呢。”此时的薇娅自然也是没有穿衣服，她做出了一个颇为大胆的举动，直接将自己的私处贴了上去，两人如同着两把剪刀一般交缠在了一起。 “接下来，就是最终的……惩，罚了。”薇娅拿起了她的遥控器，按下了那个禁忌的按钮，在那一瞬间，强烈的震动感朝着她们两人袭来，如若身体之中穿过了一道电流般，两人直接倒在了那张大床上。 而薇娅，则是用手支撑着自己的身体，扭动着自己的腰，两人的私处紧紧相贴着，里面的跳蛋继续按摩着她们的内壁，带给她们双重的冲击。 “哈，哈啊啊啊……” “主，主人……哈啊——喵啊——” “不，不行了，喵——啊啊啊啊啊——” “我，我也……不，不行了……” 一直忍耐着，一直忍耐到现在了。 内心中积攒的情欲，在这一瞬间，得到了解放。 爱液从私处内喷溅而出，甚至都沾到了摄像头上。 “又，又高潮了呢……”在影片的最后，琳娜与薇娅两人，一丝不挂地躺在被她们的爱液所弄湿的床上，两人的小手轻轻地勾在一起，脸上都洋溢着幸福的笑容。 “要永远陪着我哦，琳娜。”薇娅轻轻抓了抓项圈的绳子，将琳娜稍微拉近了一些。 “不会离开主人的喵~”至于琳娜，则是趁此机会，又轻轻吻上了薇娅的唇，偷袭了一下她的主人。 「就这样，寂寞的女主人和她的小猫咪，过上了幸福快乐的生活。」 「E N D」 「ScarlettMoon影业公司出品」 「2018.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>