<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味1-7：梦之女神 on 梦之图书馆</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味1-7：梦之女神 on 梦之图书馆</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第二百四十一章 意大利之旅</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC241%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC241%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第241章
　第二百四十一章 意大利之旅
　从飞机上下来的时候，意大利当地已经是黑夜了。不用担心阳光的琳娜与薇娅化身为了导游，带着她们介绍起了罗马市上的风景。
　她们已经多久没有来到意大利了呢？当自己再一次走在意大利的路上之时，姐妹俩的心中不由得产生了些许的怀恋之情。她们曾经在这里遇到过许多事，在整个罗马城都呆过好长一段时间，而如今，时过境迁，意大利已经不再是昔日的那个意大利了。
　“Buona sera！”琳娜看向了跟在她身后的众人，本来想带着她们逛一番夜市，不过现在看起来……大家并没有她那么活力满满。
　“琳娜大人刚刚说了什么……”千羽优奈好奇地问道，她虽然能听懂是意大利语，但是具体是什么却完全不懂。
　“那是意大利语吧，意思是晚上好。”
　“看你们这个样子，本来我还准备夜袭教皇厅，打她们个措手不及的！不过看起来，你们是要休息一晚上倒个时差吗？”
　“是的……让我们好好休息一下吧……”
　“真拿你们没办法呢，跟我来吧，我认识一家很好的五星级酒店，你们绝对会喜欢的。”
　“Grazie……应该是这么说的吧？”柯蕾莉忒说道。
　“嗯嗯，谢，谢谢琳娜大人……”诺霖依靠在诺汐的肩头，在飞机上她并没有休息好，走在路上还差点被路上的井盖给绊了一跤，吓得诺汐现在都不敢放开她的手，生怕走着走着诺霖就突然消失了。
　办好了酒店的入住手续，将其作为了短暂的据点之后，众人也就躺在那温暖的大床上睡了过去。唯有琳娜和薇娅两人，还呆在阳台上看着天空中的月亮。
　“怎么了，薇娅不去睡一会吗？还是想要听我亲自说晚安呢？Buonanotte？”
　“在我面前还秀意大利语……”薇娅白了琳娜一眼，依靠在了她的肩头，“不行睡觉，单纯想要和你聊聊天而已。”
　明天就是她们与教皇厅的一场大决战了，她们那400年来的恩怨也就此可以画上句号。一想到这一点，薇娅的心脏都跳个不停，激动地完全睡不着。
　“薇娅还真黏我呢。”琳娜抚摸着薇娅的脑袋，看着这些年来一直陪伴在自己身边的妹妹，“如果睡不着的话，要我给你唱一首摇篮曲吗？什么语言都可以哦~”
　“我又不是小孩子了，还唱什么摇篮曲。”薇娅轻轻推了推琳娜的身体，“我只是有点担心而已……”四百年来各种情绪都交织在了一起，薇娅的心中有着一种说不出的感觉，她不禁担忧起了自己与琳娜的未来。
　“担心？没什么值得担心的，你还不放心我吗？”
　“你什么时候让我放心过。”薇娅白了自己姐姐一眼，用手揪了一下琳娜的手臂，“这次事情结束后，你准备怎么办？”
　“事情结束后嘛……”琳娜歪了歪脑袋，将手指放在唇边思考了一番后说道，“我准备让ScarlettMoon上市，然后再拍一部属于我们两人的电影。上一次完全就不尽兴嘛！”
　“你又准备再拍R18电影了……小心因为儿童色情过不了审。”薇娅吐槽了一句，毕竟上一次她们两人的电影，就以各种理由被封杀了……
　“不会的，我会标注好本电影之中出场人物均以满18岁的。”
　“你以为是日本的游戏吗，标注一句就能把初中生都说成已经年满18岁了？”
　看着和往日里并没有多少区别的姐姐，薇娅的心中也不由得安心了不少。原先忧愁的脸上又露出了笑容，“你还真是原来的那个琳娜呢。”
　“难不成你以为教皇厅又制作了一个我的克隆人吗？”琳娜抬起了脑袋，用手轻轻戳了戳薇娅的脸颊，“竟然会被薇娅怀疑我的真实身份，咱好伤心的说~”
　“我只是在担心，如果约翰娜真的被你杀死的话，你会不会失落呢？就感觉像是人生失去了目标那样？”
　“失落？我怎么可能失落。再说了，我怎么可能把那个家伙当成我人生的目标啊——咱的人生目标可是一直很明确的说！”琳娜不解的看着自己的妹妹，轻轻拍了拍她的肩，“担心过多了啦，薇娅。”
　“也是，毕竟是笨蛋琳娜嘛……”薇娅看着一如既往乐观的姐姐，依靠在了她的怀中，脸上也与琳娜一样露出了笑容，像是撒娇般地轻轻锤了锤她的胸口，“我累了，琳娜给我唱摇篮曲。”
　“不是刚刚还和我说已经不是小孩子了吗？”琳娜温柔地抚摸着她的后背，在她的耳边轻声低吟起了那首只有着她们才知道的歌谣……
　——————————————————
　“Buon giorno！好了，现在人都已经到这里了。鉴于我和薇娅不能在阳光下行走，所以就只能恳请你们把地下城的坐标传送给我们。”琳娜向着众人说着，实际上她们也并没有去过教皇厅的那个地下城，对于具体的位置也是一知半解，“地下城距离梵蒂冈附近不远，是二战后建造的，你们应该是可以从教堂那边混进去的。”
　“混进去嘛，可是，咱们几个在魔术界已经是人尽皆知了吧……真的不做些伪装吗？”柯蕾莉忒照着镜子欣赏着自己的面容。
　“不需要做伪装，自然点就好。教会本身是对外开放的，但是里面是设有魔术检测装置的，一旦用魔术做伪装的话是很容易被识破的。”琳娜认真地向着她们解释道，“安心好了，天主教会和教皇厅虽然彼此间有联系，但是本质还是彼此独立的两个机构。就算是时钟塔的会长，也不会被仇视的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十二章 大教堂</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC242%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC242%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第242章
　第二百四十二章 大教堂
　前来大教堂参拜的旅客络绎不绝的，光是在门口排队就已经使得诺汐她们略微有点感觉到烦躁。经过了一番安检之后，她们很快便是进入到了大教堂内参观。
　在进入到教堂内后，她们便是分成了三组在教堂内参观并搜寻了起来。看着在走廊上与妹妹一起欣赏着那些古典艺术画作的柯蕾莉忒，诺霖不由得好奇了起来，凑在诺汐的耳边低声说道。
　“柯蕾她带着那么多东西到底是怎么过安检的。”
　“我也不知道，大概是用什么方式蒙混过去了吧。”
　姐妹俩一边小声地交谈着，一边在大教堂内参观。她们知道，这个位于梵蒂冈的大教堂内，绝对有着通往地下城的通道，但是具体通道在哪里还得花费好长一段时间进行搜寻才行。
　“说起来这也是我们第一次来这里，好好参观一下吧。”看着里面华丽的装饰，诺汐一时间都忘记了自己是来执行任务的，拿起手机拍了好几张照片，却还是觉得不够满足。
　“霖，我给你拍几张吧。”诺汐反复看着照片，只感觉照片缺少了几分韵味，几经思考她终于明白，照片里缺少了她们的女主角——诺霖。
　“诶？我，我吗？”
　“我们先从外景开始拍起吧，之前的不好看。”
　“等等，姐姐你这是本末倒置了啊——”不是来找地下城的路口吗？怎么突然变成了来梵蒂冈旅游？
　诺霖被诺汐牵着站在了半圆形的柱廊上，诺汐拿着手机稍微远离了妹妹一些。
　“嗯，嗯，来摆个pose。”看着站在柱子边上的妹妹，诺汐的脸上露出了满意的笑容。果然，不管什么照片只要有她的妹妹在就是一副美丽的画卷。
　“笑得自然点啦。”
　“接下来我们去拍拍穹顶吧！那个穹顶设计的确很漂亮的说！”光是拍完那柱形回廊还不够，诺霖又被诺汐牵着跑到了一开始的入口处。一些旅客向着她们投来了好奇的目光，不过她们也并没有太过在意，反倒是将心思全都集中在了如何拍出漂亮的照片上。
　“等等，姐姐——”
　诺汐的兴致一下子被提了起来，她们两人便是开始不务正业的在整个大教堂外拍着一张又一张的照片，直到优奈发信息前来询问她们那边的进度，诺汐才意识到自己又犯蠢了。
　“抱歉抱歉，优奈学姐，主要是风景太好看了所以……”
　“你是蠢货吗？琳娜大人说可以让你玩一会，你们还就真的只顾着玩了吗？”此时的优奈，正牵着优佳的手，与她一起在那金碧辉煌的走廊之中走着，脚下的大理石正反射着五彩的光芒，整个教堂内都显得相当美丽。
　“这里看起来也不像是有机关的样子。”
　抚摸着雕刻着美丽图纹的墙壁，优奈轻声地说着，“优佳，有感觉到这里的空间结构有什么奇怪的吗？”
　“没有。就是很普通的一个教堂而已，难不成琳娜大人的情报错了吗？”优佳看着一旁的雕像，“不过，这些雕塑制作的还真是好。”
　“是呢，可是都凝结了古人的智慧啊。”
　换作是平日里的时候，优奈和优佳两人肯定是会好好欣赏一番这美丽的雕像，这些出自艺术大师米开朗基罗的杰作，无一不让她们惊叹的，但是现在的情况可不一样，她们最重要的小女仆千羽砂糖被露西乌莉亚拐走，至今还生死未卜，她们两人可并没有这个兴致继续在这里闲游，只想下一次再带着砂糖一起前来参观。
　“再去找找吧。柯蕾说中午在教堂外集合对吧？”
　“是的，对了姐姐，传说去触碰圣彼得雕像的右脚会得到好运诶，我们要不要去摸摸看！”优佳的双眼都放出了光芒，她立即用手机找到了圣彼得大教堂的旅游攻略。
　“你怎么也……算了，也顺便为砂糖祈福一下吧。”
　而此时，时钟塔魔术协会的会长与副会长姐妹，还真的就和普通游客一样，呆在圣彼得雕像前，抚摸着他的右脚来借此获得好运。甚至偶尔还与经过的修女交谈，装成游客的样子虚心的听着修女们的介绍。
　“圣彼得大教堂是世界上最大的教堂，公元64年，圣彼得在尼禄竞技场受尽严刑拷打后殉道，被埋葬于此。这一座圣彼得铜像相传是雕塑叫阿诺尔弗的作品……”一位身穿着一席白衣的年幼小修女正用着不流利的英语向着她们介绍着这个铜像，看着小修女那可爱的脸庞，众人都感觉心灵宛若被上帝治愈了一般。
　清月心是怎么也想不到，她来到教会之中所被分配的工作很是简单，就像是个小吉祥物一样介绍铜像就好了。只可惜她也没学好英语和意大利语，说话还总是咬着舌头。
　“可爱就行了。”露西乌莉亚是这么评价的。
　当然，她也更不会想到，时钟塔魔术协会的正副会长此时就在她面前几米处，宛若着游客一般在参观着那个圣彼得大教堂。
　中午12点，在教堂外的一家餐厅内，六人围在一起，一边吃着意大利面，一边交谈着一上午的收获。
　“你们……真就拍了几百张照片？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十三章 潜入=无双</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC243%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC243%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第243章
　第二百四十三章 潜入=无双
　事情还得从早晨9点多的时候开始说起。伪装成服务员的暗杀者，悄悄地走进了琳娜与薇娅的房间内，看着正对着电脑屏幕小声谈论着的两人，立即掏出了手中的枪，里面装着教皇厅所特制的银弹，内附有特殊的光系魔术净化术式，可以说是吸血鬼的天敌了。
　没错，那是为了针对教皇厅一直以来的天敌——琳娜·布兰德·卡蕾娜而特地准备的武器。
　琳娜·布兰德·卡蕾娜，时钟塔魔术协会的创立者兼任最高幕后管理者，整个时钟塔系近现代魔术的奠基者。即使明面上看起来时钟塔是由御三家所管辖，然而实际上还存在着一个鲜为人知的，被称之为“赤夜之影”的暗部组织，而赤夜之影协会的会长，就是她，那个令整个教皇厅都坐立不安的女人。
　被委派了这一重大任务的使徒，缓缓地接近着她们，时间的流动宛若都得到了减缓，每一秒都显得如此漫长。对准了那位短发吸血鬼的心脏处。
　只要杀掉琳娜和薇娅，一切都结束了，这可是由圣母大人亲自下达的SS级处决指令。为了教皇厅的大义，她愿意付出自己的生命。
　一边低声地在心中默念着教义，她一边对着琳娜扣下了扳机。然而，子弹还没有射出去，只见一抹红光闪过，她的半条手臂就已经不见了踪影，鲜血都淌了一地。
　“暗杀？你以为你是谁呢？”琳娜舔了舔自己的嘴唇，露出了一丝略显妩媚的笑容，一膝盖直接将那个家伙踢到了自己的床上，用手肘抵住了她的脖子，将她按在了床上，“告诉我，你们的目的是什么？”
　“你以为，我会告，告诉……”
　“嗯？你还想要和吸血鬼讨价还价吗？”那绯红色的双眼之中释放出了一抹淡粉色的光芒，“魅惑之魔眼。”
　“你们，已经，被，被教皇厅给，包，包围——”话音刚落，只听“滴”的一声，突然一阵强烈的冲击波席卷而来，整座床都被掀翻，扑面而来的热浪，直接将琳娜给震飞到了一旁。紧接着，一次爆炸引发了更多的爆炸，火势迅速蔓延起来，整个房间都充斥着浓郁的黑烟。
　教皇厅在她们的床下埋了炸弹，换作是普通人的话现在估计都被炸的血肉模糊了。不过，琳娜和薇娅可不一样，吸血鬼的肉体可并没有那么脆弱。
　“琳娜！你没事吧！”
　“没事没事。”琳娜轻松的推开了压在自己身上的床垫，拍了拍裙子上的火焰，“我的电脑呢？电脑现在怎么样了？”
　“电脑……”薇娅看了看那个葬身于火海之中的电脑，轻轻地拍了拍琳娜的肩，“请节哀顺变吧，琳娜。”
　“那可是我新买的电脑啊！”琳娜用手按着自己的太阳穴，心中宛若有着一团火焰在熊熊燃烧着，看着倒在地上的那个使徒，琳娜缓缓地走到了她的身旁，捡起了一块被烧焦的肉放在嘴里啃了起来。
　“不血洗教皇厅不足以平息我的愤怒。”琳娜一边吃着人肉一边说着。
　“所以现在怎么办，要直接通知小汐她们回来吗？”薇娅靠在了琳娜的身后，轻轻用手戳了戳她的脸颊，“还有，这肉味道怎么样？”
　“难吃死了，要不是肚子饿了我也不会去吃。主要还是那早上的三明治太难吃了。”琳娜看着自己那被炸得粉碎的房间，“那个家伙说整个酒店都是教皇厅所管理的也就是说，我们已经被那些家伙给包围了吧？”话音刚落，她便是察觉到了不少人类的气息正朝着这里涌来，根据琳娜的猜测，基本上都是教皇厅派出的使徒。
　“所以，我们直接正面突破吗？”薇娅将她的手枪掏了出来，检查了一下保险的情况，“昨晚我估计了一下，酒店里大概有三百多名服务员，考虑到教皇厅最近还研发出了那种自律兵装，估计也会在酒店里投放不少。我们的对手似乎很多的样子。”
　“所以薇娅的想法呢？”
　“直接杀就好。再多的蝼蚁也不过是蝼蚁而已。”薇娅对着琳娜笑了笑，手中逐渐聚集起了她的魔力，凝聚成了一个球形。“Fire——ball！”
　与那些攻入到房间内的使徒同时释放出了这一发火焰球，那些前仆后继的使徒是怎么都没有想到，就在他们踏入到房门的那个刹那，魔力的火焰便是窜上了她们的身体。
　“啊啊啊啊啊——”那些使徒哪里还顾得上去袭击那对吸血鬼姐妹，乱成一团的他们只考虑着怎么扑灭火焰，全然忽略了正朝着他们走来的恶魔。
　“幻影——千重斩！”
　魔剑上释放出了猩红色的死光，金黄色的身影在那火海之中穿梭，帮助着那些使徒解脱苦海，只不过，是以最简单的物理方式罢了。
　“薇娅，走吧。”看着那些倒下的使徒，琳娜踏过了他们的尸体，轻轻牵住了薇娅的手，“我现在怀疑，这个酒店，有可能会与地下城有关。”
　“嗯？真的吗？”薇娅蹲下身来，在那些使徒的身上搜刮着物品。然而，除了银质的武器和十字架之外，他们什么都没有携带，看起来完全就像是前来送死的。
　“只是少女的第六感而已啦。怎么样，有找到什么钥匙或者磁卡之类的吗？”琳娜依靠在大门口，监视着楼内的动向，暂时还并没有第二波前来送死的使徒。
　“没有，那些人只是单纯来送死的而已。我们怎么办？联系小霖她们让她们赶紧回来？”薇娅从空间里拿出了一个血袋，稍微补充了一下自己的能量后走到了琳娜的身边。
　“暂时还不用，目前这里很多房间里都被安装了炸弹吧，她们的身体可经不起这种折腾。”琳娜走到了走廊内，对着薇娅挥了挥手，“继续说我之前的推论，教皇厅一夜之间在这里安排了这么多人，这里很有可能与地下城有着不小的联系。”
　“你在想什么……不对，我……”本来想好好吐槽一番自己姐姐的，但是转念一想，琳娜说的似乎有不少道理，“琳娜，你的智商什么时候那么高了。”
　“你姐什么时候蠢过，一起找找看吧？注意别离我太远了哦！”
　“你究竟什么时候才能把妹控给我改一下。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十四章 胜利会师</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC244%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC244%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第244章
　第二百三十四章 胜利会师
　下午一点多的时候，当六人匆忙从梵蒂冈那边回到酒店的时候，那家酒店已经陷入到了一片茫茫火海之中。看着那宛若废墟一般的五星级酒店以及那冒出的滚滚黑烟，诺汐和诺霖都不禁为她们捏了一把冷汗。
　“琳娜大人她们不会有事情吧……”
　“没事的，这点火可是烧不死她们的，只不过，我们该怎么进去呢？”柯蕾莉忒倒是很清楚琳娜和薇娅两人的情况，连火刑架都抗得下来的她们，绝不可能死在这种火灾内的。
　“琳娜大人，你们没事吧？”倒是诺汐，已经焦急地拨通了琳娜和薇娅的电话，听到了电话的那一头传来的琳娜那熟悉的声音后，她才安心了下来。
　“我还能有什么事情，告诉你们个好消息吧。”电话那头的琳娜，倒是很开心的样子，“地下室的入口找到了，就在这个酒店的地下室里，我就说那个神父肯定没骗我嘛。”
　“可是，琳娜大人，我们现在进不了这个酒店啊……”大火封锁了酒店的入口，她们可没有消防队那样完美的装备，面对着大火时全然显得束手无策。难不成，依靠着魔导水晶的护盾来强抗吗？
　“哦对，我忘记你们进不了酒店里。”琳娜像是恍然大悟般的点了点头，“薇娅，开门。”
　“我就是你的传送工具吗……”虽然嘴上还要吐槽琳娜几句，但是薇娅还是乖乖地打开了传送门，将傻等在门外的众人给接了过来。
　————————————————————
　意大利地下城，教皇厅总部的大教堂内，被众使徒尊称为圣母大人的女教皇——约翰娜·米莉丝正站在大殿之中，向着众使徒发表着她的讲话。
　“忠实的信徒们，我们终于迎来了这一天。”约翰娜手持着她的法杖，扫视了一下跪在大殿内的众人，轻轻将法杖指向了她身后的大屏幕，屏幕中很快便是映出了在入口处游荡着的时钟塔众人，她还特地给她的世仇琳娜·卡蕾娜来了一个大大的特写，“时钟塔的异教徒已经侵入到了我们的圣地，为了阻止我们完成神的伟业。”
　大殿之中的那些使徒开始议论了起来，偶尔有人抬头看着屏幕上的琳娜，对于这外表仅有十三四岁的少女，不禁露出了几分怀疑的神情。
　“我们，必须要守护好属于我们的这片圣地。”约翰娜举起了双手，法杖上的魔晶石释放出了金黄色的光芒，在天花板上映出了一片片金黄色的图案，就宛若是上帝在向着他们低语一般。“向着伟大的神明献上你们的忠诚，击垮时钟塔那些异教徒，让她们了解一下我们这些教徒的力量！”
　“是，遵从圣母大人的教导！”
　“傲慢之维斯特·温德，斯佩比亚君，你，跟着我来。”在发表完了一番演讲，依靠着信仰的力量集合起了众教徒之后，约翰娜又轻轻拍了拍维斯特的肩，询问了他一番关于自律兵装和魔导人偶的准备情况后，她满意的点了点头。
　“诺汐·卡蕾娜，我记得你一直很仇视她吧？”
　“是的，上一次被她造成的伤，现在还没有恢复。”即使有着教皇厅特制的炼金药物，但是那把可是堕天使的魔剑Chessia，其所造成的伤害难以治愈，令维斯特都已经好久没有在前线奋斗过了。
　上一次袭击未果之后，维斯特就被迫呆在了地下城内，每天的工作只剩下了给教皇厅里的众使徒进行着军事训练，还有帮助芙兰达测试着新型魔导人偶以及奥利哈刚的能力，等待着最终决战的来临。
　“我给你一次复仇的机会，至于你究竟能不能掌握那份力量，就靠你了。”约翰娜拍了拍维斯特的肩膀，“禁书图书馆那边存放着一把魔剑，至于后果，你自己也清楚吧。”
　“我明白。”
　堕天使的魔剑，这个世界上最为危险同时也是最为强大的魔导器。历史上仅有两个人能够成功驾驭住魔剑——琳娜·卡蕾娜和诺汐·卡蕾娜，其余人基本上都被魔剑给侵蚀了心智，化为了恶魔般的存在。
　为了这份力量而与去签下这份恶魔的契约，真的值得吗？维斯特看着圣母大人那给予厚望的眼神，又回想起了不久前与诺汐·卡蕾娜的那一场生死之战。
　“我要亲手杀了她。”他握紧了拳头，已经下定了决心，朝着禁书图书馆的方向走了过去。“堕天使的魔剑吗？只要有力量，管它天使还是恶魔，只要能够为我所用就可以了。”
　“很好，很好。”望着远去的维斯特，约翰娜的脸上露出了一丝邪恶的笑容，她打开了与露西乌莉亚的通讯，“我的圣女大人，目前的情况准备的怎么样？”
　“目前进度良好，请圣母大人放心，我们的计划，完全能够照常进行的。”露西乌莉亚恭敬地回答道，在她的身后，砂糖·卡蕾娜被泡在了一个容器内，身上有着不少的管子，好像是向外传输着魔力的样子。她的《Elysion》放在了露西乌莉亚的身边，封面上还发出着暗紫色的微光。
　力量源源不断地涌入到了露西乌莉亚的体内，她那与诺霖无异的美丽脸庞上，却是显现出了颇为邪恶的笑容，就宛若像是被魔鬼附身了一般。
　不对，她从一开始就是魔鬼。
　“诺霖·卡蕾娜——”看着监控上所显示的诺霖的脸庞，她不由得攥紧了拳头。
　“请准备好，受死吧。”
　—————————————————————
　即使知道自从她们进入到那电梯内的时候就已经被教皇厅所盯上，但是众人却并没有显露出多么慌张的样子，电梯中的电源虽然突然被切断，但是诺霖却轻易地利用着「Resonance」控制着电梯成功到达了地下城内。
　当电梯的大门打开之时，映入她们眼帘的场景都令她们震惊了。与印象中千羽学院那地下城全然不同，没想到教皇厅的那些家伙，竟然还真的在意大利的地下建立起了一座繁华的城市。
　“咿呀，这阳光太强了。”身为吸血鬼的琳娜和薇娅，自然是没想到地下城里还会有着如此强烈的阳光。不怕阳光的琳娜倒还好，她的妹妹薇娅就有点悲剧了，在看到阳光的瞬间就感觉到皮肤像是要被灼烧起来一样，立即撑起了阳伞，躲在了她的身后。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十五章 地下城</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC245%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC245%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第245章
　第二百四十五章 地下城
　“你们听好，整个地下城很大，等会薇娅会开启任意门把你们传送到教堂大殿的门口，等到了教堂之后就要开始分头行动，明白了吗？”
　琳娜带着她们躲到了街道边的一个亭子内，在击退了那边放哨的士兵之后就将占据了此地作为了自己的据点。
　“是。琳娜大人，小心第二波，他们好像是要利用人工太阳来进行攻击。”柯蕾莉忒用着望远镜监视着她们的行动，只见有几架无人机从教堂内飞出，朝着她们的方向飞来。
　“这里就交给我好了。”薇娅不知道什么时候已经掏出了一把狙击枪，将魔导水晶制成的子弹直接放进了其中。在那些小飞机刚刚飞出的瞬间，她便是扣下了扳机。只听远处传来的一声爆炸声，强烈的光芒充斥了整个地下城内。
　“那是人工太阳啊薇娅！你怎么能把它提前引爆了！”琳娜立即将自己的阳伞撑开，进行了全副武装，虽然阳光实际上伤不到她，但是作为着吸血鬼的本能，她讨厌阳光。
　“趁着混乱的机会，你们快走。”薇娅当然是自有直接的考虑，趁此机会打开了一扇任意门，“这边暂时让我和琳娜撑着，教堂内的事情就让你们来处理了，小霖。”
　“明白了，一切交给我喵！”诺霖已经完成了魔女化的变身，通过任意门，她们立即被传送至了教堂的大厅前，不巧的是还正好面对着已经集结起来的第二支使徒部队。
　“异教徒！”在反应过来要杀死的敌人近在眼前时，那些人纷纷朝着面前的诺霖涌来。只不过，诺霖的反应能力远远比他们要快就是了。
　“诶？Imitate——蔷薇花雨！绽放吧，燃尽常世之暗的花朵们！”只见她轻声吟唱起了咒语，在那片“天空”之中投影出了数个鲜红色的魔法阵，伴随着魔法阵的转动，无数红色的光束从中释放，化为鲜红色的花朵，降落在地面上的瞬间便是引起了一场激烈的爆炸。刹那间使得整个大厅都陷入到了一片火海之中。
　“诺霖你是不是太猛了一些……”手持着魔剑的诺汐，看着周围那一大片火海，脸上都沁出了豆大的汗珠，明明现在已经是11月了，但是地下城内却丝毫感觉不到寒冷，多半也是由于诺霖那魔术的效果吧。
　“Dio mi benedica！”然而，那些在火海之中的信徒却并没有因此而倒下，一边高喊着她们听不懂的话语，一边手持着自己的武器朝着她们冲来，踩过了同伴的尸体，就宛若着千年前的十字军一般势不可挡。
　“嘛，不也挺好吗？”另一位魔女，御三家的空间魔女千羽优佳对着她们笑了笑，“我和姐姐负责和这些家伙周旋，里面的事情就交给你们了哦~”她轻轻弹了个响指，在自己的身后召唤出了两个黑洞。
　“去死吧，邪教徒！”其中有人想要直接扑向诺霖，然而，眼看着自己与诺霖只有厘米之隔，但是他却直接被一堵无形的墙给抵挡在了外面，“砰”的一声，脑袋上都撞出了血，下一秒，一束光矛直接将他的身体刺穿，神父打扮的男性，以十分悲惨的方式死去了。
　“烧死这些异教徒，冲啊！”即使身上都被火焰所点燃，但是那些教徒却好像是得到了“信仰”力量的加持，朝着诺霖和诺汐就是直接冲了过去。
　“你们的对手，是我——”千羽优佳的脸上都布满了黑线，仿佛是因为被那些使徒无视而感觉到的愤怒，“竟然敢无视我的存在——都，都给我去死吧啊啊啊啊啊！”只见她依靠着魔力飘浮在了空中，身后的猫尾巴都竖了起来以示自己的愤怒，身后召唤出了一个金黄色的魔法阵，紧接着便是化为了一个巨大的黑洞，强烈的魔力流由此释放而出，大厅前的那些柱子上都因为强大的吸引力而出现了裂纹。
　“时空扭曲！”
　“等等，优佳……你是不是太……”呆在优佳身后的千羽优奈反倒是静静地观赏着这一切，看着那些狂教徒因为优佳的魔术而苦苦挣扎的样子，倒也的确是一种乐趣，只不过嘛……
　优佳的魔力消耗会比较多的，她认为在这些人身上浪费魔力，实在是太过不值得了一点。不过，也正是由于优佳制造出了让那些人都无法忽略的严峻局势，另外四人才有机会逃脱，在诺霖用着强硬手段破开了教堂的大门后，她们按照琳娜的指示开始了分组的行动。
　“姐姐，当年Mum是不是也来过这个地下城呀？”一边在走廊上奔跑着，诺霖一边与自己的姐姐交谈着。前来袭击她们的使徒还挺多，只不过战斗力比起诺霖都太弱了一点。
　“受死吧，异教徒！”一个女性手持着一个火炬朝着她们扑来，就像是丢炸弹一般的将手中的火炬丢出，好像是准备用着火焰将她们烧死的样子。
　“念刃！”然而，诺霖仅仅是弹了个响指，那抛在空中的火炬就被她切成了两半，火焰熄灭了，同时那个女性使徒的身体也被切成了两半。
　“下一个是你们这些自律兵器吗？”看着从走廊的另一端袭来的自律兵器，诺霖的神情都显得凝重了起来，教皇厅内到底生产了多少这样的自律兵器呢？
　算了，管它生产了多少呢，反正在她的眼里并没有多大的区别，只见她迅速地手持着那把镰刀上前，以灵巧的身姿躲过了射出的子弹后，不出几分钟的时间，就已经将那些自律兵器悉数打倒在了地上，而她自己却毫发无伤。
　“怎么样，姐姐，霖帅气吗？”扬起了自己的刘海同时又释放出一条锁链将身后的一个魔导人偶捆了起来，朝着墙壁上猛砸。
　“等等，可别把那水晶的内核给砸坏了。”诺汐立即跑上前去，对着那些自律兵器的“尸体”开始搜刮了起来。
　“姐姐你在做什么呀？”诺霖拖着她的镰刀来到了诺汐的身旁，在一番激战之后的走廊中反倒是显得异常的安静，看起来教皇厅也并没有派出多少兵力的样子。
　“找点魔导水晶用来备用。”在切茜娅的帮助下，诺汐从刚刚被诺霖“虐待”了一番的魔导人偶之中取出了其中的一块水晶内核，即使人偶已经被破坏，但是内置的水晶之中仍旧储存着魔力。
　“柯蕾她说这些魔导水晶可以收集起来，必要的时候还能用来提供魔力呢。”
　“这么小的水晶真的能提供魔力了吗喵……”
　“虽然是教皇厅的工艺，但是这种时候以其人之道还治其人之身，才有趣不是嘛？”诺汐将那块魔导水晶装填在了自己的手枪中，恰好此时一个魔导人偶出现在了她的身后，就好像是特地给她来训练枪法的一般。
　不等那魔导人偶持剑冲刺，诺汐就已经直接瞄准了它的核心处，只听“砰”的一声枪响，空中划过了一道紫色的弹痕，紧接着，被正中了核心的魔导人偶直接瘫痪并且发生了爆炸。
　“根据正反物质湮灭的规则，只要两块魔导水晶碰撞在一起，彼此的魔力就会互相干涉从而引发爆炸，明白了吗，霖？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十六章 机关长廊</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC246%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC246%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第246章
　第二百四十六章 机关长廊
　走廊上，回荡着诺霖与诺汐的声音，然而，环顾四周却并没发现她们的身影，再仔细一看，原来是姐妹俩踩到了陷阱的瓷砖，现在嘛……
　“姐姐不要抓我尾巴啊喵！！！”
　“我们这是要去哪里啊啊啊啊——”不断下坠的诺汐紧紧地抱着诺霖，朝着深不见底的地下下坠着。原先她们就已经在教皇厅的地下城内了，现在更是没想到自己竟然还在不断地下落。
　“姐姐你这么抓着我的话，我压根没办法保持平衡啊喵——”诺霖努力地尝试着调用自己的魔力，在这种失重环境中她理应也是训练过的，然而，却因为敏感的猫尾巴被诺汐给抓住，她只感觉身体软软的，使不上劲来。
　“放开我啊——”然而，似乎是因为下落的声音太快了，诺霖的声音都变得很奇怪，所以她的姐姐压根没听清楚，反倒是下意识地抓的更紧了些。
　“呀喵！”
　“切茜娅——”妹妹没用的话，诺汐只能求助于她自己的那把魔剑了，至于求助的方式也格外的简单——诺汐直接把剑刺在了一旁的石缝之中，希望依靠着阻力来让自己停下来。
　然而，切茜娅可是一把十分强力的魔剑，在锋利度方面可无人能出其右。诺霖原先想着可以将魔剑作为支撑点帮助她们浮在空中，然而实际的结果却是魔剑如同切割豆腐一般顺滑地劈开着地下的石头，完全没有起到阻力的效果，她们不仅没有能够减速，反倒还在旁边的石壁上留下了一道上上的痕迹，不断有蹦出的小石子砸在她们的脸上，令她们倍感难受。
　“疼，疼死我了啊！”
　“不是我的错啊，切茜娅你就没有什么办法能让我们停下来吗？”
　“试试看重力操控？”
　“重力操控？怎么操控啊，我——”
　“姐姐你冷静一点！这里让我来！”
　诺霖声音不断地在石壁之中回荡着。集中精力、集中精力、集中精力！诺霖不断地在心中对着自己默念着，想要让自己快速地冷静下来，但是现实却并没有那么容易，还偏偏就在这个时候，Chessia中的魔力好像是触发了石壁内的机关，只听“砰砰”两声，突然一阵热浪扩散了开来。
　“霖，你有没有感觉到脑袋上有点热。”
　“有个火球砸下来了啊！姐姐快点展开防御啊！”诺霖刚抬起脑袋，就看见了一个炽热的橘红色大火球朝着她们砸来，宛若一个逼近的太阳一般烘烤着她们的身体，令她们的头顶都渗出了汗珠。即使诺汐有着魔术免疫的特殊体质，但是周围的高温仍旧令她感觉到头昏脑涨的。
　“霖，没有办法来应对一下吗？”
　下方即是万丈深渊，头顶上则有着炽热的火球，她们陷入到了进退两难的尴尬境地。然而，时间却丝毫不给她们机会，如果再这样下去她们估计连见到露西乌莉亚的机会都没有。
　“我也没有办法啊啊——别，别抓着我的尾巴啊！”即使诺霖都这么大喊着了，诺汐依旧是紧紧抓着她的尾巴，势必共患难的样子令诺霖虽然是相当感动，但是她现在更需要的是运起魔力稳住自己的身体才对。
　“啊？抱歉，可是没有尾巴抓的话我不安心……”
　“抱着我，姐姐！”察觉到了诺汐终于将自己那敏感的猫尾巴给放开之后，诺霖长舒了一口气。诺汐抱住了她的腰，与她紧紧地相拥在了一起，就刚抱住诺霖的瞬间，就感觉到她的全身都充满了魔力，宛若披上了一层淡蓝色的外衣般。
　“姐姐，放轻松，跟着霖的动作好不好~”诺霖轻轻地吻了一下诺汐的额头后，稍微利用着魔力完成了减速，见此场景，诺汐也安心了不少。
　诺霖闭上了双眼，在空中放平了自己的身体，想象着自己当年在梦世界的锻炼。身体之中的魔力悉数聚集了起来，荟聚于她的手心前，只听她的口中默念了几声咒语，手心间召唤出了一个冰蓝色的魔力球。
　“Freezing Shoot！！！”
　伴随着诺霖的一声令下，冰蓝色的光束从那魔力球之中释放了出来，对着那落下的火球便是一通猛烈的轰击，刹那间冰束便是将那火球击的粉碎，紧接着就在那冰与火的交织之中，无数的水蒸气一下子释放了出来，只听“砰”的一声，强烈的冲击波以及反作用力，直接将叠在一起的两人朝着更深处推了过去。
　“等等霖你在做什么啊啊啊啊啊！！！”诺汐紧紧地抱住了诺霖的腰，好似要将她的妹妹给压扁一般。后背不禁感觉到一阵恶寒，就好似深渊在呼唤着她的下坠一般。
　回头一看，又看见了橘红色的一团。
　无论是第六感还是常识，都告诉着诺汐，自己死定了。
　“霖，下面是岩浆，岩浆啊！为什么这里会有岩浆！”
　“下面有个网遮着我们，姐姐冷静点！你抱得太紧了，不要害怕！”当然，这网也是诺霖她利用着自己的魔力所编织出来的，就在她刚说完话的时候，一个透明的网格就直接将她们都兜住了，滚烫地岩浆在翻腾着，不过并没有能够接触到她们。
　还真是千钧一发。
　“咿呀——”姐妹俩的额头撞在了一起，诺汐整个人都感觉晕乎乎的，下坠带给她的震荡感，令她的胃里都翻江倒海的，差点要把午饭给吐出来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十七章 禁书图书馆</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC247%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC247%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第247章
　第二百四十七章 禁书图书馆
　“疼疼疼……”
　“你也太不小心了吧……”
　“鬼知道这个瓷砖是会飞的啊！”诺霖嘟着小嘴回答道，脸上洋溢着不满的神情，“这个地下城里到底有多少的机关啊！”
　“以后还是先测试一下再走吧。”在她们的眼前又出现了一堵关着的大门，姐妹俩相互对视了一眼，但是谁也不敢先推开这座大门。
　“霖……”
　“门后面肯定有机关。”诺霖甚至都不敢将手贴在大门上，之前给她的教训已经足够了，“而且，姐姐，我们过来的这一路上都很安静不是吗？”
　教皇厅内应该是众多使徒的聚集地才对，而她们行走在这条走廊上的时候，除了一开始遇到过几个使徒和一些自律兵器之外，剩下的时间都只是在和机关斗智斗勇而已。过于安静的走廊，也显得相当异常。
　“你的意思是，说不定门后面有埋伏？”
　“是呢，我们都走到这里来了。说不定等我们推开大门的那个瞬间，就有一群拿着加特林的机枪手对着我们一通扫射，把我们都射成马蜂窝了……”
　“姐姐你就不会先展开护盾吗……”诺霖看了看自己的手链。比起机枪手，她更担心的是会不会从哪里又滚出来几个火球。“试了试，门上应该是上锁了，要我输入密码的样子。”
　“密码是什么？”
　“我又不是学密码学的，我怎么可能知道密码啊！”
　“也是……所以，教皇厅的那些家伙应该也知道我们不会知道密码吧？”
　“那说不准她们会觉得我们会强行突破这里呢？”诺霖歪了歪脑袋，她已经紧紧握住了自己的镰刀，不用多说，想要强行突破的人就是她了。
　“所以，我们？”
　“也没路可以选了吧，不管有没有机关，先进去再说。”诺霖对着诺汐点了点头，让诺汐稍微远离了眼前的大门一点距离后，她直接挥起了手中的镰刀，猛烈地敲击了一下眼前门上的那个锁。
　诺霖预想的事情并没有发生，她的镰刀在触碰到那个锁的刹那，锁前就展开了一个特殊的防御法阵，上面所写着的奇怪的文字，诺霖并不懂是什么意思，只知道她的攻击完全被化解了。
　“一刀不行的话，那么就来第二刀，Quantum Sickle！”诺霖再一度挥舞起了自己手中的镰刀，镰刀上甚至都闪耀出了灿烂的蓝光，对着那个锁来了一次重击之后，强大的反作用力则是直接将她弹到了一旁。
　“倒还不给我强行突破啊，这还真有点棘手。”诺霖咬住了牙关，她并不会因为这种小挫折而放弃，重新举起了自己手中的镰刀，轻轻捋了捋自己那飘逸的长发，“我还真不信自己砍不断你了。”
　诺霖一次又一次地展开着攻击，然而那个门锁依旧是屹立不动，上面的防御法阵仍旧完好，甚至没有出现一点裂纹的样子，那些古老的文字扭曲在一起，就好像是形成了一个笑脸在嘲笑着她一般。
　“可——恶——！「断魂斩」！”
　镰刀的刀刃之上闪耀着幽蓝色的光芒，在刀刃与那防御法阵相撞的瞬间，整扇大门甚至都颤抖了几下，上面的防御法阵也逐渐出现了裂纹，好像是濒临崩溃了。
　“哼哼，就算是最坚固的盾，也完全没用的喵！伪奥义·流星斩月改！”镰刀的刀刃上闪耀出了灿烂的光芒，在空中留下了一道宛如流星般的轨迹后，一口气击碎了面前的防御法阵以及那门锁。
　“霖你这个招式名……”
　「伪奥义·流星斩月改」能够吐槽的地方实在是太多，诺汐一时间甚至不知道从何吐槽起了。
　“因为是模仿我的剑技流星斩月而改造而来的镰刀用技，所以称为「伪奥义·流星斩月改」，威力虽然稍逊于我的剑技，但是破坏力嘛——”诺霖挑了挑眉，看向了眼前的那扇大门，在门锁被破坏之后，那扇大门甚至直接敞开了，金碧辉煌的殿堂展现在了她们的面前，令姐妹俩都为之惊叹。
　“等等，小心陷阱。”诺霖拦住了她的姐姐，还是用着魔力召唤出了一个以太体海绵，朝着大门内轻轻一丢，突然，如同獠牙一般的铁刺从地面和天花板之中冒出，将整个海面挤压成了碎片，用这些铁刺所构成的第二扇门，展现在了她们的面前。
　“教皇厅的家伙们果然多留了一手啊。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，夸奖着她变聪明了一些，在破坏掉了第一扇门之后，诺霖很快又用着同样的办法破坏掉了第二扇门。
　“轰”得一声巨响，两扇大门悉数都被诺霖用暴力手段直接破坏掉了。又排除掉了最后还可能有的机关，姐妹俩牵着对方的手，朝着那金碧辉煌的大殿堂之中走了进去。
　最先映入她们眼帘的，是摆放在正中间的一个橘红色的球体模型，周围有着许多不同的小球体在围绕着大球旋转，看起来相当的具有着神秘感。
　“这是……”
　“太阳系行星模型？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十八章 审判之堕天使</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC248%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC248%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第248章
　第二百四十八章 审判之堕天使
　“路西法？这个名字我怎么记得在哪里听说过的样子。”诺汐看着挡在自己面前的切茜娅，再看了看站在维斯特旁边的那个高挑的女性，同样是堕天使的灵体，差距竟然这么大？
　“是宗教传说之中的堕天使吧，记得好像是宗教传说里率领了其他天使反派上帝而堕落？”诺霖根据着自己那贫乏的宗教知识与诺汐交谈着。路西法这个名字在宗教相关书籍之中出现的很多，甚至可以说，一提到堕天使，人们联想的第一个名字就是“路西法”。
　“审判之堕天使Lucifer，九把堕天使的魔剑之一。与我和希菈姐有着不小的渊源，她似乎是很讨厌希菈姐的样子。”切茜娅在一旁对着诺汐轻声地说着，护着她的主人远离了眼前的女人几步。
　“可是宗教书里写着路西法是个男性堕天使吧……嗯？还是说只是单纯魔剑借用了这个名字而已？”诺霖看着眼前的女性，似乎与她记忆之中的路西法形象相差甚远的样子。她的身上带着成熟女性特有的妖娆与妩媚，举手投足间仿佛都要将人的魂给勾去一般，那蔑视着人的不屑神情，又会有多少抖M会为之倾倒呢？
　比起像是小萝莉一般喜欢撒娇的切茜娅，她觉得反倒是路西法更符合“魅惑”的外号。不过，自己的小心思竟然被那只萝莉察觉到了，切茜娅从诺汐的身边转过了脑袋，继续解释道，“我们的外观是由自己内心的意识而定的，就比如说我和希菈姐虽然设定上是双子剑，所以在外貌上我们也会变得尽可能地相似。”
　“你们真的很像嘛？”诺汐看着眼前的小萝莉，从身高上来说，切茜娅与希菈的确差不多，大致都是一米四不到的小萝莉，但是从气质上来看，希菈反倒是更接近眼前的路西法吧？
　“竟然只有你一个吗？本来还期待着把你和希菈一起解决掉的。”女性舔了舔自己的嘴角，依靠在了维斯特的身旁，“维斯特，那两个银发丫头，就是你的敌人吗？”
　“嗯，没错，正合你口味？”维斯特将手搭在了女性的肩上，名为路西法的堕天使瞬间化为了一把散发着暗紫色光芒的长剑，被维斯特拿在手中。维斯特试着挥舞了一下手中的魔剑，感觉体内瞬间充满了力量，不愧是被封印在教皇厅最深处的魔剑，其中含有的力量与其他的魔导器完全不同，剑刃之中释放而出的剑气，都令他为之震撼，“好久不见了呢，诺汐·卡蕾娜，今天就让我们好好清算一下我们之间的老账吧。”
　“清算？是想要在你的坟头清算吗？”诺汐对着切茜娅低语了几句，两人彼此点了点头之后，切茜娅也重新变回了十字剑的模样，剑刃上还释放着幽蓝色的光芒。
　“姐姐，这是……？”这时候诺霖反倒是有点傻了眼，在她说话的瞬间，诺汐和维斯特就已经扭打在了一起，两把魔剑相交，互相碰撞摩擦着，场面一度变得颇为恐怖，完全没有诺霖插手的余地。
　“霖，这里就交给我，你负责调查一下整个图书馆，明白了吗？”诺汐毕竟还只是16岁的少女，论力气肯定是比不过当了多年佣兵的维斯特的，在魔剑的对峙之中，她很快便是落于了下风。
　“你不是吸血鬼吗？怎么就这么点力气？”维斯特乘胜追击，挥舞着手中的魔剑便是释放出了几道月牙形的剑气，纷纷朝着诺汐的方向攻去，诺汐见状立即用魔剑展开了自己的防御，然而维斯特则是趁着这个机会再一度发起了攻击，瞬移到了她的身后，直接给她来了蓄力一斩。
　“诺汐姐姐，小心背后！”
　“了解！”诺汐也并非什么等闲之辈，她的反应能力也完全不逊色于维斯特丝毫，立即抽剑格挡回防，抵挡住了那强力的一击。
　“呼……倒还不赖。”诺汐的刘海都乱了好几根，不过她并不在意这些，“切茜娅，封印全数解放，速战速决吧。”此时诺霖已经到了另一个房间之中，并没有前来干涉她与维斯特之间的战斗，而自己也绝对不能让妹妹久等才行。
　“哦？终于也不保留实力了吗？”维斯特稳稳地站在了书架旁，再一度架起了自己手中的魔剑，“你叫路西法对吧？告诉我，该怎么做才能把这个家伙杀掉？”
　“只要跟着我的指示来就行了，维斯特。”魔剑之中传来了一丝妩媚的女声，她好像是在咯咯的笑着，“放心好了，维斯特。既然希菈不在这里的话，仅仅一个切茜娅，根本不足为惧。”
　“小看我们的话可是要付出代价的，「奥义·紫电」！”就在维斯特与路西法交谈之际，诺汐已经快速地持剑上前，对着他便是来了一通快速地斩击，幽蓝色剑刃在空中雕琢出了一个美丽的曼陀罗华的花纹后，她直接持剑朝着前方突刺了下去。
　“「奥义·雨落」！”和先前一样的一套组合连续击，一般人早就已经眼花缭乱措不及防，而此时的维斯特则是在魔剑的强化之中完美的将其化解，诺汐的最后一击突刺也落了空。
　“诺汐姐姐，抓住破绽！”
　“了解！”一边朝着前方冲刺的同时，诺汐也同时变为了吸血鬼的模样，手持着自己的长剑，身后的黑翼展开，加速朝着维斯特的方向冲去。
　即使剑击被化解，她也可以依靠着身后的黑翼展开二度的攻击，只见那些羽毛宛若着一根根锋利的尖刺一般朝着维斯特打去，维斯特立即躲到了那太阳系模型的后面，依靠着那些球体抵挡住了诺汐的攻击。
　“这东西还真碍眼啊。”诺汐可并不想与这个家伙周旋，刚准备着持剑对着那球体模型砍下的时候，突然强烈的光芒从那橘红色的球之中释放了出来，一下子出现的强光，令诺汐整个人都感觉要瞎了一般，再加上她此时是害怕着阳光的吸血鬼，在感觉到这强光的刹那，她的全身都宛若在灼烧着一般，相当的痛苦。
　“啊啊啊啊啊啊啊——”下意识地用黑翼遮住了她的脸颊与眼睛，为什么突然会变成这样？这个强烈的光线又是从何而来。
　“没想到这个虚拟的太阳倒还挺有用的。”维斯特站了起来，看着那个正在发光发热的太阳模型，再看了看跪在地上痛苦的呻吟着的诺汐。
　“吸血鬼吗？果然阳光是你们的天敌呢。”
　“你……”即使魔免的体质在此时发挥了极大的作用，为自己抵挡了来自于那太阳的绝大多数伤害，但是因为突然照到强光的原因，自己的脑袋依旧是快要炸裂了一般的剧痛。
　“接下来轮到我了吧，诺汐·卡蕾娜。”维斯特已经不知道什么时候瞬移到了诺汐的身后，只听他轻轻打了个响指，将手中的魔剑指向了天花板。
　“审判之堕天使Lucifer，力量全数解放。”维斯特已经缓缓地走到了她的面前，透过眼睛的余光诺汐能看见魔剑之中释放出的暗紫色的光芒，那个名为路西法的堕天使，正宛若着幽灵一般出现在维斯特的身后，轻轻抱住了维斯特的身体，嘴角露出了一丝邪笑，好像是要与他融为一体的样子。
　“作为普通人还要全数解放魔剑……真就不要命啊……”逐渐适应了强光之后，诺汐抬起了自己的脑袋，看着被魔剑的光芒所笼罩的维斯特，不由得担心起了他的安危。
　“迎接着属于你的审判吧，诺汐·卡蕾娜！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十九章 圣盾</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC249%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC249%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第249章
　第二百四十九章 圣盾
　只见Lucifer的剑刃上都发出了强烈的紫光，周围的光芒仿佛都在此刻为她汇聚，剑刃在空中狂舞着，咆哮着，宛若要斩开天地间的一切。
　这哪是审判，分明就是要将毁灭世间的一切。
　“仅此而已……吗？”
　出乎维斯特意料的是，诺汐·卡蕾娜的抵抗能力比他想象的更为厉害的多，手中的那把十字剑Chessia，竟然完美的挡住了那中心的一击，周围四散的黑翼，直接将她整个人都紧紧地包围起来，完美的帮着她挡下了四散的冲击波。Lucifer的那审判的一击，完全没有对诺汐造成任何实质上的伤害，除了斩落下了几根羽毛之外。
　“你是不是忘记了，这种小伎俩，对‘姐姐’无效呢。”视线恢复了正常，力气又重新涌入到了诺汐的体内，格挡住了维斯特的一击之后，她又一度挥下自己的剑，Chessia上爆发出的魔力，将维斯特整个人都击飞到了一旁，强烈的冲击波，直接将他轰到了一旁的书架上，书架上的书本纷纷落在他的脑袋上。
　“啧……怎么回事，路西法。”维斯特从那书本之中走了出来，质问着他手中的魔剑。明明路西法说过切茜娅不足为惧的，但是现在看起来那把魔剑的力量似乎完全压制着自己的样子。
　“这不可能，切茜娅的力量应该不可能有我强才对。”然而，路西法也并没有给维斯特一个满意的答案，“没有希菈的帮助，她怎么可能战胜的了我！”
　“同为堕天使的魔剑，我们之中可不分什么优劣。就算希菈姐不在，我也是魅惑之堕天使，切茜娅。”诺汐手中的切茜娅化形成了灵体的萝莉，对着那路西法说着，“诺汐姐姐的力量，可比你的契约者要强多了。”
　“斯佩比亚……”身体还略有点颤抖的诺汐支撑着Chessia重新站了起来，与切茜娅对视了一眼之后，切茜娅重新回到了魔剑之中，“你的确很强，但也仅此而已了。”话音刚落，她便是利用着自己娇小而灵巧的身躯快速地冲上前去，“「奥义·绝影」！”再一度利用着Chessia的魔力加快了自己的动作，对着他展开了眼花缭乱的突袭。
　“啧……本来还不想要用这一招的。”
　维斯特感觉到了实力上的差距，即使是身经百战的他，在体能上依旧是逊色于吸血鬼化的诺汐几分，眼睛完全跟不上诺汐那飞舞的动作。
　一开始占据上风什么的只是错觉而已，诺汐已经不再是往日那个柔弱的女孩，而是可怕的吸血鬼。
　“有什么保留的实力，就请尽情展示出来吧！”蓝色与紫色的光芒互相交错在一起，两把魔剑互相交错着，诺汐紧咬着自己的牙关，一刻都不肯松懈。几次抓住了维斯特动作之中的破绽，在他的脸上，手臂上都留下了不少的划痕。
　“你可别后悔啊，诺汐·卡蕾娜。”维斯特虽然接连败退，但是他依旧是不慌，解放了魔剑的力量还不够，他还有着最终王牌。
　实力不足的话，就依靠着装备来弥补好了，身上携带着如此多数量的魔导器，他可不怕诺汐的攻击。他立即利用着路西法的魔力启动了其中的几个，在自己的身上布下了一层坚硬的魔力屏障。
　“什么情况？”看着维斯特胸口大开，诺汐当然是抓准这个机会发起了突刺，然而，她的剑却直接被弹开，维斯特就好像是穿了铁甲一样毫发无损。
　“没用的，诺汐·卡蕾娜，你的攻击在我眼里就是挠痒痒罢了。”与那扇大门用着相同的炼金材质所制作的防御魔导器，全然如同着叹息之壁一般坚不可摧。
　“要是霖在就好了。”见自己的攻击并没有能够击破维斯特的护盾，诺汐立即退后到了一旁，暂时保存了一下自己的实力。
　如果诺霖在的话，直接用「Resonance」让他的魔导器失效就好了，只不过诺霖现在已经被自己差遣到了禁书图书馆的其他地方，想要她回来并没有那么容易。
　况且，这是自己与维斯特纠缠已久的恩怨，从他并没有盯着诺霖不放就可以看得出来，维斯特此行前来并非为了执行那「圣女再临」计划，而是单纯为了杀死自己而已。
　“就算你让你妹妹来也没有用，混乱音叉还在我的手中呢。”维斯特再一度架起了自己手中的剑，解开了风衣的扣子，风衣之中藏着许多小型的魔导器和魔导药水，他完全是全副武装而来。
　“既然这是我们的私人恩怨，就让我们私下解决好了，我可不想让我妹妹牵扯进来。”
　诺汐在心中暗喜，看来教皇厅的那些家伙还并不知道诺霖已经掌握了克服混乱音叉的办法，挺好的，这可以当作她们的最后一张王牌了，虽然在面对着露西乌莉亚的时候也不一定用得上就是。
　“嗯，很快你就会为你的这份傲慢而后悔的，诺汐·卡蕾娜。”维斯特轻轻打了个响指，周围的通道悉数被升起的铁门给拦断，这个房间内仿佛完全被隔离了开来，成为了他们两人的竞技场。
　“虚拟太阳启动。”
　位于房间中央的那个太阳模型，突然散发出了耀眼的光芒，诺汐当即便是立即用着黑翼遮住了自己的脸颊，用着自己的手链展开了一个覆盖全身的反射护盾，将那些光线悉数抵挡在了外面。
　“同样的招数，你还想用第二遍？”诺汐不屑地笑了笑，脸上的神情显得有几分不屑地样子。先前的一次固然给她造成了不小的伤害，但这同样的技巧，她可不会再上当了。
　“不，你知道吗，诺汐·卡蕾娜。”维斯特手持着自己的魔剑，将其指向了身后的诺汐与那太阳的模型，“你知道我们教皇厅为什么会制造出这一个太阳模型吗？”
　“模拟行星运动轨迹，来计算日历？该不会是如此无聊的想法吧。”诺汐走到了角落之中，身后的黑翼逐渐展开，只见她轻轻一挥手，黑羽如同着一支支魔箭一般朝着那行星模型轰了过去，然而她的攻击却并没有奏效，那坚固的行星模型直接将她的黑羽悉数抵挡在了外面，所有的黑羽都被弹开，没有任何一个伤到了这些球体。
　“这东西倒还挺坚硬。”诺汐冷笑了一声，发动了第二波的攻击，不过这一次攻击的目标并非是那行星模型，而是正对着维斯特。
　然而，结果是显然的，同样没有起到任何的作用。
　“放弃吧，诺汐·卡蕾娜。光是凭借着这种程度的攻击，是不可能突破我的圣盾的。”维斯特任凭着那些黑羽打在她的身上，自己的神情完全一副坦然的样子，“尽情地浪费你的魔力吧，多给我挠一会痒痒吧。”
　黑羽打在维斯特的身上，被那一层无形的护盾完美的抵挡住，产生的爆炸与冲击波都无法伤到他分毫。看着维斯特就像是变成了坚不可摧的高墙，诺汐不禁感觉到疑惑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十章 行星之钥（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC250%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC250%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第250章
　第二百五十章 行星之钥（1）
　三个多小时之前，当维斯特根据着约翰娜的指示来到禁书图书馆的时候，呆在图书馆入口的，则是另外一位使徒，嫉妒之芙兰达，同时，也是约翰娜在炼金术上最为信赖的弟子。
　“伊薇蒂亚？你没有去前线吗？”竟然会在这里看见芙兰达？维斯特感觉到十分的不可思议，目前黑圆桌内还活着的也就只有他们仨了。
　“我就一个炼金术士，要去前线干啥？”芙兰达站在了大门前，“刚刚接到圣母大人发来的指令，要我带着你去取出禁书图书馆内保存着的最终兵器。斯佩比亚，你准备好了吗？”
　“那是当然。只要能够杀掉诺汐·卡蕾娜，无论什么样的代价我都愿意承受。”维斯特的眼神之中都燃着火焰。他无法原谅诺汐·卡蕾娜，那个让他尊严扫地的少女。
　“都说了，收起你的那份傲慢吧。”芙兰达看着这样的维斯特，不禁叹了口气，“都说了几百遍了，我们的目标是杀死诺霖·卡蕾娜，好让露西成为新的她。就你，偏偏死盯着她姐姐不放干什么。”
　“这是我与她的个人恩怨，不需要你插嘴。”
　“算了算了，杀掉诺汐·卡蕾娜也对计划的执行有帮助，我也不想议论太多，跟我来吧。”芙兰达算是服气了这个男人的一股犟劲，考虑到他的坚持也不会对计划造成多少的影响，她也就放弃了与维斯特的争论。从手中掏出了一张磁卡，轻轻地刷了一下那扇门锁后，只听滴的一声，禁书图书馆的大门朝着他们缓缓打开。
　这是整个教皇厅的重地，就连身为黑圆桌使徒之一的斯佩比亚也未曾来过的机密之地。里面众多的藏书，看着斯佩比亚都感觉到眼花缭乱，其中还有着不少从时钟塔那边掠夺而来的魔导书。
　“圣母大人说的东西是什么？该不会是魔导书吧？”斯佩比亚刚想伸手去碰那些书架上的书本，却是被芙兰达直接给拦了下来，“别瞎碰这里的东西。”
　“伊薇蒂亚，这又是什么？”跟着芙兰达的步伐，维斯特直接来到了一间大房间之中，当他看到了那个太阳系模型的时候，脸上不由得露出了相当震惊的表情。
　明明约翰娜说的东西似乎是堕天使的魔剑才对，为什么芙兰达想着他展示的却是他完全搞不懂意义的东西。那八个小球在围绕着中心的大球旋转着的同时自己也进行着公转，每个小球的颜色大小均不一，看起来就和大学天文系常用的行星模型一般如出一辙。
　“这是教皇厅的最终兵器，「伪·行星之环」的启动终端——「伪·行星之钥」。”
　“伪行星之钥？为什么要特地加个伪字？有什么特别的含义吗？”维斯特不解的看着面前的太阳模型，试图伸手触摸了一下中心的“太阳”，然而，模型外覆盖着的一层装置则是将他的手直接弹开。
　“传说，神明创造了宇宙间的万物。我们生活着的地球以及太阳系本身，都是神明的伟业。星辰轮转，日月交替，无一不影响着我们生活的各个方面。而圣母大人则根据着上世代所留下的遗产，模仿着行星环绕的原理，制造出了这个大型对区域射击魔导卫星群——「伪·行星之环」。只要利用着高能魔力将其启动的话，其威力超乎常人的想象。”芙兰达颇为得意地向着斯佩比亚介绍着这一杰作，毕竟她作为约翰娜的首席弟子，可是这个「伪·行星之环」的总工程师，里面许许多多的工作都是她亲自出马进行的。
　“而你面前的这个，则是「伪·行星之环」的启动器，「伪·行星之钥」。注入高能魔力之后，整个装置便会开始第一次试运转，来自于魔导卫星群的强大魔力，将会让那些异教徒化为灰烬。”
　“那么怎么用这种高能魔力启动呢？你不会是想让我把诺霖·卡蕾娜整个人给塞进去吧？或者你来给你的杰作当炮弹？”维斯特看着这东西，只感觉相当不靠谱的样子。他现在只想拿到那把能够击败诺汐的魔剑。
　“不要急，听我把这东西解释完再评论。”芙兰达白了维斯特一眼，她很是讨厌像是维斯特这样毫无耐心的家伙，蹲下身来，在下面用手划出了几个手势，伴随着里面的夹层展露出来，维斯特的脸上终于展露出了笑容。
　里面收藏着一把剑，上面被施加了层层的封印。
　“审判之堕天使Lucifer，A++级魔导器。”维斯特抚摸着那玻璃的外包装，光是看着那被封印其中的魔剑，他就感觉了一阵威压。还真不愧是这个世界上顶级的魔导器——堕天使的魔剑。
　“是的，比诺汐·卡蕾娜手中的Chessia更强的另一把魔剑。她以宗教神话之中的堕天使首领路西法为名，将以强大的力量现身于世，从而来执行属于她的审判。”
　芙兰达向着维斯特介绍着。
　“据说，在教皇厅还曾经是天主教会下属的处刑者组织之时，就曾经有人依靠着Lucifer的力量，将许多异端都投入到了地狱之中。这把魔剑，是我们教皇厅的象征，象征着我们作为神的使者那绝对而又正义的力量。”
　“可是，使用堕天使的魔剑，事后会对身体造成严重的损伤吧？我听阿凡莉提亚曾经和我讲述过。”教皇厅内还存放着另一把魔剑——欲望之堕天使Samle，也曾经是玛朦的佩剑。
　只不过玛朦在用完魔剑之后并没有再回来了。
　“是的，魔剑之中蕴含着相当可怕的力量，而这种力量会侵蚀人的心智，这也是为什么我们会将这把魔剑封印于此的原因。”芙兰达对着维斯特点了点头，“一旦使用她，就请做好与诺汐·卡蕾娜同归于尽的准备。”
　“没事，反正我也活不长了。”维斯特打开了那玻璃箱，从中取出了这把精美的魔剑，用手轻抚了一下剑刃上雕刻着的花纹，脸上不禁露出了欣喜的神情，“魔剑吗？还真是厉害呢。”
　为了完成对诺汐·卡蕾娜的复仇，生命的代价又算得了什么？反正，他一个普通人类男性，在教皇厅工作了这么多年，无数次依靠着折寿的代价使用了那些高危的魔导器，生命力也快接近枯竭了。
　“别这么说嘛，人生还有很多值得我们去享受的事情呢。你看我都活了100多岁了，一战二战什么的都经历过，现在还觉得活得不够呢。”芙兰达不知道从哪里拿出了一瓶饮料喝了起来，“年轻人，你还年轻，这个世界上还有着许多等着你享受的东西，不要只执着于眼前这一小片嘛。”
　“别在我面前装长辈。”维斯特拍飞了芙兰达搭过来的手，看着这个外貌只有二十多岁的老太婆说道，“所以，你花费心思和我介绍的最终兵器，到底有什么用？能帮我杀死诺汐·卡蕾娜吗？她有魔免的吧？”
　他不需要别的，只需要杀死诺汐·卡蕾娜就好，至于其他的问题，就等杀死诺汐之后再讨论了。
　“可以可以，当然可以，诺汐·卡蕾娜的魔免是识别性魔免，在这方面是有着延迟的，这种高能魔力束可以直接打穿她的身体，让她连启动魔力免疫的机会都没有。况且，这不仅能杀死诺汐·卡蕾娜，如果运气好的话，诺霖·卡蕾娜也能一起杀了。反正她们姐妹那么黏，索性就让她们一起在黄泉路上作伴吧。”芙兰达微笑着解释道，“之前说了，启动这个「伪·行星之钥」需要大量的魔力，而这些魔力，我们都可以依靠着堕天使的魔剑来提供。”
　“用堕天使的魔剑来提供魔力？真是个好想法。”维斯特看了看手中的魔剑，目前魔剑的封印还没有解除，但是他知道，其中含有的力量绝对不可小觑。
　“不过，想要启动「伪·行星之钥」并没有那么容易，诺汐·卡蕾娜她们已经进入到教皇厅内部了，估计迟早会来到禁书图书馆，我得去调试一下「伪·行星之扉」了。”芙兰达看了看监控之中显示的场景，时间已经相当的紧迫，为了完成他们的目标，她必须朝着那一个方向赶过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十一章 行星之钥（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC251%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC251%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第251章
　第二百五十一章 行星之钥（2）
　“伊薇蒂亚这个家伙，真的信得过吗？”待芙兰达离开了之后，维斯特独自一人在角落之中观察着他手中的那把魔剑，就在这个时候，突然眼前出现了一个身材高挑的女性，身穿着一席黑色的紧身衣，脸上带着轻蔑的笑容。
　她那身后的一对漆黑的双翼，令维斯特不由得联想到了诺汐·卡蕾娜。根据那些使徒收集来的资料，诺汐·卡蕾娜的祖上是吸血鬼，她也有着吸血鬼的血统，在变身为吸血鬼的瞬间，她的身后也会展开那一对黑翼，与眼前的女性有着不少相似之处。
　“你是谁？剑里的剑灵吗？”维斯特打量了一下女性的外貌，不过他目前可对异性并没有什么兴趣，内心之中所想的只有杀掉诺汐·卡蕾娜这一件事情而已。
　“好久没有出来了呢，哦？人类吗？”女性的目光仍旧是颇为的轻蔑，宛若高高在上的女王一般以居高临下地姿态看着面前的维斯特，“自我介绍一下吧，我的名字叫做路西法，审判之堕天使Lucifer，是你将我从那把魔剑之中解放了出来吗，人类？”自称路西法的女性看着眼前的维斯特，神情之中相当的不屑。
　“我叫维斯特·温德，你是那个魔剑之中的剑灵吧，我需要你的力量。”维斯特的眼神相当坚定，神情之中透露出了他迫切的想要杀死诺汐·卡蕾娜的愿望。
　“人类需要我的力量？沉睡了三百年来第一个听到的竟然是这么好笑的笑话，果然，人类世界是不会让我失望的啊，哈哈哈。”女性坐在了一旁的书架上，翘着自己的二郎腿，同时嘴角还露出了一丝邪恶的笑容，“说吧，你需要我帮你做什么，人类。”
　“魅惑之堕天使切茜娅，想必同为堕天使的你应该是认识她的吧？”维斯特对着眼前的女人说着，并没有因为她那不屑的态度而感觉到畏惧，两人之间的气氛虽然相当沉闷，仿佛随时要打起来一般，但是在维斯特说出了切茜娅的名字之后，路西法不禁皱了皱眉。
　“你说，切茜娅？是我认识的那个切茜娅吧？”路西法紧紧地咬着牙关，将代表着她本体的魔剑迅速地召唤到了自己的手中，刹那间，魔剑上的封印被解除，一阵强大的魔力从中释放而出，暗紫色的光芒在那剑刃之上盘旋，形成了一道如同雾气般的剑气。
　“魅惑之堕天使切茜娅，还有她的姐姐，杀戮之堕天使希菈，可是我们堕天使之中闻名的彼岸花姐妹呢。”路西法将手中的剑竖在了自己眼前，身上释放出了一阵强烈的杀气，“人类，既然你提起了她的名字，那么就说明你看来是遇到她了吧？或者说，遇到了她的契约者吗？”
　“她的契约者与我是仇敌关系，我想要借助你的力量来除掉她，不知道你能否成为我的契约者。”看着那位居高临下的女性，维斯特仍旧是不卑不亢地对着她请求着。作为佣兵的生活，早就已经练就了他那如同冰山一般的性格。
　“哦？竟然和我谈条件吗？人类，好好摆正你自己的姿态吧。”路西法撇了撇嘴角，“来，好好跪下来求着我吧，如果我觉得你可怜的话，倒还可以稍微满足一点你的要求。”那如同着女王一般的傲慢话语以及身上所散发出来的威严气场，如果换作是普通人的话，估计早就已经吓得两腿发软，慌忙地在地上给她磕头了。然而，同样背负着“傲慢”之名的斯佩比亚却丝毫没有退缩，仍旧是保持着那平静的面容，不卑不亢地说道，
　“借给我你的力量，帮助我打败诺汐·卡蕾娜以及她的魔剑Chessia。这并非是我对你的请求，而是命令。”
　维斯特早就听说了，那九个堕天使的性格完全不同，尤其是这位名为路西法的堕天使，这个高傲的女性，在她的眼中人类就宛若着蝼蚁一般是任凭她使唤和玩弄的。想要让她与自己签下契约并不是什么简单的事情，还好，他有着杀手锏。
　“你，大胆的人类，竟敢忤逆身为堕天使的我等。看来，是时候要让你明白人类与我等的差距才行了。低下你那高贵的头颅，给我跪下！”手中的魔剑之中释放出了颇为强烈的光芒，宛若要将整个图书馆都劈成两半的样子。
　“我在说一遍，这是，命令。”维斯特拿出了自己的杀手锏——混乱音叉，轻轻用手敲击了一下那音叉，瞬间释放出来的音波直接使得路西法手中的魔剑都掉在了地上，坐在书架上的路西法，紧紧地按着自己的脑袋，疯狂地用头砸着墙壁，宛若要直接将墙壁给砸烂的样子。
　“人，人类，你，你用了什，什么，给，给我停，停下！”就连灵体的状态此时都维持不好，路西法的身体都变得模糊了起来。
　“我在说一遍，这是命令，我命令你与我签下契约，为我解决掉我的仇敌，明白了吗？”维斯特捡起了她掉在地上的魔剑，停下了音叉的运作。改良版的混乱音叉，不仅是针对着魔女，甚至对这种高等魔导器也有着同样的效果，这也就是维斯特所拿来与路西法谈判的手段。
　“看在我很欣赏你的份上，那么就答应你的契约吧。”路西法恢复了正常之后，向着维斯特伸出了手，“你不是一般的人类，看起来你应该会和我挺合得来的。”
　“接下来谈论一下作战方案。”维斯特并没有继续与路西法寒暄，并且对着她开始介绍起了这所谓的行星之钥以及面对着诺汐·卡蕾娜的方案。
　————————————————————
　依靠着诸多魔导器的力量所维持着的圣盾，也在诺汐那接近着饱和的高能攻击之中逐渐要失去作用了。维斯特知道拖延战术也已经到了极限。
　原先他还以为，自己依靠着这把魔剑可以战胜诺汐·卡蕾娜。然而，在与现在的诺汐交过手了之后维斯特已经知道，就算他全力解放魔剑，将自己的身体完全交于魔剑所有，也仍旧是无法战胜诺汐·卡蕾娜的。人类与吸血鬼的实力差距以及她那不讲道理的魔免体质，注定了他那必定失败的结局。
　所以，他将一切都赌在了芙兰达的最终兵器，「伪·行星之环」上。
　他拖延的这些时间也正好恰到好处，那模型上的九个球体连成了一条线，象征着魔力的聚集已经到达了巅峰，审判的时刻已然来临，他已经不再需要与诺汐·卡蕾娜再周旋。
　“伪·行星之钥，启动！”
　“你想干什么？”此时的诺汐现在还在思考着如何破开维斯特的圣盾，全然不明白他究竟是为什么会将这把魔剑刺入到那模型之中。
　“姐姐，你这边怎么了，为什么有这么高浓度的魔力反应！”而就在这个时候，诺霖直接打开了一个传送门瞬移了过来，看到了那炽热的大火球之后，脸上不由得面露了惊恐的神情，“这东西……姐姐，快躲开！全数魔导力场展开！”她立即扑到了诺汐的面前，用着自己多数的魔力展开了一个无比坚硬而强大的护盾。
　“呵呵，此时正是——审判之时！”
　八星连珠之时，魔力的输出效率达到了最高峰，由堕天使的魔剑为引，橘红色的一束魔力束从中释放而出，击穿了一旁的墙壁，朝着远处迅速地飞去。
　</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十二章 神之金属（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC252%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC252%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第252章
　第二百五十二章 神之金属（1）
　“时钟塔魔术协会的会长，天才少女柯蕾莉忒·拉普莉丝，你好。嗯，还有那位时间魔女也来了呢，趁着这个机会，不如来好好聊聊怎么样呢？”
　就在拉普莉丝姐妹在走廊上奔跑着的时候，突然几块液晶玻璃板升起，截断了她们面前的道路，巨大的液晶屏上，映出了教皇厅的领导人，那位活了400多年的女教皇，约翰娜·米莉丝的脸。
　“竟然是由女教皇大人亲自与我碰面啊，真是荣幸。”柯蕾莉忒停下了脚步，将她的手枪拿在了手中，“柯萝，先不用冲动。”
　“找我和姐姐有什么事情吗？”柯萝诺斯呆在了柯蕾莉忒的身后，仔细地端详着周围的场景，前后的去路都已经被玻璃墙给截断了，似乎只能依靠着暴力方法突破了。
　“我是来和你们交涉的，关于那伟大的「圣女再临」计划。如果你们时钟塔魔术协会愿意和我们合作的话，肯定能够推进计划的高效率发展，到那个时候，建造一个由我们共同治理的魔导帝国，将人类文明发展到由魔法与炼金术引导的新高度吧。”
　“哦？魔导帝国？真是有趣的提议。”
　“姐！”柯萝诺斯反正是听不下去了，她知道约翰娜这个老狐狸精只是嘴上说着好听，实际上估计只是想坑害她们而已，她立即便是手持着那把霰弹枪，将枪口对准了约翰娜的大屏。
　“柯萝，冷静点，你也打不中她。”柯蕾莉忒的神情甚是平静。“不用在意我妹妹，教皇女士，我们来好好谈一谈，关于「圣女再临」以及你那口中的魔导帝国吧。”
　“可是，柯蕾！”柯萝诺斯瞪了自己姐姐一眼，在这种关键时刻姐姐竟然还想要与死对头聊天？她们要做的不应该是趁早解救出砂糖·卡蕾娜才对吗？
　“没关系的。”柯蕾莉忒轻轻握了握妹妹的手，脸上显露出了颇为自信的表情，“琳娜·布兰德大人已经和我们解释过关于「圣女再临」的细节了，你们口中的圣女，就是诺霖·卡蕾娜的克隆体吧？”
　“嗯，看来时钟塔的会长也是个聪明人呢。真不愧是被称之为天才少女的人，你在魔导水晶行业发表过的许多论文我都拜读过，如果我们能够达成合作的话，绝对能够给整个材料业带来惊人的发展，完成神之金属的那一天，也绝对不会远了。”
　“神之金属，是那个‘奥利哈刚’吗？”柯蕾莉忒捕捉到了她那话语之中的关键词。上一次她在千羽学院见到的，由布莱克·西普所投影出来的魔导巨像至今还令她记忆犹新。在那起事件结束之后，她曾经和柯萝诺斯就教皇厅在魔导人偶的研究方面展开了深入的调查与研究，只可惜样本数据实在是过少，她们就连那些自律兵器的水晶都没有能够参透。
　“哦？看来时钟塔的会长大人已经见过了我们教皇厅的杰作，冠有神之金属的美誉的魔导巨像——奥利哈刚了呢。”约翰娜不禁拍了拍手，脸上露出了一份笑容，“赞叹吧！这仅仅是建立这个伟大的魔导帝国的一小步而已，只要能够获得《DreamLand》，我的梦想将会成真，历史的新篇章，将会由我所书写！”
　“想要《DreamLand》吗？”柯蕾莉忒的脸上依旧是保持着平静，为了装出她要与约翰娜谈判的样子，所以她只能在心中痛骂一顿约翰娜来解气。
　“相信时钟塔的会长肯定知道《DreamLand》的战略意义吧？”老狐狸精话锋一转，又将话题重新引回到了《DreamLand》上。
　“你在小看我吗，教皇女士？”柯蕾莉忒也并不想正面回应约翰娜，“我对你的魔导帝国设想很有兴趣，只不过，是不是有点太过不切实际了一些呢？”
　整个世界的平均Novia因子浓度也不过10ppm左右，在如此低浓度的环境之中，魔术是很难能够成为主流的。这是过去琳娜·卡蕾娜曾经给她的曾祖母所讲述的事实，也决定了二战后为什么魔术界选择退出历史舞台，单纯作为神秘学的一个分支，并不为大部分人所知。
　“如果拥有了《DreamLand》的力量，这一切并非不可能完成的事情。这也是我为何一直执着于《DreamLand》的主要原因。”
　“我能明白你对《DreamLand》的执着，但是《Elysion》又是为何？虽然时钟塔将两本魔导书同时分类为Ex级的魔女之书，但是，《Elysion》与《DreamLand》之间的区别，想必教皇女士您是最清楚的吧？仿制品终究只是仿制品而已，这个最简单的道理，想必您肯定明白吧？”
　教皇厅的目的，琳娜猜的的确是八九不离十，基本上把圣女计划的全貌悉数解释了出来，与约翰娜的真实想法也相当吻合，真不愧是400多年的死对头，连对方的想法都了解的一清二楚。
　“但是《DreamLand》的力量是不一样的，想必你也很清楚了吧，柯蕾莉忒。”好像是被柯蕾莉忒最后的那一句话给刺激到了一般，约翰娜的脸色都有点青了，对着她的称呼也从“会长大人”转变为了直呼其名。
　“魔导帝国的提议很好，我收下了。”柯蕾莉忒故作沉思，对着身后的妹妹点了点头，“不过，和像你这样的家伙合作什么的。”
　“Multiple——”
　“我，拒，绝。”/“Impulse！”
　姐妹俩的话语同时放出，柯萝诺斯扣下了霰弹枪的扳机，早就已经准备好的魔法阵启动，放出了橘红色的光芒。无数的光弹击打在了面前的那堵玻璃墙之上，刹那间便是将那面玻璃墙打成了玻璃渣。
　“定位完成了吗，柯萝？”在柯蕾莉忒与约翰娜交谈的时候，柯萝诺斯也并不是在傻站着，而是根据姐姐的指示，进行了简单的魔术定位，依靠着玻璃墙上的投影，来逆推出约翰娜·米莉丝的位置。
　“嗯，往前面走，穿过这条走廊再向前就是主殿了，约翰娜·米莉丝现在就在主殿的二楼。”柯萝诺斯对着柯蕾莉忒说着。然而就在她们跑到了主殿门外的时候，一个身高有着三米多的魔导巨像横在了她们的面前，那机械做的双手持着两把闪耀着金光的大刀，看起来宛若要将她们都切成两半一般。那庞大的脑袋，看上去都好想要顶破走廊的天花板，巨像每迈出一步，地面都为之颤抖着，看上去都令人生畏。
　“啧……这就是传说中的魔导巨像奥利哈刚吗？还真是雄伟呢……”与之前布莱克·西普制造出来的投影不同，这魔导巨像是货真价实的，那特殊材质制成的金属外壳，此时还微弱地泛着光，只见它睁开了那蓝色的双眼，扫视了一眼眼前的两人。
　“排除指令执行。”
　“姐，我们现在该怎么……”
　“先逃！”柯蕾莉忒不敢贸然出击，然而约翰娜可并不会这么好心，在走廊上早就已经布置好的闸门纷纷关闭，拦住了她们的退路。
　奥利哈刚胸口的液晶屏上，显示出了她的面容。老狐狸的脸上露出了邪恶的笑容，好像是早就已经预料到了此时的情景。
　“柯蕾莉忒·拉普莉丝，你觉得我的神之金属怎么样呢？”并没有继续刚才的话题，在她一边说话的同时，那魔导巨像继续朝着她们靠近着，将她们逼退到角落之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十三章 神之金属（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC253%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC253%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第253章
　第二百五十三章 神之金属（2）
　如果不考虑琳娜·卡蕾娜这个论外级别的吸血鬼的话，柯蕾莉忒·拉普莉丝的确可以称得上整个时钟塔内最强的魔术师了。出生在作为魔术世家的拉普莉丝家族，作为着双子中的姐姐，她从小就接受了十分严苛的训练。
　“柯萝，给我一把顺手的剑，出门前我记得我放在你包里的。”柯蕾莉忒一边在给手枪装填着子弹，一边观察着面前的魔导巨像，比起之前见到的投影版要厉害许多，估计也是教皇厅在那件事情之后进行了调整吧。
　“知道了。”柯萝诺斯立即把她在放在包里的剑丢给了眼前的姐姐。整把剑的外观看起来就像是个迷你手电筒一般，完全看不到剑刃究竟在何方。然而，只见柯蕾她轻轻一按，储存在剑中的水晶便是释放出了魔力，幻化成了以太体的剑刃模样，释放着幽蓝色的光芒。就在这个时候，那魔导巨像已经手持着那把大刀砍了下来，柯蕾当即持剑抵挡，虽然看起来剑刃相当的不靠谱，但是依旧是牢牢地抵挡住了那可怕的一击。
　见第一刀并没有奏效，那巨像再一度发起了新的攻击，两把大砍刀交替砍下，重重地砸在柯蕾莉忒的剑刃上。到处弥漫着金属碰撞的声音，火花飞溅，处于防守方的柯蕾莉忒，虽然看上去相当的被动，但是她的脸上却洋溢着笑容。
　“我和柯萝的杰作，喜欢吗？”
　在发现了教皇厅的自律兵装之后，拉普莉丝姐妹对着魔导水晶又展开了新的研究，发明了一种新型的利用水晶提供的魔力而制成的以太体武器，灵感自然是来源于魔女的「幻想召唤」
　偏偏没想到的是，这对天才姐妹，竟然还真的研究出了这类全新的武器，只需要一个储存着水晶的终端发射器，就可以依据水晶内刻着的微米级魔法阵自动地形成武器。这些武器的强度，虽然比不上堕天使的魔剑，但是也远比金属合金制作的要强的多了。
　只见柯蕾莉忒依靠着灵巧的身姿躲闪过了那奥利哈刚的重击之后，迅速地转身，左手反手持剑，直接一下子刺在了它的手腕内。
　“Multiple Impulse！”在柯蕾与奥利哈刚纠缠之际，在一旁的柯萝诺斯也当然是不可能闲着，身后的魔法阵展开，扣下霰弹枪的扳机的同时，无数的光弹从身后发射而出，纷纷轰击在了那巨像的面前。
　“转化为防御模式——”刚被柯蕾莉忒来了这么一次偷袭，现在又被柯萝诺斯使出了一发轰击，魔导巨像自然是转化为了防御的模式，提起手中的那两把大刀，刚准备交叉护在身前的时候，它的动作却停滞住了。
　“Time Frozen！”
　柯萝诺斯会放过这个瞬间吗？当然是不可能的，就在它的防御还没启动之时，她用着魔术停滞了它的动作，同时对着自己进行了加速，手持着霰弹枪迅速上前，瞄准了那魔导巨像的核心。
　“「蚀时之秒」！”口中轻声念着咒语，空闲的左手在空中比划着魔法阵的形状，虽然只是个简易的制导和辅助魔法阵，但是效果也已经足够。充满着她魔力的锥形子弹从枪口射出，射穿了那巨像的护甲，在它的体内发生了爆炸。
　“轰——”的一声巨响，那奥利哈刚的全身都散发出了橘红色的光芒，关节处好像都冒出了黑烟。柯萝在完成了轰击之后，因为反作用力朝着地下坠去，不过在地上有着她那姐姐稳稳地将她接住。
　“竟然这么轻松就得手了吗？”柯蕾轻轻拭去了柯萝那银发上的一些灰尘，微笑着对她说道。
　“中了我一发「蚀时之秒」，估计距离这个家伙变成一团废铁也不远了。”柯萝对着自己姐姐说道，然而，如果教皇厅引以为豪的魔导巨像就这么真的被一发会心伤害打垮的话，那也只能说明教皇厅的技术不过如此了。
　“一级限制解除。”正如柯蕾莉忒所预料的那般，中了那发魔术攻击的巨像并没有因此而倒塌，反倒是再一次站立了起来，外壳的一层盔甲脱落，显现出了真正的面貌，肩部、腰部的地方发射出了数发导弹，对着她们进行了一轮轰炸。
　“柯萝，小心，Crystal Magic——Absolute Defend！”完全没想到这巨像进入到二阶段之后变得那么狂暴，原先还准备攻击的两人立即选择了回防，看着那巨像不断地发射着导弹轰击在她们的屏障上，防御型魔导水晶的魔力甚至都有点不足的样子。
　“转化为近身攻击状态，全推进器启动。”只见那巨像转着脑袋，眼睛之中释放出了红色的激光，脚下的推进器启动，浮到了半空之中朝着姐妹俩冲来。
　刹那间，柯蕾莉忒手中的魔导水晶因为不堪重负而碎裂，形成的护盾一下子消失，她们两人完全暴露在了那魔导巨像的面前，魔导巨像挥舞着手中的大刀，释放出月牙形的剑气朝着她们轰来。
　“柯萝，躲在我的身后！”身为姐姐的柯蕾莉忒，自然是选择了人肉护盾的模式，架起自己的剑，对着那些袭来的剑气进行了反击，即使偶尔也有着剑气袭击到她的身体，身上的那件衣服也被划开了不少的伤痕，不过正因为有着魔免体质的保护，她仍旧是没有受任何的伤。
　“姐姐！Multiple Impulse！”看着自己的姐姐为自己抵挡着那些攻击，柯萝诺斯当然也不可能傻等着，她继续发挥着自己的优势，进行着近乎饱和的远程炮击。那些光弹打在奥利哈刚的外层上，却无一例外的被完美的化解。教皇厅那所谓的神之金属，远比她们所想象的要坚硬许多。
　“完全轰不开啊，柯蕾。”那护甲的坚硬程度，是远远超出了她们所想象的，柯萝诺斯不断地发射着属于她的炮击，却只是让表层的金属掉了层漆。
　“哈哈哈哈哈，时钟塔的各位，束手无策了吧。”即使液晶显示屏已经被柯蕾莉忒用子弹所砸碎，但是约翰娜的声音却依旧是没有消散，“这就是炼金术之中的极致，被称之为「神之金属」的究极魔导巨像——奥利哈刚。凭借着你们那些小打小闹的攻击，又怎么可能贯穿地了它的护甲呢？”
　“好烦啊——”柯蕾莉忒并没有去理睬约翰娜那嘲讽的话语。只是继续地用着自己手中的剑进行着反击，与此同时不断地拉近着自己与那巨像的距离，想要依靠着灵活性的优势再进行一番斩击。
　“攻击变得残暴起来了呢。”那魔导巨像似乎也已经厌倦了远程对峙，全助推器发动，迅速飞到了她的身旁，抬起了那把大砍刀，猛得砸向了地面。这一动作自然是柯蕾莉忒所并没有想到的，她还刚想躲闪，来袭的冲击波就已经直接将她轰飞到了一旁。
　“还，真是麻烦呢……”柯蕾莉忒苦笑着对着把她抱在怀中的妹妹说道。
　“所以，接下来该怎么办，姐你不是说要把它拆成废铁吗？”柯萝诺斯看着那狂暴的巨像，还在沉思着如何对付它的时候，突然一道如同太阳光线一般明亮的橘黄色光束冲破了一旁的墙壁，直接击穿了那魔导巨像的身体。看着那两个有她们脑袋这么大的窟窿，以及那瘫到在地上，就真的变成了一瘫废铁的奥利哈刚巨像，她们不知道该露出什么样的表情才好。
　“这……”
　看着这机械降神一般不可思议的发展，柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人都惊呆了。这又算什么嘛？她们打了半天的大Boss，竟然就被这莫名其妙地光束给直接给秒杀了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十四章 神之金属（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC254%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC254%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第254章
　第二百五十四章 神之金属（3）
　“所以……我们这是……”看着轰然倒地的奥利哈刚，柯蕾莉忒和柯萝诺斯都不知道该怎么办了。刚刚那道光束又究竟是何物？竟然能一发光束直接击垮那个所谓的神之金属，破坏力估计堪比核弹了吧。
　不敢想象，如果自己和柯萝遭受到了那发光束的直击，现在还能否安然无恙。恐怕是被那高能的魔力束给轰得连灰也不剩了。
　“是小柯蕾啊，你们两个还好吧？”墙壁轰然倒塌，手持着魔剑的琳娜·卡蕾娜以及她的妹妹薇娅·卡蕾娜出现在了她们两人的面前，两人的衣服都被鲜血染成了暗红色，看起来似乎与那些使徒经历了一场惨烈的厮杀的样子。
　“还，好吧……琳娜大人，刚刚那是……”在看到了前来支援着她们的琳娜·卡蕾娜之后，柯蕾莉忒也算是安心了下来。
　“不知道，只感觉到一串高能魔力束击穿了整个墙壁的样子。”薇娅对着她们说着，“你们看……”她手指着另一边的墙壁，因为被光束开了一个大洞的原因，现在那座墙看上去摇摇欲坠，就好像随时都会倒塌的样子。
　“这……”众人都不知道现在该表现出什么样的表情比较好。整个教皇厅被不知道什么东西轰成了一片废墟，但是她们却完全开心不起来。
　“魔力回路损伤程度超过80%，重启准备中。”
　“尝试强行连接魔力回路，变化为终极形态。”
　那团被柯蕾称之为废铁的大铁块，竟然并没有真的报废，反倒是开始挣扎了起来。那魔导巨像宛若是要进行着最后的挣扎，双眼之中放出了红色的光芒，损坏的部分利用着它的武器进行了强制拼接，要不是亲眼见到，柯蕾莉忒肯定是不敢相信这个世界上竟然还有这样的缝合怪存在。
　“缝……合……怪？”
　“我们，我们不是打倒它了吗？怎么，怎么又站，站起来了？这，这不可能啊！”
　“别惊讶，小柯蕾。”琳娜将她们护在了身后，“这个家伙就交给我，让我来看看约翰娜口中的杰作究竟是什么东西。”
　“琳，琳娜大人……”
　“别担心我，小柯蕾，你带着小柯萝先去看看那个光究竟是什么。我还要在这里会一会约翰娜以及她的缝合怪呢。”对教皇厅再了解不过的琳娜倒是完全没有惊讶的样子，她仅仅是拿出了自己的魔剑，稍稍运起了魔剑内的魔力，一阵猩红色的光芒便是环绕在了她的十字剑上，宛若地狱之中的烈火一般，给人一种极强的窒息感。
　“琳娜大人，这个魔导兵器很强的，你千万要小心啊！”
　“不用担心我。”话音刚落，琳娜便是已经宛若瞬移一般来到了那奥利哈刚的身后，“「奥义·紫电」！”手中的魔剑高速地挥舞着，眨眼间便是将那奥利哈刚的右手给卸了下来。那笨重的奥利哈刚甚至还在忙着转身，用着自己的手臂压琳娜的时候，琳娜就已经依靠着她那灵巧的身姿，跳跃到了它的膝盖上，再是轻轻一跃，将它的手肘作为了落脚的平台，直接将它的脑袋给砍了下来。
　一套动作流畅到了旁边柯蕾和柯萝的目光都无法追上的地步，“29秒，琳娜你现在退步的很严重啊，动作没以前流畅了。”倒是薇娅，仿佛就像是和她姐姐心有灵犀的一般，特地拿出了秒表给她计时。
　“哎呀是嘛，可能是最近过得太闲了吧。”那飞舞的脑袋稳稳地落在了琳娜的手中，她将魔剑收起，挠了挠脑袋，吐了吐舌头，对着她们三人还卖了个小萌。
　“那么就再训练一次吧，后面的那个无头骑士还没倒下呢。”薇娅依旧是面无表情地吐槽道，被琳娜砍掉了脑袋的魔导巨像并没有因此而停下动作，仍旧是拖着它那庞大而又残缺的身躯，准备再一度朝着琳娜发起攻击。因为之前的光束的轰击，导致魔导巨像的多数攻击功能都已经报废，现在的它，就是单纯一个难对付的庞然大物，想要依靠着身体的优势来压垮琳娜。
　“断了头都能生存啊，该不会约翰娜是以我为原型来建造的吧。”琳娜不由得啧了啧嘴，脸上的表情似乎在说着“恶心心”一样，“希菈，这次要认真点了哦——”
　奥利哈刚也转化成了战斗的态势，一举一动之中显露出了极强的求生欲。只见它挥舞着还完好的左臂，化为沉重的战锤，朝着琳娜的方向猛砸了过去。
　“哈！”要是琳娜会被这么轻易地击垮，那她就不是那个琳娜了，她再一度将魔剑召唤在了手中，这一次剑刃上所缠绕着的猩红色光芒变得愈发刺眼，转瞬之间，琳娜便是砍掉了它的左臂，在一下子被卸去了双臂之后，那个奥利哈刚变得都摇摇晃晃的，看起来是重心不稳的样子。趁此机会，琳娜稍作后退，接着如同离弦之箭一般迅速上前，魔剑直接刺入了那奥利哈刚的体内。
　巨像的动作在她剑刺入的一瞬间便是凝固在了空气之中。“希菈，交给你了——「灵魂猎杀」！”伴随着琳娜的命令，魔剑之中的魔力逐渐释放出来，灵体状的小萝莉从剑刃之中化形了出来。
　希菈那妖娆的身姿，俯在了静止的奥利哈刚的身体上，她用手轻抚着它的胸膛，就好像是想要用那机械的身体弹奏出一曲美妙的乐章一般。
　“主人，这巨像之中，附着着人类的灵魂。”希菈停滞住了巨像的动作，转头看向了自己的主人，“根据我的判断，应该是个人类的女孩子吧，看上去还挺美味的说~”她轻舔了一下嘴唇，看上去发现了一个美味的食物一般兴奋。
　“竟然有人类的灵魂困在里面吗？还真是约翰娜会做出的事情。”原先琳娜在见到那巨像在历经轰炸重新起身的时候，还以为教皇厅已经实现了高等智能魔导兵器制作的工艺，结果不出琳娜所料，还是玩弄着灵魂的那一套。
　这个魔导巨像会站起来的原因，单纯只是源于被囚禁于其中的少女的愿望而已。少女的灵魂不愿就此消亡，以此作为驱动重新唤醒了那魔导兵器。
　“人类的……灵，灵魂？”
　“禁忌炼金术而已，不必太过惊讶。希菈，让她解脱吧。”琳娜对着柯蕾莉忒解释道，“将人类的灵魂注入到这些魔导兵器之中，可以大大增强这些兵器的战斗和续航能力，这也是教皇厅的惯用手段了。”
　“所以，琳娜大人，我们这一个怎么处理……”
　“还能怎么处理？希菈，给这位可怜的少女一个痛快吧。”
　“虽然看起来只是个无机质的魔导人偶，但是我知道，你的灵魂被封锁于这具身体之中，一定很痛苦吧。”希菈轻轻将自己的手掌伸入到了那炼金材质的外壳之中，用着那修长的手指，捏住了困在其中的灵魂，“安心吧，我这就会让你解脱。”
　人类的灵魂融入到了魔导兵器之中，也许对着这种特殊的存在来说并不存在这“死亡”的概念，常规的武器也许并不能将其杀死，少女的灵魂甚至可能永远困于那巨像之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十五章 行星之环</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC255%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC255%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第255章
　第二百五十五章 行星之环
　“所以，我们接下来……”在看到了那个神之金属被琳娜轻松的剿灭之后，柯蕾莉忒和柯萝诺斯感觉她们先前的举动都好像是失去了意义。琳娜·卡蕾娜的强大早就已经超越了她们常理的认知，那是超越了时代、超越了种族、超越了魔术与科技的界限的压倒性实力。更不用说，在她身边的薇娅·卡蕾娜，甚至都还没有出手，如果她们一起出手的话，估计那奥利哈刚巨像都撑不过半分钟吧。
　“还是按照原计划行动。”琳娜对着柯蕾莉忒说着，“我和薇娅去解决约翰娜，你们负责找出露西乌莉亚的位置，还有，刚刚那道光束我也很在意，所以……”
　琳娜话未说完，突然整个地下城中发生了一阵地震，主殿的地板都裂开了数道裂纹，仿佛要将整个城市都撕成两半的样子，而就在这个时候，突然强烈的光芒透过走廊上的窗户照了进来，身为着吸血鬼的琳娜与薇娅，当即便是撑起了遮阳伞来抵挡，就算是普通人类的拉普莉丝姐妹，也都因为这强烈的阳光而感觉到睁不开眼。
　“这阳光，好强……”薇娅的嘴角甚至都渗出了一些血迹，琳娜见状立即将妹妹搬到了一旁的角落里，从包里拿出了输血袋递给了她。
　“发生了什么？”柯蕾她们也快速地躲到了墙角里，用着望远镜看着窗外的一切，“太，太阳？为什么……为什么这里会有太阳，我们不是在地下城内吗？”当她看见地下城的天空之中出现的那一轮炽热的火球之时，脸上不由得露出了难以置信的神情。
　“利用特殊投影装置将正午的烈阳投影过来了吗？想要依靠着这种方式来对付我吗？但这样的阳光应该是没用的，约翰娜·米莉丝你到底在想什么？”作为着吸血鬼的劣势在此时就展现了出来，但是，为什么地下城之中竟然会出现这么强烈的阳光？简直是不可思议。
　“琳娜大人，薇娅大人，你们没事吧？”
　“不用担心我，都活了400多年了，就是阳光而已，没什么可怕的。”虽然阳光对于吸血鬼来说是致命的，但是同时琳娜的魔免体质却又可以帮助她免除大部分阳光（被反Novia因子识别为光系魔术）的伤害。
　“教皇厅这是准备要干什么……”
　奇怪的光束、突然发生的地震、地下城之中的烈阳，几件诡异的事情接连发生，即使琳娜的脑袋高速运转着，但是她还是没有想明白教皇厅的意图，况且，露西乌莉亚本人仍旧是不见踪影，她们完全不知道目前那「圣女再临」计划进行到了哪一步。
　“琳娜大人，小心，天空中悬挂着的那大太阳好像是要朝着我们射击的样子。”柯蕾莉忒戴着墨镜看着地下城的仿制“天空”之中升起的太阳，灼热的阳光烘烤着整个地下城，使得各处都燃起了火焰。而就在这个时候，那“太阳”似乎也找准了她们的位置，对着整个大教堂展开了无差别的射击。高能光束如同着雨点一般落下，引发着一次又一次的爆炸。
　主殿的几根柱子甚至都轰然倒塌，遭受到那“太阳”射击的区域俨然化为了一片废墟。灰尘弥漫，硝烟四起，整个场景宛若末日降临一般恐怖。
　该怎么办？难不成和这些狂教徒一起葬身在这片地下城之中？
　『琳娜大人，行星之扉好像是要启动了，你们有什么办法阻止它吗？』就在这个时候，琳娜的手机上收到了诺霖所发来的信息。
　“行星之扉，启动了？刚刚的那束光芒莫非是……”
　听到了这个名字的时候，琳娜的脸上不禁有点惊恐了起来，“不对，不可能，不可能，行星之环早就应该伴随着文明轮回而毁灭了，为什么教皇厅会弄出行星之环？”
　就在她与薇娅交谈着的时候，那天空之中的“太阳”周围果然出现了八个环绕着它的“行星”共同组建出了一个同心圆环的模样。就在琳娜观察着那所谓“行星之环”的时候，那八星又一次连成了一条线，从那“太阳”之中射出的一道光束直接朝着她们轰来，直接击穿了走廊的天花板，而在一旁站立的雕塑也瞬间被轰成了两半，横切面甚至还闪耀着橙色的光芒。
　“冷，冷静点，琳娜。”因为强光的照射而变得虚弱的薇娅站了起来，将手搭在了琳娜的肩上，“也许，只是她们……咳咳，咳咳——”
　失去了天花板的庇护，阴影处的面积变得越来越小了。强烈的光芒照射在了姐妹俩的周围，令她们的身体变得愈发虚弱起来。
　“原来如此，约翰娜竟然是想要搞出这样的东西来啊。”即使薇娅并没有把话说完，但是与她心有灵犀的琳娜已经明白了她的意思，她立即用着魔导水晶在自己的面前展开了一个护盾，保护着自己与薇娅。
　“琳娜大人，那「行星之环」到底是什么啊！”在一片混乱之中，柯蕾莉忒和柯萝诺斯仅是自保都显得困难，突然一发光炮又直接炸毁了面前的墙壁，她们又完全暴露在了那“太阳”的射击区域内，不过这一次，“太阳”并没有再发动新的攻击，周围的“行星”解除了轨道锁定，开始公转起来，那“太阳”逐渐变得安静了下来。
　“看来是暂时魔力不足需要蓄力了。”琳娜长舒了一口气，心中总算是稍微安定了下来，并开始向她们解释了起来她所知道的事情，“那是上个世代的魔术师们留下的遗产。”
　“对区域射击魔导卫星群，由于看起来就像是太阳系的八大行星在围绕着太阳的样子，所以被称之为「行星之环」。”
　“什么？对，对什么？”听着琳娜的解释，就算是魔术知识相当丰富的拉普莉丝姐妹都感觉到疑惑了。甚至说“卫星”之类的词语，怎么想都不是从这位活了400多年的吸血鬼口中该说出的话语。
　“这东西一时半会我也解释不清楚，总之这是一种很可怕的魔导器，你们就把它视作是特殊的炮台吧。这种大型魔导器并不是独立存在的，而是依赖于两个终端共同控制的，分别是发射终端「行星之钥」、接收终端「行星之扉」。如果我没猜错的话，之前的那束光芒就是由「行星之钥」所发射的，再由「行星之扉」所接收，最终启动了教皇厅这么多年来所精心准备的「行星之环」。”
　“不错，不错。真不愧是我多年的死对头琳娜·布兰德小姐。分析得这么到位，我都一时间不知道该说些什么好了，就用一发炮火来庆贺一下吧。”
　约翰娜的声音回荡在了她们的耳边，然而却只闻其声不见其人。琳娜刚想回敬她一句的时候，天空中的那轮“太阳”仿佛是已经蓄力完成了，对着她便是发射了两发光弹。
琳娜见状，立即拉着薇娅的手，带着她们躲到了走廊内，光弹轰在了她刚刚呆的地方，所产生的冲击波几乎要将整堵墙壁给轰塌。 　“这也是你的「圣女再临」计划之中的一部分吗？还是你单纯觉得计划不靠谱想要与我同归于尽了呢。”那楼梯还算完好，琳娜立即带着她们跑了上去，如果她没推算错的话，约翰娜的位置应该就在二楼的主殿之中，在逃跑的同时，她也不忘给诺汐和优奈她们发了消息，提醒着她们注意那「行星之环」。
　“正如一个国家需要核武器来证明自己的强大一样。我的魔导帝国，自然也需要着特殊的魔导兵器来证实自己。无论堕天使的魔剑也好，还是魔导巨像也好，其震慑力并不足够。只有那「行星之环」，才是真正具有着威慑力的魔导兵器。正好，趁着「圣女再临」来到了最终阶段，就让你们来当「行星之环」的第一波测试者好了。”
　女教皇约翰娜·米莉丝的面容通过液晶屏出现在了她的面前，脸上带着一丝轻蔑的微笑，“琳娜小姐，记得告诉我，当小白鼠的感受哦！”
　“你个家伙！”琳娜本来还想着回怼过去，然而液晶屏却已经消失了，天空中的那「行星之环」也并没有再将炮火对准她们，反倒是朝向了诺霖和诺汐的方向。
　“但愿小汐和小霖不要有事情啊。”琳娜咬紧了牙关，虽然甚是心急但是她知道着急也并没有什么用处，登上了二楼，看着那扇用着白银雕琢而成的大门，约翰娜估计此时就在其中，恭候着她的到来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十六章 行星之扉（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC256%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC256%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第256章
　第二百五十六章 行星之扉（1）
　教皇厅的最高行政中心大教堂的主殿，在空无一人的主殿之中，教皇厅的最高掌权人，约翰娜·米莉丝手持着她的法杖，站立在演讲台前，等待着她的死对头的到来。
　“约翰娜·米莉丝！”银质的大门被强力的冲击波给轰开，两只看起来只有十三四岁的金发萝莉出现在了大门口。虽然看上去人畜无害的样子，但是约翰娜知道，她们两人的实力可是比整个时钟塔加起来都还要强。
　“琳娜·布兰德，好久不见，上一次见面的时候，记得还是第二次世界大战吧？”约翰娜的脸上露出了一丝略显怀念的表情，即使见到了琳娜到来，但是她也并没有丝毫想要离开演讲台半步的样子，另一只手还在旁边演讲台上按着这些按钮。「伪·行星之环」这是她所完成的最美的杰作，这如同着魔术界的核武器一般可怕的存在，足以确保她的魔导帝国繁荣昌盛。
　“客套话就免了，约翰娜。不如我们来好好谈一谈，关于「行星之环」的事情吧？”琳娜并没有直接冲上前给她一剑。这里毕竟是约翰娜的老巢，精于机关暗器的她，绝对布置了相当多的机关，她随时有着遭受暗算的可能性。
　“「行星之环」吗？既然你也看到的话，现在用你手中的魔剑自裁还来得及哦，琳娜·布兰德。不然的话，你也知道，「行星之环」一旦完全启动的真正威力吧。就算是你最心爱的妹妹，也可能会在这辉煌的阳光下，化为灰尘的哦。”
　“姐……”薇娅依靠在了琳娜的身旁，轻轻抓住了她姐姐的衣角，听到约翰娜提起她的时候，她甚至恨不得直接召唤出几把小刀朝着它抛去。
　“很好，教皇女士。”琳娜非但是没有感觉到慌乱，反倒是还显得有点自信，“从你刚刚的一番话之中我听出了几下几点。”
　“第一，现在在天空中的「行星之环」只是个不完成品，你们教皇厅并没有完成真正的「行星之环」，甚至，你们压根就做不出真正的「行星之环」，不是吗？”
　说白了，「行星之环」只不过是一个半成品而已。「行星之环」虽然是杀伤力极大的魔导兵器，但只是高度发达的科技与魔术的结合产物，其本质和那些机械并没有区别，只是单纯把魔力作为能源而已。与真正的高等魔导器——生物论AI，有着本质的区别，它并不会诞生出属于自己的独立意识。
　所以，和那些文明遗址一样，上个世代的魔术师们所制造出来的真正的「行星之环」早就已经伴随着文明一起毁灭了。教皇厅现在所制造的，只不过是一个连仿制品都算不上的东西。
　“你说的没错，「行星之环」并没有流传下来。现在的这个对区域射击魔导卫星群，只不过是我根据「行星之环」的蓝图而改编出来的魔导兵器而已。但是，这又怎么样呢，琳娜·布兰德。你该不会是认为，我们教皇厅的技术会逊色到哪里去吧？”
　“不会不会，在处刑方面，小女子可是深知教皇厅的厉害。被各种刑具折磨身体的那段岁月，可是已经深深地蚀刻在了我的心中了。”琳娜挥了挥手，抬起了她手中的魔剑，“不过也正是因为这个原因，我相信教皇女士日思夜想的事情，就是怎么样杀掉我吧？所以，甚至在威胁我的时候，都叫我拿Sariel捅自己一刀呢。”她抚摸着魔剑的剑刃，用着那锋利的剑刃轻轻划破了自己的手指，将指间渗出的血珠轻轻递到了薇娅的嘴边。妖娆的动作，仿佛全然不将约翰娜看在眼里的样子。
　“呵呵，都死到临头了还垂死挣扎呢，琳娜·布兰德，就算那并非「行星之环」，但是刚才射击的威力想必你也见到了吧？等到蓄力完成之际，就是给你们漫长的生命画上终点的时候。”
　“抱歉呢，要是真那么厉害的话，你为什么会特地让我去自杀呢？而且，威胁我的时候也是说会把薇娅轰成灰的，我丝毫没有被提到，可是很受伤呢。”琳娜嘟起了小嘴，轻轻将薇娅搂在了怀中，用着自己娇小的身体保护住了可怜的薇娅。
　“你，琳娜·布兰德·卡蕾娜！”
　“哎呀呀，竟然还说出了我的全名呢。你刚才没有提我名字的原因呢，我也清楚，只是觉得凭借着这个东西不可能杀死我吧？”约翰娜是一只老狐狸，精明的很，与她认识了400多年的琳娜·卡蕾娜也自然不会差到哪里去，精准地抓住她话语之中的漏洞并且予以反击，牢牢地将主动权掌握在了自己的手中。
　“你……呵呵呵，真不愧是你呢。琳娜·布兰德。”
　“惭愧惭愧。”琳娜故作谦虚，同时剑刃上已经运起了魔力，在她说完最后一个字的时候，她直接提剑上前，展开了属于她的攻击。
　“今天你可别想逃。”薇娅在同时附身上前，身后展开了漆黑的双翼，由魔力幻化而出的利刃飘浮在了她的周围，她轻轻一挥手，便是悉数朝着约翰娜发射了过去。
　400多年的恩怨，又能否在这一天，迎来终结？
　—————————————————————
　“姐姐，我们现在该怎么办？”
　在走廊之中与琳娜她们分开了之后，拉普莉丝姐妹反倒是失去了方向。即使是作为着时钟塔魔术协会的会长，她们也不曾遇到过如此紧急的情况，仅有着17岁的少女在这个时候有点慌了手脚。
　天空之中的「行星之环」仍旧在进行着无差别的轰炸，估计用不了多久，整个地下城可能都会变为一片废墟。敢把自己的主要据点拿来进行着实验，也足以说明了约翰娜对着「行星之环」有着多么高的自信。
　“「行星之环」由着发射终端「行星之钥」、接收终端「行星之扉」所共同组成。现在诺霖她们就在「行星之钥」的附近，估计遇到了什么麻烦没办法摧毁它吧。琳娜大人给我们的任务是要去摧毁「行星之扉」，可是这个「行星之扉」又到底在哪里。”柯蕾莉忒试着理了理自己的思路，然而对于地下城一无所知的她，现在又该去哪里寻找那个「行星之扉」？”
　“姐姐，刚刚击败那个奥利哈刚的光束，应该就是由「行星之钥」所发射的信号吧？”柯萝诺斯开始回忆起了先前所发生的一切，由于信息量过大的原因，导致有着许多细节之处都被她们所忽略掉了。
　“是跟光线一样直线传播的吗？”那些光束的本质是高能Novia因子与光子流，而且还不会受到普通障碍物的阻拦，照理来说，可以根据传播路径来反推算出「行星之扉」的所在地。
　“柯蕾，你有没有在走廊上，见过类似于镜子之类的东西？”被柯蕾莉忒这么一提醒，柯萝诺斯很快便是反应了过来。之前在走廊上的时候，她的确见到过不少像是镜子一样的东西，原先只是以为是某种宗教装饰，结果没想到竟然有着这么重要的用途。
　“只要我们顺着镜子找，就可以找到行星之扉了。”姐妹俩互相点了点头，立即开始在教皇厅的大厅之中寻找起了那些镜子。
　　　　</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十七章 行星之扉（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC257%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC257%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第257章
　第二百五十七章 行星之扉（2）
　“没有路了……”
　“可恶……”
　顺着镜子的方向，她们走到了一条走廊的尽头，看着被那道光束所轰倒的雕像，姐妹俩都不禁感觉到惋惜。虽然教皇厅是她们的死对头，那些禁忌炼金术也不为魔术界所认可，但是在工艺品上，教皇厅那精美的雕琢技术令她们都不禁为之赞叹。看到这种古典主义的精美艺术品在这“实验”之中破坏，就连柯蕾莉忒和柯萝诺斯都为之可惜。
　在被破坏的艺术品的后面摆放着一面巨大的平面镜，上面好像是涂有了特殊的保护涂层，用于反射光线的同时也不损失能量的。平面镜与地面呈现着45度的夹角，根据柯蕾的计算，当光线碰到这个平面镜的时候，就会沿着竖直向上的方向，射向天空……
　那「行星之扉」又在哪里？该不会就像是它的名字一样，就在天空之中？
　“姐姐，我们现在该怎么办？完全找不到「行星之扉」的具体位置啊！”在整片教堂的左区内晃悠了好久，却在最后失去了线索，柯萝诺斯愤怒地用手砸了砸墙壁，以发泄自己的不满。
　“等等，天空……”柯蕾莉忒抬起头，看着天花板上那个圆形的大洞，洞中所映出的那片静止的蓝天显得相当的不真实，“这里明明是地下城，‘天空’也只是用投影伪造出来的假象而已！”
　自己真是太粗心了，竟然会犯下这种低级错误。在地下城的天空之上是什么还用想吗？就是地面上的建筑啊！
　「行星之扉」的位置并不是在地下城内，所以「行星之环」才会对整个地下城都在进行着炮轰，丝毫不用考虑到「行星之扉」的安危。
　“「行星之扉」，就在上面。”柯蕾莉忒指着那片洞中的蓝天说道，“不在地下城中，就在地面上。”
　“那么我们该怎么去上面呢？难不成飞上去？”柯萝诺斯耸了耸肩，要是千羽优佳或者诺霖·卡蕾娜在的话还好，仅凭借着她与姐姐两人，又怎么可能离开地下城呢？
　“电梯，我们必须抓紧找到电梯才行。”柯蕾脸上的神情也变得颇为严肃，她看了看周围，抬起自己的手枪在墙壁上又开了几个洞，强行靠着暴力手段砸穿了墙壁，离开了教堂外。不远处的地方就有着一座通向地面的电梯，只不过周围有着不少的兵力在进行着防守。
　“怎么办？还是强行突破吗？”柯萝诺斯检查了一下魔导水晶的储量，不知道能否再支撑一场消耗战。
　“事到如今了还有什么办法吗？对方估计也是派重兵把守着这个电梯吧。”隔着墙壁偷偷看着电梯旁边的守卫，那些人的身上都穿着厚重的盔甲，手持着一面大盾。他们的职责仅仅是守护着这个通往地面的电梯，不让柯蕾她们到达「行星之扉」所在的位置。
　“这种时候还犹豫什么啊，姐姐。是对我们家族的宝石魔术不自信吗？”柯萝诺斯倒是只想趁机击落那天空中的大太阳，她立即便是给霰弹枪上装填了子弹，发动了自己的魔术。
　“Multiple Impulse！”
　“等等，柯萝你别那么冲动！”然而，柯蕾莉忒的提醒却慢了一拍，高射速的魔力束从柯萝诺斯身后的魔法阵之中冒出，纷纷朝着那边的几个盾卫射去。然而，在接触到他们之前，一道透明的屏障浮现在了那些盾卫的前方，将来袭的魔力光束悉数挡下。
　“是袭击，保护好电梯，全员进入一级警戒态势！”那些保护着电梯的守卫们纷纷拿起了自己的盾牌，在那电梯前组成了一条坚固的防线，试图抵御她们的攻击。
　“你看你，打草惊蛇了吧。”柯蕾莉忒扶了扶额，她能明白妹妹想要出其不意，趁着他们还在巡逻的时候来偷袭一波，但是对于这种重地，教皇厅的防守绝不可能只有表面上看得那么松懈。
　“那是防御用魔术结界吧？”柯萝诺斯再一次装填上了自己的水晶弹，“普通攻击无用的话就试试看这个吧，Crystal Shoot——De……”
　“停停停，别浪费分解弹啊！”看到了妹妹的举动，柯蕾莉忒当即便是阻止了她，将她手中的枪按了下来。
　“对付那些魔术结界不是用分解弹最合适吗？”柯萝诺斯看向了自己的姐姐，她知道只要自己一发分解弹下去的话那个简易魔术结界绝对会崩溃的。
　“你现在手上的分解弹又有多少？”见那些盾卫消极防守的样式，柯蕾莉忒也算是松了口气，在之前的战斗之中消耗掉的水晶有点多，勤俭持家的时钟塔会长不由得担心起了接下来的战斗该怎么办。
　“五发，目前分解弹还剩下五发的量。刚才在解决那些魔法阵的时候浪费了太多了。”分解弹，作为着针对一些魔导结界和魔法阵最有效果的一种特制魔导水晶，能够针对魔术术式本身进行着逆构，从而解除部分魔术的效果。
　其造价也是魔导水晶里面最贵的几种之一了，而且只能短暂解除魔导器和魔法阵的效果，对于一些由魔女本人制造的结界（比如诺霖的Fantasy World等）也并没有效果。
　“五发的话接下来要省着点用了。分解弹在关键时刻还是很有用的。”柯蕾莉忒看着那些呆在那边的盾卫，脑海中不由得冒出了“马其顿防线”这五个字。
　“所以，你有什么办法吗？柯蕾？”柯萝诺斯给霰弹枪上重新装上了普通的子弹，等待着柯蕾莉忒的指挥。现在的她什么都不想，生怕着又做错什么等会被姐姐骂一顿。
　“办法很简单。”柯蕾莉忒的脸上露出了一丝神秘的笑容。只见她拉起了妹妹的手，然后直接带着她向前冲了过去。
　“解决那些盾兵的最好办法，就是冲破他们的防御！”只见柯蕾莉忒左手拿着手枪，右手带着她的水晶剑，准备直接向前冲去。
　“你是哪里来的莽夫吗？柯蕾！”当然，柯萝诺斯并不会允许这种事情发生，她立即抓住了姐姐的手臂，并且在她耳边开始低语起了属于她的计划。
　“她们冲过来了，对手只有两个人！注意，对手只有两个人！”那些排成了一排的盾兵们当即便是保持了高度的警惕，纷纷拿起了自己的盾牌，组成了一道人肉防线试图抵挡柯蕾她们的冲击。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十八章 Welcome Deep Place</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC258%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC258%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第258章
　第二百五十八章 Welcome Deep Place
　空中划过的长剑将在整个空间之中留下了绚丽的轨迹，魔力幻化而成的长枪如若雨点一般在地面中内落下。鲜血到处飞溅着，宣告着一场毫无反抗之力的屠杀。然而，即使明知道自己所做的一切只是飞蛾扑火，但是那些手持着武器的教徒们，依旧是纷纷朝前扑去，宛若面前的金发少女，就是将他们送往天国的使者一般。
　“就算是在崇尚科学的21世纪，也还是有着那么多相信有着天国的狂教徒存在。”如若天使一般飘浮在空中的千羽优佳，在看到这些狂教徒的时候也不禁感觉到了几分悲哀。本以为二战时的“神风特攻队”都已经成为过去了，然而，这种牺牲精神，却仍旧是存在于一些不为她们所知的角落。
　“毕竟是教皇厅自古以来的‘优良’传统嘛，想要这么快被世人遗忘可没那么容易。”在一旁的千羽优奈轻声地对着妹妹说道。优佳在她们的面前展开了一个防御圈，对着那些袭来的教徒展开着扫射。
　“不知道诺汐她们怎么样了，还需不需要我们的支援呢？”太过轻松的战斗，一时间都令优佳变得悠闲了起来，她一边与优奈闲聊着，一边还在寻找着自家女仆的踪迹。
　“管好你自己就行了，诺霖和柯萝都是很强的魔女，再说了，我们可还有琳娜大人与薇娅大人呢。”优奈倒是真的很闲，甚至还有闲情逸致在给莉娅她们发信息，交代着她不在这段时间千羽学院的事项。
　“露西乌莉亚那个家伙，到底把砂糖拐去哪里了？”
　“谁知道呢，还真不知道她们那边搜查的情况怎么样了。解决掉这一批之后我们也准备一下突破吧。”优奈也感觉有点厌烦了，继续呆在这里无所事事的话她都要发霉了。
　“就算不把那些家伙解决也照样可以突破哦。”优佳微笑着对着优奈说道，她缓缓落到了地上，将那一层防御结界解除之后，双剑重新召唤在了她的手中，见状的那些教徒发起了更加猛烈的攻击，好像是想要用着人海战术来将这位空间魔女给淹没一般。
　“真是愚蠢之极。”优佳苦笑了一下，将手中的剑直接刺入到了地面之中，“空间坍缩！”由两把剑延伸而出的裂纹不断地朝着前方伸去，在地面上冒出了一支支金黄色的长矛，刺穿了那些扑来的使徒，然后，优佳又瞬移到了他们之中，趁着他们一片混乱之际，优佳迅速地开始收割起了她们的生命。
　“这么快就结束了，那些使徒也还真是不堪一击。”看着地上倒下的使徒尸体，优佳的剑刃上都已经被鲜血所染满。
　20年前，黄昏魔女千羽若叶几乎剿灭了教皇厅的使徒全军，令教皇厅的精锐几乎全军覆没。20年后，千羽若叶的女儿千羽优佳，又一次将教皇厅20年来所新集结培养的部队剿灭，看着那些朝着一心赴死的使徒们，千羽优佳也不知道该说些什么好。
　“单纯是因为我妹妹太强了吧。”优奈抚摸着优佳的脑袋，牵起了她的手朝着前方跑了过去。途中虽然偶尔还有着几个自律兵器准备袭击她们，但是优佳仅仅是一抬手就将它们悉数击垮。
　推开了前面的一间房间，本来还以为会有些埋伏，然而房间里空荡荡的，一个人都没有，房间里放着的一尊圣母玛利亚的雕像，好像是在凝视着她们的样子，令姐妹俩不禁有点后背发寒。
　“姐姐，有感觉到什么吗？”优佳小心翼翼地在房间内巡视着，房间里没有别的通道，好像是这里已经来到了尽头似的。但是，作为着空间魔女的直觉告诉她，这个房间可并没有那么简单。
　“墙壁也是实心的，这个雕像似乎也没有什么机关的样子。”优奈的动作也是相当小心，连地板上铺着的地毯都不敢乱动，生怕着教皇厅设下了什么奇怪的机关暗地里阴她们一把。
　那个圣母玛利亚的雕像，仍旧是好像在凝视着她们一般。但是优奈反复检查了一遍，也并没有发现任何奇怪的魔导装置。
　“但是这个房间绝对有问题，难不成这里是反省室？”优佳苦笑了一下，按照目前的结论来看，这里除了一个奇怪的玛利亚雕像之外，别的什么都没有，沙发里也并没有暗藏着钉子，地毯下也并没有可以撬开的松动地板。
　唯独有点奇怪的，好像就是这个壁炉了。壁炉内的煤炭在不断地燃烧着，所发出的火光将整个房间都染上了一层橘黄色。
　“难道说在壁炉里？姐姐，能不能把这个火焰给灭了！”俗话说得好，当你排除了所有错误答案之后，得到的结果无论多离奇，都是正确的。排查了除了壁炉以外所有的地方都没有得到正确的结果，那只能说明，结果就藏在这个壁炉之中。
　“你以为我是消防员吗？”优奈一边吐槽着自己的妹妹，一边从怀中掏出了一瓶香水，低声默念了几句之后，直接将那壁炉的火焰给熄灭了，一时间整个房间都陷入到了一片昏暗之中。
　“咳咳咳，这，这什么煤啊！”一下子升起的黑烟令优奈自己都呛到了，她掩着口鼻，不断地咳嗽着，再从包里拿出了另一瓶香水，对着自己的脸颊便是一通猛喷。
　用着手机的光线照着那个壁炉，果不其然还发现了一些特别的地方。姐妹俩对视了一眼，心照不宣的开始拆起了那个壁炉。在经过了一番暴力工作之后，整个壁炉都被拆了下来，煤炭悉数被取出，搞得她们姐妹俩的手上都黑了。
　“里面还有个通道，不知道通往哪里。”
　狭小的通道，似乎只能容纳一个人通过的样子。作为有着魔术免疫的姐姐，优奈自然是挺身而出，率先钻入到了壁橱之中，用着自己的身体来帮助着妹妹排除风险。
　“姐姐，要小心啊。”至于优佳则是默默地跟在优奈的身后，姐妹俩一前一后，在管道之中匍匐前进着。爬行了一段路之后，眼前终于重现了光明，也逐渐变得宽敞了起来。
　轻轻一跃，从管道中跳了下来，呈现在她们眼前的则是另一个画风完全不一样的房间。整体呈现着蓝绿混合的冷色调，浓重的科技风，仿佛完全与宗教的古典气息割裂开来。优奈牵着优佳的手，在这走廊上缓缓地走着。
　寂静，走在路上的时候甚至都可以听到对方的心跳声。金属的墙壁冷冰冰的，完全感觉到不到任何的生机。这里真的是教皇厅吗？优奈甚至都感觉自己走进了某个时空隧道，穿越到了几十年后的未来。
　“优佳，有感觉到什么异常的吗？”优奈轻声地与自己的妹妹交谈着，生怕惊动到这个房间里可能存在的其他人。
　“魔力浓度很高。”
　“魔力浓度很高吗？”只可惜检测的仪器都丢在了千羽学院内，这个时候优奈也只能相信优佳的直觉了。“这里难不成是……”
　“实验室？！”
　姐妹俩异口同声地说出了那三个字，种种迹象均指向了实验室的结论，在往前走了一段路，她们来到了另一扇大门前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百五十九章 你无权审判我</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC259%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC259%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第259章
　第二百五十九章 你无权审判我
　“Fantasy World！”待橘红色的光束消退后，诺霖她立即抢占了先机，将剩下的魔力悉数用于维持自己的魔术结界，梦中幻影被她召唤在了手中，出剑的那个刹那释放出来的魔力直接将面前的维斯特震得后退了几步。
　“限制解除，转化为吸血鬼模式。”一对如同堕天使一般的漆黑双翼从她的身后展开，“黑羽。”伴随着她口中低声吟唱的咒语，那些漆黑的羽毛纷纷在魔力的驱动下朝着维斯特飞去。羽毛在维斯特的周围爆炸了开来，他立即将Lucifer抽出展开屏障进行了抵挡。
　“姐姐，我的结界只能维持15分钟的时间，应该足够了吧？”自己的魔力消耗的有点多，原先还想节省体力来对付露西乌莉亚的，然而在看到了自己姐姐陷入苦战之后，诺霖又怎么可能坐得住。
　“没问题，不会让你浪费太多魔力的，小霖。”诺汐当然也心疼自己的妹妹，一旦魔力枯竭的话对妹妹的身体来说都是很大的负担。先前的那一发攻击虽然乱了她的节奏，但是并没有伤到她，她立即手持着自己的魔剑快速上前，朝着斯佩比亚挥砍着。
　“呵呵，你倒还不赖嘛，诺汐·卡蕾娜。”启动「行星之钥」已经消耗了Lucifer之中大量的魔力，对于原先就逊色于诺汐·卡蕾娜的维斯特·温德来说，他目前的情况自然是相当糟糕的，再加上诺霖·卡蕾娜的加入，他可是真的就在死神的镰刀之上跳着舞了。
　“都死到临头了还在这里与我嘴硬呢？”
　“能够拖你下水，死又何妨呢？”手持着魔剑格挡住了诺汐的斩击，他已经感觉到身体渐渐地不支了，全身的肌肉仿佛都感觉到了痛楚，嘴角不断地渗出着鲜血。
　“凭借着你这具身体，觉得可以打败我吗？”而令一方则是历史上唯二能够完全掌控魔剑之人——诺汐·卡蕾娜。看着那Chessia的剑刃上闪耀着的幽蓝色光芒，他都感觉到一阵强烈的压迫感迎面袭来。
　“路西法，你还留有着余地吧？”这把被教皇厅收纳的魔剑，应该是有着相当强大的力量的。
　“没有了哦，不过，如果你想的话，我可以破例给你发动一次「超负荷」。只不过，凭借着人类的身躯，可不一定能够承受得住这些呢。”路西法的身影飘荡在了维斯特的身旁。
　“路西法，不要管我的身体，把魔力全数解放。”维斯特看着自己的剑，堕天使的魔剑，其中所蕴含的力量完全解放的话，使用者的心智将会被污染、发狂，成为着为堕天使所使役的怪物。
　就算代价是死，那又如何呢？
　死的觉悟？那不是理所当然的吗？从他自愿放弃了佣兵的生活，开始追随着约翰娜·米莉丝，加入到黑圆桌之中，投身于那宛若着理想一般的「圣女」计划之中。从一开始就没有指望过能够活下来，能够这样为自己的信念而死，也是相当值得的。
　“好吧，正好，我也要借助你的力量来杀掉那个讨人厌的彼岸花妹。”路西法露出了一丝邪魅的笑，轻轻抱住了维斯特的腰，与他融为了一体。
　“讨厌的彼岸花妹？你是在说我家的切茜娅吗？”诺汐不屑地抬了抬头，处于诺霖的结界之中，她现在感觉浑身都充满了力量，“做得到的话，就来试试看吧。”
　两把剑彼此相交，蓝与紫的光芒在空中纠缠在了一起。虽然剑法上诺汐看起来逊色几分，但是能够依靠着与Chessia的魔力压制住他。
　“「奥义·紫电」！”发现维斯特的进攻性变弱了之后，诺汐反倒是抓准了这个机会进行了属于她的反击，迅速地持剑上前突刺，维斯特一下子被打了个措不及防，差点被诺汐刺穿了胸膛。
　“还有我！Quantum Sickle！”
　突然无数的锁链释放了出来，如若着牢笼一般封锁住了维斯特面前的道路，维斯特当即便是挥舞起自己的魔剑，那暗紫色的光刃瞬间便是将诺霖的锁链给斩断。
　“姐妹俩一起上好了，尽快结束吧。”维斯特并不知道那「行星之钥」到底有没有作用，他现在心中只有一件事，那就是杀戮。
　而就在这个时候，地面上发生了一阵颤抖，刚准备持剑上前的诺霖差点因此而摔了一跤，还好她立即挥起自己的双翼，飞翔到了空中。
　“虽然不知道发生了什么，但是之前的仇我现在也要来和你清算一下。”诺霖轻轻弹了弹响指，近战攻击不管用的时候，就用远战好了，地面上冒出了数条触手，纷纷抓住了维斯特的脚踝。
　“霖你的结界里怎么也有这种掉san的东西啊！”
　曾经被触手“玩弄”到了有心理阴影的诺汐不由得吓了一跳，地面上冒出的触手与之前在砂糖结界内见到的完全一样，不由得令诺汐怀疑是不是诺霖复写了一下砂糖的魔术。
　“嘛，学着小砂糖弄的。”毕竟构建这种最简单的东西完全不需要脑子，诺霖耸了耸肩，对着诺汐卖了个小萌。然而她的触手却并没有发挥太大的用处，维斯特很快从中挣脱了开来，挥舞起他的魔剑，又一度砍向了与诺汐闲谈的诺霖。
　“你也真……”
　“你们姐妹俩也太嚣张了吧！竟然敢无视我什么的！审判之剑！”剑刃上释放出了一道强烈的剑气，看上去就好像是要将两人悉数斩下的样子。换作是平常的时候诺霖绝对是能够轻易地抵挡住这一击的，然而偏偏不巧的是，已经启动的「行星之环」却在这个关键的时刻将炮口对准了她们。
　只听“轰”得一声，诺霖的结界一下子被击穿，强力的魔力弹几乎是与诺霖的身体擦肩而过，落地产生的冲击波，将她直接炸到了一旁的书架上，本来维持着的魔力结界，也因此而变得粉碎。
　“噗……”口中喷出了一口鲜血，眼前的景色渐渐都变得模糊起来，结界被强制打断、魔力枯竭，再加上不知道从哪里射进来的阳光，对她的身体简直是三重折磨，动了动自己的手指，然而她现在就连站起来都变得相当困难。
　“你，你干了什么……”
　诺汐的情况也没有好到哪里去，她本来还是想要与妹妹表演一出完美的姐妹连携的，突然射进来的阳光一下子令她的力气瞬间下降，忍着身体之中的剧透跑到了诺霖的身边，抱着她躲到了一旁的书架下。
　还没等维斯特回答，那「行星之环」又一度发起了轰击，原先应该是教皇厅重地的禁书图书馆，突然遭受到了猛烈的炮火轰击，除了那「行星之钥」外，其他的地方都燃烧了起来，火焰不断地蔓延着，仿佛要将整个图书馆都烧毁似的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十章 赤夜降临（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC260%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC260%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第260章
　第二百六十章 赤夜降临（1）
　集魔术与炼金术的知识，为了教皇厅的最终理想“魔导帝国”而建造的终极魔导兵器——对区域射击魔导卫星群「行星之环」，此时正在进行着第一次测试实验，对着整个地下城内的教堂进行着无差别的轰击，建造于二战之后的这个教堂，虽然算不上饱经风霜，但是对教皇厅来说也应该是很重要的存在了。
　不过，约翰娜可目前并不再需要这个地下城了。「圣女再临」完成之后，她将获得最强的魔女之书——《DreamLand》，至此，历史将会由她与露西乌莉亚所书写，她将能够支配整个魔术界，不对，她甚至可以支配世界。
　作为魔导帝国的教皇，她又怎么可能只让自己居住在这个小小的地下城内呢？她要在罗马建立起一个集奢华为一体的大教堂，来好好地享受一番。
　而此时，作为着「行星之环」的终端——「行星之扉」，正位于罗马城区之中的一个小型的实验室内，由约翰娜的最得意的弟子芙兰达在监视着。
　芙兰达的工作相当简单，她只是坐在那个桌前，看着电脑屏幕上显示的行星之扉的各项参数，一旦发现参数异常的地方进行修正即可。这是一项相当简单的工作，不过责任相当重大，毕竟任何一项出了错都可能导致「行星之环」的运行出现问题，从而造成难以挽回的损失。
　“蓄力完成，对准坐标再一次进行轰击，代号，金星凌日。”「行星之环」上的“金星”、“地球”与中心的“太阳”此时在了一条线上，代表着一段蓄力状态的完成，再模拟一次“八星连珠”需要的时间太多，让时钟塔那些家伙跑了可是得不偿失。
　然而，沉浸于「行星之扉」的调试之中的芙兰达却并没有注意到，在她的身后，柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人已经悄然而至。心有灵犀的姐妹俩彼此都没有出声，轻轻地走到了芙兰达的身后，对着她的后背便是直接开了一枪。
　“砰”地一声枪响，集中发射的霰弹枪将芙兰达的身体都打穿了几个洞，冲击波甚至还差点让她面前的液晶屏都被震碎。
　“到此为止了，伊薇蒂亚。”柯萝诺斯将霰弹枪拿起，在枪口上吹了口气，“姐姐，你看看那个「行星之扉」有没有什么问题，能不能赶紧停止那个「行星之环」的运作。”
　“上来了嘛……电梯里的机关竟然没有困住你们吗？”芙兰达捂着她的胸口，刚想起身结果直接被柯蕾莉忒给按在了键盘上，对于她们两人的到来她是丝毫不意外的，只不过她没有想到会来的这么快，而且，她在电梯内设置了多重陷阱以及警报，照理来说只要有一点风吹草动她应该都能接收到警报的才对。
　“警报什么的早就被我解除掉了。”眼前飘落下了一根黑色的羽毛，芙兰达抬起头来，与那幽蓝色的双瞳对上了一眼，“诺霖·卡……卡蕾娜，怎么……”
　“我出现在这里很奇怪吗？”诺霖收起了她身后的黑翼，看着面前的芙兰达。被「行星之环」的轰击从那禁书图书馆里逃了出来，她们直接下意识地传送到了柯蕾莉忒那边，在了解了情况之后，四人一起携手准备着对「行星之扉」发起突袭。
　至于电梯内设置的机关和警报？有诺霖的「Resonance」在，你觉得它们还会起效吗？就这样，一路顺风顺水的，她们成功干掉了芙兰达，开始着手解除起了「行星之扉」的功能，试图让那个最可怕的「行星之环」瘫痪。
　“想得……到，到美。”按照正常的剧情发展，芙兰达现在应该启用最终且不可逆转的机关，来一举摧毁实验室与她们同归于尽。当然，如果她真的要这么做的话，对于会简单的空间魔术的诺霖来说反倒是正中下怀。不过，Final Plan总归还是有的，只见芙兰达抬起了自己的手，准备按下键盘上的那个红色按钮，对「行星之扉」进行锁定的时候，突然她从椅子上脱离，就好像是失重了一般从天空中飞起，撞在了天花板上。
　“噗哈。我……”
　那是唯一的希望了，按下按钮，整个「行星之扉」就会进入自律锁定模式，即使有着管理员权限也无法再进行着更改。虽然这样可能会导致「行星之扉」出现bug，但是总比被时钟塔控制好。
　然而，按钮近在咫尺，她却是离它愈发远去。
　“你，你们。”她尽可能地在失重的空间里艰难地前行着，然而突然改变的重力场又使得她直接摔了下去，此时的她就好像是一个布娃娃一般，被诺汐和诺霖两人玩弄于手心之中。
　意识渐渐地开始远去，芙兰达知道，这一次，她可能不会再醒来了……
　“柯蕾，有办法赶紧停止「行星之环」吗？”
　“让我研究一下，反正这个红色的按钮肯定不能按。给我一段时间，你们三个也别闲着，这里东西这么多我怎么可能忙得过来。”柯蕾莉忒认真地对着她们说道，以一目十行的模式看着面前的大屏幕，“「行星之环」运行参数……我怎么可能懂这些啊！”
　“加油姐姐，你一定可以的！”柯萝诺斯在一旁鼓励道。
　“哦对了诺汐，琳娜大人让我和你说，好像是要借你的Chessia一用。”
　“Chessia本来的主人好像就是她来着。”
　——————————————————————
　大礼堂内的三个人，正在进行着宛若神仙一般的战斗。
　四百年来的恩怨悉数发泄了出来，魔力互相交缠在一起，几乎要将整个大礼堂内碾为废墟。手持着魔剑的琳娜，灵活地舞动着自己的身姿，对着约翰娜进行着迅猛的攻击，只不过，拥有着如同叹息之壁般防御的约翰娜来说，她的攻击并没有起到太多的效果。
　“身手倒还不错嘛，吸血鬼小姐。”看着琳娜双手持剑挥来的砍击，约翰娜立即也抬起了手，口中默念了一段咒语，在身前再一度展开了一个屏障，挡下了琳娜的斩击以及薇娅飞来的小刀。
　“但是，没用的。你们无法理解炼金术的奥秘，自然，也不可能伤害到我。”约翰娜的脸上露出了几分得意的神情，她挥起了法杖，“像是你们这样不应该存在于世界上的吸血鬼，就等待着审判吧，连锁雷击！”法杖上的魔晶之中冒出了碧绿色的光芒，一道雷光从中冒出，直接朝着琳娜的方向打了过去。
　“怎么过去了这么多年，您的招数一点改进都没有呢？”琳娜倒是丝毫没有感觉到害怕，甚至说她还直接对着拿着魔剑对准了那道闪电，让闪电直接贯穿了自己的身体。虽然一开始会感觉身体有点点小麻，但是紧接着随之而来的则是像电流在给自己按摩一般感觉到舒适。
　「琳娜·卡蕾娜，雷电魔法抗性max，被电击时非但不会受伤反倒能够让她有快感」如果是一个游戏的话，琳娜的属性条上绝对写着这么一栏。
　“雷电魔法不管用嘛，那试试看这个。”约翰娜并不擅长这种魔术，只见她又一次低声地吟唱起了咒语，墙壁上刻着的魔法阵立即响应了她的呼唤，无数金黄色的光束从中冒出，对着整个大礼堂进行了一番地毯式的轰炸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十一章 赤夜降临（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC261%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC261%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第261章
　第二百六十一章 赤夜降临（2）
　「赤夜降临」由特殊魔女之书《Nightmare》的契约者，赤夜魔女薇娅·卡蕾娜所召唤的特殊魔术结界，整个房间都被暗红色的天空所笼罩，薇娅与琳娜这两只吸血鬼在结界之中便是感觉到了浑身充满了力量，攻击的速度也变得快了很多。
　“感受死亡的呼唤吧，教皇陛下。”薇娅反手持着自己的手术刀，朝着地板便是一跃而下
　「赤夜降临」，那是专门为了吸血鬼的魔术结界，对于非吸血鬼或半吸血鬼的普通人来说，处于结界内的时候会逐渐感觉到力气被抽空，更有可能会直接倒下，在无力与绝望之中感受着被吸血鬼所虐杀。
　当然，这里的“普通人”并不包括教皇厅的女教皇——约翰娜·米莉丝。由四百多年前的异端审判机构「处刑者」出身的她，早就经过了千锤百炼，练就了一番能够针对着吸血鬼的特殊体质。即使处于薇娅的赤夜结界下，她也丝毫没有感觉到劣势，面对着持刀袭来的薇娅，她直接徒手上前，精准地抓住了薇娅的手腕，紧接着的一个飞踢，又直接将她踢翻在了地上。
　“就算开结界，你也不一定能打得过我。”约翰娜的身上都闪耀着一层金光，那些涂上了隐形涂层的装备慢慢显现了出来，原来她早就已经全副武装了，身体的各处都附着一层特殊材质制作的铠甲，身后还背着两把斩舰刀，在将薇娅踢飞之后，她立即将那两把斩舰刀抽了出来，朝着面前的琳娜便是直接砍了下去。
　“滋——”琳娜吓得立即收回了自己的剑来进行格挡，然而，斩舰刀实在是太过离谱了，琳娜即使选择了格挡，她那娇小的身躯也依旧是被震飞到了一旁，在地板上脱出了一道长长的划痕。
　“噗哈……”
　“还记得我们「处刑者」所专用的处刑装吗？琳娜·布兰德。”将琳娜与薇娅两人都打趴下了之后，约翰娜开始得意地显摆起了自己身上的那一套装备，“这一套是我根据末代处刑者套装修改而成的全新套装。”一边说着，她的身后又一度释放出了数条锁链，只见那些金黄色的火焰不断地朝着她们的方向落下，宛若要将她们刺穿一般。
　“我称其为——”
　“血色黎明。”话音刚落，背着如此厚重装备的她却是快速地飞奔到了琳娜的面前，抡起身后的斩舰刀便是朝着她砍去。不过，琳娜也早就已经习惯了这种攻击，现在的她可是在薇娅的结界内，绝不能让妹妹的努力白费了。
　“这个名字，倒还挺有吸血鬼的风格的。”琳娜冷笑了一声，抵挡住了来袭的攻击。然而，那斩舰刀却比她远想象得要可怕，双刀合并，死死地压制着她。
　“啧——希菈，第二层封印解除。”趁此机会直接解放了魔剑的力量，靠着其释放出来的剑气勉强与那斩舰刀算是打了个平手。
　“还有所保留的话，可能会死的哦，琳娜·布兰德小姐。”利用着银合金所做的斩舰刀，每一击都显得如此的可怕，同时，无数的锁链又从她的身后释放了出来，如此密集的攻击，不由得使琳娜有点感觉措不及防，“当然，你要主动去死的话，我当然是最乐意不过的了。”
　“小心。”琳娜立即与约翰娜拉开了一段距离，而那些锁链，却如同着雨点一般密集地朝着她落下。
　“Imitate——千落泪！”作为结界主人的薇娅，自然也要帮着姐姐分担一些才行。一边维持着自己结界的同时，一边还释放出了强力的冰系魔术，用以抵消掉那些锁链的攻击。幻化出来的冰锥被那些金黄色的锁链所贯穿，在空中发生着一场又一场的爆炸，令她们两人几乎要感觉到窒息。而身穿着「血色黎明」的约翰娜，此时毫发无损，靠着这身装备推动起来，再一度拿起了那把刀砍向了琳娜。
　“全结界重力场逆转！薇娅，小心点哦。”琳娜并不会什么魔法，她所能做的也仅有着一些吸血鬼的专属能力而已，试着将重力场改变，来依靠着身后的翅膀平衡自己的身体，试图占据先机。
　“你以为我没有针对你们的训练吗？模拟失重状态，开。”然而，约翰娜则早就已经料到了琳娜的举动，迅速地适应了重力逆转的情况，手持着那把斩舰刀，朝着琳娜劈砍了下去。
　“重力逆转解除！”察觉到逆重力的情况并没有占据优势，琳娜还是立即将重力恢复了正常，同时，趁着约翰娜下坠之际，薇娅也立即释放了她的魔术，她的黑羽化为一把把带着魔力的小刀，纷纷沿着她手指的方向发射了出去。
　“你以为只有你会扔东西吗？”约翰娜的嘴角微微上扬，只见她抡起她的斩舰刀，对着琳娜便是抛了过去。
　“这还带扔的？”她只知道薇娅经常喜欢把她的那些手术刀也抛来抛去的，但是还是第一次看见有人会把这么大的斩舰刀丢过来的。
　“时空锁定！天穹牢笼！”
　“你的这些魔术是对我无效的啊！”琳娜轻轻一抬手，便是将那些准备缠住她的锁链给捏的粉碎，当然，那把飞来的斩舰刀，也很轻松地被她躲闪了过去。
　“那你妹妹呢？”不过，用这招数对付琳娜只是一个佯攻而已，实际上「天穹牢笼」的真正目标，则是呆在琳娜身后的薇娅。
　“什么？薇娅？！”看到薇娅有危险，琳娜想都没有想，用平生最大的力气直接冲了过去，想要追赶上那把斩舰刀。
　时间宛若都要定格了一般，薇娅就这样看着她的姐姐直接撞开了她的身体，下一个瞬间，那把巨大的斩舰刀则是直接刺穿了她的后背，琳娜的口中喷涌而出一口鲜血，被那斩舰刀直接给钉在了地面上。
　“在保护妹妹方面，你还是一点都没有变呢。”约翰娜一抬手，那把斩舰刀又一次回到了她的手中，刀刃上还沾满着琳娜的鲜血。
　“姐！”看到这触目惊心的一幕，薇娅立即爆发出了一声喊叫，强力的Novia扩散力场直接破坏掉了「天穹牢笼」的封锁，她立即冲到了琳娜的面前。
　“姐你醒醒啊，姐！”她将琳娜抱在了怀中，琳娜的肚子上裂开了一道好长的口子，身上的衣服全部都被鲜血所染红，看得薇娅的心如同针扎了一般地疼。
　“琳娜大人，薇娅大人，发，发生了什么？”而就在这个时候，诺汐和诺霖两人则是已经赶到。然而，她们刚进入到结界之中所看见的，竟然就是琳娜被斩舰刀刺穿身体的一幕，还有一些鲜血落在她们的面前，令她们都傻了眼。
　“没……事。”
　“来……来了吗……”因为自己的肺被刺穿的缘故，琳娜一时间感觉到呼吸都有点困难，稍稍起身，咳出了一口鲜血。虽然的确是受到了致命伤，但是她又不是一般人，作为着吸血鬼的特性已经渐渐地让她的伤口得到了一定程度的治愈，她也能在薇娅的搀扶下重新站起来了。
　“姐，姐……”
　“没事啦，这种程度的伤，早就习惯了，噗哈……”一边咳着血，琳娜用自己的手抚摸着薇娅的脑袋，接着再转而看向了身后的诺汐与诺霖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十二章 花开彼岸</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC262%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC262%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第262章
　第二百六十二章 花开彼岸
　“杀戮之堕天使希菈，”
　“在，遵循琳娜大人指示。”右手的曼珠沙华花纹，放出了猩红色的光芒。
　“魅惑之堕天使切茜娅，”
　“在，切茜娅会将力量借给琳娜主人的。”左手的曼陀罗华花纹，再一度浮现了上来，那幽蓝色的光芒，全然不输给自己的姐姐。
　“全限制解除，最高魔力输出解放。”感受到了两位堕天使的魔力朝着自己的身体涌入，而琳娜则是熟练地控制住了这份强大的力量，将她们的魔力调和在了一起，全身上下都好像披上了一层紫色的外衣。
　“两把魔剑的力量吗？也就只有你驾驭的住了。”
　“「绝剑·花开彼岸」！”两把十字剑上都释放出了红色与蓝色的光芒，而琳娜则是以常人难以想象的极快速度，挥舞着手中的双剑朝约翰娜砍去，转念间便是已经与约翰娜厮打在了一起，不对，准确来看，是琳娜从不同的方向对着那两把斩舰刀进行着突袭。
　“我们，我们现在应该干啥？”呆在薇娅的身后，看着变成这样的琳娜，诺汐和诺霖一时间都傻了眼。她们想上前帮助琳娜，但是面前的战斗又不像是她们能够触及的。
　“看着就好，她们的战斗，就连我都不敢随意去插手。”薇娅此时都只是盘腿坐在了一边，维持着这个赤夜结界，对她来说就是唯一能为姐姐做的事情了。
　“琳娜大人会输吗？”
　琳娜又一次被约翰娜压倒在地上，那巨大的斩舰刀再一度悬在她的头顶要将她直接刺穿，而琳娜则是依靠着直接灵活的身体躲开了那一次斩击，反倒是飞到了约翰娜的头顶进行了反击。而一旁的薇娅，则是静静地看着面前的姐姐，缓缓地向着诺霖她们介绍起了她最引以为豪的姐姐大人。
　“不可能的哦，因为琳娜，是这个世界上最厉害的魔女哦。”眼前的两人扭打在了一起，看起来琳娜完全处于下风，不止一次地被击飞到墙壁上，令人看着都感觉到心疼。
　“魔女？可是琳娜大人她不是‘姐姐’吗？”
　“对呀，她虽然不是真正的魔女，但是，她可远比一般的魔女要强大的多。”看着琳娜被一次又一次地打趴下，但是又重新站起来，继续拿剑再战的场景，薇娅不知道为什么反倒是感觉到安心了不少。
　打不倒琳娜的，只会让她变得更强大罢了。即使琳娜身上的衣服已经变得破碎不堪，手臂上、脸颊上也不断地流着血，但是她却并没有真正意义上地倒下过，那交相辉映地两道光芒显得如此的帅气，令在一旁的三人都不禁为之动容。
　“琳娜大人她……”
　“你们看，她很厉害的哦。”即使那两把十字剑在面对着约翰娜的斩舰刀时显得如此的渺小，但是琳娜却依靠着自己那过人的反应能力巧妙地躲过了来袭的斩击。
　两把魔剑寻找着约翰娜动作的间隙进行着突刺，眨眼间她左手的Chessia已经砍下了约翰娜左肩的护甲。
　“你的血色黎明，也不过如此嘛。”第一次正面砍中了约翰娜之后，琳娜的脸上展露出了一丝得意的笑容，“「绝剑·幻影千重斩·二式」。”伴随着口中那低声地宣告，手中的两把剑快速地挥砍起来，约翰娜就宛若是被定格住了身体一般，像是木桩一般遭受着琳娜的虐杀，即使是她用了最好的炼金材质所制作的装甲，也难抵那魔剑的斩击。只见那金黄色的护甲上落下了一道又一道的划痕，看起来随时都要崩溃的样子。
　“「奥义·流星斩月」！”粉碎装甲的最后一剑由琳娜的右手剑——杀戮之堕天使Sariel所完成，在抛出了Chessia来短暂的定格住约翰娜的动作之后，她双手持着Sariel快速地上前，挥砍下了那夺命的一击。在那一瞬间，约翰娜身上的装甲被砍得粉碎。
　“看，我说的没错吧，琳娜她很强的。”坐在一旁的薇娅露出了得意的笑容，即使是远远地看着，她也知道姐姐的身上已经挂满了伤痕，而她也趁着约翰娜暂时失去行动力的时候，发动了自己的魔术，“赤夜降临·血月。”在地板上轻轻划下了一个简易的魔法阵，用着魔力将其投影向天花板，在那暗红色的天空之中，映出了一轮如同鲜血一般的圆月。
　“暗之羽。”
　血月之中浮现出了无数黑色的羽毛，紧接着宛若流星一般朝着约翰娜和琳娜的方向落下。琳娜并不会因为这种魔术而受伤，但是那个女教皇可就说不准了。
　“谢了，薇娅。”甚至说，琳娜还轻盈地一跃，以那些高速飞行的黑羽作为脚踏板，加速朝着约翰娜的方向飞了过去，两把魔剑彼此交叉，将约翰娜用于自卫的锁链悉数斩落后，她又一度挥砍了下去。
　“「奥义·落花」。”
　只听一声巨响，整个空间都好像是被这两次剑击给撕成了两半。
　“真不赖啊，琳娜·布兰德……”引以为傲的装甲被完全粉碎，还直接硬抗下了两把魔剑的斩击，约翰娜感觉自己有点站不稳了，自己的身手也实在是大不如前了。
　“是因为这个的原因吗……”看着那轮天空之中的赤月，此时的她身处吸血鬼的结界之中，体力也伴随着时间的流逝而渐渐变得减少。
　“露西乌莉亚在哪里？”琳娜缓缓地朝着半跪在地上的约翰娜走来，她不是不想杀死她，但是现在有着远比起杀死她来说更重要的事情。
　“露西乌莉亚吗……呵呵，现在的你们已经无法阻止她了啊。”约翰娜用着自己的斩舰刀支撑着自己站了起来，从腰间拿起了一个瓶子，里面装着暗红色的晶体，琳娜当然是明白那些东西是什么的，她迅速地拿着魔剑上前，准备阻止约翰娜的可怕举动。
　“当然，同样你们也无法阻止我。”
　“你要干什么！”
　然而，琳娜的动作还是晚了一步，她刚想夺走那瓶晶体，然而约翰娜却已经将其咬碎，甚至说连玻璃瓶一起都直接吃了下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十三章 实验室</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC263%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC263%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第263章
　第二百六十三章 实验室
　“姐姐，我们……”对生命的敬畏，让优奈与优佳两人傻傻地站在了大门口，看着那些培养容器之中沉睡着的少女，大脑中瞬间一片空白，就好像是受到了什么的冲击一般，不敢相信，完全不敢相信在教皇厅内竟然还会有着这样的东西存在，不对，正是因为是那个钻研着禁忌炼金术的教皇厅内，才可能会有这样的存在吧。
　“这是进行人体实验吗？”然而这个实验室里却没有任何一个研究员，就连位置都是这么隐秘。优奈认真地观察了一下那些培养容器，里面的少女们的年龄大约在十二三岁左右，身上插着许多的管子，好像是负责进行物质交换的。那些少女虽然在培养容器之中沉睡着，但是脸上的神情却看起来相当痛苦，看得优奈甚至都有种想要打碎这些容器将她们拯救出来的冲动。
　“教皇厅的那些家伙，还真是人渣啊。”
　在每个培养皿的容器下都连接着一个一台轻巧的笔记本电脑，电脑的屏幕上显示着少女们的编号以及情况。优奈无心去研究这些东西，她现在还在想着怎么才能把这些少女们给救出来。
　“优佳，你能想个办法把她们从这个地下城内救出去吗？”暂时来看，她们还没有找到另一条可以回去的道路，带着这么多女孩子从那根狭小的管道里走？优奈是觉得不可能的，唯一的办法就是借助于优佳的空间移动，将她们大规模地传送出地下城。
　“可以是可以的，但是姐姐，问题是我们该怎么救出这些女孩子吧？”看着泡在营养液里的那些少女，优佳也为她们感觉到可怜。
　将她们转移出地下室的确不成问题，可是最大的难题应该是该如何把她们从这个容器之中救出来吧。
　“直接打破容器？”优奈的手中不知道何时多了一把大锤，好吧实际上那是她从优佳的亚空间内拿出来的。要知道，没有什么东西是这一个大锤解决不了的，如果有的话那就再砸一次。
　“姐姐，冷静！”
　当然，优佳暂时还是不允许这种事情的发生的。万一真的把容器砸了触发警报的话，那些在容器内的少女说不定还可能会被直接处死。
　“我们找点靠谱的办法好吗？”
　“优佳你看这是什么。”一旁的墙壁上贴着无数张照片，优奈仔细看了一眼，照片上的那个金发少女竟然是时钟塔的创立者——琳娜·卡蕾娜。
　“要不是看到了上面的刀痕，我还真的以为这里是薇娅大人的卧室。”一整堵墙上贴满着琳娜的照片，只不过这些照片并没有一张是完整的，断胳膊断手断脑袋等等，能把照片折腾成这样的家伙，多半也是个心理变态。
　哦不对，教皇陛下本来就是一个有着偏执症的心理变态，她对着创立了时钟塔的琳娜会有着如此大的仇恨也一点都不奇怪。
　“再看看其他的吧……”还是不要再去研究这个照片墙比较好。起码优奈觉得自己可没有偏执症。
　“咿呀这个是什么——”优佳突然宛若诺霖附体，走在实验室内的时候差点被电线给绊倒了，还好作为着魔女的本能让她迅速地找准了平衡，立即撑住了一旁的桌子，重新站了起来。
　“System start，receive instructions.Project:Novia Extraction start.1%,2%……”优佳似乎按下了某个奇怪的按钮，那大屏幕上好像开始执行了一个奇怪的程序。周围的那些机器内都响起了CPU运转的轰轰声。
　“那个，优佳，你好像按到了什么奇怪的按钮。”优奈搀扶住了自己的妹妹，在看了看整个实验室。因为优佳按下的这个按钮，似乎有着一些东西已经运行了起来。她将视线投向了那些培养容器之中的少女们，插在她们身上的管子似乎正朝着她们的体内输送着什么液体。
　“我，我也不知道啊。接下来该怎么办？怎么停止？停止会出事吗？”优佳看着面前的键盘，那么多的操作按钮她完全不知道该按哪个好。
　“别乱动。Extraction应该是萃取的意思，这个的意思大概是要从少女的体内萃取点什么的样子。”优奈冷静了下来，再一度看向了培养容器里的少女们，心中不由得为她们祈祷了起来。
　“姐姐，你看，我找到了这个！只可惜都是意大利语我看不懂。”优佳倒是很快翻到了一本像是实验日志的东西，然而一翻开里面全部都是写着意大利语，看得她都头晕了。
　“你觉得你看不懂的东西我可能看得懂吗？除了琳娜大人和薇娅大人以外我们这里没人懂意大利语吧？”优奈长叹了一口气，比起实验日志来说，她现在更想要知道的，则是这个实验室究竟是用来干什么的，又应该怎么样才能解救得了这些可怜的少女。
　所有的操作说明等等都是由意大利语所书写的，完全不懂意大利语的她们陷入到了相当尴尬的境地之中。即使急的像是热锅上的蚂蚁，但是却完全不知道接下来该怎么办，只能干着急。
　静静地看着一些液体从那些软管之中注入她们的体内，少女们的脸上好像是略微泛起了红晕，但并没有醒来的迹象，优奈注意到了这个细节，不禁好奇了起来那些注入她们体内的液体是什么。
　过了大约一刻钟左右的时间，最上面的进度条也到了100%，一旁的一个离心机反倒是开始工作了起来，待那轰鸣声结束了之后，一些无色透明的液体从那管道之中流了出来，大约有50ml的样子。
　“这是什么？”优奈和优佳拿起了那瓶无色透明的液体，仔细地端详了一番，好像液体的表面还闪烁着微弱的淡紫色光芒。
　“尝尝看？”
　“万一有毒怎么办？”
　“一点毒性毒不死人。”优奈用着玻璃棒轻轻沾了一滴液体，放在了自己的嘴中稍微品尝了一下，脸上的神情未免显得有点严肃。
　“姐姐？”优佳用手在优奈面前晃了晃，“什么味道啊？”
　“有点……有点像是……”优奈皱了皱眉，“像是妹汁的味道。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十四章 砂糖的所在</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC264%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC264%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第264章
　第二百六十四章 砂糖的所在
　『姓名：砂糖·卡蕾娜 年龄：11
　危险程度：S，暂未觉醒。推测会成为很强的魔女
　人物背景：英国，卡蕾娜旁系家族，与菲娅·卡蕾娜并无血缘关系。双亲从商，普通人，与时钟塔的联系较浅。
　Novia因子活性检测计报告：阴性
　Novia因子状态：沉眠态
　待观察一段时间决定是否使用强制药物激活
　2015.04.21』
　这是2015年，也就是砂糖被孤儿院所收养后不久的日子。看着那些一串串的数据，里面将砂糖的一切都分析的清清楚楚，从身高体重Novia因子浓度，再到魔术适性以及可能结下契约的魔女之书预测都写的清清楚楚。
　“强制药物激活？那又是什么东西？”
　“我记得安蒂尔以前研究过吧，不是每个女孩子体内的Novia因子都会觉醒，但是有Novia因子会对一些药物产生反应，利用这些药物就可以强制让Novia因子觉醒，我估计教皇厅使用的就是这种药物来强制激活砂糖体内的Novia因子吧？”
　“是吗？为的应该是这个吧，『尝试令其强制与《Elysion》结下契约』没想到教皇厅2年前开始就已经在打《Elysion》的主意了啊。”
　『排除掉不可能结下契约的《DreamLand》，其最有可能获得的魔导书为《Elysion》。请务必密切关注她身上的情况，圣母大人说，她也是圣女计划之中不可或缺的一部分。』
　“何止两年前，根据露西乌莉亚的年龄来看，教皇厅估计从16年前诺霖出生的时候就已经在谋划起来了。”
　“但是最后教皇厅还是放弃了这个计划。”
　『2017.01.14 实验失败，2年间她都没有能够与《Elysion》结下契约。将其归因于预测失误，执行记忆删除。』
　『2017.02.28 砂糖·卡蕾娜被千羽若叶带走』
　“姐姐，这个……”
　“可恶！教皇厅的那些家伙！”优奈的双手就好像是得了重病一般地颤抖了起来，关于着千羽砂糖、不对，准确来说应该是砂糖·卡蕾娜的这一切实在是太过震撼，令她在看完这份实验报告后都想要直接拆了这个地下城。
　砂糖·卡蕾娜，出生于一个富裕的家庭，虽然她有着魔女的潜质，但是与许多普通家庭一样，她们家并没有接触过魔术。然而，在她11岁的那一年，双亲被教皇厅所派来的杀手所杀，而她在绝望之中唤醒了体内的Novia因子，爆发出强大的魔力将那些杀手悉数撕裂。在那之后，教皇厅发现了她的魔女潜质，将她收养在孤儿院内。
　在直到千羽若叶发现她的两年间，砂糖一直在这家由教皇厅所控制的孤儿院中被监视着，那些家伙经常给她做着各种各样的实验，试图激发她体内的Novia因子，让她与《Elysion》签下契约，准备着将她培养成一名可怕的魔女，成为对付时钟塔的兵器。不敢想象，如果自己的长母并没有把砂糖从那地狱之中带出来的话，现在的她会面临什么样的命运。
　“说起来，砂糖她的身世竟然是这样的嘛……”
　她的全名是砂糖·卡蕾娜，虽然与诺霖她们同姓，但是实际上并非一家，诺霖她们是隶属于琳娜的直系血亲，在时钟塔内被称之为卡蕾娜直系或者正统卡蕾娜家族，有着吸血鬼的血统且世代均为魔女（琳娜和诺汐除外）。而砂糖·卡蕾娜的祖上则是琳娜·卡蕾娜的弟子们，那些魔女也被赐予了“卡蕾娜”的姓氏，曾经也是时钟塔的御三家之一，后来因为工业革命时期的一场动乱，琳娜带着一部分人来到了东洋。没错，千羽家族的祖上，就是来自于欧洲的卡蕾娜家的女性。
　从某种意义上来说，砂糖倒还可能和优奈她们有点血缘关系。的确是货真价实的“妹妹”了。在了解清楚了砂糖的身世背景之后，优奈的心中更是怒火中烧，现在她只想尽快地把砂糖给找回来。
　“优佳，把门开在琳娜大人那边。我们必须把这里的事情告诉她们。”不过，虽然对于砂糖的过去很是气愤，但是优奈知道接下来还有着更重要的事情要做，她首先要将这些可怜的女孩子都解救出来才行。
　“然后的话，我知道砂糖现在在哪里了，还有那个露西乌莉亚。我们都被她们骗了，她们压根就不在这个地下城里，从一开始这个地下城只是为了拖住我们而存在的。”
　“什么？”听到姐姐的论断，优佳当然是震惊的，“难不成她们现在在那所孤儿院里吗？”
　“Bingo~真不愧是我的妹妹。”优奈赞赏的摸了摸优佳的脑袋。那家孤儿院准确来说就是为了砂糖而建立的，里面绝对有着许多专门为她和《Elysion》量身打造的实验器材。同时也是砂糖最可能所在的地方。
　来到了琳娜·卡蕾娜所在的大礼堂内，此时正逢琳娜战胜了约翰娜的时间。地板上由她的Sariel雕琢出了一朵美丽的血之花，而琳娜本人则是坐在薇娅的身旁，让自己的妹妹给自己包扎着手臂。
　“真是的，每一次都这样，你究竟要让我担心多少次啊！”薇娅一边认真地给她的断臂擦着酒精棉花消毒，一边将绷带缠绕了上去。经过这么一场苦战，她的妹妹可是心疼死了。
　“琳娜大人……”看着大礼堂中心的那一朵“艺术品”，并非吸血鬼的优奈和优佳反倒是感觉有点反胃。不过，看见琳娜大人战胜了教皇厅的女教皇，她们还是相当欣慰的。
　“习惯就好，琳娜她从小就是这样。”薇娅掀起了琳娜的衬衫，虽然肚子上的伤口也已经治愈好了，但是作为最最关心琳娜的妹妹，现在的她可是连琳娜身上的任何伤口都不愿意放过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十五章 圣女的准备</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC265%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC265%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第265章
　第二百六十五章 圣女的准备
　意大利郊外的一家孤儿院内，教皇厅的圣女露西乌莉亚正呆在那个实验室内，看着身后那培养容器内的砂糖·卡蕾娜，轻轻将手指放在了桌上的《Elysion》之上。
　感觉到力量源源不断地传入到了她的身体。
　《Elysion》之中所记载的魔术术式等等传入到了她的脑海之中，她捏了捏右手，对着一旁放着的人偶试验了一下《Elysion》内的魔术，“轻薄的假象·幻，二式·绯焰。”手心之中爆发出了一道绯红色的光束，刹那间将那面前的人偶给烧成了灰烬。
　作为诺霖·卡蕾娜的克隆人而诞生的她，身体的构造与本体完全没有任何的区别，她体内的Novia因子浓度，也高达着270ppm，在辅以《Elysion》之后，她有着绝对不会输给诺霖·卡蕾娜的自信。
　“打败你，杀掉你，最后——”露西乌莉亚的嘴角微微上扬，露出了一丝邪恶的笑容，“取代你。”来自于地下城的监视已经因为那「行星之环」的运行而中断了，使得目前不在地下城内的露西乌莉亚感觉有点无聊。
　「圣女，目标已经离开地下城，正朝着你的方向到来」在这个时候，露西乌莉亚的手机上收到了一条来自于约翰娜的短信。
　“朝着我这里来了吗？”
　「千羽优奈和千羽优佳也跟着她们一起来了，一共有四个人，请务必小心。」看着约翰娜写给自己的消息，露西乌莉亚不禁啧了啧嘴，她还真不知道那位圣母大人在如此重要的关键时刻究竟在哪里，要自己一个人来面对她们四个什么的，还真是为难自己。还是说这是教皇陛下对自己的考验？
　“嘛嘛，算了。趁这个机会证明一下自己的实力也不错。”露西乌莉亚不想去深究约翰娜的想法，她朝着那个阴暗的角落轻轻挥了挥手，将教皇厅的另一个终极武器握在了手中，“过来吧，亚可蒂娅。”
　一个年龄大约十二三岁的年轻少女战战兢兢地朝着她走了过来，脸上的神色相当惊恐，仿佛在害怕着露西会将她吃掉似的。然而实际上，露西乌莉亚要做的，则是比吃掉她更恐怖的事情。
　“我，我不叫亚可蒂娅，我叫做米……米……”少女颤抖着，连话都说不完整，她完全不敢直面露西的眼睛。
　“你叫什么不重要。从现在开始你就是亚可蒂娅了，知道吗？”露西轻轻一抓少女的绳子，与她脖子上的项圈所相连接的绳子则是立即将少女给带到了她的面前，露西用手托住了少女的腰，用着略带妖娆的声音说道。
　“我，我知道了……露，露西大人，我，我不好吃的。请，请不要……”少女就像是一只小白兔一样，声音好像都要哭出来似的。
　“吃你？我又不是吸血鬼，我为什么要吃你？”露西乌莉亚露出了一丝邪恶的笑容。她讨厌吸血鬼这个词语，主要的原因还是因为诺霖·卡蕾娜有着吸血鬼的血统，导致她的体内也流淌着1/8的吸血鬼基因。
　“我，我……”
　但是，这部分的吸血鬼基因，在有些时候还是能起到不错的帮助的，例如在这个时候，只见露西乌莉亚轻轻运起了自己的魔力，用着夹带着魔力的话语开口说道。
　“没关系的，放轻松，我不会伤害到你的。”
　“我……”那是属于着吸血鬼的特殊能力「魅惑之眼」，对于这种从来没有接受过特训，对吸血鬼毫无抵抗能力的那位少女，自然是很快栽在了露西乌莉亚的双眼之中。
　少女被她放在了一个画有着特殊炼金术式的地板上。而她从一旁的抽屉里拿出了约翰娜所交给她的Forbidden Key，轻轻将其放在了少女的肚子上，只见一阵金光闪过，那把Forbidden Key直接融入到了少女的体内。这个仪式的交接相当的简单，只需利用炼金术式来将女孩与Forbidden Key所融合就可以。
　就这样，一位普通的人类少女便是成为了《Forbidden Codex》的临时载体。虽然并不可能有当年尤菲米娅的完成度，但是作为临时载体，只要撑上几个小时就足够了。
　至于几个小时后，这位可怜的人类少女肯定会因为《Forbidden Codex》的反噬而四分五裂吧，但是这就不关露西乌莉亚的事情了，反正她现在只需要借助她的力量来对付诺霖·卡蕾娜就可以。
　“来了，诺霖·卡蕾娜。”感觉到了熟悉的气息，露西乌莉亚立即将新的亚可蒂娅给拖了起来，“亚可蒂娅，给我拦住她们。”
　“遵循露西大人的命令。”少女的口中发出了无机质的声音，如同着机器人一般朝着孤儿院大门口的方向走去。看着远去的少女，露西乌莉亚安心地一笑，转而继续开始调试起了她的《Elysion》。
　“诺霖……姐姐？”突然，培养容器之中发出了砂糖的声音，露西立即转过身，便是看到了那应该沉睡于培养容器内的砂糖·卡蕾娜醒了过来。培养容器之中的营养液灌入到她的口中，一时间使她好像是要溺水的样子，脸上的神情不由得显得有点痛苦。
　“诺霖姐姐！救，救我——”看着砂糖不断地敲打着那个培养容器，看起来她现在还是并没有发现自己并不是她口中的诺霖·卡蕾娜吧？
　“醒了吗？看来是安眠药的成分还不够吗？”露西乌莉亚走到了培养容器的旁边，轻轻用手抚摸着容器的外壁，对着砂糖露出了一份可怕的笑容。
　“诺霖……姐姐……”砂糖看着露西乌莉亚那可怕的笑容，绝望感不由得从内心之中油然而生，“你……”她在环顾了一下周围的场景，强烈的既视感使得大脑不禁一颤。
　“我……啊啊啊啊啊啊——”
　突然，镇静剂从她身上的软管之中注入到了她的体内，砂糖又一次进入到了沉睡之中。然而，即使已经进入到了梦乡内，她脸上的神情看起来仍旧是相当不安，估计尘封在她大脑深处的那段记忆被重新唤醒，令她做了个可怕的噩梦吧。
　“要不是为了《Elysion》，早就想把你杀了。”露西乌莉亚躺在了她的躺椅上，拿起《Elysion》开始阅读了起来，她对砂糖的事情并没有任何的兴趣，她只觉得少女很烦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十六章 伪善者（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC266%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC266%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第266章
　第二百六十六章 伪善者（1）【诺霖视角】
　跟着优奈学姐她们一路来到了那个孤儿院外，本来以为教皇厅会在那里设下重兵防守，然而现实的情况却是出乎我们的意料，位于城郊的孤儿院相当的安静，寂静得就像是一个鬼屋一样。
　“好安静啊。这家孤儿院里是不是没人啊。”轻轻地推开孤儿院的大门，整个孤儿院看起来就好像是已经关闭运营了一般，里面甚至连小孩子的影子都没有看到。
　根据优奈学姐的说法，砂糖酱当年失去了双亲之后就被天主教会的人所收养，来到了这座特别的孤儿院内，在长达两年的时间里，一直被那群没有人性的家伙们给折磨着。不知道继砂糖之后，教皇厅又是否将魔爪伸向了其他无辜的女孩子们。
　“估计把战力都集中在地下城了吧。如果是霖的话，估计也会这么做吧？”诺汐牵着我的手，与我一起在孤儿院内走着。
　“为什么要说我啊……露西乌莉亚又和我不一样……”
　教皇厅的圣女，黑圆桌的第一位，那个圣名为露西乌莉亚的女人的确就呆在这里。根据我的魔力探测，已经精准地定位到了她所散发出来的魔力波形，同样的，砂糖酱也就在她的身边，而且魔力波还并不弱的样子。从大致的波形来判断的话，多半是在做着可怕的噩梦。
　“优奈学姐，得抓紧把她救出来了。”将我自己的推测悉数告诉了优奈学姐，刚想继续前进的时候，突然耳边传来了一阵熟悉的吟唱，我下意识地抓住了姐姐的手，停下脚步的瞬间，便是有着无数的冰锥朝着我们打来。
　“第三章第八节——冰雨。”
　“什么？”我当即便是展开了自己的防御力场，将那些来袭的冰锥悉数挡下。这样的吟唱魔术的方式我只在一个人的身上见到过，曾经的黑圆桌第四位——尤菲米娅。而这个魔力波形，与尤菲米娅相当的相似，难道说这个小吸血鬼又被露西乌莉亚所收买了？
　不对，她的身上有着琳娜大人施加的血之枷锁，是隶属于琳娜大人与薇娅大人的眷属，理论上来说想叛变也应该是不可能的才对。毕竟只要我或者诺汐的一句命令，她就必须乖乖的遵守。
　“停下！”我试着对着那声音传来的方向喊了一句。
　“第三章第五节——千落泪。”然而，与我所设想的一样，魔术的术式并没有因此而停止，悬浮着的雨滴化为了强力的炸弹，朝着我们的方向落了下来。我立即在身前展开了一面护盾来进行抵挡。还好，这些招数的攻击力并不大，与当年尤菲米娅的轰击完全不能比。
　嘛，一方面我比那个时候强多了。这种程度的攻击连击穿我的魔力护盾都做不到。但是也就此证实了一点，那个躲在暗处攻击我们的，并不是尤菲米娅。
　“优奈学姐，优佳学姐，看起来我们又遇到麻烦了呢。”虽然魔术的攻击不如当年的尤菲米娅，但是这种密集的攻击还是令我感觉相当心烦。
　“露西大人……”就在这个时候，手中抱着一本厚重的魔导书的少女出现在了走廊的尽头。她的周围有着许多的魔法阵，伴随着咒语的吟唱，从中释放而出的光束几乎要将整个走廊给炸穿。
　“你是谁？”我看向了站在走廊尽头的少女。
　面无表情的少女，看起来只有十二三岁的样子，身上的衣服破破烂烂的，脖子上套着一根项圈，看着就像是被人使役的奴隶一般。
　露西乌莉亚这个家伙，还是真的恶趣味呢。
　“不对，你不是露西大人。”少女并没有回答我的问题，浑身上下散发出了强烈的敌意，只见她机械般地将那本魔导书摊开在了手中，在身前展开了一个半径一米多的巨大法阵。
　“第六章第七节。”魔法阵上那古老的文字发出了金黄色的光芒，少女提起了自己的双手，“万丈光芒——”伴随着口中发出的咒语，那一束强烈的光束从中释放了出来，朝着诺汐与诺霖轰击了过去，乍一看就像是当年尤菲米娅使用的那「万魔图书馆」一样，把我和诺汐都吓得不轻。
　“这里就交给我们吧。你们得好好准备把我家的小女仆给带出来啊，诺霖。”在这千钧一发之际，优奈学姐和优佳学姐瞬移到了她们的面前。只见优佳学姐在我们的面前召唤出了一个黑洞，我们所在的空间仿佛都被隔离开来，那道光束直接被黑洞所吸收，被传送到了不知道哪个次元外。
　“《Index》管理者权限，启动。”紧接着，优奈学姐与当年对付尤菲米娅的时候一样，启动了她的《Index》。“人形魔导图书馆吗？教皇厅还真是对这情有独钟。一个亚可蒂娅还不够，竟然还要再残害一位无辜的少女。”
　与当时遇到的尤菲米娅所不同，虽然看起来都是所谓的人形魔导图书馆，但是从她的神情以及外貌上来看，她只是完全被那些魔导书所操控着而已，并不是像尤菲米娅那样使用着魔导书的力量，她仅仅是那《Forbidden Codex》的傀儡罢了。
　看得出来，现在的教皇厅太匆忙了。她们已经连好好准备的机会都没有，就这样强行让一名可怜的少女成为了人形魔导图书馆吧。
　“我这就会让你好好休息的，可怜的女孩子。”听着优奈学姐口中传出的声音，我也丝毫没有犹豫，立即抓起诺汐的手，迅速地带着她朝着走廊的尽头飞奔了过去。
　我朝着露西乌莉亚的方向跑去，越是靠近着她，魔力的压抑感就变得更重，整个人的脑袋都有点胀，诺汐立即搀扶住了我，感觉到了姐姐带给我的温暖后，心中也不由得安心了下来。
　“姐姐……”
　“没事的。”诺汐对着我笑了笑，然而就在这个时候，突然我感觉到了身后一阵恶寒，猛地转过身去，突然一位看起来只有七八岁的小女孩像是发狂了一般准备掐住我的脖子，作为魔女的我，想都没有想，立即便是直接扇了一巴掌过去。估计是用力过猛的缘故，那个女孩子直接滚下了楼梯，倒在了一片血泊之中。
　“啊，啊啊啊……”
　与女孩子那空洞的眼神对上的瞬间，一阵强烈的罪恶感席卷了我的内心。虽然我也曾经杀过不少人，但是还是第一次杀这么小的女孩子，心中就像是揪紧了一般的痛，“姐姐，我，我又在……”
　“冷静，小霖。”诺汐依旧是那么温柔地抚摸着我的脑袋，“露西乌莉亚对吧，我知道你就在这里附近，给我有点像是教皇厅高管的样子，别给我躲躲藏藏的！”
　“哎呀呀，被诺汐姐姐这么说的话，我可是会很伤心的哦~”无比熟悉，不对，甚至可以说和我完全一模一样的声音在我的身后响起，一时间给我感觉有点像是在听录音一般。猛地回过头去，那位与我完全一样的少女，正坐在窗台的栏杆上，微笑着看着我们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十七章 伪善者（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC267%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC267%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第267章
　第二百六十七章 伪善者（2）【诺霖视角】
　孤儿院内的那些孩子们，就像是被露西乌莉亚所操控着的人偶一般朝着我与姐姐涌来，一时间，令我们姐妹俩都惊呆了。
　“可恶……”
　真是个恶劣的家伙，想要用这些孩子们来当肉盾抵挡住我们吗？我紧紧地握住了手中的剑，之前的那一次失手仍然在我的记忆深处，令我完全挥之不去。
　“呵呵呵，不抓紧时间的话，她们可是会把你杀掉的哦。”那些女孩子也并不是赤手空拳，听着露西乌莉亚的一声命令，她们都宛若着机器人一般抬起了手中的手枪，朝着我和诺汐打了过来。
　护盾展开，将那些子弹悉数抵挡在了我和诺汐的面前。看着这些纯真善良的无辜小孩子，我完全不知道该怎么办。
　换作是那些教皇厅使徒的话，我估计会毫不犹豫地下杀手，直接用着我手中的这把长剑送他们去见心中的上帝。但是，这些女孩子不一样……
　她们没有错。
　她们连自己在做什么都不知道。
　她们只是被露西乌莉亚所操控了。
　“明明都杀过一个人了，怎么这种时候都不忍心下手了？还真是个可笑的伪善者呢。”露西乌莉亚依旧是对着我嘲讽着，夹杂着魔力的话语如同着梦魇一般侵蚀着我的大脑。身体内血液上涌，眼前又一度开始浮现出了刚刚被我推下楼梯的女孩子的身影。
　“我，我才不是……伪，伪善……”
　“冷静，小霖。那只是她的幻觉魔术而已！”诺汐在一旁紧紧地握着我的双手。姐姐她最了解我了，估计她也看得出来我中了露西的幻觉魔术了吧。
　“一边当着无情的刽子手，一边又装着不敢杀人的大善人。这样的你，不是伪善者的话又是什么？”露西乌莉亚的声音变得飘渺了起来，在我的四周环绕着，反复地折磨着我的精神。
　“伪善者。”
　“虚伪的伪善者。”
　“刽子手。”
　“我，我才不是！”
　冷静，诺霖。露西乌莉亚只是你的克隆人，她的能力与我一模一样。那只是梦境魔术之中的一种，作为梦之魔女的你完全有能力克服的才是。
　“霖，小心！”诺汐的声音令我的意识重新回来了，就在这时，突然看见了几位女孩手持着小刀朝着我们袭来。我慌忙地躲闪，然而那些女孩子则是依旧紧咬着不放。依靠着我的体术虽然能够轻松躲开那些攻击，但是在楼梯口这个狭小的地方，动作依旧是相当的不利。一时间手臂上还被一位女孩给划伤，虽然仅仅是留下了一道浅浅的伤痕。
　“仅仅是防御的话多没劲啊，来做点更有趣的选择吧，亲爱的诺霖姐姐？苏珊，自杀式袭击！”露西乌莉亚话音刚落，突然，眼前的少女则是更像是不要命一般地朝着我展开了攻势，转念间，她直接将身体撞在了我的剑上，而手中的那把小刀，则是扎准了我的左臂，一时间手臂上的疼痛令我都喊出了声，鲜血不断地顺着我的左臂流下，袖子管都被染成了鲜红色。
　“自杀式……袭击……？”
　女孩的尸体挂在了我的剑上，她似乎叫做苏珊来着？然而，名字已经不重要了，看着少女那空洞的眼神，我的内心又一度受到了震撼。
　“哎呀呀，诺霖姐姐完成了第二杀呢。不错不错，诺霖姐姐的动作真是越来越熟练了。下一个，贝蒂，来会会我们亲爱的诺霖姐姐吧。”
　杀人……我竟然又杀了第二个人？
　我，我究竟在做些什么？
　不对，不是这样的，我，我没有。
　我不想杀人的，我……
　眼前出现了两位女孩子的幻影，一个脑袋上流着血，另一个的身上则是撕裂出了一道长长的口子。与她们的死状一模一样，看着她们那空洞而又哀怨的眼神，我只感觉到了罪恶感油然而生，令我的全身感觉到一阵阵的恶寒。
　“不是的，不是这样的……”
　手中的梦中幻影被我抛在了一旁的地面上，整个人就像是喝醉了一般跌跌撞撞地倒在了诺汐的怀中。泪水不由得从我的眼颊之中流下。
　而第三位少女，身上绑着露西交给她的炸弹，如若僵尸一般朝着我们的方向缓缓地走来。不，不要……阻止她，我该怎么做才能阻止她。
　“你做的很好，霖。不要自责了。”突然，诺汐轻吻了一下我的额头，身上感觉到了姐姐的温度，眼前的幻象突然一下子烟消云散了。
　“做好自己，霖，别被她的这些话迷惑了心智。你做的很好，从来不是什么伪善者，知道了吗？”诺汐的话语相当的温柔，心中立即安心了下来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十八章 魔女之夜（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC268%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC268%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第268章
　第二百六十八章 魔女之夜（1）【诺霖视角】
　露西乌莉亚的第一个计谋被我和姐姐轻松化解，失去了那些小女孩作为着肉盾的她立即跳下了阳台逃跑。而我们姐妹俩也立即追了上去。
　利用着对她的魔力波进行着追踪，在这个偌大的孤儿院内和她绕了好几个圈子之后，追踪着她进入到了来到了那个实验室内。
　优奈学姐的小女仆千羽砂糖被关在了一个圆柱形的培养容器内，虽然看起来是在沉睡着的样子，但是从她的表情可以看出她此时应该是相当痛苦吧。
　“你对砂糖做了什么？”将我的长剑握在了手中，看着拿着属于砂糖的魔女之书的露西乌莉亚。周围的魔力波动有点异常，如果没有猜错的话应该是就是《Elysion》内的特殊魔术结界「幻想的乐园」。奇怪的是，估计是结界把我和露西乌莉亚识别为同一人了，我的魔力使用并没有受到影响。
　“她将成为整个圣女再临计划之中，必不可少的一份子。在魔导帝国的纪念碑上，也绝对会留下砂糖·卡蕾娜的名字。”露西乌莉亚的脸上露出了一丝诡异的笑容，话音刚落，身后那暗紫色的魔法阵之中便是释放出了几道交织的光束，纷纷朝向着我和姐姐打来。
　“轻薄的假象·幻，二式·绯焰！”
　砂糖是我重要的朋友，况且她的姓氏与我们一样也是“卡蕾娜”，估计我们的祖上也有着不小的渊源吧，当时第一次见到她的时候就感觉到一阵亲切感，现在我也要将她从邪恶的教皇厅手中拯救出来。
　与姐姐对视了一眼，最了解我的她很快便是明白了我的意图，立即手持着她的魔剑绕到了露西乌莉亚的身后，准备给她来一个两面夹击。
　露西乌莉亚就是我的克隆体，除了那些特殊炼金装备之外，她的能力应该是与我一模一样的。她所开出的结界并没有能够对我和姐姐产生影响，同样如果我开出Fantasy World的话，她也一样会得到加成。
　这就是目前的尴尬之处。所有的结界魔法是依据着使用者的特定魔力波长进行识别的，而她作为着我的克隆体，在这方面与我一模一样。
　可以说结界本身只是对时间和其他人的限制而已。因为有着结界的存在，优奈学姐和优佳学姐即使前来支援也无济于事。这是只属于我们姐妹俩和她的舞台，我必须要在这里与她分出胜负。
　三把剑纷纷交错着，我们三人互相展开着攻势。估计也是经过了教皇厅的特训的缘故，露西乌莉亚在一对二的情况下也是显得游刃有余，我和诺汐的每一次攻击都被她稳稳地接住，至于那些启动的魔法阵，则是不断地对我们展开着攻势，不同属性的魔力束不断地袭来，想要躲避也显得有点无力。
　“还在保存魔力的话，可是会输的哦。上一次你们与深渊魔女的那场对战，我可是全部看在眼里的哦。想要用相同的招数来对付我，可是没有效果的。”露西乌莉亚冷笑了一声，摇身一变，她身上穿着的漆黑礼裙之中冒出了许多红色的眼珠，“「深渊之瞳」，解放。”
　“没事，反正我也不会再用与那一次一样的招数。”对付她的时候我可不会像是面对着砂糖酱那样手下留情，生怕着伤到她的身体之类的。现在我的心中只有一个想法，那就是将面前的这个仿冒品诺霖给大卸八块。
　“Imitate——Magic Rain Shoot！”
　无须怜悯，更无须保存任何的实力，身为着千羽学院最强魔女的实力，就给我好好看看吧，露西乌莉亚！身后的魔法阵也悉数展开，伴随着我的命令发出，密集的光束纷纷朝着露西乌莉亚的方向轰去。与此同时，我的姐姐诺汐也已经移动到了她的身后，变化为吸血鬼的她，扇动着身后的黑翼，无数的黑羽与我的光束交相辉映，从不同的方向纷纷朝着她轰去。
　“Imitate——蔷薇花雨！绽放吧，燃尽常世之暗的花朵们！”仅仅一个招数还不够，蔷薇的花瓣化为了一团团火球，对着整个结界内进行着燃烧，那些从地板上冒出来想要护住露西乌莉亚的触手，均在这强烈的火焰之中化为了灰烬。
　“忘记了我是谁了吗，诺霖姐姐？”然而，身后传来的属于她的声音则是令我立即反应了过来——中计了。刚想逃跑的我，结果却是被那「梦中幻影」刺穿了自己的胸膛，伴随着口中喷涌而出的一口鲜血，我直接倒在了地上，脸上的神情都抽搐了起来。
　嗯，起码在露西乌莉亚和诺汐的眼中看起来，我此时的情况应该是这样。只不过，露西乌莉亚似乎也忘记了，我是谁。
　「把她当成心智不成熟的你就好了」临走前，琳娜大人在我耳边嘱咐的话还依稀回荡在我的脑海中。我早就已经猜到了露西乌莉亚会利用着幻觉魔术对我展开突袭，我也只能假装中了她的计谋呗。
　倒下的诺霖化为了光粒子消散在了空中，而真正的诺霖·卡蕾娜本人，此时已经呆在了那个结界壁附近，那把长剑之中蓄起了力量。
　“这句话是不是应该反送给你呢，露西乌莉亚？”
　“你？”
　“Imitate——千年冰牢，这一次你可哪里都别想逃跑了。”出现在那个位置的的确是露西乌莉亚本人，毕竟魔术可以依靠事先准备好的魔法阵来释放，但近战则是幻影无法模仿的。
　用寒冰制成的锁链纷纷朝着露西乌莉亚的方向缠绕上去，她试图召唤出她的触手来抵挡，然而在魔力的严寒下，那些触手都被冻了起来，裙子上的眼珠子，也被我召唤的冰锥刺穿，一时间，她短暂的失去了行动的能力。
　“诺霖·卡蕾娜！”她仍旧是在挣扎着，用着体内那高浓度的魔力在进行着破坏，然而，即使有着几条锁链被她给捏碎，我所新召唤的锁链又会缠上去。「千年冰牢」冰属性的魔术之中最强的控制技能，想要挣脱还并没有这么容易的。
　“嗯？想对你姐说什么？”反正她也称呼我为“诺霖姐姐”，那么我就勉为其难的当一次她的姐姐好了。作为姐姐的我，是不是该好好教训一下这个不听话的妹妹呢？
　只不过，这个教育和诺汐的教育并不一样罢了。
　“你——”她试图燃烧自己的礼裙，漆黑的火焰裹在了她的全身，我的锁链渐渐开始出现了融化的趋势。了解到了她想要逃跑的意图，我也不想再多做等待，直接对着面前的她挥砍下了自己的魔剑。
　“「奥义·破晓」！”
　伴随着强大的魔力释放出来，整个结界内部甚至都出现了扭曲，在被强光充斥了视野的刹那，我听到了什么东西碎裂的声音。不用想都知道，属于着露西乌莉亚的那个结界「幻想的乐园」在我的攻击下化为了粉碎。待强光散去，眼前的景象也从那漩涡状的一快快结界变回了正常的实验室。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百六十九章 魔女之夜（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC269%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC269%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第269章
　第二百六十九章 魔女之夜（2）【诺霖视角】
　“哗啦”一声，我宛若是听见了玻璃的东西碎裂的声音，露西乌莉亚的剑仿佛是被什么东西给挡住了，并没有正中我的头顶，而也就趁着这两三秒的时间，诺汐已经挥砍了过来，锁链悉数被她斩裂，她直接将我搂在了怀中，抱着惊恐未定的我离开了这里。
　“我，我我……”自己的双脚都发软了，内心依旧是感觉到相当的可怕。刚刚那是遇到了什么？突然保护住我的东西又是什么？
　“霖，你的手链又断了呢。”诺汐对着我苦笑了一下，抬起了她的左手，手腕上发出的绯红色光芒，令我的大脑有点恍惚。那是在学园祭之后，Mum担心我们的安危特地送给我们的，能够在关键时刻保护我们的魔导水晶手链，根据Mum所说，这两条手链比生日时送我们的那根手链更厉害，防御效果更全面，能够抵挡住一次致命的袭击，而我手上的那条魔导水晶手链已经不见了。原来如此吗？竟然又是这条手链保护了我。
　“应该是那条手链救了霖一命吧。听Mum说，这手链还特别贵的样子呢。”诺汐将我放了下来，脸上的神情变得严肃了起来，“还剩下这一条，就交给霖吧，可绝对要小心了哦！”只见诺汐将她手上戴着的手链解了下来，递到了我的手中。那水晶之中绯红色的微光，如若着生命的光辉一般，令我感觉到不可思议。
　能够抵挡一次致命的伤害，相当于第二条命的样子。Mum说过这个手链的制作工艺相当复杂，内部雕琢着极其精致的魔法阵，而且注入了高浓度的压缩魔力，也因此变得相当珍贵。
　“手链就交给姐姐吧，我不会再让那个家伙有第二次偷袭我的机会了。”我将手链还给了诺汐，同时，露西乌莉亚仿佛已经从诺汐刚刚的斩击之中恢复了过来，看不下去我们两人的交谈，身上还是一丝不挂的她直接手持着她的长剑砍了上来，而我也是立刻将长剑重新握于手中，进行了简单的格挡。
　即使知道露西乌莉亚的主要目标是我，但是让姐姐把手链给我这种事情我可做不到。已经中了她的一次计谋的我，不会再让她有第二次偷袭的机会。
　“连衣服都不想穿了吗？”如果我没有推测错的话，她原先的那一件礼裙应该是采用了教皇厅特质的炼金材料所制成的，仿照着深渊魔女的魔女化样子而制成的特殊战斗装。
　“无须浪费过多的魔力在不必要的东西上。”看着这具与我完全一致的身体，我的心情不由得有点复杂，但是并不会影响到我的行动，在纯粹的剑术对拼之中，我精准地找中了露西乌莉亚的破绽，在她那具白皙的身体上留下了不少鲜红的烙印。
　“「奥义·绝影」。”见自己的动作得逞之后，心中暗自有点窃喜。稍稍拉开了一段与她的距离，将魔力附着与剑刃之上，对着她展开了高速的突刺。
　“咻咻咻——”以平生的最快速度舞动着我的剑，我们的两把剑不断地相交、碰撞，同时我的动作也在不断地加快着，以远超出常人反应能力的方式发起着斩击，渐渐地，面前的露西乌莉亚渐渐出现了招架不住的情形，而我也正好趁着这个机会抓准了她防御的间隙，迅速拉近了两人的距离，挥下了那夺命的斩击。
　顺着剑落下的轨迹，鲜血在空中飞溅出了一道美丽的弧线，空气中弥漫着的血腥味不禁使得有半吸血鬼血统的我反倒是有点亢奋了起来。
　“得手了。”
　迅速地转身，进行着第二次的斩击。这一次，即使露西乌莉亚已经拿起了她的剑进行着抵挡，但是仍旧是被我直接打飞在了一旁。
　本身就由Novia因子所幻化而成的剑被抛在了一旁，瞬间化为了粒子消散在了空中。身体的前面留下了一道明显的伤痕，露西乌莉亚则是无力地跪倒在了地上。
　“噗……噗哈。”
　“这次轮到我了，Checkmate。”学着她的语气，将剑锋指向了她的脖子，轻轻挑起了她的下巴。
　“还是打不过你吗……”露西乌莉亚的脸上有点阴沉，口中喷出了一口鲜血。虽然身前被我划开了一道伤痕，但是由于她也有着吸血鬼血统的原因，这些伤也逐渐开始恢复了。
　按目前的情况来看，我的魔力还有大致一半左右，在这种剑术对战之中也在缓缓地恢复着，露西乌莉亚的情况估计与我差不多，不过，因为我还有着诺汐的辅助，我觉得我自己绝不会输给她。
　“你的planB也已经宣告结束了。失去了《Elysion》的现在，你已经不可能打得过霖了。”
　诺汐走到了我的身旁，在刚刚的战斗之中她一直都没有插手，但是已经将砂糖从那容器之中救了出来，用着余光看了一眼背在她身后的砂糖。可爱的金发搭在了诺汐的肩上，看起来甚是可爱。
　一时间我还有点羡慕砂糖酱，不过也就只是一瞬间吃个小醋而已。当然了，看到砂糖酱现在平安无事，我的心中也安心了下来。
　少了个顾忌，同时又削弱了露西乌莉亚，可真可谓一箭双雕。正当我这么想的时候，眼前的露西乌莉亚却是突然发出了一声冷笑。
　“《Elysion》……吗……没关系，术式什么的，已经，记下来了。”呆在我面前的露西乌莉亚突然发出了笑声，直接站起了身，如若她之前操控着的那些少女一般，撞在了我的剑上。这一自杀式行为，刹那间让我们姐妹俩的脑袋都变得一片空白。
　她这是要干什么？就算是有着吸血鬼的恢复能力，在受到这种致命伤的情况下也会死的吧？毕竟我们仅仅是1/8吸血鬼而已，并没有琳娜大人那种可以死而复生的能力。
　难道说是冻坏了？冻得她的脑子都变得不正常了吗？不对，冷静思考，诺霖。情况肯定比你想象的要复杂。
　“以我的鲜血……为媒。”
　熟悉的咒语，没错，教皇厅的那些人都喜欢用这种咒语。我立即将剑从露西乌莉亚的身体之中抽出，握着诺汐的手，短暂的拉开了我们与她的距离。
　“唤醒深渊之门。”
　周围的景象发生了变化，整个实验室的墙壁开始闪耀了起来。看起来漆黑的墙壁上，竟然闪烁起了暗紫色的光芒，没想到上面竟然刻着许多的魔法阵，更准确的说法应该是称之为一个魔法阵系统。彼此相扣，均因为露西乌莉亚的血祭而启动了。
　“从最初之暗诞生的万物……”
　她仍然在继续吟唱着，周围的魔力场出现了强烈的波动。那强势的魔力几乎要将我给压垮一般，令我感觉到一阵阵强烈的窒息感。
　“姐姐……”我依靠着姐姐站稳了身体。这种时候真的很羡慕姐姐，拥有着魔力免疫的她，这样的魔术攻击完全对她无效，也不会受到魔力场的影响。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十章 凯旋者的晚宴</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC270%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC270%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第270章
　第二百七十章 凯旋者的晚宴
　2017年11月12日，千羽学院秋雨阁三楼的大包间内。整个时钟塔魔术界的上层基本都聚集在这里，举行着击溃了教皇厅的庆祝仪式。
　时钟塔的众人完全摧毁了教皇厅的主力，除了黑圆桌的末席维斯特·温德以及他的魔剑审判之堕天使Lucifer未见踪影之外，其余人均悉数被击杀，教皇厅首脑，女教皇约翰娜·米莉丝死于琳娜·卡蕾娜的剑下。当然，琳娜知道，这个活了400年的家伙，估计还有着其他的手段复活。不过目前还是不用担心的。
　那些被教皇厅拿来用作人体实验的女孩子们，悉数被时钟塔救出，目前安置在时钟塔麾下的一个学院，由琳娜出资供她们上学。有些魔术才能比较高的女孩子，则是已经被西莉亚魔术学院所看中，估计未来也会成为魔术界的一份子吧。
　虽然她们的战斗引发了轩然大波，但是在时钟塔的影响力以及暗示魔术的处理下，整个意大利官方的说辞也就只变成了——“一家宾馆引发火灾”之类的话语带过去了。普通的民众不会，也绝不可能知道真相了。毕竟，魔术界和他们的生活并没有任何的联系。
　“诺霖和诺汐还真厉害呢，真不愧是我们卡蕾娜家的女孩！”第一个发言的，自然是时钟塔魔术协会的创立者——琳娜·卡蕾娜小姐，她不知道从哪里弄到了一杯鲜红的液体，端起她的酒杯向着诺霖和诺汐敬了一杯。
　鉴于诺汐和诺霖两人身体刚恢复不久，她们也只是以果汁代酒，敬了琳娜一杯。
　“琳娜大人过誉了，我和姐姐只是做到了我们应该做的事情而已。”诺霖微笑着回应道。她做的事情其实很简单，只是保护着自己和姐姐的生命而已，同时也阻止了「圣女再临」的计划，让历史重新回归到了正确的轨迹。
　只是，这条路真的是正确的吗？
　按《亚特兰蒂斯圣典》的记载，300年后的人类世界将会迈入严寒，新的一个冰河期的到来，将会让人类的生活水平跌入谷底，在冰河期的严寒以及物资的匮乏之中灭亡，迈入新的纪元。
　残酷的历史一直是这么过来的，教皇厅的想法是利用着象征着关键的魔导书《DreamLand》来改写这份历史，而诺霖所做的，仅仅是把历史的道路拉回正轨而已。
　正轨就一定是正确的吗？
　“霖？霖你怎么了？”诺汐在诺霖的身前晃了晃手，某个小笨蛋这才回过神来，用着好奇的目光看了看自己的姐姐，这才意识到自己又走神了。
　“啊，怎么了？”
　“总是走神的话可不是好孩子哦。”诺汐轻轻敲了敲诺霖的脑袋，“来吃点东西吧。今天琳娜大人可是点了一大桌菜呢。”
　“对对对，大家放开吃，反正小优奈买单！”一边吃着奇怪的鲜血蛋糕，嘴唇上还像是涂鸦一般红一片白一片的琳娜看起来相当的滑稽。
　“琳娜，收敛点。”而在一旁的薇娅则是像是个小淑女一般，优雅地端起了自己面前的茶杯，轻轻抿了一口鲜血。顺便用手指轻轻舔过了琳娜的嘴唇，放在自己的口中吮吸了起来。
　鲜血蛋糕可是血族少女们的最爱，她又怎么可能允许琳娜浪费呢？
　“这笔钱都要算到我们千羽学院头上吗……”身为千羽学院理事长的千羽优奈总感觉财政上又要多出几个赤子了。
　“嘛，没钱和我说就是了，虽然最近我钱也并不多了。”好像是为了资助那些少女上学，琳娜又投了十个多亿给那个学院，再加上自己的影视公司ScarlettMoon最近收益不佳，琳娜的手头也有点紧。
　“是吗？那就请琳娜大人再给我们千羽学院拨款大概一百亿日元吧？我正好想购置一点器材，柚子那边的咖啡厅，图书馆，还有两个教学楼我都想翻新一下。考虑学院内建立全方位监控，哦对了，还有中庭和后花园……”优奈大致算了算，如果有一百亿日元的话，能做的事情就很多了。
　“噗——”琳娜可是差点把杯中的鲜血给喷出来。一百亿？优奈真的是狮子大开口，“优奈你是想要把我的钱包给榨干吗？”
　“开玩笑的啦，来来来，大家一起吃。”优奈当然只是吓唬琳娜一下，虽然琳娜的心情是完全令人琢磨不透的，说不定她真的哪天心情好就给千羽学院多点钱。反正，从本质上来说，千羽学院也是她一手建立的。
　“我，我要感谢诺霖姐姐，把，把我从那里救回来。”砂糖娇羞地坐在了千羽优佳的身旁。
　“这是我和姐姐应该做的！砂糖酱毕竟也是我们的好朋友嘛！”诺霖微笑着回应道。
　“嗯，我，我也想起了过去的……”砂糖低着脑袋，靠着优佳的手臂。尘封的记忆以噩梦的形式向着她复现，令她最近都睡得不踏实。
　“过去的事情就要让她们过去吧。”优佳轻抚着砂糖的脑袋，“我和姐姐会一直陪着砂糖酱的。这里就是砂糖酱的家哦！”
　“谢谢……二小姐。”砂糖靠着优佳的手臂，向着她撒起了娇。没错，过去的事情已经成为过去了，她们现在应该享受好现在的幸福生活。
　庆功宴开了挺长的一段时间，大家都吃的相当开心。一直到了晚上十一点多，考虑到诺汐和诺霖现在还需要休养，便是尽兴地散了场。
　“哦对了，还有一个多月就是期末考试了。你们这段时间落下的课都要补回来哦！”临走的时候，身为着千羽学院的理事长，千羽优奈说出了那恶魔的低语。吓得可怜的姐妹俩紧紧依偎在了一起，比起教皇厅更可怕的东西来了，那就是——期末考。
　“期末考啊啊啊——”诺汐和诺霖对视了一眼。这段时间因为忙着教皇厅的事情，不知道旷掉了多少课。现在让她们把这些课都补回来……
　“要死了——”说好的庆功宴呢？优奈学姐简直是恶魔！没错，她是恶魔之中的恶魔，让她们在这学期的最后一个月都没有好日子过！
　“嘛，不过还有一个多月，不急不急。反正你们那么聪明，到最后一星期再复习也可以。”优奈搂着优佳的肩，吹着口哨朝着自己寝室的方向走了过去。而卡蕾娜姐妹两人，也只能无奈地回到了她们的寝室。
　“我回来了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十一章 梦游症【诺汐视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC271%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC271%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第271章
　第二百七十一章 梦游症【诺汐视角】
　回到了寝室里那张大床之中，躺在了属于我们两人的那张大床上。比起在意大利住的宾馆和学校的医院要舒服很多，看着诺霖抱着我的手臂安然入睡的样子，心中也逐渐安定了下来。
　本来还想趁着妹妹睡着的时候稍微戏弄她一下的。但是睡意也逐渐上涌，渐渐地我也支撑不住自己，与诺霖相依在了一起，昏昏沉沉的进入到了梦乡之中……
　不知道是不是因为最近发生的事情所影响，我梦见了小时候与诺霖在一起的过去。如果记忆没错的话，梦中的那个场景，应该大致在我初中的那个时间，也就是我和诺霖交往前的那段日子……
　托妹妹是梦之魔女的福，我也逐渐学会了在梦境之中控制着自己意识的能力。正式的说法叫做明晰梦，在梦世界的一切看起来就和真实的所差无几。
　“呼……”面前摆放着一盒饭，我最可爱的妹妹诺霖正坐在我的面前，一脸幸福的吃着她的便当。这时候的诺霖应该是还没有长大，看起来小小的，令我超想捏她一下脸。
　咳咳，冷静冷静，这里只是我的梦而已。面前竟然是一碗咖喱牛肉饭？嗯？真棒呢~没想到在梦中都能享受这样的没事，那我就不客气了。
　“姐姐怎么不吃呀？Mum做的便当很好吃哦~”诺霖一脸幸福的坐在我的对面，用着勺子舀起了一勺咖喱饭递到了我的口中。
　“嗷呜~”故意装出了一副很夸张的样子吃掉了诺霖递给我的的食物，伴随着咖喱入口的美味，心中感觉相当的幸福。
　真好呀，我最爱的小霖从小就这么照顾姐姐。这样偶尔有点小迷糊的小霖，会爱上她也绝对是历史的必然吧！
　“咿呀，咖喱不小心沾裙子上了。”诺霖的冒失可是从小以来就有的，到现在都没有任何的改善，例如说现在，在吃饭的时候还会把咖喱弄在裙子上，真的就像是个小孩子一样迷糊。
　哦不对，现在的诺霖是真的小孩子呢，毕竟从外观上看起来现在应该是只有十三岁左右的样子？我从口袋里拿出了手帕，准备着起身帮她擦一下裙子上的咖喱。
　“霖还真是个小笨蛋呢。”刚想起身之时，突然大脑感觉到一阵冲击，浑身开始痉挛起来。我，我这是怎么了，为什么身体感觉轻飘飘的？力气仿佛被什么给抽空，试图去呼吸结果却完全使不上力。
　刚迈出两步便是倒在了地上，眼前的场景开始逐渐变得迷幻起来。“咳……霖——”想要最后看一眼自己的妹妹，然而视线却是逐渐模糊了起来……
　我……在意识快要消散之时，却是隐约间看到诺霖朝着我的方向走了过来，将双手扣在了我的脖子上，脸上的表情甚是阴沉，感觉就像是换了个人一样。
　“咳咳咳咳——”从噩梦之中惊醒的时候，更为可怕的事情发生了。我想要深呼吸一口，脖子上却是感觉到了强烈的窒息感。睁开双眼，则是看到了那双散发着强烈杀气的幽蓝色双瞳。
　与梦中所见的场景相同。
　诺霖她正以骑乘位坐在我的身上，用手紧紧地掐着我的脖子，仿佛要将我直接掐死一般。想要出声却完全做不到，只感觉到身体之中的空气越来越少。
　诺霖想要做什么？
　在情况危急之际，右手腕上的曼陀罗华花纹发出了耀眼的蓝光，暂时获得了一点魔力之后，我将诺霖直接踢倒在了一旁。她也并没有继续起身再来袭击我，反倒依旧是睡得很熟，甚至还在打着呼噜。
　而我则是心有余悸地坐在了床沿边，看着时间一分一秒的流逝，目前的时间大概是凌晨1点左右，学院里的其他人应该都已经睡着了。摸了摸自己的喉咙，至今还仍感觉到有点窒息，身体也是晕乎乎的，感觉在那一瞬间都与死神擦肩而过了。
　“霖……”
　刚刚发生的到底是什么？抚摸着自己的脖子，诺霖使出的力量并不大，但是镜中我的脖子上依旧是有着一道明显的痕迹。她脖子上的项圈仍处于打开的状态，抑制魔力的功能应该仍在发挥着作用。
　换句话说，如果诺霖现在能够发挥出作为魔女的全力的话，我可能就真的要被她杀死了。
　她想要杀我？不可能，动机呢？我可不认为自己有做过什么对不起她的事情。更何况，凭借着她的能力，杀掉我应该并不是什么困难的事情。
　没错，她有很多方式都能够轻松地将我置于死地，又为何会在现在睡觉的时候对我发起袭击？而且，看她现在睡得那么熟，也并不像是装出来的。
　披上了一件外套，喝了一杯水冷静了一下头脑。怀揣着好奇的心情在网上搜索了一下相关的资料。
　梦游症？
　看着电脑屏幕上显示出来的词语，我不由得陷入到了沉思之中。梦游症是指，在睡眠中的时候突然爬起来进行行动，之后又睡下的一种活动。
　难不成刚刚那是诺霖在梦游？
　部分梦游症与心理社会因素有关，看了看上面写着的情况，没有一项与我妹妹此时的情况相符的。该病多发于儿童时期，可诺霖已经16岁了，照理来说并非常见人群才对。
　有人梦游时候会把猎枪拿来对准自己的妻子……
　结合刚刚的情况，如果不去采取行动的话，我可能真的哪一天在睡眠之中被诺霖给掐死了。不行，我不能让这种事情发生。
　而且梦游症患者清醒之后会将梦游时发生的一切都遗忘了。如果有一天早上诺霖醒来的时候发现我死在她身旁的话，估计心情会崩溃的吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十二章 拘束调教</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC272%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC272%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第272章
　第二百七十二章 拘束调教
　今天正好是周末，诺汐直接来到了理事长的办公室，看到了一大清早便是忙着处理学院里堆积着的许多事务，以及与那些老师们交谈着的两位理事长。
　“是是，我们会向时钟塔那边申请拨款的，关于一教改建的事情很快就能批下来。圣诞节之后应该就能开工了。”昨晚在晚宴上琳娜随口一说的事情没想到竟然真的成真了。为了给学生们一个更好的环境，优奈与优佳两人真的考虑了教学楼的翻新计划。
　“化学实验室那边试剂不够了？不够了就去买啊。财政问题不用担心，我会和时钟塔总部商量这件事的。你们尽管买就好了。”
　既得到了来自时钟塔的高额拨款，又解决了一直困扰着她们的教皇厅，此时的优奈神定气闲，脸上都洋溢着相当开心的神色。
　买，尽管买，一切费用都会让琳娜来报销的。
　“那个，优奈学姐。”
　“稍等一下哦，姐姐她还有点别的事情。”搬着一叠文件回到了办公室的千羽优佳对着诺汐微笑了一下。“姐姐，这里是学生会上报的9月和10月的账单，姐姐只要敲个章就好了。莉娅她已经把所有的都整理好了。”
　“这样呀，我明白了。”一边打着电话，优奈一边拿起了自己的印章，在那些文件上盖了上去。
　“好了，诺汐你找我有什么事情吗？”挂断了电话之后，优奈一边敲着章，一边好奇地看向了一旁的诺汐。发现她的妹妹诺霖竟然没有跟着她一起来，不由得有点好奇姐妹间是不是闹了什么小矛盾。
　“优奈学姐，我接下来要说的事情，你千万不要害怕。”诺汐正襟危坐，以相当严肃的事情看向了面前的两位理事长。
　“你尽管说，我们见得多了，是绝对不会害怕的。”
　“诺霖她，昨晚梦游了，而且要杀掉我。”诺汐一边说着，一边解开了她的衣领。脖子上依稀能够看见还没消退的红色印记，这鲜明的事实摆在了优奈与优佳的面前，她们两人面面相觑，明白了诺汐所说的是事实。
　“诺霖要杀你？你有做过什么对不起她的事情吗？”
　“没有，天地良心我的视线都没有在她以外的女孩子身上停留过三秒。而且你们也知道，霖的实力很强，真的要杀我的话是不会用这种低级手段的。”
　众所周知，目前诺霖的实力在整个魔术界都是数一数二的。就连教皇厅的圣女露西乌莉亚也都败在了她的手中。不仅仅是在魔术方面，她的剑术也相当精湛。哪怕诺汐有着魔剑加持，在真正面对着自家妹妹的时候也不一定能够占据上风。
　“那今天早上的诺霖怎么样？”
　“很正常，正常的就像是昨晚的事情压根没发生过一样。我特地去查过，梦游症患者的确不会记得梦游的时候发生的事情。但是，我感觉总有点蹊跷，因为那毕竟是霖……”
　“对呢，她可是梦之魔女啊。”换作是别人的话，优奈估计会建议她们去看看心理医生。毕竟梦游症多半是因为心理因素导致的，生活压力过大的基本上是导致梦游症的罪魁祸首。
　但是诺霖不一样。她的生活照理来说应该是被许多人所羡慕的，生活压力之类的基本不可能。更何况，她可是精通梦境魔术的梦之魔女，梦游之类的事情，怎么可能发生在她的身上？
　“事情很奇怪呢。不过我们也没什么头绪，过会我去联系一下琳娜大人吧。”这一次，优奈也不好下定论。“诺汐你把梦游的事情告诉诺霖了吗？”
　“还没有，我不想让她自责。”诺汐也是有着自己的考虑的。要是被诺霖知道她在梦中想要杀掉自己的话，她的心中估计也会很愧疚吧。梦游的主要成因还是心理因素，她不想过多的加大诺霖的心理压力。
　“也是，最好的办法其实是把诺霖拘束起来。”优奈看了看她抽屉里放着的拘束带。平日里优佳睡觉的时候，她也会对她做出这种事情，并不是怕优佳梦游之类的，而是单纯为了增加几分情趣。
　“拘束吗？霖似乎也不抗拒拘束play的样子。”诺汐想起了她出门时对诺霖所说的话，“优奈学姐，有什么好玩的玩具吗？”
　“你呀……怎么从梦游症谈到玩具了。”优奈长叹了一口气，她从抽屉里拿出了一点她与优佳常用的玩具，“不过把诺霖绑起来的话，倒也可以稍微抑制一下梦游症就是了。”
　“谢谢优奈学姐！”
　拿着优奈给予她的玩具，诺汐回到了自己的家中。在度过了一个安稳的白天，与诺霖一起稍微复习了一下前段时间学习的内容后，终于迎来了属于她们的夜晚。
　“身体应该没有不舒服吧。”这段时间可是把诺汐给憋坏了。真的到了生理期结束之后，诺汐便是毫不例外地将自己的妹妹给推倒了。
　在寝室里那张宽大的大床上，身上只披着一件衬衫的诺霖躺在了上面，心中扑通扑通地跳个不停，随时在等待着来自于诺汐的爱抚。浴室内的流水声停了，诺霖知道，姐姐已经把澡洗完了，接下来要发生的事情，不用说她也猜得出来。
　“好久没有享用小霖了呢。”从浴室中走出来的如若一只饥饿的大灰狼一般，解开那条浴巾，将还沾着些许水珠的雪白身体贴了上来。
　“霖真是天下第一可爱呢。”一丝不挂的诺汐，用手轻抚着妹妹那可爱的身体，她那可爱的妹妹，估计是故意将衣服脱成了这般半遮半掩的样子。上半身只披着一件衬衫，而里面的内衣则是已经被她脱到了一边，诺汐则是直接将手伸向了她那微微凸起的双乳，轻轻地捏了一下她的小樱桃，让她发出着可爱的呻吟。下半身还穿着一条超短裙，而那条蓝白的胖次却是脱到了膝盖处，就好像是故意等待着诺汐将其褪去一般。
　再加上脸上那欲拒还迎的神情，这只小迷糊萝莉，真的是把诱惑力点到了极致。而同样的，她的姐姐诺汐也是立即对妹妹发起了攻势，一边轻吻着她的脖子，一边则是开始缓缓地剥下了她的衣服。
　“小，小汐……”
　感受着诺汐落下的亲吻，欲望的火焰也在诺霖的心中点燃起来，为数不多的几件衣物被一件件的褪去，待诺汐脱下她的那条短裙时，私处已经湿了一片。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十三章 少女的裸体丝袜</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC273%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC273%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第273章
　第二百七十三章 少女的裸体丝袜
　诺汐度过了一个安稳的夜晚，当然是建立在给诺霖戴上了拘束带的情况下。根据她与切茜娅之间的念话，昨晚的诺霖睡得很安稳，并没有在继续梦游了。
　也许诺汐只是多虑了，第二天她并没有再继续让诺霖戴上拘束带。反倒是叮嘱着切茜娅继续看好她们的情况，生怕着诺霖又突然梦游把她掐死。
　这样的情况一直大概持续了两三天，这段时间根据切茜娅的反馈，诺霖睡得一直很安稳，至少再也没有出现梦游的情况了。也许之前的事情只是个偶然而已。诺汐也不再多做考虑。和优奈说明了一下情况之后，优奈也只是将这一切归因于了诺霖偶尔出现的一点小毛病。本来打算汇报给时钟塔总部的，但是后来想想还是算了。
　梦游而已，再正常不过了。
　她们的生活就这么安稳地度过了一段时间。伴随着期末考的临近，姐妹俩也将生活的重心放在了学习上。然而，诺汐没有想到的是，整件事情却远远比她想象的要严重许多。
　事情发生在11月19日的上午，当数学老师发现了正趴在桌上睡觉的诺霖·卡蕾娜的时候，当即便是利用着粉笔将她叫醒，顺便请她上来做了一道简单的题目（对老师来说）。
　“唔……这个。”拿着粉笔的诺霖，在黑板前踌躇了一段时间。看着上面写着的复杂的数列，大脑开始飞速地运转了起来。这里学过的，前几天还是正好复习到，她可从来不是什么笨蛋，发挥出自己过人的智商，把问题想出来啊！
　这里乘以公差……然后错位相减，没错就像是这样。
　诺霖看着自己在黑板上划着的一切，脸上的神情不由得还有点得意。自己才不是什么笨蛋，这种难度的题目她肯定是会做的。
　中间项进行等比数列求和，然后再考虑首尾两项，应该可以化简的吧？身后不知道为什么出现了些许嘈杂的声音，好像是有人在小声议论着些什么的样子。
　“霖，霖……”
　依稀间，诺霖能够听见诺汐轻声呼唤着自己的声音。姐姐的语气显得有点焦急，难道是在提醒着自己哪里做错了吗？嗯，相信姐姐吧，也许自己有点粗心呢？诺霖发挥出了平日里钻研魔导书的精神，开始验算了起来。
　“霖，你……”
　诺汐似乎想要通过心灵感应对着自己说些什么，然而不知道为何，今日双子间的心灵通话仿佛出现了一点干扰，她只能感受到诺汐焦急的心情，但是却不知道姐姐究竟为什么焦急。
　“没有错吧？我每一步都算的挺对的。”诺霖演算了一遍之后发现并没有任何奇怪的地方。但是下面的议论声变得越来越大，她愈发搞不懂了起来。
　班里的大家都是怎么了？我的答案真的那么离谱吗？诺霖完全不明白，最终有点不耐烦的她将粉笔一放，看向了一旁的数学老师。
　“老师，做完了。”用着尽可能平静的语气看向了呆在一旁的数学老师。那位年轻的女教师此时用着教案捂着脸颊，尽可能地不朝着自己的方向看。“嗯嗯，挺，挺好……诺霖同学，您，您先……”
　“我怎么了吗？”诺霖好奇地转过了身体。
　教室的背后，不知道何时出现了一面大镜子。而令她震惊的是，镜子里所映出的站在黑板前的她，除了那一双过膝白丝袜外，其他什么衣服都没有穿。
　裸体丝袜，这四个字可以准确无误地形容她目前的状态。据她的变态姐姐诺汐亲口所说，诺汐觉得这个世界上最具诱惑力的装束就是裸体丝袜了。
　“我……”发现了自己的装束之后，诺霖一时间以为自己仿佛看见了幻觉。她的确有露出癖不假，但是并不代表着她会穿成这样出门的习惯。
　被其他的女孩子用这种视线盯着的确能够让诺霖兴奋起来。但是此时传达到她脑海之中的则是更多的是羞耻感。
　正所谓露出play的精髓在于解放自己的畅快感以及那种游走在被发现的边缘线的刺激感。一丝不挂地走在校园内的每一秒对她来说都是在坐着过山车，随时都有着被发现的风险。而这样的心理体验则是会刺激卡蕾娜家的女孩子体内激素的分泌，会导致感受到了强烈的刺激，从而使她们兴奋起来。
　当然，这些话并不是诺霖所说的，而是琳娜个人的经验之谈。诺霖除了平日里会真空出门，以及上一次的魔导书事件之外，就没有尝试过真正意义上的校园露出了。
　而今天……
　这压根就不是她所想的那样。
　一丝不挂地出现在众人的视野之中，那压根就不是什么所谓的露出play，那只是单纯的变态，痴女而已。诺霖不是这样的，即使她的身体相当的美丽，无论是对同性还是异性都有着极佳的吸引力，但是并不代表她喜欢这样被人盯着裸体看。
　“我……”嘴唇都显得有点苍白。
　不对，不对，可能只是幻觉而已。教室的后面并没有一面镜子，所以她所看见的自己也并非是真的。没错，她记得今天出门的时候好好穿上了衣服，甚至诺汐都夸奖了自己。
　诺霖试着抚摸了一下自己的身体。
　冰冷的双手直接贴在了她白皙的肌肤上，令她的身体颤抖了起来。
　没有衣服……
　内衣也没有穿，即使是贫乳的胸部此时也显示出了一条优美的身体曲线。然而诺霖丝毫开心不起来。她将手继续朝下伸，抚摸着她的小腹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十四章 少女的心事</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC274%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC274%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第274章
　第二百七十四章 少女的心事
　诺霖不知道往哪里跑，在这个深秋之际，一阵阵吹来的瑟瑟寒风只令她的全身都感觉到寒冷。然而，比身体更加寒冷的则是她的内心。
　以全裸的姿态出现在了众人的面前，被同班的女生说成是变态痴女，甚至都还被拍下了自己的裸照。三重打击压在她的心中，已经令她完全崩溃。
　明明可以用魔力给自己编织出一件衣服套在身上，然而她却并没有这么做。仍旧是一丝不挂地在走廊上飞奔着，偶尔有探出脑袋的学生，在看到了她的时候脸上瞬间都红的和苹果一样。
　那些批评与谩骂又一度在她的心海中回响起来。恶毒的话语宛若一把把利刃一般刺向着她的内心，令她的心中仿佛都在滴血。
　“明明，明明不是这样的……”大概是跑得累了，诺霖随便在走廊上找了个长椅坐了下来。“呜呜呜……”泪水不断地从她的眼颊之中流出，打在她那白皙的大腿上。看起来甚是惹人怜爱。
　她知道这里是人流密集处，中午时分经常会有人路过这里。没错，在感受到了来自于同班同学的恶意之后，诺霖现在有点自暴自弃的倾向。
　“我就是有露出癖的奇怪少女嘛！怎么了怎么了怎么了！”诺霖用手抓着头发，在这个走廊上开始大喊大叫了起来。
　“有点奇怪的兴趣爱好都不行吗！”
　“我就是喜欢那样又怎么了怎么了怎么了怎么了！”
　心情变得愈发糟糕的同时，诺霖的理智似乎也逐渐开始丧失。不知道是不是被什么挑起了心中的那团火焰，自暴自弃的诺霖甚至将手伸向了自己的私处。
　“啊……”触摸到自己那湿润的小唇之时，心中的那些负面情绪仿佛都烟消云散，被她随之而来的情欲所取代。她喜欢着这种感觉，在自慰的时候大脑放空，只感受到下体之中酥麻的快感。
　“啊，哈哈哈哈——舒服，真舒服啊……”
　诺霖喜欢着这种感觉，灵活的手指反复地在私处摩擦着，爱液不断地顺着大腿滴下。只感觉情欲愈发高涨起来，她开始寻求了更厉害的刺激，将手指伸向了自己的阴蒂处。
　手指触碰到阴蒂的时候，浑身感觉到了下体之中仿佛有着一股电流传过。那酥酥麻麻的如同着触电一般的快感，比起往日里自己瞒着诺汐自慰的时候还要强烈，那是一种别样的，跳蛋、按摩棒等东西都无法给自己带来的更刺激的快感。
　“哈哈哈，我就是这种人啊……”
　在公共场合明目张胆的自慰，竟然会让自己这么有感觉。诺霖仿佛认清了自己的真面目，自己真的就是一个货真价实的变态。
　此时正好有几个二年级的学姐经过，在看到了在长椅上自慰的诺霖之时，本来还有点担忧的想要上去询问，然而，魔女发出的威压则是使得她们压根不敢上前。有些人则是甚至拿出了手机，想要拍下这奇怪的一幕。
　“别过来啊！尽情地嘲笑我吧！想看就看个够啊！”仍处于高潮的余韵之中，诺霖看向了那些呆在一旁的学姐们，“拍啊拍啊！尽情地拍啊！拍完上传lesporn啊！让所有人都看看我的痴态啊！”
　然而，被诺霖这么一说，原先就畏惧着魔女的那些女孩子们吓得落荒而逃，甚至有人的手机都掉了。
　“我，我在做什么啊……”
　走廊上变得死一般的寂静。
　在发现了没有人理睬自己之后，诺霖突然变得落寞了起来。长发凌乱的搭在她的身上，现在的她看起来完全就不是一个温柔可爱的女孩，而活生生像是一个从精神病院逃出来的疯子。
　哪怕是诺汐见到现在的自己，估计也都会被吓一大跳吧。
　“我，我到底是在做什么啊……”泪水顺着她的眼颊滑落下来，就像是落了线的珍珠一般。
　「呵呵呵呵」
　而就在这个时候，心海之中传来了一个奇怪的声音，好像是在嘲笑着现在的自己一般。
　「其实你觉得你这么做完全没错对吧？」
　「你觉得自慰很舒服，不是吗？」
　那的确是属于着她自己的声音，此刻却显得有点虚无缥缈。但是这些话却又宛若着尖刺一般刺痛着她的内心。
　她在说什么？
　「我知道的哦，其实你的潜意识深处，是很想做这些事情的吧？」
　“没有……我，我才不是……”
　「如果不是的话，你又该怎么解释刚刚自己的自慰行为呢？」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十五章 梦境囚牢（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC275%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC275%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第275章
　第二百七十五章 梦境囚牢（1）
　【p.s.本章存在凌辱系play，请心理承受能力差的选择跳过】
　千羽学院内变得一片混乱，即使是早就已经习惯了魔术界那些事情的学生们，此时也变得相当不安。现在，她们全部都被囚禁于了梦之魔女诺霖·卡蕾娜的魔术结界「Doomsday Nightmare」之中。
　这种突发情况，可以说在千羽学院这建校200年来从未有过的。学院内已经启动了一级警戒，将诺霖所在的那一层楼进行了封锁。
　当然，深谙梦之魔女的实力的优奈和优佳都知道，诺霖想要突破这样的封锁就好似撕碎一张白纸那么简单。凭借她们的能力，是不可能阻止诺霖的。
　“各位千羽学院的学生们，我是千羽学院的理事长、时钟塔魔术协会御三家之一的千羽家家主，千羽优奈。由于出现了暴力暴走的事情，目前学院内已经启动了一级警戒。请大家立即离开教学楼，并在宿舍楼内等待通知，不要停留在教学楼内！重复，不要停留在教学楼内！”千羽优奈利用着广播告诉着学生们离开，同时组织着千羽学院学生会开始稳住事态。
　她们是不可能阻止诺霖的，千羽学院内唯独能够阻止诺霖的人只有一个，她的姐姐诺汐·卡蕾娜。既然阻止不了诺霖，她们也只能做到她们力所能及的事情了。在这场可能演化为灾难的事件之中，她们必须保护好千羽学院那些学生们，毕竟怎么说她们也是理事长啊。
　“拜托了，诺汐。虽然我不知道诺霖发生了什么，但是，你一定要让她平安无事啊。”呆在理事会之中，看着这个覆盖了整个千羽学院的恐怖结界，现在她能做的也只有祈祷了。
　“没事的，姐姐。我相信诺汐，她一定会让诺霖平安无事的。不对，她一定会让我们大家都平安无事的！”优佳握住了优奈的手，对着她微笑了一下。——————————————————————
　在一个洁白的空间内，有着一位一丝不挂的少女悬浮在半空中，她整个人呈现着一种大字型的样子，手臂和大腿上，都缠着许许多多的黑色触手。少女脸上的神情相当的痛苦，她讨厌着这些触手，想要挣扎，然而那些触手却是绑的越来越紧，在她那雪白的胴体上都留下了一道红色的勒痕。
　“放，放开我——”
　凌乱的长发在空中飘散着，露出了她那带着杀气的幽蓝色双瞳。没错，被囚禁于这雪白的牢笼之中的少女，正是这个梦世界的主人——诺霖·卡蕾娜。
　当然，现在的她更应该被称之为“前主人”了。
　明明是在属于着自己的梦世界之中，她却是完全没有支配权。看着那些触手在自己的身上肆虐着，侵犯着她的私密领域，想要使用着自己的魔力，却发现一点魔力都使不出来。如果说此刻现实的她是一具失去了感情的人偶的话，那么梦世界之中的她，则是被触手们玩弄着的玩具而已。
　“放开我，放开我啊——别，别过来！”看着触手卷在了自己的乳房上，那黏糊糊的东西开始吸着自己的双乳，她只感觉到胸前一股像是要被剥下来的疼痛，即使身体在不断地颤抖着，然而无助的她，只能任凭着触手肆虐，毫无还手之力。
　“哈哈哈哈哈，看着我亲爱的诺霖姐姐变成这个样子，还真是一幅赏心悦目的场景呢。”身穿着一席黑色礼裙，手中抱着《DreamLand》的银发少女朝她缓缓走来。即使两人的外貌看起来就像是照镜子一般，但是性格上却完全相反。
　“你……你怎么还没死……”
　诺霖当然是认得这个少女，她是教皇厅的圣女露西乌莉亚，同时也是教皇厅利用着她的基因所制造出来的克隆人。与她有着完全一模一样的外貌，一直以取代自己而行动着。
　明明，在半个月前，她就已经在孤儿院内把她给杀掉了才对。是亲眼看着她发动了那个魔术而自爆的，事后优佳学姐也检查过空间，的确发现了露西乌莉亚本人的尸体。
　“呵呵呵，好久不见，我可是想死诺霖姐姐了呢。”
　为什么，为什么这个时候她又出现在这里？
　就在这么想着的时候，诺霖原先想努力并拢的双腿直接被触手强硬地扒开，她那粉嫩的小花园悉数暴露在了那些触手的面前。
　“真是美丽呢，真不愧是我的诺霖姐姐。”露西乌莉亚贴到了诺霖的大腿上，用着她那冰冷的手指抚摸着诺霖的大腿内侧，视线还盯着诺霖那颤抖着的花蕊，“湿成这样了呢，诺霖姐姐现在肯定很想要了吧。”用手轻轻触碰了她的花蕊，果不其然，诺霖整个人都向下一弯，试图着躲避着露西一样。
　“谁，谁会想这种事情啊！”诺霖对着露西大喊着，“你，你究竟想要干什么！”就在她说着那些话的时候，触手则是伸到了她的后背上，互相交织形成了网格的样子，轻轻朝前一弹，令诺霖整个人被迫朝前弓起，将小花园的位置完全暴露在露西和触手的面前。
　“诶？难道不是吗？之前我看诺霖姐姐还当着大家的面在自慰吧？”露西吐了吐舌头，同时，她所控制着的那些触手不断地朝上，在分泌出了一些润滑液之后，不由诺霖同意直接插入了进去。
　“啊啊啊啊——我，我没有啊啊啊——”
　瞬间，被异物强行插入的撕痛感令诺霖不禁喊出了声，眼泪不断地从她的眼眶之中流出，看起来甚是可怜的样子。
　“不要，不要……不要啊——”
　讨厌，她好讨厌这一切。
　“哈哈哈哈，诺霖·卡蕾娜。”露西提起了她的下巴，脸上露出了一副胜利的神情。“舒服吗？绝对很舒服的吧？”
　“才，才不舒服……停，停下吧……”
　她哀求着面前的露西，泪水不断地顺着她的脸颊落下。
　一点都不舒服，她只感觉到疼。那些触手在她的小穴里肆虐着，搅动、撞击、抽插，一点都不温柔。和诺汐的动作完全无法相比。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十六章 梦境囚牢（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC276%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC276%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第276章
　第二百七十六章 梦境囚牢（2）
　【p.s.同上一章所述】
　“你知道吗，诺霖姐姐。这个世界上最快乐的事情就莫过于操控着你的身体了。”露西乌莉亚用手抚摸着诺霖那沾满着泪痕的脸颊，用着舌头轻轻舔去了诺霖的泪水。
　“你……那些事情，是，是你做的？”光是想起这些事情，诺霖就感觉到一阵强烈的羞耻感上涌。缠在她身上的那些触手，仿佛也能看穿她的内心一般，再将诺霖的双腿分开，就好像是特地为了将私处展现出来一般，令她的羞耻感一度达到了巅峰。
　“啊啊啊啊啊啊啊——停，停下啊啊啊啊……”与此同时，触手的搅动也完全没有停下，让诺霖继续陷入到了高潮之中。
　“嘛，也不能完全算是我做的吧。对了，你现在是不是很想看看现实是什么样的场景呢？「梦境链接」”欣赏着诺霖被凌辱的场景时，露西乌莉亚又轻轻一抬手，在这雪白的梦境囚笼之中召唤出了一个显示屏，将现实中的场景投影到了梦境内。
　诺霖疲惫的抬起自己的头，从那触手之中挣扎着。由于现实与梦境存在的时间流速的差异，所以在梦境中看着现实的时候就好像是在看着静止不动的画面一样。现实中的场景一片黑暗，完全被魔术结界「Doomsday Nightmare」所笼罩，看起来甚是压抑。诺汐正在与被露西乌莉亚操控身体的诺霖对峙着，两人似乎也在交谈着什么的样子，然而声音是无法从现实传达到梦境的。
　“你，你想对姐姐……做，做什么……”
　“呵呵呵，你觉得呢？”在那近似于慢动作的画面之中，诺霖抬起了她的那把长剑，从身体的动作趋势可以判断的出来，她准备着朝着诺汐突刺下去。
　“露西乌莉亚！”诺霖对着她大喊着。姐姐是不可能打得过自己的，魔免体质也好，有着堕天使的魔剑也好，在全力解放的自己面前肯定是会输的。“给我住手！住手啊！你到底想干什么！不准伤害姐姐啊啊啊——”
　心中的一团怒火升起，诺霖想要夺回自己身体的控制权。怎么说她好歹也是梦之魔女，当了这么久的《DreamLand》的契约者，她才不可能就这么被露西乌莉亚打败啊。
　梦境囚笼之中出现了几分裂纹，诺霖感觉到一部分力量再一度回到了自己的体内。那些缠在她身上的触手开始燃起了紫红色的烈焰。
　“把梦世界的控制权限，还给我——！听到了没有啊，《DreamLand》！连谁是你的契约者，都搞不懂吗！”诺霖愤怒地对着露西乌莉亚手中的《DreamLand》喊道。
　“吵死了，给我闭嘴！”露西乌莉亚放开了诺霖的下巴，与她拉远了一段距离，她召唤出了更多的触手，死死地将诺霖重新捆了起来，同时，有一根触手直接塞入到了诺霖的口中，来让诺霖彻底闭嘴。
　“呜呜呜——”触手开始在她的喉咙里搅动着，诺霖只感觉到相当的反胃。那些触手不断地侵袭着她的身体，令她难受得几乎要崩溃。
　乳房几乎快要被撕下来一样，小穴已经感觉不到快感，狭窄的阴道被强行撑开，只感觉到触手不断撞着子宫的剧痛。原先口中还可以发出声音来发泄几分，然而现在另一根触手则是顶住了她的喉咙，让她只感觉到窒息。
　不仅屈辱而又痛苦，泪水仿佛都要流干，身体完全使不出力气，和一具提线木偶一般被她摆弄着，蹂躏着。
　在梦中是不会死的，所以不管露西乌莉亚怎么蹂躏她的身体，诺霖都不可能死。于是这种蹂躏渐渐地从肉体，要上升至诺霖的心灵。
　“亲爱的诺霖姐姐，感觉露西我为你准备的这个性爱party怎么样呢？诺霖姐姐一定感觉很爽吧？自己的小穴被奇奇怪怪的东西填满什么的，想想就兴奋吧？呐，对吧？”
　精神上的蹂躏，首先便是要从言语开始进行。
　看着诺霖那被泪水沾湿的脸颊，露西只感觉到自己变得愈发嗜虐起来。她要击垮诺霖，她要把她的尊严，乃至她的一切狠狠地践踏在脚下。
　“唔唔——”诺霖的口中此时只能发出呜咽声。不过光从呜咽声中，露西也猜得出来，她肯定在说，怎么可能舒服。
　“舒服吧？舒服吧，诺霖·卡蕾娜！”
　“我们来说点有趣的话题吧。”露西坐在了一条触手上，上升到了与诺霖同一高度。不知道是不是觉得她的这位“姐姐”有那么几分可怜，她让触手停止了对诺霖身体的侵犯，仅仅是作为了束缚着她的工具而已。
　“你……”诺霖整个人都软软的，下半身她都感觉不像是自己的了，她知道自己目前的状况肯定很不堪。不过还好，这里是梦中的世界，这里发生的一切不可能反映到现实中。
　“刚才的话题还没有结束呢，圣女再临计划的所有细节，就让我为你好好介绍一下吧。”对露西乌莉亚来说那并非什么机密，而是她用来彻底让诺霖对现实死心的一个流程而已。
　“在我们最后的那一战之前，教皇厅便是已经预估了你的实力。哪怕我发挥出《Elysion》的全力，也不可能敌过有《DreamLand》原典的你。因为我是你的克隆体，无论如何克隆体都无法比得上本体，这是由我们完全相同的基因所决定的。”
　“所以，当时我们就制定了planC，让圣母大人等为我拖延时间，实施我的禁忌炼金术——灵魂转移。将我的灵魂转移到了你的体内。”
　仿佛是为了让羞辱的效果更佳，露西在说完之后立即将那个连通着现实与梦境的显示屏拉了过来，“梦境链接，时间同步。”利用着梦之魔女的能力，将那本应该流速不同的梦境世界与现实世界的时间强行同步了。
　画面上先是模糊了一阵，紧接着，传来的则是姐妹两人的激战场景。手持着那把漆黑大剑的诺霖，不断地对着诺汐挥下沉重的砍击。
　诺霖看着疲惫的姐姐，心中不由得绞痛了起来。
　下一秒，诺汐手中的魔剑Chessia被击飞到了一旁，诺霖毫不留情地直接砍下了诺汐的右翼，伴随着黑色的羽毛在空中飞舞，她又是一脚重重地踢在了诺汐的肚子上，将她直接踹到了地上。
　“放，放过姐姐啊——”诺霖对着露西乌莉亚大喊着。看着现实中姐姐在被“自己”暴打的场景，她的心中只感觉到滴血。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十七章 末日梦魇</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC277%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC277%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第277章
　第二百七十七章 末日梦魇
　现实世界，诺霖与诺汐所对峙着的走廊之中。
　诺霖在看到了诺汐之后，便是如若着一具没有感情的人偶一般，挥舞着手中的那把梦之幻影，朝着诺汐劈来。每一次沉重的砍击，都令诺汐整个人的身体都颤抖起来，带着魔力的强烈威压，影响着她周围的一切。即使并不会和其他人一样感觉到那种窒息般的压抑感，但是精神上仍旧是受到着结界的摧残。
　“啧……”手中的魔剑甚至都在诺霖的劈砍下显得有点招架不住。与平日里对抗教皇厅所不同，对手是她最熟悉的妹妹。
　诺霖的每一招都深刻地映在诺汐的脑海之中，然而，即使熟知诺霖的每一招，诺汐也知道，自己在面对着诺霖的胜算为零。剑术的精准度以及破坏力完全压着诺汐一头，即使诺汐有着魔力免疫这一层天生的屏障，但是，诺霖可以靠物理方式杀死诺汐啊。
　灵活地将自己变为了吸血鬼的状态，Chessia也已经解放了三层，将魔力全数释放出来。然而，面对着此刻的诺霖之时，她依旧是处于下风。
　“霖，你怎么了……”此时的诺汐，完全不明白发生了什么。在她满世界的寻找着诺霖的时候，她的诺霖却已经变了样。
　那一声撕心裂肺的嘶吼，诺汐的确听见了。她想要加快步伐跑到妹妹的身边安慰她的。然而，她所见到的那个妹妹却已经变得完全不同了，那空洞的眼神，看起来就好像是一只无感情的人偶，光是看着就令诺汐感觉到心痛。
　“姐……”好像是对诺汐的话语有了反应，她似乎想要压制住自己的动作，然而下一秒，突然诺霖爆发出了嘲讽的笑声，“哈哈哈哈哈，诺汐姐姐，好久不见啊。近来和诺霖姐姐过得可安好？”
　“你，你不是诺霖！”听见那熟悉的称呼，诺汐的心中不由得怒火中烧。眼前的少女并非是她的妹妹诺霖，而是教皇厅的圣女露西乌莉亚。
　“你在说什么呀，诺汐姐姐。我就是诺霖·卡蕾娜本人哦。毫无疑问，露西乌莉亚那个家伙已经死了不是吗？当时你还在场看着呢，被这把剑给砍成肉泥了。我怎么可能是露西乌莉亚呀，我就是货真价实的诺霖本人呀。”她挥舞着手中那把曾经夺去了自己性命的长剑，朝着诺汐方向突刺了过去。
　“啊——”眨眼间使出的突刺，直接给诺汐的手臂上划下了一道鲜艳的伤痕。看着鲜血从自己的手臂流下，诺汐不由得抱着自己的剑后退了几步。吸血鬼的自愈能力让她的伤口很快得到了恢复，痛苦也可以靠着自己的精神力得到抑制。
　“露西乌莉亚……你……”
　“诺霖姐姐的身体可真好用呢。只可惜，我只能在诺霖姐姐睡觉的时候出来。本来想趁着睡觉的机会来掐死诺汐姐姐的，只不过，好像是我过于天真了些呢。”
　“上一次的事情，是你！”虽然没有被掐住，但是此刻她仍感觉到了喉咙口传来的那种疼痛感。前不久的事情在她脑海中浮现，令她仍心有余悸。
　并不是什么梦游症，而是露西乌莉亚那个家伙在操控着诺霖的身体吗？得知了这个事实的诺汐，对露西乌莉亚更是愤怒了。
　“对的，是我做的。只可惜被你的切茜娅给阻止了。原来还想欣赏一下诺霖姐姐那悲痛欲绝的神情呢。这样的话，也不用靠着校园露出来羞辱她了呢。”
　“你，你到底在做什么！为什么，为什么你能控制她的身体！”听着露西乌莉亚所说的事情，诺汐只感觉到心中的火焰不断地燃烧，只想大喊一声“给我滚出诺霖的身体”。
　“因为这就是圣女再临计划的一部分呀。我是诺霖姐姐的克隆体，所以我可以将灵魂轻松的转移到本体之中。明白了吗，诺汐姐姐？”一边与诺汐解释着圣女计划的全貌，一边对着她使出着无情的砍击。
　“给我把霖，还，还回来啊！”
　“现在的诺霖姐姐正困在我的梦境囚牢之中，看着我们之间的战斗呢。”露西一边对着诺汐使出着无情的斩击，一边向着她介绍着此刻诺霖的情况。几乎每一次都能把诺汐压的死死的，令她毫无还手之力。本就没有胜算可言的战斗，变为了露西乌莉亚一方的虐杀。
　“怎么了？诺汐姐姐，软绵绵的攻击，可无法击垮我的哦？双手持剑，使出着那些她早就已经烂熟于心的攻击。诺霖的身体比她的身体更为有力且灵活，“「奥义·流星斩月」！”
　如若一道划破天空的流星一般，在那一瞬间拔出的长剑，直接击飞了诺汐手中的魔剑。
　紧接着，只见诺霖的长剑「梦中幻影」在空中划过了数道优美的弧线，转眼间砍下了诺汐的右翼，鲜血与黑色的羽毛在空中飘散，强烈的疼痛感从后背处传来。
　“哈哈哈哈哈哈哈。我听到了，诺霖姐姐在我心中那撕心裂肺的呐喊。哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！”露西乌莉亚并没有轻敌，她丝毫没有给诺汐任何喘息的机会，直接给了她来了个踢腿，将她踢翻在地。
　“你……”感觉到了露西的脚踩在了自己的身体上，她的高跟靴几乎要将自己的骨头给踩断一般。“啊啊啊啊——”
　口中发出着痛苦的嘶喊声，诺汐想要再一度将切茜娅召唤到她的手中，然而，露西则是无情地用剑刺穿了她的手臂。
　诺汐的耳边仿佛听到了少女的哭声。她并不清楚这是否只是濒死时候出现的幻觉。无法战胜露西乌莉亚，也无法拯救诺霖，她可真是个失败的姐姐。
　仿佛听到了什么东西碎掉的声音，但是诺汐已经没有能力再去思考了。
　诺霖，对不起……我是个失败的姐姐，连自己最爱的妹妹都无法保护好……
　“看在你也算是我姐姐的份上，我再最后告诉你一点事情吧。”露西乌莉亚将半昏迷的诺汐扶起，看着她那绯红色的双瞳，向着她说出了最后的宣判。
　“我无法完全控制诺霖的身体，毕竟诺霖姐姐才是这具身体的主人。所以，我需要做一些事情，来诺霖姐姐死心。”
　“你……你做了些什么……”无力地挤出了这么几个字。诺汐看着眼前的少女，在那她嗜虐的目光之中，却是看见了几分悲伤。
　“没有什么，我只不过是诺霖姐姐，展示出了她内心深处的真实一面而已。”露西乌莉亚笑了笑，在那梦境囚牢之中，这具身体的真正主人诺霖·卡蕾娜将自己封闭在了黑暗之中，估计用不了多久，就会在她的梦世界之中灭亡。这已经不重要了。露西乌莉亚确信，诺霖已经失去了一切反抗她的力量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十八章 魔女之吻</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC278%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC278%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第278章
　第二百七十八章 魔女之吻
　有时候，只需要一个简单的动作，就可以做到许多的事情。双子间一个轻柔的吻，就可以扫去一切阴霾，令诺霖完全明白了诺汐的心意。
　抱歉呢，这么简单的事情都没有注意到。
　自己真的是个笨蛋呢，竟然被露西乌莉亚给忽悠过去了。
　什么纯洁的百合花之类的，诺汐可从来没有说过。
　姐姐怎么可能讨厌自己呢？
　那可是全世界最爱着我的诺汐啊——
　诺霖那本来应该消散在黑暗之中的意识被这个甜甜的吻重新拉回。
　「霖，别害怕，姐姐来了」
　简简单单的一句话，却是决定了这场较量的胜负。
　一股暖流涌入心田，如若洪水一般冲破了梦世界的屏障。诺霖重新找回了属于着自己的意识，也同时，夺回了属于诺霖的《DreamLand》权限。
　“Rewrite——Fantasy World。”
　梦世界内部的情况出现了变化，不再是那破碎的白色空间，一切却是变得暧昧起来，粉紫色的云朵包围了她们，建筑、植物等等悉数重现，狭小的世界在转念间就被梦世界的真正主人诺霖·卡蕾娜所构建成了一个童话般的世界。
　“你……”
　露西乌莉亚倒在了诺霖的面前，由于诺霖意识的复活，她的存在此时显得相当渺小。在这个世界之中，诺霖·卡蕾娜是世界的造物主，是高于一切的存在，而她，作为着造物主的对立面，甚至比一只蚂蚁，不，乃至一个分子和原子还要渺小。
　“你输了，露西乌莉亚。”诺霖露出了一丝胜利的微笑，诺汐所传来的爱，成为了她最有力的武器。将她从圣女再临的死局之中救了回来。
　“嗯……我输了呢。还是太低估你们了呢。”
　露西乌莉亚算尽了一切，将整个圣女计划安排的天衣无缝的。拥有着诺霖的基因，了解诺霖生活的一切，偶尔她也会诞生出与诺霖相同的思考，因此她能够清晰地洞察到诺霖心中那不可告人的一面。
　“你的确很了解我，但是你不了解诺汐，同时，你也更不了解爱。”确信了自己的胜利，诺霖并没有直接把露西乌莉亚所“杀掉”或者说，在梦世界之中，并不存在着“杀死”她的方式。
　她本质上只是一个寄宿在自己心中的幽灵而已，只是一个意识，甚至说只是一段电磁波都说不定。灵魂这种东西究竟是什么，目前无论是魔术界还是科学界都给不出定论。真正杀死露西乌莉亚的方法不存在，她要做的并不是这件事。
　“爱？我可从来不知道什么是爱。”露西乌莉亚自嘲着说道。她是克隆人，是教皇厅不知道用什么手段获得了诺霖的基因，可能是体检时候抽的血，可能只是诺霖在学校里掉落的一根头发，然后再利用着上世纪已经成熟的克隆技术克隆出了另一个诺霖。
　她所有的生活仅限于教皇厅的那个地下城之中，甚至说就连黑圆桌的其他人都仅是知道她的存在。背负着“诺霖·卡蕾娜”的外貌，过着与世隔绝的孤僻生活。
　她只懂魔术与炼金术，对于人类社会的一切，完全是一无所知。这也就造就了她真正失败的根源——她太懂诺霖，但是不懂诺汐。
　她不是不懂爱情，她紧闭在地下城的图书馆钻研着魔法的同时，也对着整个人类社会有着一定的了解。悲哀的是，教皇厅可并不是什么正统的社会科学院，那些书籍之中所描述的爱情观念，可以说是完全基于宗教的。
　“还记得你之前羞辱我的时候所说的那番话吗？”诺霖继续对着露西乌莉亚解释着，“我记得你好像是称呼我为……唔，变态痴女？”
　“是。我觉得诺汐肯定会讨厌你这样的女孩子的。”
　“你知道诺汐说了什么吗？”
　「你说的这些，明明都是霖的优点吧」
　诺汐的话语在她的心中回荡着，带给着诺霖自信与勇气。再加上最后的那一个吻，完全宣告了这场“梦中战役”的胜利。
　“为什么……我不明白，我完全不明白。”
　“你知道你的圣名是什么意思吗？”现在的诺霖，并没有想要杀死露西乌莉亚的心情。她将梦世界的相对时间流速调的很快，这样，她能够沉浸在诺汐的那个吻之中时，给露西乌莉亚好好上一堂名为“爱情”的课。
　“我们黑圆桌的七个人的圣名，对应的都是天主教义的七宗罪。因为我们黑圆桌所做的事情，是改变人类社会的历史，某种意义上，圣母大人也将其称为一种罪。我的圣名是luxuria，意思是色欲。当然，后来我也将其作为自己的名字来用了。”
　“傲慢、嫉妒、暴怒、怠惰、贪婪、暴食、色欲。你们七人的圣名，也恰好是七罪的逆序呢。”诺霖笑了笑，“被冠以了‘色欲’之名的你，却一直都将其认为一种‘罪’不是吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百七十九章 审判之时</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC279%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC279%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第279章
　第二百七十九章 审判之时
　2017年11月19日，因为魔女之书《DreamLand》以及其契约者诺霖·卡蕾娜的暴走，整个千羽学院笼罩于特殊魔术结界「Doomsday Nightmare」内，被迫进入一级警戒状态。还好，在半个多小时后，诺霖本人恢复了正常，魔术结界也获得了解除。
　除第一教学楼二楼楼梯口处受到了一定程度的影响之外，事故并没有造成学院内任何损失，也无任何学生在此次事件中受伤。经理事会讨论，这起长达半个小时、波及了整个千羽学院的事件冠以了“一次特殊的魔术演习”的名义，由主导者诺霖·卡蕾娜给整个千羽学院的普通学生施下了暗示，从而平息了这场风波。
　整场事件被称之为「圣女审判」，由千羽学院的理事长千羽优奈进行了整理后，汇报给了时钟塔总部。时钟塔魔术协会会长柯蕾莉忒·拉普莉丝对此表现出了不少兴趣，同时也对诺霖现在的情况很是担忧。
　“所以，诺霖你现在没事吧？”一边与柯蕾进行着通讯，优奈一边看向了坐在她面前，一脸愧疚的看着自己的诺霖·卡蕾娜。据她本人所说，在经过了梦世界的“博弈”之后，她与寄宿在她体内的露西乌莉亚达成了共识。露西乌莉亚继续留在了她的心中，听起来就像是双重人格，但是又有着哪里不对的样子。
　“没事的，露西现在已经无法伤害我了。”诺霖微笑着对优奈说道。通过梦世界内的一番解说，她成功地把露西乌莉亚给说服了，估计不需要多久，露西乌莉亚就会被诺汐和诺霖一起调教成一名姐控的。
　“嘛，那家伙的炼金术知识也的确很重要。她知道的应该比尤菲米娅多多了。”另一端的柯蕾对着诺霖点了点头。“好了，总之大家都没有事情就好，我整理一下资料等会提交给琳娜大人吧。英国这边现在都快天亮了，再不去睡觉的话我估计可能要猝死了。”
　一切都回归了平静。接下来，就轮到好好清算这次事件主谋的时候了。“优佳，把传送门打开。”优奈轻轻挠了挠正在睡觉的优佳的腰，将她从浅眠的梦中唤醒。
　“是，是——”
　“等等，优奈学姐，优佳学姐，我们这是……”
　“千羽学院特色忘记了吗，来，在这里把衣服都脱了吧。”违反了这么多条校规，换作是普通学生估计都可以直接开除了，哦不对，普通学生也没诺霖这么大能耐搞事情。
　“呜……全，全脱？”
　“全部，包括丝袜。对了诺霖，之后我希望你还得去你们班解释一下你当众玩露出play的事情。你的裸照仿佛都被匿名用户上传到学校论坛了。”优奈拿出了手机，某个帖子上竟然还这么写着『99%的女生看完都湿了，学院女神诺霖·卡蕾娜的超私密照片！！』
　“这，这什么破标题啊！”
　诺霖的脸瞬间红得和苹果一样，然而，她心中却有点小小的兴奋，竟然被称为学院女神什么的，好开心。而且，和当时露西乌莉亚侵入意识的时候所听见的那些话语不同，帖子中的回复并没有谩骂与指责，那些女孩子们的评论大致分为两类——一类是担心这样是不是有冒犯到本人，另一类则是在夸诺霖实在是太可爱了之类的。
　“霖的裸照呢，要不我也上次传几张？”
　“姐？姐姐！”诺霖一边解着衣服，一边露出了惊讶的表情。这又是那种新的羞耻play吗？
　「不错呢，诺霖姐姐这么可爱绝对会有一大堆粉丝的吧？」
　“你，你别在我脑子里乱说话！”
　“不愿意就算了，你反正也可以用魔术把这一切当作没有发生过嘛。”诺汐已经将衣服脱完，叠好放在了优奈的面前。虽然整起事件，她才是最大的受害者，但是作为着与妹妹同舟共济的姐姐，她也心甘情愿接受与诺霖相同的处罚。
　“随，随便啦……就是，记得，匿名，就，就好……”
　“你们两人的性癖怎么样我不管，但是这里是千羽学院，是学习的地方。今天的事情我是看在并非你本人自愿的份上才放过你一马的。要是下次再闹出这么大的事情，直接退学。”优奈瞪了她们姐妹一眼。
　还是管的太松了。
　诺霖经过了露西的这番“调教”之后，似乎更忠于自己的欲望了。不管怎么说，最基本的教学秩序，优奈作为理事长还是得维护好的，她可不能让诺霖为所欲为。
　“那，只要不违反校规就可以了吧？”
　“是，不违反校规的前提下，你们想怎么做都可以。”优奈已经算是很宽容了。
　“谢谢优奈学姐。我，我绝对会好好遵守的。”
　看她们脱完之后，优佳了将一丝不挂的两人传送到了小黑屋之中。看着优佳学姐将一些拘束用具和一个木马推来，她们就知道了即将面临的惩罚。
　“三，三角木马？”
　“你们以前玩过的吧？”
　“这……”
　两人的手上被套上了手铐后被优佳牵着，以背对背的方式骑在了那木马上。那是经过特殊打磨的木马，专门贴合着女孩子的阴唇而设计的性爱玩具。当然，在一开始骑上去的时候，她们还是感觉到了一点疼痛，尤其是全身的重量都压在了敏感的阴蒂上，让她们姐妹俩下意识地颤抖起来。
　“这次的方式和平日里不一样，是两人的惩罚。”优佳一边熟练地给她们戴上镣铐，一边向着她们解释着。锁住了她们的脚之后，再将她们的手高高悬起，挂在了上面吊着的锁链上。“啪嗒”一声，手铐被拷住，她们的双手被高高的悬挂了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百八十章 拜托了，另一个我</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC280%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E7%AC%AC280%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 第280章
　第二百八十章 拜托了，另一个我
　那是对于所有学生来说，世界上最可怕的事情。即使是被誉为千羽学院最强魔女，无数少女心目之中的萝莉女神的诺霖·卡蕾娜，也无法避免从这场噩梦之中逃脱。
　那是——期，末，考，试。
　“我最最最亲爱的妹妹大人！”难得的一个周末，诺霖并没有像是往常一般赖床，她一早拿起了柯蕾给她的那面镜子，与镜中的“自己”交谈着。
　没错，正如你们所猜测的那样，镜中的诺霖实际上是露西乌莉亚。这段时间，在露西乌莉亚的指导下，时钟塔魔术协会开始了对纱雪家那面魔镜的解析工作，同时，也仿造出了一面特殊的魔镜，能够让露西乌莉亚通过魔镜与诺霖交谈，更方便的向着诺霖传授着知识。
　两人之间那种剑拔弩张的气氛已经全然不见，在这半个月内，经过诺汐与诺霖的调教（梦世界内），她们之间的相处模式也变成了一般的姐妹模样。目前的露西乌莉亚大致可以用两个字来形容——姐控。
　“露西~”
　“你又想干什么？”
　“替我去考试好不好，你不是能操控我的身体嘛，就像是这样。我就在梦世界里睡一觉，你替一下我的班，帮我把期末考试考了。你看，这个交易怎么样？”诺霖对着露西请求着，疯狂的对着她眨眼。
　“诺霖姐姐，你想得好美呀，就和你笑得那样美。”露西无情地戳破了诺霖幻想的肥皂泡。“而且，你就这么放心我不会用你的身体做什么坏事？”
　“放心放心，现在的露西也没有继续这么做的理由了，不是吗？”诺霖笑了笑。在上次的那场谈话之后，诺霖又给着这个孤僻的少女做了一点心理开导。
　教皇厅的消息也已经没有了，虽然琳娜·卡蕾娜知道约翰娜·米莉丝还在世界的某一个角落活着，但是谁也都没有了她的消息。
　教皇厅所设想的所谓魔导帝国，仅凭借露西一人也完成不了。更何况，就算是实现了，对露西来说也并没有什么意义。
　她从小都是在被灌输着约翰娜的理念而已，从来没有时间思考这些事情究竟会给她带来什么。她知道，对于那位圣母而言，她只不过是一个有着诺霖·卡蕾娜基因的工具人而已。也许她会成为万人敬仰的圣女，会成为魔导帝国不可缺少的一部分。但是，这又如何呢？这些是她真正想要的吗？
　在诺霖的梦世界呆着的这段时间，她思考了很多。
　思考了她内心之中真正的愿望。
　『家』
　露西对诺霖说，她想要一个家。
　作为着克隆体长大的她，从来都没有过家的概念。教皇厅不是她的家，黑圆桌也不是，身居教皇厅的第二席的她，却从来没有感觉到家的概念。
　而在最后的那个时候，看到了诺霖的梦世界，她仿佛有了一种置身家中的奇妙感觉。
　而对于露西的愿望，诺霖的回答是——
　“这里就是你的家，以后，我和诺汐都会成为你的家人。”
　实际上，由于基因完全相同的原因，诺霖在露西的身上看见了自己的影子——如果没有诺汐的存在，她很可能也会变得像是露西那样孤僻。
　“不行。”露西经过了一段思考之后，仍旧是义正言辞地拒绝了诺霖，“考试什么的，你还是自力更生吧。我累了，可以把镜子合上了。”
　“真的不行吗？你看，我和诺汐都这么可怜了……”
　“不行，替考什么的风险太大了。我可没有信心靠着你的身体撑两个多小时。还有，诺汐姐姐怎么办？我又不可能帮她替考。”
　“也是哦……”听到了诺汐的名字，诺霖也不禁陷入到了沉思之中，“唔，那，露西你能不能帮我们补习一下呢？”
　“补习？我来？你在想什么？”
　“露西你不是知道的很多嘛，所以，麻烦你教教我们了！”
　“这个……”
　“拜托了，另一个我！”
　“是是是……”最终露西还是那诺霖没什么办法。看着她那苦苦哀求的模样，便是心一软同意了在图书馆内帮着诺霖和诺汐做期末补习的事情。
　图书馆四楼，梦夜书库，千羽优奈特地为专诺汐与诺霖准备了一间属于着她们的自习室。朝着自习室走去的路上，姐妹俩漫步在画着星空图案地毯上，感觉如若置身于银河间一般，环顾着新装修的梦夜书库，那代表着梦之旅途开始的那个角落依旧没有动过，书架上那缺失的一角，以及空气中弥漫着的暧昧的气息，诺霖宛若像是回到了八个月前的那一天。
　八个月前的自己，绝对不会预料到，在这一年不到的时间里，竟然经历了那么多的事情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>后记</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%90%8E%E8%AE%B0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC7%E5%8D%B7%E6%A2%A6%E4%B9%8B%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%90%8E%E8%AE%B0.txt/</guid>
      <description>第七卷：梦之女神 后记
　后记
　大家好这里是作者小梦。感谢大家能读完整本书。
　全年龄版删除了最后露西与诺霖对峙的那十章，以孤儿院内“奈落之陨”的剧情作为一个了结，但实际上露西并没有那么轻易就死，圣女计划也是一个相当完备的计划。
　圣女再临整体考虑到了三种情况——在诺霖实力强起来之前杀掉她（实际上是做不到的，诺霖的吸血鬼血统以及千羽学院的其他人肯定会救她）利用《Elysion》击败诺霖（实际上做不到，因为《DreamLand》比《Elysion》要强很多）以及第三种情况，露西灵魂转移入诺霖的体内，从精神层面打败她并且夺取《DreamLand》的控制权。
　理论上教皇厅是必胜的，而实际上还是输给了诺霖和诺汐。原因也很简单——那些天主教徒并不懂诺汐与诺霖的爱。
　后续十章我曾考虑过改写全年龄版的可能性，但是鉴于剧情完整性考虑，实在没办法，索性全部删除。实际上我认为精神操控之类的剧情还是相当精彩的，有条件的可以去读一读（嗯，虽然我觉得没多少人会去看全年龄版）
　好了，关于剧情的事情我也不多说什么了。整本书节奏属于很慢的，前四卷基本上都是日常和埋伏笔，到五卷开始伏笔回收才进入主线。属于我个人比较适应的一种节奏风格吧，可能也许有人不适应，当然我知道他们也看不到这里来（笑）
　嘛，反正是后记，我想就随便说点吧。
　2019年6月17日，苦于期末考试的复习之中，同时第三本小说还在日双更，那段时间的日子可以说是相当痛苦，而且几乎要崩溃了。
　为了发泄一下自己，于是写了妹吻第一章的后半部分。你并没有看错，妹吻一开始，我只是想写一个以h为主的放飞自我作品。开篇就是图书馆自慰、色情小猫娘什么的，的确很放飞了，哈哈。
　实际上，妹吻一开始，我甚至连这本书要写什么都不知道，大致方向就是个姐妹的故事吧。然后受到某部游戏的启发，和读者群里的大家商量了一番，就有了“梦世界”的想法。而在梦世界方面的脑洞，也修改了好几次，一开始准备把梦世界当成各种各样的异世界，走主线校园日常+支线异世界探险的旅程，后来想了想，暂时还不适合我。受到岛学启发，我将梦世界设定为了300年后的世界，给整个妹吻世界套了一个文明轮回的设定。
　可以说，大纲这种东西一直是有的，不过一直随着我的进度以及新出的脑洞在调整。所以之后整本文可能还会进行二修、三修，请随时关注我的更新（yurisora论坛、GitHub等上均会更新）
　再说说妹吻的主角设计吧，诺汐和诺霖几乎是以我个人的理想少女的形象设计的。迷糊萝莉诺霖，偶尔有点小腹黑的姐姐诺汐，可以说是我个人最喜欢的组合了。同时还是银发、萝莉身材，各种意义上都比较糟糕的性格（笑）基本上都是我的最爱。
　所以写她们的故事很开心，能够在笔下描绘出这么一对可爱的双子姐妹真的是太棒了。同时，另外的三对双子也更有特色。千羽优奈&amp;amp;千羽优佳是按照现实中认识的一对双子姐妹为原型设计的，她们的剧情也很多依据了原型而写，作为第二主角也相当的有趣。
　而拉普莉丝姐妹则是基本上和千羽姐妹相反，妹妹强势，姐姐是抖M的设定，也为了平衡一下妹攻党的感受嘛（确信）。
　血族那一对，诺汐和诺霖的先祖琳娜、薇娅，虽然是长辈但实际上一点没有长辈的样子，和外表一样的永远14岁美少女。
　关于琳娜和薇娅的故事，将会在妹吻前传之中详细叙述。故事较妹吻正传来说会显得压抑许多，这也是400年前的黑暗背景导致的。妹吻前传的故事预计会是走一对姐妹相互扶持，在艰难之中慢慢成长的故事，具体等我写了再说吧。
　然后就是妹吻1的续作妹吻2，妹吻2的话会更加放飞自我，然后还会更深刻的引入魔导科技、魔导智能、生物论AI等的话题，妹吻1之中一些没太多解释的细节、没回收的伏笔，都会在妹吻2之中进一步回收。
　然后，再谈谈姐妹百合的事情？
　似乎是老生常谈话题了，了解我的都知道，我的作品是清一色姐妹百合，2本双子2本年龄差姐妹，接下来的作品也依旧是姐妹百合。
　有人说，为什么不尝试点别的题材。
　实际上我一直在尝试不同的题材，《白珍珠》写的是现实与梦的关系，探讨哲学的作品（致敬素晴日）《星辉》是异世界半种田流（实际上想描绘神魔大战，当然最后还是不行，星辉重置中）《血族》的异世界冒险流。而《妹吻》是基于现实社会的魔幻校园。我的卫星之中还有很多不同题材的脑洞，得等我慢慢写才行。
　但主角都是姐妹，而且是从小一起长大的姐妹（《白珍珠》按梦世界剧情来看即可，起码我个人认为仅看梦世界还是姐妹百合）。
　这点其实很好理解，我作品的所有主题都包含一点——姐妹羁绊。
　比起“百合”来说，“姐妹”才是我的重心所在。我想要描绘的故事，也是以姐妹为核心的故事。【不让我写姐妹我还写什么百合】
　所以也别来和我扯什么百合不百合，感情线有没有的问题。我就这么说，我写的是姐妹间的故事，这对姐妹恰巧都是女同性恋且喜欢对方。我想写感情线的时候自然会写感情线（妹吻0之类的）不想写的时候我就直接设定婚后开局了，我的核心是姐妹，而非百合。姐妹是本，百合只是描绘姐妹间的关系。
　这是双女主文，诺汐和诺霖都是第一女主，且地位平等，虽然诺汐偏攻就是了。这是站在BW角度描绘姐妹的故事，所以代入感也会欠佳就是了。
　更希望大家把她们的故事当成另一个世界发生的故事，而非用三次元的眼光去看二次元（作为作者的个人请求吧）
　你要觉得不百合，那你就去看你喜欢的百合，别来指责我。我的书不是来服务你的，只服务一些喜欢我作品的人。（当然我不信有人不喜欢我的书还能看到结尾）
　顺便批判一番纯洁论和精神恋爱论，妹吻1在结尾已经批判过了，妹吻2还会继续批判到底。我不想和你们搞什么百合正确，我喜欢，有人其他人喜欢，就足够了。反正我改了，这些家伙也不会看，何必呢。
　各种不同的姐妹百合还会继续尝试的，妹吻2和妹吻0也会继续写的。为爱发电的资本也是足够的，不用担心我产不出粮的问题。
　就是非姐妹百合基本上不太可能写吧，大概吧。
　中篇和短篇也会去挑战一下的，一直写长篇累都累死了。
　妹吻1还有几个番外，番外的时间线是16年（妹吻1之前）18年（妹吻1和2之间）番外会慢慢更新（主要是放飞自我的姐妹h）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>