<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味1-6：圣女再临 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味1-6：圣女再临 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第二百零八章 梦世界的真相【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC208%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC208%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第208章
　第二百零八章 梦世界的真相【诺霖视角】
　前方即是一片混沌，梦世界的天地还未开化，被蒙上了一层白茫茫的灰色。这里就是人脑意识的最深处，名为潜意识之海的地方。
　我站在了海岸边，眺望着这朦胧的一切。感受着虚幻的海水拍打在我的脚上，还不禁感觉到一阵冰凉。人的意识还真是神奇，梦境的世界到处都充满着神秘。
　“到这里来吧，我在海底等着你。”
　《DreamLand》的真相，那个神奇的梦究竟又是何物？我深呼吸了一口，闭上双眼朝着海底一头钻了下去。我的眼睛瞬间变为了一片漆黑。
　许多的信息都涌入到了我的大脑之中，瞬时间心海之中宛若有着无数声音在回荡着。大脑都感觉要炸了一般，接着意识便是直接从我的脑海中抽离，我直接昏迷了过去……
　“哗啦……哗啦——”耳边传来了清脆的海浪声，一阵海风轻轻拂过我的脸颊，我的银发在我的脸颊上挠了挠，略感觉有点痒。
　“你好，诺霖·卡蕾娜，我可爱的后代。”
　接着，我的脸蛋上感觉到了一个温柔的触感，缓缓睁开了眼睛，看见了一位金发的少女正俯在我的身边，用手抚摸着我的脸颊。
　“这里是……”
　我记得刚才是潜入到了潜意识之海里，然后就昏迷过去了。
　“你是……”抬起头与那少女对上了视线，看着她那宛若着水滴一般的幽蓝色双瞳，同为女性的我都不由得感觉到了美丽，“沙耶·卡蕾娜？”
　“嗯，看来你还没有忘记我的样子。”
　“不，我能想起来，我们，曾经见过面，不是吗？”
　在经历了一场很可怕的噩梦之后，我曾经与她在梦世界见过一面，但是具体那个梦境又是何物，我的记忆却已经记不清了。
　“在你克服了噩梦对你的侵蚀之后，我们曾经见过一面。”名为沙耶的女性轻轻的抚摸着我的脸颊，将我搀扶了起来，“真是个合格的梦之魔女呢，比我厉害多了。”
　“噩梦的侵蚀……就是我之前做过的几段噩梦吗？”
　梦魇伪装成了诺汐的样子，想要占据我的身体。只不过，深谙姐姐的温柔的我，却并没有中它的诡计。
　“是的，这是《DreamLand》的邪气的具体体现。”
　“可是，《DreamLand》之中不含有邪气吗？”
　『《Dreamland》是聚集了那位女神的美好的祈愿所形成的魔导书，也是目前唯一的，不含任何邪气的魔女之书。』当年柯蕾莉忒是这么和我说的。
　“因为《DreamLand》的邪气隐藏的很深，与其他的魔导书直接采取精神操控不同，《DreamLand》之中的邪气寄托于噩梦之中，会慢慢渗透魔女的精神。”沙耶缓缓抬起手，在空间里开出了一扇大门。
　“那，《DreamLand》到底是什么？那个故事又是什么？我以前所进入到的梦大陆又是什么？”我向着她提出了自己一直想问的问题。《DreamLand》太神秘了，我真的无法理解这一切。
　“问题太多了，一个个问才是好孩子哦。”
　“呜……”
　“你现在接触到的《DreamLand》，是源于一个妹妹的妄想，在现实世界之中无法得到姐姐的爱的她，将自己对姐姐的感情都寄托在了这本《DreamLand》之中，你所梦见的那些故事，都是她对姐姐的妄想而已。”
　“这样嘛……那个女孩，就是……”
　那些故事，也未免太，太过色情了一点吧。
　不过，考虑到是妄想的话，也很正常吧，在与诺汐交往前，我也经常会做一些怪梦……
　“只不过，一切的邪气也来源于此。因为梦世界的故事与她的现实生活太过相似，所以在构建这个故事的时候，她的心中埋下了一棵不自信的种子。而这个种子也随着梦世界的构建逐渐生根发芽，渐渐地化为了与梦世界对立的另一面，也就是噩梦的源泉。”
　“所以我才会做那种奇怪的噩梦吗？先前进入的梦大陆，就是她所生活的真正的世界吗？”
　“准确来说是以她所生活的那个世界为原型构建的。”
　“那个世界又是什么？我从来都不记得这个世界之中会有着这样的故事！”我历史学的很不错，我记得在历史上可从来没有这种高度发达的君主专制世界，也从来都不知道自己会被做成女神雕像来供奉。
　“这个问题，在梦世界之中我无法回答你。去找琳娜·卡蕾娜吧，她会告诉你一切的。”然而，那个少女却并没有继续说下去，反倒是在我的身后轻轻推了我一把。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零九章 井中的地下城</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC209%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC209%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第209章
　第二百零九章 井中的地下城
　“用不着一醒来就抱在一起亲吧……”看着房间里那对如胶似漆的双子姐妹，房门外的琳娜·卡蕾娜不由得擦了擦额上的汗。
　“我觉得这里就你没资格说她们，每天早上我基本上都是被你个吻醒的。”
　当然，在一旁的薇娅还是不忘继续吐槽自己的姐姐。
　“那明明就是我对薇娅的爱！而且，薇娅不觉得被公主吻醒的睡美人很浪漫吗？”
　“吻醒睡美人的不一定是公主，还有可能是青蛙。”
　“薇——娅——”
　“呃……曾，曾祖母？”在一旁的诺汐与诺霖两人察觉到了那对正在拌嘴的吸血鬼之后，立即红着脸退到了一边，两人的手还牵在一起，十指相扣，看起来相当有爱。
　“不要叫称呼，直接叫我们的名字。”琳娜似乎还很在意这些，虽然已经有400多岁了，但是她还是认为自己是相当年轻的，才不想被诺汐和诺霖称呼为曾祖母呢。
　“是的，直接叫名字就好了。实在不行就和菲娅一样最后加个‘大人’也行。”在一旁的薇娅附和道，“琳娜，该说正事了。”
　“嗯，母亲留下的信息，诺霖你应该也看见了吧。也是时候把这个世界的真相和你们说清楚了。”琳娜的神情变得严肃了起来，走到了姐妹俩的身边，“和我们来吧，也是时候把《DreamLand》相关的一切告诉你们了。”
　“关于《DreamLand》的一切？”当然，此时的诺汐还处于相当疑惑的状态之中。不过她也没有多想，只要跟在妹妹的身边就好了。
　“薇娅，准备传送吧。”
　“是。”薇娅点了点头，轻轻抬起自己的手，“Imitate——空间传送，坐标设定完成，目标地下城。”手指轻轻在空中划出了一个圈，姐妹俩也立即跟着琳娜一起走了进去。
　“好臭……”走出任意门外便是扑面而来一股地下水的酸臭味，令诺霖差点把刚刚吃的小饼干给呕出来了。
　“这，这里是……”在一旁的诺汐倒也是有点反胃，看着眼前那漆黑的一片，她不由得好奇起了这里到底是什么。摸了摸周围的墙壁，感觉似乎相当潮湿，异味也相当严重。
　“苔藓？”看了看自己的手指，的确有点奇怪的样子。
　“毕竟这里是下水道，常年不通风，有点味道也很正常。”薇娅关掉了自己的任意门，披上了一层魔力的外衣，用以回避掉地下水沟的怪味。
　“下水道？这里到底是？”
　诺霖也学着薇娅的样子给自己和诺汐展开了一层屏障用以隔绝下水道中传来的怪味。
　“千羽学院后花园那边不是有一口井吗？往井里面走就能走到这里了。”琳娜轻轻弹了一下手指，瞬间，原先昏暗的通道里一下子变得明亮了起来，用着魔导水晶制成的照明灯正散发着淡蓝色的光芒，用以照亮前面的道路，“这里是最早为了躲避教皇厅的追杀而建立的一个秘密基地，是千羽学院的最高机密，除了我们和千羽家的历代家主之外，并没有人知道这里。”琳娜带着她们在这狭小的通道里行走着。
　“井中的地下城……”
　诺霖记得这个，在纱雪学姐的书上有写过。
　千羽学院七大不可思议的最后一项——井中的地下城。原先以为只是纱雪学姐写在上面凑数的，结果竟然是真实存在的。就像是RPG里一样，主角进入到井中总会发生一些事情。
　“地下城吗？这里并不能称为地下城啦。”
　琳娜笑了笑，这个小地方与教皇厅在意大利建立的真·地下城比可是逊色太多了，本质上只是她们用来藏东西的秘密基地而已。
　“你看，这里就是目的地了。”
　甚至都没有设置什么迷宫一般的路线，沿着下水道直走一段路就可以看到那扇大门了。琳娜轻轻一推，伴随着大门的打开，一个类似于书房的房间展现在了姐妹俩的面前。
　“这里是……”
　书架上积上了一层厚厚的灰，看起来已经有很多年没有打扫过了。诺汐取出了一本书翻了翻，泛黄的书页上写着潦草的字迹，感叹于竟然是手写的同时，她开始发挥出自己的能力辨认起了上面的字迹。
　原先以为写着很多重要的魔术学机密，结果仔细一看，字里行间都满满的写着“Via”这三个字母。
　“Via Via Via Via……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十章 文明轮回</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC210%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC210%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第210章
　第二百一十章 文明轮回
　“我们的文明，正以2万年为一个周期，进行着永无止境的轮回。”伴随着琳娜口中说出的话语，全场瞬间陷入到了如同死一般的沉寂之中。她的妹妹薇娅站在旁边，并没有向往常一样再去吐槽她的姐姐。
　毕竟，琳娜所说的并不是什么值得开玩笑的东西。
　文明……轮回？那是什么意思？诺霖的眼中充满了疑惑的神情。
　“如果不懂的话就由我来解释一下吧，薇娅，能拜托给我一支粉笔吗？”琳娜向着自己的妹妹挥了挥手，薇娅立即乖乖地将粉笔与黑板都递到了她的面前。
　“我们现在所经历的一切，在2万年前的过去曾经发生过，在2万年后的将来也会再一次发生。”她在黑板上画了一个圆圈，在圆弧上点了个小点，并且顺时针画了一个箭头，“时间轴在这个世界并不是一条直线，而是一个圆圈。这里就是公元2017年，也就是我们现在所生活的时代，而这里便是公元2352年，就是诺维娅·卡蕾娜生活的时代。按顺时针的方向上看去，2352年的确是对应于我们的‘未来’，但是反过来，按逆时针方向看呢？2352年却又是对于我们的‘过去’。”
　“你的意思是，我们的未来，其实就是过去？”
　“是的。我们将每一次轮回的文明称为一个世代，诺霖你在《DreamLand》之中所见的，以及《圣典》上所记载的关于亚特兰蒂斯帝国的故事，都是隶属于上一个世代的。同样的，记载上的那位希望女神，诺霖·卡蕾娜，也就是指的是在上一个世代的你。”
　“我……我是女神？”听着琳娜的解释，诺霖混乱了。文明轮回，她们所生活的过去同时也是未来？梦中的那个女神像，的确是她本人？
　不对，是存在于上个世代的她。
　“听起来的确很不可思议对吧，但是这的确是我们所生活的这个世界的真相。至于为什么我们的地球上会出现这种诡异的‘文明轮回’现象，最初的那个‘世代’又是怎么样的一切不得而知，唯独可以确定的是，我们现在仍处于这个轮回之中，未来还会继续处在这个轮回内。”琳娜收起了黑板，将手搭在了诺霖和诺汐的肩上。
　“我知道，这一切对你们来说太过震撼了，好好消化一下吧。这个图书馆里的书籍你们可以随意翻阅，希望能对你们有点帮助吧。”
　说完之后，琳娜向着薇娅示意了一下，便是拖着薇娅一起从这个图书馆里离开了，狭小的储藏室内，唯独只留下了世界观崩塌的姐妹两人。
　“琳娜，不觉得和她们说这些太早了吗？”透过房间的小缝，薇娅关切的看着房间里的姐妹俩。
　“她们迟早要面对着这一切的。”琳娜叹了口气，“更何况，她是梦之魔女，是轮回的世界之中的关键。”
　房间里的诺霖和诺汐两人，正相依坐在了一起，两人的脸上写满了疑惑。毕竟，她们的世界观，在这短短的一小时的时间里，完全被重塑了。
　时间轴并不是一条单向的直线，而是一个闭合的圆。
　如同着首尾相连的衔尾蛇一般，连接着过去与未来。
　以前所看到的过去，是属于下个世代的未来。
　梦中所见到的未来，却又是上个世代的过去。
　现在这个世代所发生的一切，在上个世代也同样的发生过，在下个世代也会同样的发生。
　那过去又是什么？未来又是什么？现在又是什么？
　这太荒谬了，就好像是，自己的人生在按照着一个既定的轨迹在行走着一般。与诺汐的相知相恋，与诺汐在这段时间所经历的一切，就好像是存在于轮回之外的某个人所谱写下的剧本一样。
　“不要，不要，不要不要不要——”
　越是去思考眼前的这一切，就越感觉到恐惧与不安。
　“霖……”在一旁的诺汐看着妹妹此刻的情况，也不知道该怎么去安慰妹妹才好。实际上，就连她自己都开始怀疑起了人生。
　在2万年前，在4万年前，同样的事情肯定也发生过。那个时候的自己又会去想什么呢？自己所作出的决定是不是早就已经被决定好了？
　意识是什么？自己的意识真的是属于自己的吗？
　还是说，眼前的发生的这一切都只是一个无聊的人所写下的故事呢？这16年的人生都是虚假的吗？她们所生活的一切难道也是《DreamLand》本身吗？
　“假的，假的……一切都是虚构的，一切都是被别人所注定的。”诺霖捂着自己的胸口，眼泪止不住地顺着脸颊流下，可是，就连她自己都不知道这份眼泪与这份悲伤又是否只是剧本上写的话语而已。
　人类？还是说她只是轮回之外的更高次元的操控者手中的一个傀儡而已？
　只不过是按照着那个人的意愿在演着一出戏一样。
　她的生活毫无意义，她的感情毫无意义，她的存在甚至都毫无意义，因为一切都是虚构出来的。就连诺汐……
　“不要，不要啊！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十一章 现实不过是一场不会醒来的梦</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC211%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC211%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第211章
　第二百一十一章 现实不过是一场不会醒来的梦
　“诺霖，你爱着诺汐吗？”琳娜用手拭去了诺霖脸上的泪水，看着她那幽蓝色的双瞳严肃地问道。
　“爱……很爱。姐姐从小到大都陪着我，我无法想象没有姐姐的日子会变成什么样。”诺霖哭着与琳娜诉说道，诺汐已经基本上是她生活的全部，心中已经完完全全地被姐姐所占满。她不敢相信这份真挚的感情是虚假的，只是别人给她虚构出来的。
　“霖……”诺汐很快便是追了上来，诺霖的刚刚那席话语她也全部都听见了。与妹妹的想法一样，诺汐也一直都爱着自己的妹妹诺霖，她也完全不愿意相信这一切都是虚假的。
　“只要爱就好了。”琳娜笑着对她说道，用手指轻轻指了指她的胸口，“既然你爱着诺汐，那么又为什么要去怀疑自己的内心呢？”
　“可是……我们的世界不是在轮回吗？我现在的所作所为只不过是重复着上个世代的一举一动罢了。”诺霖向着琳娜说出了自己的推论，脸上的神情变得愈发悲伤了起来，“也许我……”
　“我不是说了吗？你既不是2万年前的诺霖，也不是2万年后的诺霖，你就是你自己，只属于这个世代的诺霖·卡蕾娜而已。”琳娜捏住了诺霖的脸蛋，颇为认真地对着她说道。
　“可是……我的这份感情又是……”胸口好疼，满溢着悲伤的感觉，即使是现在诺霖也都可以确定，她依旧是深深地爱着诺汐，仍旧无法相信这份感情只是其他人为她所虚构的。
　“不是都说了吗？不要去怀疑心中的这份感情哦。”琳娜看了看诺霖，再看了看一旁呆滞着的诺汐，作为姐姐的诺汐虽然并没有像是妹妹一样哭鼻子，但是心中也是相当的难受，“你们两个都听好了哦！对于不可言说之物需保持应有的沉默，过好我们此时的每一天才是必要的。”
　“嗯？”姐妹俩不约而同地看向了眼前的琳娜。
　“真是受不了，笨蛋琳娜连解释个东西都解释不来，还是让我亲自来吧。”一直沉默着的薇娅终于是按捺不住了，发现琳娜又要给她们绕圈子之后，她立即抢过了话茬说道，“就算真的是这样，那又如何呢？是，我们这个世界都是虚构出来的，只是某个人一时兴起而制造出来的轮回时间，我们只不过是她的棋子而已。那么你们现在又能做到什么呢？跳脱于界限之外和她交谈？向她询问你们的真假？别开玩笑了，你们臆想出来的‘她’到底存不存在都无法证实，就算存在又如何？就算不存在又怎么样？我们的人生是虚构出来的也好，是真实的也罢，在不知道这一切之前，你们是怎么过的？”
　“和……和姐姐，一，一起。”被薇娅这么训斥了一番，诺霖的声音都变得像是蚊子叫一般，甚至都不敢直视薇娅的眼睛。
　“那有没有这件事，对你的生活有没有造成实质的影响？因为你们是虚构出来的，所以你们下一秒就要消失了？还是说你觉得你就不爱诺汐了？”
　“没，没有吧……”诺霖知道自己还是爱着诺汐的，甚至说反倒是比以前更深了，难道是那种危机感在作怪吗？
　“况且，你别忘了你可是梦之魔女。现实是什么？虚构又是什么？对于你来说真的重要吗？你在构建梦境的时候，对于存在于你的梦境世界的人们来说，这个梦境世界就是他们的真实。”
　“那么，我再问你一句，虚构与现实，真的重要吗？”薇娅看向了诺霖，强势地问道。
　“不……不重要。我们的现实，也只不过是一场不会醒来的梦而已。”诺霖捂住了自己的心口，话语下意识地脱口而出。
　“没错，现实也不过是一场不会醒来的梦而已。”薇娅微笑着抚摸了一下诺霖的脑袋，“现实与虚幻本身就是相对而言，不过只是一介凡人的我们只需要看我们所生活的世界就好了，你只需要知道，这个世界就是我们的真实，在这个世界里，我们并非虚构。你即是你自己，是诺霖·卡蕾娜，并不是某个人的替代品，也并非谁的复制人。”
　“如果能明白这一点的话，我们再来进一步的看，存在于我们世界的文明轮回究竟是何物，这个文明轮回又究竟到底怎么影响了我们的生活呢？”薇娅看姐妹俩那似懂非懂的样子，也没有继续再向她们深究这个问题，反倒是继续说起了文明轮回的事情。
　“第一个问题，为什么我们的世界存在着文明轮回？”薇娅敲了敲黑板，“这点琳娜是没有和你们说清楚的，也是我们这300多年来一直在努力证明的东西。”
　“嗯？”诺霖好奇地歪了歪脑袋，“难道说，真的存在着古代文明遗址吗？”
　“准确来说是上个世代的文明遗址才对。不过，可惜的是，上个世代的文明是由于极其恶劣的天气而毁灭的，能够保存至今的都不多，城市遗址什么的就更是不可能了，物品也大多数都沉入到了海底，打捞也是一个难题。但是还是稍微有点东西留下来的，比如说诺汐和琳娜手中的那些堕天使的魔剑。”
　“堕天使的魔剑？Chessia吗？”没想到Chessia是上个世代文明留下来的？诺汐不由得看向了手背上的曼陀罗华花纹，陷入到了沉思之中。
　“是，无论是Chessia还是Sariel，都是不属于我们这个时代的技术。还有现存的那些魔女之书，也是目前的科技所无法还原的。”
　“嗯……”姐妹俩都陷入到了沉思。
　“这种东西在现在的魔术界有着一个统一的说法，安蒂尔应该也和你们说过，生物论AI。”
　“生物论AI？”
　“具有着灵魂与独立人格的智能魔导器具，也是目前的时钟塔的核心攻克的难题。可以说是上个世代的文明留给我们的遗产吧，嘛，甚至可能是好几个世代之前的产物呢。”
　“第二个论点，也就是《DreamLand》，由我的母亲沙耶·卡蕾娜所解读出来的亚特兰蒂斯帝国末代女王诺莉丝·卡蕾娜与她的妹妹，二公主诺维娅·卡蕾娜的故事。”
　“嗯……我们，我们能理解。”诺汐和诺霖两人点了点头，继续顺着薇娅口中的话语继续进行着思考。
　“那么回到我们最早的问题吧，文明轮回到底是怎么样影响到我们的生活呢？我们的生活是否是按照着一个既定的轨迹再重复着上个世代的人们的生活呢？”
　“嗯——”诺汐和诺霖两人都集中了注意力，生怕漏听薇娅口中吐露出的任何一个字。
　“答案是否定的。无论我们过着怎么样的生活，历史的行进趋势也是不变的，轮回依旧会发生，同样的事情依旧会上演，因为，这是世界历史的自我修正与世界线的收束。”
　“那又是什么意思？”诺汐和诺霖都懵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十二章 月光之下</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC212%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC212%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第212章
　第二百一十二章 月光之下
　人生不过是一场不会醒来的梦。
　过去已然成为过去，再怎么懊悔也无力挽回。
　未来不过还是未来，只是无数概率的叠加。
　无须追念过去，更无须担忧未来，人是活在当下的，我们所需要做的就是把握住我们的现在就好。
　“该交代的，我基本上都给你们交代完了，说起来也已经好久没有来日本一趟了，这一次就好好在日本逗留一段时间算了。”琳娜将手放在了身后，嘴里不禁哼起了她小时候所学的歌谣。
　“我们的母亲，上一任的梦之魔女沙耶·卡蕾娜，她花费了毕生的精力用以钻研《DreamLand》，只可惜在她54岁那年受到天主教会的迫害而死，很多当时的手稿也都被教会所烧毁，能留存到现在的已经不剩下多少了，基本上都放在这里了，想要翻看的话随时都可以来这里哦~”薇娅一边帮她们整理着文献，一边介绍着这些书籍。
　“接下来就是要说的第二件事情，关于你们二人的吸血鬼化状态。不过不适合在这里说，薇娅，把传送门开回她们两人的宿舍吧。”
　“好好好，我就是给你拿来开门的吗？”薇娅一边吐槽着自己的姐姐，一边用手在空中画出了一个圈圈，展开了一扇传送门，将她们一并送回到了宿舍内。
　“由于你们身上有着我与薇娅两人基因的缘故，所以你们的真实身份并不算是人类，而是介于人类与吸血鬼之间的特殊形态，半吸血鬼。平日里的你们，都是以人类的半身而存在的，但同时，你们又有着吸血鬼的半身，也因此而具有着吸血鬼化的特殊能力。”琳娜脸上的神情显得相当严肃。
　“我再重申一遍，她们和露娅的情况不一样，因为血缘稀释的原因，她们体内的仅含有1/8的吸血鬼基因而已，吸血鬼化的状态是并不能维持多久的。”
　“我知道，露娅的吸血鬼化大概可以维持一星期，而菲娅只能维持两天左右，按你们的情况大概最多12小时吧？上一次是维持了多久来着？”
　“好像是睡了一觉就恢复正常了吧？”诺霖摸了摸自己的嘴唇，此时的自己完全与那令人感觉到恐惧的吸血鬼相差甚远，也并没有那种奇怪的吸血欲望在体内作怪了。
　“嗯，的确最多维持12小时的样子。接下来我所要教你们的是，如何自由地在人类和吸血鬼的形态之中切换的技巧。”
　“嗯？自由切换人类和吸血鬼吗？中间没有冷却时间这一说法吗？”诺汐向着琳娜询问道，如果这种切换没有冷却时间的话，岂不是随时自己都可以变成吸血鬼？
　想想就兴奋，呸，想想就可怕。
　“你要想一直维持吸血鬼状态的话我现在就可以把你变成吸血鬼，要试试看吗，亲爱的小汐？”琳娜露出了自己的尖牙，看向了眼前诺汐。
　“那还是不用了吧——”
　她可不想就这么与自己的人类身份告别。
　实际上她还是很喜欢当人类的。
　“冷却时间基本上都是一两个小时左右吧？以前我记得菲娅测试过，不过不重要，吸血鬼是不能生活在阳光下的，我觉得你们不会想要长时间当吸血鬼的，真要有这个想法就来找我和琳娜吧，我们会很温柔地把你们变成吸血鬼的。”
　“那还是算了，的确成为吸血鬼的感觉不是很好……”尤其是那种难以抑制的吸血冲动，诺汐可是不希望再变成吸血鬼了。
　“说起来，吸血鬼照到阳光的话会怎么样啊？”诺霖好奇地向着琳娜询问道。
　“听薇娅说大概和我当年被火刑的时候差不多？皮肤上被烧起来一样。至于小汐的话，她应该是和我一样完全不会有任何感觉。”
　“诶，这是为什么啊，不同样是吸血鬼吗？”
　“因为反Novia因子的魔术免疫效果，阳光对吸血鬼的伤害会被反Novia因子识别为光系魔术，从而触发魔术免疫来保护我们。这也是双子姐姐的特权吧。”
　“真好呀，姐姐就算是变成了吸血鬼也这么厉害。”诺霖嘟起小嘴，轻轻揪了一下诺汐的手臂，以此来小小发泄一下自己的不满。
　“接下来再说具体的吧，关于如何掌控自己的吸血鬼化方面。有很多吸血鬼的知识，只有再变成了吸血鬼之后才说得清楚。”琳娜看向了一旁的姐妹俩，“诺汐的话没什么好教的，你把Chessia解放到第三阶段会自然变成吸血鬼的。”
　“等等，这是什么原理……”听着琳娜那轻描淡写的话语，联想起她拥有着另一把魔剑Sariel的事情，诺汐不禁想要了解的更多一点了起来。
　“重点是小霖吧？还记得第一次的时候想怎么想的吗？”琳娜好像是直接无视了诺汐的发言，转而看向了诺霖。
　“想……想保护姐姐，然后，想要夺回自己的《DreamLand》。就是想要更强大的力量……然后回过神来的时候，身后就已经展开了这对黑翼了。”
　“想要力量，嗯，大致明白了。不过小霖你要知道，你的身体比小汐弱许多，和你平日里的魔女化一样，吸血鬼化之后你的魔力和体力会得到大幅度的提升，但同样对你本来的身体来说也会有不小的负担。”
　“等等，那我呢？我就这么被无视了吗！”诺汐在一旁探出了脑袋，疯狂地在琳娜面前刷着自己的存在感。然而这一行为瞬间便是将琳娜给激怒了，琳娜立即转过了脑袋，眯起眼睛，黑着脸看向了诺汐。
　“不，准，在，我，说，话，的，时，候，插，嘴，明，白，了，吗？”她一字一句的说着，无意间释放出的一阵威压吓得诺汐直接缩在了诺霖的身后，颤抖着点着头。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十三章 不安的砂糖酱</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC213%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC213%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第213章
　第二百一十三章 不安的砂糖酱
　千羽家的小女仆千羽砂糖这几天都处于那两位主人的“照顾”之下，刚刚觉醒成为着魔女的她，表现出了远超出优奈预期的魔女才华和魔术水准，明明她也只有着13岁而已。
　与砂糖签下契约的魔导书名为《Elysion》，是诺霖的魔女之书《DreamLand》的仿制本，两人的魔术属性也相当相似，所以，砂糖所学的第一项魔术就是——Imitate。她大概只花了一下午的时间，在诺霖本人的指导之下就熟练掌握了。
　“砂糖是天才吧……”作为她的“老师”的诺霖，已经拒绝在继续教她魔术了。
　而为了保证砂糖更好的掌握魔术，优佳只能代替诺霖来教导砂糖了。现在在体育馆的地下训练室内，砂糖正在与优佳进行着训练，砂糖的手中甚至都没有召唤出武器，完全就是依靠着各种召唤出来的魔术效果来与优佳所对抗。
　然而，就算是这样，她那眼花缭乱的魔术也让优佳有点应接不暇了。
　“Imitate——寒流！”
　金色的猫尾巴在她的身后晃了晃，转而从中展开了一个魔法阵并释放出了一道冰蓝色的光束，横扫着整个地面。光束扫过之处，都凝上了一层极寒的冰霜，而在一旁的优佳则是在场上飞奔着，来躲闪着砂糖的攻击。
　“这猫尾巴竟然能这么用吗！”优佳还是第一次看见猫尾巴可以用来当成枪用，她一直以为魔女化的猫尾巴只是个装饰而已，身后再一度展开了几个魔法阵放出光束作为反击，但是砂糖只是轻轻一抬手，身前便是展开了一道魔力的屏障，将优佳的攻击悉数抵挡了下去。
　“二小姐，我要认真点了喵！”砂糖轻轻一跃飞到了空中，飘浮在半空中开始吟唱起了特殊的咒语，伴随着她口中吐露出来的咒文，训练室内的地面都开始微微颤抖了起来，无数条由魔力交织而成的锁链出现在了她的身后，彼此交缠在一起，周围的场景一下子就变得黯淡了起来，宛若披上了一层魔力形成的外衣，“这样就结束了喵！乐园之枷锁！”
　砂糖睁开了双眼，对着优佳所在之处轻轻一指，瞬间，身后的锁链悉数朝着她释放了过去，漆黑的天花板宛若就像是着雨伞一般收缩，准备着将优佳困于这魔力的牢笼之中。
　“破绽百出呢，砂糖酱。”
　然而，优佳却只是微笑着回应了她一句。
　在眨眼间便是瞬移到了砂糖的身后，直接对着砂糖挥下了手中的剑。
　“「星落」。”
　“等等，二小姐喵——”背部一下子受到了魔力的重击，砂糖直接被强制解除了魔女化的状态并朝着她刚刚发动着魔术的那个地方落了下去。
　那些她所放出的锁链在同一时间朝着她束缚了过来，完全不给她任何逃脱的机会就将可怜的小女仆给五花大绑了起来。
　“这种控制类的魔术，还需要这么长的时间才能发动的话，倒还不如不用比较好。真正的战场之中，哪有那么多时间给你那么多时间吟唱咒语，布置术式。”优佳优雅地落到了地上，看着被五花大绑的砂糖，不由得露出了一丝苦笑。
　当然，嘴上虽然在训着砂糖，实际上她的心中还是相当惊讶砂糖此时能够取得的成就的。刚刚的那个魔术「乐园的枷锁」，对于大部分魔女来说都近似无解，要不是自己所擅长的就是空间系的魔术，不然现在被五花大绑的应该是她了。
　就这么短短几天的时间里，砂糖在魔术上的造诣简直是突飞猛进。一方面与她的天资是脱不开干系的，但是另一方面却又不由得让优佳她担心了起来。
　比她天资更好的诺霖学习魔术都花了大半年时间才总算有点起步。砂糖这么快地掌握着她的魔术的背后，又是否隐藏着一些她所不知道的危险呢？
　疑惑、不解，砂糖的身上简直到处都是谜团。
　不过也没什么好担心的，毕竟砂糖可是和自己与姐姐朝夕相处的女仆，她身上的任何变化她们都了解地一清二楚。在此时此刻，她们需要做的就是保护好砂糖，不能让教皇厅的那些家伙把《Elysion》所夺走。
　“呜……可是……”砂糖开始挣扎了起来，身上的那些锁链估计磕得她有点不太舒服的样子，扭了几下身体开始与优佳撒娇了起来，同时魔女化的副作用也逐渐开始侵袭她的身体，令她全身上下都开始燥热了起来，“二，二小姐……”
　“嗯，那我们先回寝室吧，正好我也有点想要的样子。”优佳给砂糖松了绑，打开了一扇通往着她们寝室的大门……
　——————————————————————
　距离砂糖的觉醒已经过去了一星期了，这几天在魔术方面她已经变得愈发熟练，但是她的心中却很不安。
　照理来说，在这所魔术学院内，跟着两位理事长一起上课生活的她，应该是对于魔术不陌生才对，但是在真正觉醒了魔术的现在，她却感觉前方的道路就像是充满了迷雾一般令她找不到方向。
　应有的生活轨迹因为Novia因子的觉醒而被打乱，未来的她又该何去何从？
　她想不明白，她只感觉自己的身体变得愈发敏感而奇怪了，心中有着一种奇怪的，完全说不清楚的感觉。既是对着魔女化的未来感觉好奇，但同时又感觉到不安。
　她不知道这份不安来源于何处，对力量的恐惧？对未来的迷茫？还是对自己的不自信？无法理解，唯独感觉心海之中有着什么奇怪的声音在和自己说话一样。
　『s&amp;amp;#u#@g……&amp;amp;#%ar』
　无法理解那噪音一般的话语，只感觉到浑身直冒着鸡皮疙瘩，紧接着，突然又看见了一个漆黑的怪物突然出现，张开了那血盆大口仿佛要将自己一口吞下的样子。
　“啊啊啊啊——”感觉到了恐惧后，砂糖立即从噩梦之中惊醒，身上的睡衣已经被冷汗所沾湿，浑身感觉到无力，只能躺在了自己的小床上，看着漆黑的天花板发着呆。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十四章 魔女是什么呢？（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC214%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC214%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第214章
　第二百一十四章 魔女是什么呢？（1）
　“砂糖酱？”优佳起床的时候，看见了窝在自己身旁的那只小可爱，不由得露出了惊讶的表情。砂糖的脸颊上还带着泪痕，紧紧地抓着自己的睡裙，看起来好像是做了很可怕的噩梦的样子。
　“不要……不要把我留下……”
　砂糖的身体在不断地颤抖着，说着可怕的噩梦，宛若着一只受惊的小猫咪一般蜷成一团，不由得使优佳心生怜爱。她轻轻推了推砂糖的身体，俯在她耳边轻声地低语了一句，“砂糖酱，快起床啦。太阳都晒屁股了！”
　“呜……二小姐……”砂糖蹭了蹭优佳的身体，揉了揉自己的眼睛，从那场可怕的噩梦之中醒了过来。仍旧对那噩梦之中的情形感觉到心有余悸的她，立即缩进了优佳的怀里，眼眶又不由得湿润了起来，“二小姐……好，好可怕……”
　“我才不可怕呢，明明姐姐比我可怕多了！”优佳抚摸着砂糖的脑袋，虽然她知道砂糖并不是在说她们可怕，但是她还是未免想要调皮一下。
　“嗯？优佳怎么一大清早就和砂糖抱在一起了，而且，是不是还在说我坏话呢？”然而她那调皮的话语却是被自己的姐姐听在了耳朵里，站在她身后的优奈立即给了这只调皮的小猫一个板栗，“砂糖又做噩梦了吗？”
　“嗯……对不起，大，大小姐……”砂糖低下了脑袋，“砂糖酱又给大小姐添麻烦了。”
　“才没添麻烦呢。”优奈也关切的摸了摸小女仆的脑袋，“这几天做噩梦的频率有点高的样子，难道说是因为《Elysion》的原因吗？”
　对于《Elysion》这本魔导书的研究，实际上比《DreamLand》还要更少，毕竟历史上与《Elysion》签下契约的魔女并不多，上一任还是菲娅的长母露娅·卡蕾娜来着，距今也已经80多年了。目前大致知道的关于《Elysion》的结论，就是后人所依据《DreamLand》而制造出来的仿制品而已。
　“不知道……就是，一直会梦见以前在孤儿院时候的事情……”砂糖低下了脑袋，脸上的神色充满了困惑，本应该早就被她所遗忘的，关于孤儿院的那段过去却是现在又重新出现在了她的脑海之中。在遇到千羽若叶之前，她的生活并不快乐，在孤儿院之中的每一天就连三餐都是问题，食物都得分着吃，还时常被那边的院长和老师给批评。直到遇到千羽若叶之后，她才终于从那噩梦之中解脱了出来。
　“以前在孤儿院的时候吗？”优佳关切的摸着砂糖的脑袋，“想念那段时光了吗？”
　“才不想！”砂糖抱紧了优佳的腰，“不要回去，我才不要回去……二，二小姐……”
　“嗯，我们不会把砂糖送回去的。”优佳抚摸着砂糖的脑袋，脸上露出了相当温柔的表情。她并没有了解过砂糖的过去，唯独听若叶说过，砂糖生活的那个孤儿院，条件似乎不是很好的样子，资金链也相当短缺，无法给她们很好的照顾。
　“呐，二小姐，魔女是什么呢？我，我不懂……”砂糖抬起了脑袋，眨着自己的大眼睛看着眼前的优佳。“我，我想更多的了解一些关于魔女的事情，可，可以吗？”
　“嗯？魔女是什么？”优佳突然被这个问题给问到了，一时间也完全不知道该怎么回答砂糖了。
　“你问魔女是什么嘛……”她成为魔女已经过了整整一年了，但是她却又不知道该怎么回答砂糖的问题，“对了，反正这几天学院里也放假，你不如去问问学院里的那几位魔女吧？我相信她们肯定会给你很多的答案的。”
　“问，问问大家吗……我……”砂糖捏着自己的衣摆，脸上的表情总有点犹豫的样子。
　“那今天就给砂糖放一天假吧，好好去了解一下魔女究竟是什么吧？学院里的大家肯定会给你不一样的答案的。”优佳摸了摸砂糖的脑袋，给她的小女仆放了一天的假期。
　“谢，谢谢二小姐！”
　“姐姐，我们是不是该调查一下《Elysion》的事情比较好？不知道为什么，我心中总有点感觉到不安。”见砂糖渐渐远去，优佳轻声地对自己的姐姐说着。砂糖这几天的情况不正常，偶尔做一两次噩梦还是挺正常的，但是一周做四五次噩梦，只能说明砂糖的精神状态可能出了严重的问题，而多半就是源于那本被称为《Elysion》的魔导书的影响。
　“如果能找到露娅大人留下的文献就好了。”优奈叹了口气，“联系一下莉娅吧，我们得去图书馆里好好找一找。”
　—————————————————————
　砂糖在整个学院里漫无目的地闲逛着，不经意间便是走到了中庭的位置，恰好撞见了正好在长椅上偷偷接吻的卡蕾娜姐妹，吓得诺霖差点又释放出了一阵魔力，还好诺汐赶紧拦住了害羞的妹妹，才使得旁边的花坛免于一难。
　“砂糖酱？怎么突然来这里了？”看见了那两位理事长的小女仆，诺汐的脸上不由得露出了好奇的表情。至于她身后的妹妹，已经红着脸躲在了诺汐的身后，恨不得找一块地缝直接钻进去算了。
　“我不存在……我不存在，没人看见我，没有人看得到我……”诺霖低声地自言自语着，看起来就好像是在运用着暗示魔术一样，只不过这种魔术对于身为魔女的砂糖和她的姐姐诺汐来说都是无效的。
　“诺霖姐姐，魔女是什么呢？”砂糖并没有多寒暄，直截了当的开始与诺霖交谈了起来。
　“魔女是什么？那还真是个值得深思的好问题。”冷静下来的诺霖从诺汐的身后探出了脑袋，“体内Novia因子浓度高于100ppm，能够熟练运用着名为魔术的超自然力量的少女？”
　“唔……”砂糖似乎并不满意诺霖的这个答案。
　“砂糖并不是想知道魔术界上对于魔女的定义吧，霖还真是个笨蛋呢。”在一旁的诺汐都不禁吐槽了一句，自己的妹妹在某种意义上还真是一个相当的小笨蛋呢。
　“嗯，那换个问题吧，诺霖姐姐认为，魔女怎么样呢？”
　“魔女嘛，魔女很棒呢，虽然有时候身体会变得奇奇怪怪的，但是能够使用一些超自然力量不觉得很开心吗？能够做到常日里做不到的事情，可是相当激动人心的呢~”诺霖一边说着，自己的手指轻轻摆了摆，花坛边的矿泉水瓶立即飞到了她的手中，“你看，能够好好使用魔力的话，平日里打扫房间都会轻松不少，可以自己一个人躺在床上，用魔力远程操控着扫帚拖把吸尘器工作，多轻松呀。”
　“嗯……用魔术来偷懒，似乎的确是个好办法呢。”砂糖点了点头，学着诺霖的样子试着远程拿起了一旁的另一瓶矿泉水。
　只见周围的地面发生了一阵剧烈的颤抖，花坛下瞬间冒出了两根漆黑的触手，直接卷起了一旁的矿泉水瓶并且递到了自己的面前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十五章 魔女是什么呢？（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC215%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC215%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第215章
　第二百一十五章 魔女是什么呢？（2）
　图书馆里，心中怀揣着试一试的想法，砂糖走到了地下一楼之中。刚走出电梯，便是就看到了尤菲米娅的那家甜点屋，店铺内已经被粉刷一新，桌椅也全部换成了最新的，店长尤菲米娅正窝在柜台上睡着觉。
　“尤菲米娅？”砂糖看了看这位安详的睡着觉的金发小萝莉，原先想去特查办公室找纱雪的她立即换了目标，转而推开甜品店的大门走了进去。
　“请问能买个芝士蛋糕吗？”砂糖走到了柜台前，推了推熟睡的小萝莉的肩，看着甜品店里的那些美味的甜品，她的肚子甚至都咕咕叫了出来。
　“谁啊，没看到现在不是营业时间吗？”打了个哈欠之后，尤菲米娅揉了揉自己的眼睛，显得满脸不耐烦的样子，“你是……砂糖·卡蕾娜（シュガルー・カレナ）？”
　“不不不，是千羽砂糖（せんわ さと）。”砂糖嘟起了嘴向着尤菲米娅说道，“都说了是sato不是sugar啦！”
　“这样嘛……反正都差不多。”尤菲米娅拍了拍自己的脑袋，试图驱散着自己的睡意，对于她这种纯正的吸血鬼来说，在白天起床什么的还是太折磨她了，“你来我这里干什么，不知道现在是休息时间吗？”
　话虽如此，考虑到对方是理事长的女仆，尤菲米娅还是乖乖的从柜台里拿出了一块芝士蛋糕递给了砂糖。
　“诶？可是上面不是写着早上7点到晚上5点吗？”砂糖指着门口的那个牌子说着。
　“上面是写晚上5点到早上7点，你完全看反了好不好……”尤菲米娅打了个哈欠，现在才刚刚早上10点，她还睡得正香呢就被砂糖叫起来，简直是敢怒不敢言。
　“这样吗？可是这个时间大家不都休息了吗？”
　“不要把诺霖·卡蕾娜吐槽过的话再吐槽一遍行吗？”尤菲米娅捂住了自己的脑袋，“还有光好强，你，你给我把灯关掉。”
　“诶，可是地下室很暗啊——”
　“我说关掉就关掉，这里是我的店。”
　“好吧，可是吃蛋糕会吃到鼻子里去的……”
　“那也是你的事情，和我无关。所以你到底来干什么？千羽优奈这个家伙派你来监督我的吗？”尤菲米娅懒洋洋地趴在了桌上，又看了眼前的砂糖一眼。
　“监督？什么是监督呢？”砂糖将手指抵在了唇边，一脸好奇地看向了面前的尤菲米娅，“不是有诺汐姐姐她们来管着你吗？”
　“诺汐·卡蕾娜——”一提到这个名字尤菲米娅就头疼，然而她拿那两人也并没有什么办法。况且，自从她们的吸血鬼血脉觉醒了之后，两人对尤菲米娅的控制就显得愈发强势，谁让这就是琳娜所施加的血之枷锁呢？
　就算已经变为了吸血鬼，而这个血之枷锁却是完全刻在内心深处的，无法挣脱。因此，至今尤菲米娅也只能在诺汐和诺霖面前表现的像个乖乖女一样。
　“所以你来这里干什么？单纯为了买块蛋糕吃吗？”尤菲米娅也不想再与砂糖继续多争论，趴在桌边无精打采地看着她。
　“那个那个，我想说的是，尤菲米娅酱，你知道魔女是什么吗？”砂糖向着尤菲米娅眨了眨眼睛。
　“Novia因子浓度超过100ppm，轻松地掌控着自己的魔力且能够感受到来自魔女之书的契约的女性都称为魔女？不过琳娜·布兰德那个家伙在历史上也曾经被天主教会划归于魔女的范畴内，而且似乎还是教会最头疼的大魔女。”尤菲米娅摊了摊手，自从琳娜成为了她的主人之后，她也开始着手调查起了这对吸血鬼姐妹的过往，作为新加入时钟塔的一员，她也能够接触到时钟塔本部的资料了，同时这也加深了她对琳娜和薇娅的“赤夜之影”的理解，了解到了不少她们两人的过去。
　「行走的核弹」尤菲米娅在心中是这么定义她们两人的，哦不对，其中的姐姐琳娜更应该被称为「氢弹」才对。
　“我不是问定义啦，尤菲米娅酱是怎么看待魔女的呢？如果没记错的话，你也是一名魔女吧？”砂糖趴在桌上，十分期待着尤菲米娅的回答。
　“嗯？魔女吗？拥有着这种力量，不是一件很棒的事情吗？”尤菲米娅握了握拳头，用着坚定的眼神看着面前的砂糖，“没有力量的话就会一直被欺负，如果我的力量再强一点的话——”
　还是打不过琳娜，尤菲米娅放弃了这种不切实际的想法。她现在看的各种近现代魔术学资料，甚至都是琳娜本人亲自编写的。想要战胜琳娜，就宛若拿着试卷去和出卷人比谁分数高一样不切实际。
　“力量吗？那，那尤菲米娅酱有没有做噩梦的时候呢？”砂糖将自己的困惑悉数告诉了尤菲米娅，同时也包括着最近在做着噩梦的事情。
　“噩梦吗？”
　“你知道有什么办法嘛……我最近一直都睡不好的说，平日里工作的时候也是状况百出。”砂糖羞愧的低下了脑袋，毕竟昨天她还又一不小心打碎了一只碗。虽然优奈和优佳都没有怪罪她，但是她的心中仍旧相当过意不去。
　“吃吃看安眠药？”
　“没用的，前天已经试过了，但是仍旧睡不好。”
　“女孩子不好好睡觉的话可是长不高的！”即使比砂糖低一个脑袋，但是尤菲米娅依旧是将手伸向了小女仆的脑袋，“你是因为魔导书的原因而一直在做噩梦吧？”
　“嗯……自从和这本魔导书签下契约之后，就一直都没有睡好。”砂糖将自己的《Elysion》召唤到了手中，拿去给了尤菲米娅看.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十六章 砂糖·卡蕾娜</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC216%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC216%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第216章
　第二百一十六章 砂糖·卡蕾娜
　家中乱成一团，弥漫着浓郁的血腥味。血，到处都是血的痕迹，窗户上、桌上、床上。心中不由得感觉到了一股强烈的压抑感，完全无法呼吸，脑袋好疼。
　“谁……”
　耳边传来了一些噪杂的声音，只见几个蒙着脸的男人朝着年幼的女孩走了过来。金发的女孩抱着怀中长母送的玩偶躲在墙角瑟瑟发抖着。亲眼目睹着双亲被那些强盗所杀，此时的她已经恐惧到了极点。
　“不要——”
　女孩向着那些强盗发出了呐喊，然而强盗却丝毫没有对这年幼的女孩子表现出丝毫的仁慈，即使已经将女孩子的家中洗劫一空，但是他们还是不满足。
　“这家人可是英国那边赫赫有名的卡蕾娜家族的后代啊！怎么可能就只有着这么点玩意，拿来塞牙缝的吗？”一个像是强盗头子的男人跑了过来，抓住了少女的衣领，“告诉我，保险柜在哪里？密码是多少？”
　“我，我不知道……”女孩子发出了痛苦的呐喊。
　“告诉我！”男人捏住了女孩子的脖子，即使被黑丝袜蒙着脑袋，但是依旧可以看出他此时相当愤怒的神情。
　“老大，找了半天确实没有看见其他的东西，该不会是我们弄错了什么吧？”一旁的一位男人看了看洗劫而来的东西。
　“这个世界上还能有另一个卡蕾娜吗？”男人将女孩丢到了床上，“给你十秒时间，给我说出保险柜的位置和密码！10——”
　“我……我真的不知道……”女孩子哭泣了起来。
　“9——”男人朝着床上的女孩子靠近了过来，“不想和你的双亲一样就给我老老实实的。8——”
　“不要……不要过来……”
　“7——”
　“不知道，我什么都不知道……妈妈什么都没有没告诉我。没有保险箱，什么都没有……”女孩子开始大哭了起来，紧紧地抱着自己的布偶。
　“654321，好了时间到。杰克，开枪吧。万一那个残夜魔女来了就不好了。”男人轻轻推了推身旁的另一个人，那个人从怀中掏出了一把手枪，解除了保险之后直接朝着女孩开了一枪。
　“不要啊啊啊啊啊——”
　眼前的场景变为了一片漆黑，紧接着瞬间又被一片血色所染红。
　房间里，唯独只剩下了强盗们那被撕成两半的尸体。
　紧接着，耳边回想起了一个无比熟悉的，充满着仁爱的声音。
　“砂糖·卡蕾娜（シュガルー・カレナ），欢迎来到孤儿院，希望你能在这里度过一段开心的日子。”
　——————————————————————
　“16世纪40年代时期，莉洁特·卡蕾娜，也就是诺霖她们家的祖先啦，在西欧大陆游历的时候发现了《DreamLand》和《Elysion》，从此，她以Dream为名，在她的家乡英国建立起了一个属于着自己的魔术结社，只不过……”夜虽然已经深了，但是尤菲米娅还是自管自的在砂糖的面前向着她讲述着魔导书的历史。
　“啊啊啊啊啊啊啊啊啊——”
　“你，你怎么了？”
　看见突然惊起的砂糖，尤菲米娅都被她吓了一跳。
　“我……我的名字是……”脸上全都是冷汗的她，看向了眼前的尤菲米娅，噩梦，没错，在听着尤菲米娅向她讲故事的时候，她又做了一个噩梦。
　“我……”
　“小时候，我，我到底做了什么……”不由得看向了自己的双手，似乎因为噩梦的原因，她感觉自己的双手上都出现了血印。强盗洗劫了她的家，杀死了她的双亲，唯独她却活了下来，然后被送进了孤儿院……
　“尤菲米娅，告诉我，我的名字是什么？你之前说了「シュガルー・カレナ」对吧？”
　那个出现在她的噩梦之中的名字。
　砂糖·卡蕾娜（シュガルー・カレナ）
　而非她现在的名字——千羽砂糖（せんわ さと）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十七章 深渊魔女（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC217%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC217%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第217章
　第二百一十七章 深渊魔女（1）
　“砂糖，往门口的方向走，这个家伙就交给我。”尤菲米娅收回了自己的锁链，从着口袋里拿出了一小瓶鲜血，即使她现在并不口渴，但是她还是需要靠着鲜血来强化一下自己的体质。
　“是谁给了你来对抗我的勇气呢，亚可蒂娅。”妮美娅歪了歪脑袋，轻轻动了动手指，“火属性附魔，炎枪，释放——”给自己的魔法阵上附上了火系和光系的双属性魔力，一直橘红色的魔力长枪朝向着尤菲米娅释放了出去。
　“完全是针对着吸血鬼而来的嘛，你这个家伙……”尤菲米娅一边闪躲着炎枪的攻击，一边迅速地与妮美娅拉近着距离，极具破坏力的炎枪与她擦肩而过，而她同时也将身上的锁链都释放了出去，锋利的尖刺上释放出了银色的光芒，朝着妮美娅的肩部、腰部、大腿等多个方向刺去。
　“那是当然的，难道你不知道教皇厅为了消灭吸血鬼已经奋斗了多少年吗？”妮美娅立即变化了防御术式，同时自己及腰黑发也立即伸长，化为了尖锐的利刃刺向了面前的尤菲米娅。
　“是呢，但是你忽略了一点，我可是她的血族啊——Gravity Control！”妮美娅的动作倒是正中了尤菲米娅的下怀，她当即弯下了身体，猛地拍了一下地面，将她与妮美娅周围的重力场给扭转，瞬间便是使得妮美娅飘在了空中，朝向着天花板的方向落去。散开的锁链也被她的魔力给控制住，朝着空中的妮美娅刺了过去。
　“哦？吸血鬼的特殊能力吗？你以为我没有应对策略吗？”妮美娅歪了歪脑袋，“术式转化，辅助术式，拟态重力设定。”本质上地球的重力场没有改变，只不过是尤菲米娅用着自己的Novia扩散力场进行了定向干涉而已。
　那么妮美娅她只需要反向再干涉就可以了，利用着「永续魔法阵」的魔力生成了拟态重力，重新稳稳地落到了地面，至于那些锁链，则是直接刺到了天花板上，反倒是限制住了尤菲米娅的行动。
　“吸血鬼，也不过如此而已。再附魔，所有魔力转化为光属性魔力。”妮美娅闭上了双眼，口中开始吟唱起了净化的魔咒，“神明啊，将圣洁的力量赐予我，净化世间一切邪恶吧——天堂圣裁！”
　身后的「永续魔法阵」释放出了耀眼的金光，天花板和地板之中都绽放出了灿烂的光芒。无数条金黄色的锁链从中冒出，指向了地板上的尤菲米娅。
　“什么……情况……”
　身体动不了，魔力使用不出来。
　这耀眼的金光照耀在自己的身体上，令自己全身上下都开始疼痛了起来，仿佛有着无数的拳头朝着自己打来，口中都开始喷出了鲜血。为什么……为什么会变成这样……
　“接受神明的制裁吧，亚可蒂娅。这是对你放弃了自己的人类身份的惩罚啊！”妮美娅的脸上露出了狂妄的笑容，蓄力完成之后，手轻轻一挥，无数的锁链朝向着她刺了过去。
　“伊拉……”
　尤菲米娅睁大了双眼，皮肤感觉像是要烧起来了一般，鲜血不断地从她的口中流出，眼前的景色也变得愈发模糊。
　吸血鬼最怕光属性的魔术，而妮美娅就是针对着这一点，将光属性的魔力发展到了极致。
　“不要欺负尤菲米娅酱啊！”而就在这个时候，原先本来应该已经逃跑的砂糖却是跑了回来，挡在了尤菲米娅的面前。
　已经魔女化的她，身上都披上了一层可视化的魔力外衣，脸上的表情看起来极度阴沉，光是远远地看着她都令人感觉到恐惧。不过，妮美娅倒是并没有感觉到太多恐惧，反倒是为猎物自己送上门来感觉到欣喜。
　那些本该捆绑住尤菲米娅的锁链改变了轨迹，朝着砂糖的方向刺了过来，两束锁链刺穿了她的肩膀，另外的几根锁链捆住了她的腰部。转眼间，那些由光系魔力构成的锁链便是束缚住了她的身体。“扑通”一声，手中的那本《Elysion》直接掉落在了地上。
　“你怎么……还没跑……”尤菲米娅倒在了地板上，完全动弹不得。她想要去救出砂糖，但是却什么都做不到。
　“嗯，《Elysion》到手。”看着被五花大绑的砂糖，妮美娅的脸上露出了胜利的笑容，还特地捡起了《Elysion》，并且在砂糖和尤菲米娅的面前晃了晃，看起来就像是在挑衅着她们一般。
　“还给我……”
　砂糖的口中发出了一声低沉的声音，原先那金黄色的长发一下子变得漆黑，那些束缚在她身上的锁链也立刻被她体内释放出的强势的魔力给弄得粉碎。
　“还给我……”
　身后的猫尾巴一下子变成了六条，如同花瓣一般在她的身后绽放了开来，“「结界·幻想的乐园」。”伴随着口中轻声吐露出来的话语，周围的景象都悉数发生了变化。理应是咖啡厅的场景，却是显得光怪迷离，巨大的黑色漩涡在墙壁上不断地扭曲变形着，空间内的魔力脉络变得尤为诡异，砂糖的尾巴一下子伸长刺入到了地面之中，变为了漆黑的触手，朝着妮美娅的方向直接卷了过去。
　“你，你——”
　妮美娅试图着反抗砂糖的攻击，然而自己的「永续魔法阵」却是完全使用不出来，体内的魔力感觉正在全数流失。
　“你，究竟是——”
　手中怀抱着的《Elysion》发出了漆黑的死光，宛若是在回应着自己主人的呼唤一般，书皮上的魔雾形成了一道道锋利的尖刺，直接刺穿了妮美娅的身体。
　“什么——”
　“轻薄的假象·幻。”
　砂糖缓缓伸出了自己的左手，本被妮美娅抱在怀中的《Elysion》直接回到了她的手中。紧接着，那些触手又裹住了妮美娅的腰，将她整个人都抛到了空中，又重重地砸了下来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十八章 深渊魔女（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC218%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC218%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第218章
　第一百二十八章 深渊魔女（2）
　“姐姐，图书馆地下一楼检测到高强度的魔力反应！”在千羽姐妹的寝室内，千羽优佳看着电脑上发出的警告，立即提醒了还躺在床上睡觉的优奈。
　“现在不都晚上10点多了嘛……诺霖她又在图书馆瞎闹吗？”优奈揉了揉自己朦胧的睡眼，从床上爬了起来来到了优佳的身边。
　“不是诺霖的反应，是一个从未检测到的强魔力反应，我正在进行着波形分析和匹配！”优佳快速地在键盘上敲着，额头上不由得沁出了冷汗。试图去查看地下一楼的情况，但是监控回应的情况却是一片漆黑。
　“从未检测到的魔力反应吗？难道说是砂糖的？”
　“砂糖吗？我试试看。”将《Elysion》和砂糖的资料调用了出来，优佳开始亲手分析了起来，“大致波形相似，但是具体情况却杂乱的多，姐姐你看细节的部分……”
　“我觉得应该是受到魔导书内的邪气干扰了。”
　“优佳，把地下一楼的情况给我看看，我记得那边是有监控的吧？”
　“不行的，姐姐，地下一楼的监控摄像已经完全失效了，我推测是里面设有特殊魔术结界的缘故。然后现在魔术结界正在逐渐扩大中，周围的Novia扩散力场十分异常，就好像是一个黑洞一般在吸引着周围的魔力。处在结界之中的砂糖酱现在可能很危险的样子。”
　《Elysion》之中的邪气干扰吗？
　这几天砂糖所梦见的那些噩梦多半也与这些脱不了干系。而这种Ex级魔导书，一旦操控了魔女的精神的话，魔女本人可能会出生命危险。
　“我给诺汐她们发个消息，优佳你先打开传送门吧。”优奈看了看自己柜子里的封印弹数量，脸上不由得显露出了几分苦色，立即通知了诺汐和诺霖后，便是拿上了自己的武器朝着传送门内走了进去。
　———————————————————
　图书馆地下一楼，尤菲米娅的甜点屋内，此时已经被砂糖的魔术结界——「幻想的乐园」所笼罩。不过，也正是由于这种特殊魔术结界的缘故，才导致了甜点屋整体实际上并没有被出事，整个结界内已经变为了相当于一个次元裂缝般的领域。
　“已经没事了哦，尤菲米娅酱。”砂糖缓缓地落到了地面上，用着甜美而又带着几分诱惑的声线向着尤菲米娅开口说道。
　漆黑的长裙拖在地上，裸露的双腿显示出了与她年龄不符的妩媚。她缓缓地接近着倒在一旁的尤菲米娅，伸出手，就好像是邀请着她参与自己的舞会中来。
　“你……”
　“欺负我们的人已经被解决掉了——”砂糖看向了被撕成两半的妮美娅，嘴角不由得上扬了一个弧度，轻轻一挥手，地板上又冒出了几根长矛，直接刺穿了她的身体。
　“就成为乐园的养料吧——你说是吧，尤菲米娅？”
　“砂糖……不，不要这样……”
　结界的魔力不断地侵蚀着自己的精神，强行保持着自己的意识就显得相当困难，尤菲米娅的口中吐出了几口鲜血，就连吸血鬼的恢复能力都在此时失去了效果。
　即使她很讨厌着妮美娅，但是现在心中更多的则是对砂糖的畏惧。
　“嗯？你看，这里是我建的乐园哦。没有争斗，没有悲伤，没有痛苦的乐~园~哦——”砂糖眯起眼睛，脸上的笑容显得愈发灿烂了起来。
　“以后不会再有人欺负我们了。我要将这里打造成一个最完美的乐园哦——呐，让更多人一起来到乐园中吧？”砂糖一边说着自己的理想，一边又操控着伸出的触手，继续撕着妮美娅的身体，妮美娅体内的魔力，包括着她的「永续魔法阵」都逐渐流入到了她的体内，结界内的魔力也显得愈发强势，正逐渐向外扩张着，估计着不出多久，整个地下一层都会被她的结界所覆盖。
　“这样的地方……才不是什么乐园……”
　丝毫感觉不到快乐，眼前所见的只有一片片黑暗与扭曲的螺旋。光是看着就感觉到心灵都似乎要被吞噬一般，乐园？这种地方完全就是令人恐惧的深渊才对。
　“嗯？难道说尤菲米娅酱不认同我的乐园吗？”
　砂糖脸上的神色一下子变得阴沉起来，拖在地上的裙摆逐渐上扬，宛若着花朵一般在她的身后绽放开来。
　“你这……分明就是深渊吧……”
　“你说什么？尤菲米娅酱——”
　裙子上一下子冒出了许许多多红色的眼睛，直勾勾地盯着尤菲米娅看着，刹那间这恶心的场景使得尤菲米娅都快要吐出来一般。极致的恐惧感侵蚀了尤菲米娅的内心，使得她的全身都开始颤抖了起来。
　“是嘛，深渊嘛，还真是个符合我的词语呢。”
　“深渊的凝视。”
　身体已经完全无法动弹，那些眼珠子不断地盯着自己，似乎是把自己当成了猎物一般。只见砂糖轻轻抬起了自己的手臂，那些猫尾直接从她的身后穿出，捆绑住了尤菲米娅的身体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百一十九章 深渊魔女（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC219%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC219%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第219章
　第二百一十九章 深渊魔女（3）
　“既然大小姐也不能理解我的愿望的话，那就索性一起化为乐园的养料好了！”只见砂糖的身上释放出了一股难以言说的强烈杀气，本就压抑的结界现在变得更像是地狱一般，“轻薄的假象·幻，二式·绯焰！”
　只见其中的一条猫尾上释放出了绯红色的火焰束，将整片地面悉数都点燃了起来。
　“三式·寒霜！”与此同时，另一条猫尾则是释放出了冰蓝色的光束，火与冰，两种互相对立的魔法属性交织在了一起，完全令优奈陷入到了措不及防的境地之中。
　“不行……攻击力度太密集了……”
　自己的魔术免疫可以免于受到魔术的伤害，但是想要近身砂糖却依旧是显得困难。手枪里装着的封印弹并不多，盲目的开枪也绝对是不可能打中的。
　而对方则是显得相当游刃有余的样子，只见她又轻轻一挥手，优奈周围的地面上冒出了许多漆黑的触手，要不是优奈反应及时，不然她估计都要被触手给绑起来了。
　“呼……千均一发啊……”
　闪躲过触手的直击后，优奈又直接给了触手一枪，直接在那条触手上开了一个黑色的大洞。然而这个触手却是瞬间恢复了正常，再一次朝着优奈的方向卷来。
　“姐姐，姐姐小心啊！”
　如果自己还能动的话，想要斩开这种触手是轻而易举的。
　但是，这个结界的力量又实在是太过强劲，自己的魔力正源源不断地在体内流失，变成了这片乐园的养料。
　“没用的，大小姐。”
　砂糖的话语显得相当轻佻，猫尾之中依旧是继续发射着魔力束，对着优奈的方向进行着扫射，她知道这些魔力束对着优奈是无效的，但是也足以干扰优奈的行动了。结界内的漩涡之中不断地冒出着漆黑的触手，逐渐将优奈逼到了角落之中。
　“轮到审判的时候了哦，亲爱的大小姐。让我最后在以千羽砂糖的身份问你一句，你真的不想与我一起，建设这个美好的乐园吗？”
　触手将优奈给逼近了角落，封锁住了她可能逃跑的路线，猫尾停止了攻击，砂糖宛若着幽灵一般缓缓地飘到了优奈的面前，用着居高临下的姿态看着昔日的主人。
　“砂糖，我记得我可从来没有这么教过你，乐园是这样的吧？”
　“那么，不如让大小姐体验一下吧。”砂糖缓缓抬起了自己的左手，将魔力聚集在了中指的指尖，渐渐形成了一个漆黑的球体，“「末日审判」！”
　压缩的高浓度魔力球在一时间被砂糖释放了出去，一束漆黑的光束直接朝着优奈的心脏处发射了过去。然而就在这个时候却是指听见一声枪响，砂糖捂着自己的胸口后退了好几步，原先的那些触手也随即松开，下一秒，优奈便是已经瞬移到了她的面前，直接正面给了她一脚，将飘在空中的她直接踹飞到了地面上。
　“虽然不是很忍心伤害我家那可爱的女仆，但是我还是得说一句，《Elysion》之中的那个家伙，给我——从砂糖的体内滚出去。”
　将手枪抵在了砂糖的脑袋前，优奈脸上的神情宛若着扑克牌一般冰冷。
　“呵呵呵，有了这么好的一具身体，又怎么可能让我轻易放弃呢？”砂糖舔了舔自己的舌头，刚刚被优奈击中的胸口处已经得到了复原，就连身上的那件漆黑的礼裙也变得完好无损。
　身后又突然伸出了许多的触手，这一次并没有攻击着优奈，反倒是朝着倒在地上的优佳袭击了过去。见使用了如此阴招的优奈，又怎么可能保持冷静？当即便是对着朝向优佳的触手开了两枪，将触手悉数给击退了。
　而砂糖则是趁着这个时候重新起身，嘴角微微上扬，裙子上的眼睛又一次重新睁开，“深渊之瞳，全数发射。”口中轻轻念了一个简单的命令，裙子上的眼珠之中立即便是发射了红色的激光束，对着优奈展开了地毯式的攻击。
　“我的封印弹无效吗？”这一次，就连优奈都不得不防御了起来，双手交叉抱住脑袋。那些激光束不断地打在自己的身上，即使有着魔术免疫效果的保护，但是身上的衣服也都被激光束给撕裂开来，原先一件完好的衣服，现在都已经变为了几条碎布。
　“姐姐！”
　“我没事，就是衣服有点惨而已。”
　砂糖的攻击停止了下来之后，优奈又一次抬起了脑袋，用着凌厉的眼神看着飘在空中的砂糖，“仅此而已吗？你的攻击就这点程度？”
　“千羽优奈！！！”攻击不奏效，她的表情都变得狰狞而又扭曲。
　“终于显露出原型了吗？《Elysion》？”
　没想到就连对自己的称呼都发生了变化，此时的“砂糖”身上，已经找不到了任何“千羽砂糖”的影子，《Elysion》之中的邪气，已经全然占据了砂糖的身体。
　“深渊之瞳，最大功率解放啊啊啊啊——”
　“请把我的女仆，还给我。”看着那些瞪大的眼球，优奈的心情却是难以想象的平静，缓缓地抬起了自己的手臂，将手枪对准了眼前的魔女，“这不是请求，而是命令。”
　无数的激光束在同一时间释放了出来，看起来就像是要将优奈给打成马蜂窝一般。只不过，这些激光束却是并没有一根到达了优奈的身前，就被突然展开的蓝色护盾给抵挡了下来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十章 深渊魔女（4）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC220%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC220%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第220章
　第二百二十章 深渊魔女（4）
　“轻薄的假象·幻，四式·轰雷。”被诺汐震飞到一旁的砂糖重新飘在了空中，抬起了自己的右手，身后的猫尾轻轻摇摆了几下，随后，只听雷声轰鸣，一条闪电链直接朝着眼前的诺汐释放了出去。
　天花板上也不断地落下了闪电，形成了一道道的闪电幕网封锁着诺汐的去路。与此同时，闪电链宛若是有着跟踪功能一般，在地面上连续弹跳了好几次后，以M型的方式朝着诺汐劈了过去。
　“自动索敌也太耍赖了一点吧！”诺汐不由得吐槽道，立即拿起了自己的剑，直接用着剑刃对着那条闪电链砍了下去。
　“不过，伤不到我就是了。”
　即使闪电贯穿了诺汐的身体，但是诺汐只感觉点身体中的一阵微弱的酥麻感，非但不疼，甚至她还感觉有点点小舒服。
　“等等我怎么变成抖M了。”
　就在这个时候几道闪电劈下，诺汐凭借着下意识地反应立即闪躲了过去。发起攻击的砂糖则是加大了自己的攻势，身后的猫尾摇了摇，释放出了两道不同属性的光束，朝着诺汐的方向扫了过去。
　“深渊之瞳，火属性、冰属性附魔，全体发射。”
　“被这么看着还是感觉有点点心慌呢，哈哈……”看着砂糖裙子上那些旋转着的眼珠，诺汐都感觉自己的san值狂掉，赶紧架起了自己的长剑，以剑刃为中心展开了一个弧形的护盾，将那些袭向自己的光束悉数抵挡在了外面。
　“给我，化为灰烬吧！”砂糖进一步地加大了魔力输出的功率，光束上的光芒变得更为明亮，在冰与火的交织之中，魔剑形成的屏障都开始出现了几道裂纹。
　“诺汐姐姐，要，要撑不住了……”切茜娅低声地在与诺汐说着，“要，要解放封印吗？”
　“暂时不用，这点攻击也伤不到我。”
　话音刚落，魔力的护盾被这些高能的光束所击穿，诺汐立即从这些激光束之中闪躲了过去。本想趁着这个机会快速地近身，然而地上突然冒出的触手却又是打断了她的去路。
　被这个漆黑的触手所吓到的诺汐，迅速解放了Chessia的第一层封印，一刀斩下便是将触手砍成了两半。
　“优奈学姐，想要近身似乎很困难的样子啊……”
　刚刚被斩断的触手又瞬间得到了恢复，而砂糖也已经转向了诺汐的位置，对着她便是直接又发起了铺天盖地的攻击，即使诺汐知道这些魔术效果不会真正的伤害到自己，但是这些已经完全可以称作是光污染的攻击依旧是令她心烦。
　无法近身，释放出的剑气也宛若着在给砂糖挠痒痒一般。
　“如果不困难的话还要你干啥？诺汐，小心，砂糖的第二波攻击要来了。”优奈端着她的狙击枪坐在了一旁的角落里，瞄准了砂糖的心口处。
　“什么？又要来了？切茜娅，把第二层封印也一起解放了！”诺汐看着手背上的曼陀罗华花纹，在解放魔剑力量的那一瞬间便是感觉到了手背上传来的一阵剧痛，紧接着，她将魔剑的魔力压缩于剑刃上，对着砂糖的触手便是一阵横扫。
　“解放《Index》的力量能够成功吗？”诺汐看着那些又重新长出来的触手，脸上不禁显露出了几分苦色。紧接着触手又朝着她们的方向突刺了过来，诺汐立即展开护盾回防。
　“不可以，在她的结界之中，只有你的Chessia会不受影响。其他魔女的力量、魔导书的力量都使不出，也包括《Index》。”优奈摇了摇脑袋，在这个结界之中，唯一奏效的就是诺汐的堕天使魔剑。
　“这样嘛……这个《Elysion》这么强吗？”
　“姐姐，结界里面的情况怎么样了？现在整个结界在不断扩大，在这样下去的话，我们的特查也会遭殃的。”就在这个时候，诺霖的声音从手机中传了过来，听起来似乎显得相当紧急的样子。
　“霖，情况很不妙。砂糖比我想象的要强很多。”
　魔力就像是完全不可能耗尽一般地被砂糖滥用着，触手都像是快要形成着丛林一般的冒起，对着诺汐进行着近似饱和式的攻击。
　“姐姐加油！我正在努力从外部干涉结界，来抑制对外部世界的扩张。”诺霖的声音显得很是焦急的样子，“但是，我最多也只能再撑十分钟了！”
　“十分钟吗？我尽力吧。”听着妹妹口中说出的时间，诺汐再一度看向了那令她掉san的魔女，对方脸上的表情甚是悠闲，对于自己的完美防御很是得意的样子。
　“优奈学姐，我稍微再乱来一点点没事吧？”解除了屏障，那些激光束瞬间便是朝着自己的方向打来，诺汐双手握住了自己的魔剑，将魔剑之中所蕴含的魔力悉数注入到了自己的体内，感觉到自己全身的血液都沸腾了起来，身体之中到处充满了力量。喉咙不禁感觉到了干燥起来，身体中再一度开始渴求起了鲜血。
　“切茜娅，第三层封印解放。”
　话音刚落，漆黑的双翼便是从她的身后展开，释放而出的一阵冲击波，直接将那些靠近她的触手都震得宛若小草一般摇晃。
　“我的乐园之中，可不允许出现吸血鬼呢。”砂糖的嘴角微微上扬，将那些召唤而来的触手悉数收了回来，双手合十，闭上了双眼开始吟唱起了咒语，“奏响吧，深渊的赞歌——”
　从砂糖的口中发出了亵渎的音色，冲击的音波使得结界壁上都出现了一道道波纹，诺汐刚想迈出一步，便是感觉到了强烈的精神冲击，蕴含着魔力的声音从四处袭来，对她的精神进行着严重的干扰。即使身体已经对着这种特殊的魔力攻击产生了防御，但是诺汐却仍旧感觉到浑身无力，口中不断地涌出着鲜血。
　“噗……哈啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十一章 真正的乐园（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC221%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC221%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第221章
　第二百二十一章 真正的乐园（1）
　“不可能，魔力应该已经被吸走了才对，不可能，二小姐怎么可能使用得了魔术来辅助……”胸口处的封印弹逐渐有了效果，内部含有的封印术式逐渐在砂糖的身体中展开，使得砂糖的口中发出了痛苦的呻吟，“啊啊啊啊啊啊啊————”
　周围的结界开始变得扭曲了起来，魔力的供给链悉数被切断，深渊魔女的威慑力也变得大不如前。
　“身体里的魔力枯竭的话，用魔导水晶提供魔力就行了……”千羽优佳缓缓地站起身来，对着她的姐姐微笑了一下，“姐姐，优佳应该是帮上忙了……吧……”
　“嗯，辛苦了哦，优佳。”优奈摸了摸优佳的脑袋，“你先好好休息一会吧。”
　就算是现在，她的身体依旧是摇摇晃晃的。因为魔力枯竭的原因，她现在的身体仍旧处于很是虚弱的状态，刚刚使用的那一次魔术对她来说已经是极限了。
　“那么接下来该让我们的小女仆恢复正常才行呢。”
　看向了倒在一旁呕着血的砂糖，优奈又一次抬起了她的狙击枪，装填上新的一枚封印弹。
　“你们……”气急败坏的砂糖再一度抬起了手，将其对准了面前的千羽姐妹两人，“「乐园的枷锁」！”周围的结界逐渐开始塌缩，渐渐朝着砂糖的方向聚集在一起，强烈的魔力球在她的手心聚集起来，宛若一个黑洞一般。
　“「奥义·破晓」！”
　而就在这个时候，突然一道刺眼的白光从中释放了出来，砂糖的结界立即开始出现裂纹，紧接着，只见一个银色的身影在她们的面前一闪而过，学院内最强的魔女，诺霖·卡蕾娜终于在这个时候赶到，成功的粉碎了砂糖的结界。
　“谢谢大家的帮助了，剩下的就交给我吧，对了，姐姐在哪里？”诺霖手持着她的那把梦中幻影站在了她们的面前，不由得开始环顾起了周围的场景，结界逐渐开始破碎，里面的场景都令她有点反胃。
　“诺汐她……”
　优奈指了指在一旁像是死人一般呆墙角边的诺汐，光是看着就令她感觉到了几分可怜。不过，也正是源于诺汐牵制住了砂糖，才使得优奈有机会给她一枪。
　“呃，姐姐……”
　“霖！”凭借着吸血鬼的强大自愈能力，诺汐很快便是恢复了过来，看见妹妹过来的时候她不禁显得有点喜出望外。轻轻一抬手，将掉在一旁的Chessia重新拿了回来。
　“姐姐没事就好。”诺霖舒了一口气，结界已经被她所破开了，现在砂糖已经无法再控制住她们了，“说起来，姐姐你怎么又变成吸血鬼的样子了？”
　“要全力解放Chessia的力量，只有变成吸血鬼才行嘛。”诺汐咳了几声，顺便擦了擦嘴角的血迹。
　“那我当血包吗？”诺霖指了指自己的脖子，对着诺汐示意了一下。
　“那我就恭敬不如从命了哦~霖的血可是最美味的——”
　正当诺汐准备对着诺霖那白嫩嫩的脖子咬下去的时候，被她们无视许久的砂糖却愤怒了起来，封印弹短暂的效果已经渐渐开始消退，她重新飘浮在了空中，周围的地面上又一度冒出了许多的触手。
　“不可饶恕，不可饶恕，不可饶恕，将我的乐园破坏掉的家伙们，绝对不可饶恕啊啊啊啊！”她立即操控着自己的猫尾巴释放出了光束，朝着一旁悠闲的姐妹俩打了过去。
　“诺霖，小心！”优奈本想提醒着诺霖防御住砂糖的攻击，不过，在她提醒之前，诺霖就已经展开了她的护盾，轻易地挡住了砂糖的攻击。
　“吸血的事情看来得再等一会了呢，姐姐大人。”诺霖的脸上露出了略显得有点抱歉的神情，“霖还得先把这个发狂的魔导书给解决掉才行。”
　“是呢，毕竟这可是我们特查的工作嘛。”
　“那么得准备上了哦，配合着我哦，姐姐。”
　“是的，给你看看，我们卡蕾娜姐妹的厉害吧！《Elysion》！”诺汐与诺霖两人相视一笑，互相击了个掌后朝着相反的方向跑了过去。
　“Imitate——绯焰！”学着砂糖的模样，诺霖也很快从自己的猫尾巴中发出了一道绯红色的光束，与砂糖的光束互相抵消的同时，她挥舞起自己的剑朝着她的方向进攻了过去。
　而在另一个方向上的诺汐，也显得毫不逊色，将先前被触手玩弄的怨气，悉数发泄在了那些新的触手的身上，在黑翼的辅助下，她在空中灵活地飞舞着，利用着手中的魔剑，将那些袭来的触手悉数斩断。
　“不可能，不可能，才不会，输给，输给你们啊啊——”
　见自己的招数悉数被化解，砂糖一下子陷入到了慌乱之中。
　她的身上释放出了更加强烈的杀气，裙子上的眼珠们都不由得瞪大了起来，在她的操控之下朝着各个方位释放出了红色的射线。由于没有了结界的保护，这一次遭殃的可就是尤菲米娅的整个甜点屋了，那些高能的魔力束不断破坏着整个甜点屋的内部，地板、墙壁、天花板上都不由得被烧的焦黑。
　“这样的裙子，也太没有品位了吧。我可不喜欢哦。Imitate——穿刺冰雨！”面对着砂糖这一身掉san到极致的服装，诺霖选择了直接将其破坏掉。
　轻轻一甩手，在她的身后召唤出了许多锋利的冰刺。纷纷朝向着各个方向打了过去。砂糖见状，立即展开了自己的护盾，并将那些高能魔力束用于狙击起了那些飞来的冰刺。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十二章 真正的乐园（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC222%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC222%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第222章
　第二百二十二章 真正的乐园（2）
　“接下来就让我来告诉你，什么叫做真正的乐园吧。”
　“无需恐慌，无须畏惧，尽情地感受着被梦境所包围的这个美好的世界吧，Fantasy World！”诺霖飘浮在了空中，手中聚集起了一团粉红色的魔力球，伴随着口中咒语的吟唱，她使用出了属于自己的结界魔术。
　伴随着强光从诺霖的手心中释放了出来，整个甜点屋内一下子被粉红色的光芒所笼罩。冰冷的地面上长出了绿色的青草，弥漫着花朵的清香。
　黑色的触手消失了，取而代之的，则是从地面上冒出的藤蔓。
　橘红色的火焰熄灭了，大地重新恢复了生机。
　滴着血的冰刺碎裂了，化为了一条条河流在地面上流淌。
　砂糖所做的一切破坏，仿佛都在此时此刻被诺霖给修复了过来。粉红色的云朵，宛若像是棉花糖一般飘浮在诺霖的身边。她如同着天使一般，轻轻一抬手，可爱的云朵便是飞到了她的身旁，像是抱枕一般的被她抱在了怀中。
　“这是……”在地面上的诺汐都傻了眼，她绝对是在做梦吧？眼前的场景也未免太过不可思议了一些，原来不是在地下一楼的甜点屋内吗？这里这片粉红色的天空又是什么情况？
　而且，地面上的这个场景，就好像是进入到了森林的仙境一般，令她的脸上只剩下了惊讶一词。广义梦境魔术——基于现实的幻象结界，最特别，也是最难掌握的一种梦境魔术。
　利用着魔力，将众人笼罩于属于她的梦境之中，这片结界本身就是诺霖的梦，所以，作为着梦境主人的她，享有着对梦境的绝对支配权。
　“竟然学会了吗，真没有愧对梦之魔女的称呼呢。”在一旁看着的千羽姐妹，露出了相当满意的身躯，这里已经是诺霖的梦境结界，胜负在此时此刻也已经奠定了下来。
　“这……这里是……不对，不对！”
　砂糖用手抱住了自己的脑袋，脸上的表情变得痛苦了起来，“诺霖……姐姐，啊啊啊——”
　“有没有感觉心中暖洋洋的呢？”诺霖身后的双翼也变成了像是天使一般的洁白，她轻盈地飞到了砂糖的身后，轻轻将砂糖拥入到了怀中。“真正的乐园，应该是这样令人感觉到幸福的存在才对。”
　洁白的羽毛在空中飘散，落在了砂糖的身上。
　“不对的，不对的，不要，啊啊啊啊啊——”
　砂糖那娇小的身体在诺霖的怀中扭动着，不过，先前与诺霖的战斗已经耗尽了她几乎所有的魔力，令她已经完全失去了反抗诺霖的能力。
　“没事的，砂糖。睁开眼睛看看吧，这里才是你真正期望的乐园，不是吗？”诺霖在砂糖的耳边低语着，劝诱着她战胜心中的恶魔。
　“啊啊啊啊啊——”
　漆黑的头发逐渐开始褪色，象征着砂糖的自我意识重新从《Elysion》的邪气之中浮现了出来。见此机会的诺霖，更是进一步加大了自己魔术的效果，用以帮助着砂糖战胜这份心魔。
　“啊啊啊啊啊啊啊——”
　砂糖挣扎的更为猛烈了起来，身上的邪气受到压制之后反倒是反噬的更为猛烈，伴随着一阵强烈的魔力放出，砂糖直接从诺霖的怀中挣脱了出来，头发又变成了一片漆黑，裙子上又显露出了无数双血红色的眼珠，“啊啊啊啊，死，死吧死吧%&amp;amp;￥…&amp;amp;*诺%@…rin1#￥#%K！！”
　甚至口中的话语都变得一片模糊，高度压缩的魔力束从那些眼珠子之中释放了出来，不断地破坏着诺霖的结界。只见红色的光束将一棵树木拦腰斩断，地面上又燃起了熊熊火焰，破坏，破坏，心中唯独只剩下了一个词语，那就是破坏。
　要将这片结界破坏殆尽。
　“没用的，《Elysion》。”诺霖的脸色阴沉了下来，轻轻一挥手，她的梦境结界又恢复到了原有的模样，“我不会允许你，将我们的砂糖困于那片噩梦般的深渊里的。”
　身后的白羽轻轻挥舞着，雪白的羽毛化为了一条条圣洁的锁链，紧紧地将砂糖捆了起来。砂糖不断地挣扎着，利用着自己的魔力侵蚀着诺霖的锁链，使得锁链的尖端都渐渐地染上了一层漆黑。
　“姐姐，优奈学姐，封印弹还足够吗？”诺霖看向了身后的诺汐。“再放任不管下去的话，《Elysion》说不定会烧掉砂糖的脑袋的。”
　就和当时《DreamLand》在噩梦之中对着自己做的事情一样。要不是当时自己依靠着坚定的意志力战胜了这份邪气的话，估计现在自己也会变成这般模样。
　“了解。”优奈架起了自己的狙击枪，瞄准着面前的砂糖。诺汐也同时掏出了自己的手枪，先是对着空中挣扎的砂糖开了几枪，令其镇定了下来。
　“好好看着我，砂糖。”
　“诺霖……姐姐……”砂糖抬起了自己的脑袋，在诺汐的几发封印弹的作用下，她的意识暂时压制住了《Elysion》，在看到了熟悉的人之后，脸上不由得落下了泪水，“我，我是不是又……”
　“砂糖，不要害怕，还记得我和你说的话吗？魔术不是什么可怕的东西，你是《Elysion》的主人，你要相信自己能够掌握住《Elysion》的力量，不是吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十三章 堕入欲望的深渊吧</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC223%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC223%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第223章
　第二百二十三章 堕入欲望的深渊吧
　砂糖·卡蕾娜做了一个梦。
　梦见了她小时候发生的故事，梦见了她已经几乎快要忘记掉面容的双亲，在那一片模糊的光景之中，双亲俯在她的身边，温柔地对着她诉说着话语。
　这究竟是什么时候发生的事情呢？
　如果那些强盗没有来的话，想必这段时光估计会一直持续下去吧？她会在双亲的关怀下长大，成为一个幸福的女孩子，过着和其他女孩子一样的生活，经历学习、恋爱等等有趣的事件吧？
　然而下一秒，无数的裂痕出现，幸福的时光突然破碎，化为了一片血海。那些头上套着黑色丝袜的强盗们，破坏了她的一切。在极度的恐惧与不安之下，她依靠着身体之中爆发出来的魔力，将强盗们悉数杀死。
　强盗们，杀死了她的双亲，破坏了她的家庭的强盗们。
　现在悉数躺在她眼前的地面上，被她用着魔力撕成了两半。周围的房屋燃着熊熊的火焰，仿佛要将过去的一切回忆悉数烧成灰烬。
　强盗们……强盗们……
　千羽优奈、千羽优佳、诺汐·卡蕾娜、诺霖·卡蕾娜……
　那些强盗们的身体突然变成了熟悉的那些人的面容，周围的场景也由自家的别墅变为了熟悉的千羽学院校园，她们脸上的神情宛若在指控着砂糖的残忍行径。
　杀了她们，自己用着魔力将她们全部杀死了。
　就像是几年前，杀死了那些强盗一样。
　死了，死了，死了——
　“我，我不是，我没有，我没有，没有没有没有啊啊啊——”口中发出了痛苦的呐喊，砂糖从梦中惊醒，坐在电脑桌前的优奈与优佳都被她吓了一跳。
　“砂糖酱？醒了吗？”优奈走到了她的身边，用手温柔地抚摸着她的后脑勺，看着她浑身直冒冷汗的模样，她立即吩咐了优佳去拿毛巾。
　“我，我这是在……大，大小姐？”
　泪水不由得从她的眼角滑落，她还依旧留有那段被《Elysion》操控的那段时间的记忆，明白自己对大家做出了什么样的坏事。
　“对不起……砂糖又给大小姐添麻烦了。”
　“是《Elysion》的错，和砂糖酱无关哦。”优奈抚摸着砂糖的脑袋，“我知道，砂糖酱是被《Elysion》之中的邪气所侵蚀，才会变成那样的吧？”
　魔导书的书灵、魔剑之中的剑灵等等，在现在的魔术界都有一个统称，叫做生物论AI。它们也与人类一样，有着自己的独立人格与思考方式。与人类相似，这些生物论AI也含有着善恶两面，性格之中的这份恶，便是邪气的体现。
　不同的生物论AI的性格也不一样，像是切茜娅，就是一名很善良的女孩子，而她的姐姐希菈则比她坏得多，这对魔剑姐妹的性格完全不同，估计除了琳娜以外也还真没有人能够制服得了她。
　魔导器具之中的这份邪气，会挑准契约者内心薄弱的时候展开侵蚀。而优奈也知道，在砂糖被千羽若叶接走之前，她一直过着一段相当糟糕的日子。
　而《Elysion》正是挑准了砂糖内心深处的不安，侵入她的梦境，再以教皇厅的妮美娅入侵为契机，使得邪气悉数爆发了出来。
　“没事了，没事情了，有我和优佳在呢。”
　轻轻地抚摸着砂糖，感受着她那娇小的身体在自己怀中颤抖的模样，优奈都不禁感觉到她有点可怜。接过了优佳递来的毛巾，帮着她擦起了身体。
　“《Elysion》已经被我们封印住了，看，就在这里呢。”优奈指了指放在一旁的《Elysion》，本来她的意思是想要将其封印住的，只不过最后咨询了一下若叶的意见还是决定暂时施加几层封印，砂糖依旧是《Elysion》的契约者，《Elysion》也依旧是砂糖的魔女之书，只不过暂时来说她发挥不出《Elysion》的力量，《Elysion》的邪气也无法侵蚀到她。
　伴随着年龄的增长，砂糖也一定能克服心中的恐惧并成长为出色的魔女的，到那个时候，她肯定能够好好驾驭住这份力量吧？
　“对不起……给大家带来了那么多的麻烦……”砂糖用着被子遮住了脸，不敢直视优奈的视线，“大小姐，二小姐，要惩罚砂糖吗？”
　“惩罚嘛？倒是个不错的决定呢，正好，也让你知道一下什么叫做乐园吧？”优奈的嘴角上扬了一个弧度，看着自己的小女仆不由得露出了坏笑。
　“姐姐……变态的想法都显露在外面了。”优佳握住了砂糖的手，对着优奈吐了吐舌头，“人家砂糖大病初愈，你也得让人家休息一下吧？”
　“没事的，二，二小姐，我，我其实也很想……”砂糖低声地说着，脸上瞬间变得像是个苹果一般通红。过度使用魔力的代价在此时展现了出来，年仅13岁的她，此时心中却是燥热不堪，“想，想要，之前做的，那些，惩罚……”
　“年轻的女孩子还是不适合做这种事情的哦！我再重申一遍。”优佳必须得要阻止她家的女仆和她一样堕入欲望深渊的可能性，然而，砂糖的想法似乎比优佳想象的还要不纯洁的多。
　“二小姐！！”发情的砂糖依靠在了优佳的身上，像是一只小猫一般不断地蹭着她的胸口，令优佳都感觉到心中痒痒的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十四章 光与影</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC224%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC224%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第224章
　第二百二十四章 光与影
　“呐，大姐姐，姐姐她怎么还没有回来啊？”
　一名年龄大约十二三岁的小女孩，看着身旁的银发少女，脸上不由得露出了几分失落的神情。都已经十几天过去了，那个许诺着自己很快就会回来的人，至今未归。
　“他很忙，暂时不会回来了。还有，我比他年轻的多。”
　少女抚摸着自己手中的那把大剑，脸上不由得显露出了几分怀念的神情。女孩所等待的那个人，已经永远地离开了她，永远不可能再回来了。
　她没办法把他带回来，从琳娜·布兰德眼皮底下夺走Samle已经是极限了。还好，那把魔剑并没有落入时钟塔众人的手中。
　“这样嘛，姐姐明明还说要给我带玩具回来了的呢……”清月心失落地说着，实际上她的心中也明白，那个她所等待的人，很可能已经不会再回来了。这几天陪在她身边的，都只有这个一直都带着面具的银发少女而已。
　除了每天给她点外卖之外，她就再也没有再与自己说过其他的话语。每天只是坐在房间里，观赏着那些奇奇怪怪的收藏品。即使清月心的心中有所不满，但也不敢向着她抱怨撒娇，毕竟那位银发少女给她很可怕的感觉，并不如玛朦那般平易近人。
　也从来没有见过她摘下过面具，至今清月心都琢磨不透她的脸上到底会显露出什么样的表情。
　“诺霖·卡蕾娜。你认识她吗？”
　今日的她却有点反常，在长久的沉默之后，少女突然开口向着清月心说了一句，宛若是对女孩有了点兴致的样子。
　“诺霖·卡蕾娜？”清月心歪了歪脑袋，“我，我有印象……”这个名字，她在心中已经默念过无数遍了。改变了她的一生的，那个她绝不会去饶恕的少女。
　“讨厌，讨厌，都是她，都怪她……”
　“那你知道这个吗？”少女拿出了手机，将一张照片展示到了清月心的面前，画面上，在一个废墟般的咖啡厅内，一名银发蓝瞳的少女，用着身后那不祥的黑翼，将玛朦的身体撕裂成了两半。
　“这是……”
　“诺霖·卡蕾娜亲手杀死玛朦的照片，时间是10月11日0点47分，你口中的那位‘姐姐’，已经不会再回来了。”露西看着清月心那平静的脸颊，不由得开始好奇起了她的反应。
　如此残酷的真相，她又能否接受呢？十几天的期待落空，她的内心多半会崩溃吧？
　“是嘛……果然，如此呢……”
　出乎露西意料的是，清月心的神情却显得意外的平静，就好像是她的心中早就已经接受了玛朦逝世的消息一般。只不过，两道泪水依旧是顺着她的脸颊流了下来。看起来就好像是在强行忍耐着一般。
　“你叫清月心是吧？”露西坐到了少女的身边，抚摸着她的肩膀。
　“是……”
　“今年12岁？”
　“嗯……快要13岁生日了。”
　“有在上学吗？”
　“没有。”
　“想想也是。”看着这个纯真无瑕的少女，露西的心中都不由得起了恻隐之心。原先还想要利用着她内心深处的愤怒之情来搞点事情的她，现在的她反倒是有点犹豫了起来。
　但是，现在的教皇厅已经陷入到了进退两难的境地。尤菲米娅的背叛、玛朦和妮美娅相继被杀，使得圣女计划出现了瓶颈，本应该在地下城内休养的她，现在都不得不亲临这极东之地。
　“玛朦有和你说过关于我们的事情吗？”
　“没有。我只知道姐姐大人他每天都很忙的样子……”清月心摇了摇头，通过家里面摆放着的许多魔导器具，她隐约能察觉到玛朦的身份并不简单。
　“那你和玛朦是怎么认识的，听他说，好像是在这里的一个叫做‘夏日祭’的活动上？”平日里宛若着冰山一般从来不与女孩交谈的露西乌莉亚，今日反倒是对女孩的过去展露出了一些兴趣。
　“嗯……我因为偷别人的钱包而被抓了，是姐姐把我从警察局带了出来。”
　“这样呀，让我猜猜，该不会，你偷的是诺霖·卡蕾娜的钱包吧？”露西对着女孩子的过往展露出了更多的兴趣，年仅12岁的小女孩竟然会去夏日祭上当小偷？好像听说她是孤儿的样子，看起来生活还挺不容易的。
　“嗯……看她傻乎乎的就偷了。”
　“傻乎乎吗，看起来她的确挺傻的呢。”露西的嘴角也不由得上扬了一个弧度，看起来她与这位小女孩达成了共识，“只不过，真的把她当傻子的话可是会吃亏的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十五章 教会的未来</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC225%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC225%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第225章
　第二百二十五章 教会的未来
　“大姐姐，你要带我去哪里呢？”
　在飞机场上，清月心跟在那位银发少女的身后，拖着行李箱表示一脸不解的样子。
　“意大利，不，准确来说应该是梵蒂冈。”露西乌莉亚一边买着机票，一边让清月心好好的站在大厅里等候着。经过昨天与清月心的那段交谈，露西下定决心让她从此远离魔术界了。
　清月心不仅没有魔术的天赋，也不适合呆在教皇厅内。
　她是个善良的女孩子，我不能因为自己的一己私利毁掉了她的未来。露西握住了手中的Forbidden Key，曾经植入于尤菲米娅的体内，用于启动禁忌图书馆的钥匙。原先她的计划，是想要煽动起清月心的复仇心，将她变为及尤菲米娅之后的第二个《Forbidden Codex》的载体。
　只不过，她承认现在她心软了，面对着清月心的时候，她无法做出如此残忍的事情，就这样剥夺了一个女孩子的生命什么的，她可做不出来。
　“梵蒂冈？”清月心的神情之中满满的透露出了不解的神情。
　“给你介绍一份好工作罢了。”露西将机票递给了面前的清月心，“我可没精力一直养着你，你不见得想被送去孤儿院吧？”
　“孤儿院，不要……”清月心低下了头，一听到孤儿院一词，心中不由得感觉到了一股厌恶的神情。
　“那就对了，跟我走吧。”露西牵起了清月心的小手，“我和你姐姐一样，都是来自于梵蒂冈的天主教会的，我想把你带到梵蒂冈那边去，当一名小修女。只不过，到那边要学很多东西，你能接受吗？”
　“修女，可以……”清月心点了点头，“只要不去孤儿院，就，就可以。”
　“嗯，不会把你送去孤儿院的。”露西摸了摸她的脑袋。清月心能够接受自己的提议，那可真是太好了。如果她讨厌教会的话，露西还真不知道该怎么处置她了。
　“那个，大姐姐，能，能问一下你的名字吗？感觉，你和我见过的一个人很像……”
　“名字？”露西轻轻捋了捋自己的刘海，戴着面具的脸上不由得显露出了几分难色，“名字嘛……我并没有名字。真要称呼我的话，就叫我露西乌莉亚好了。”
　作为“影子”的自己，又怎么可能拥有名字呢？
　但是，她也不会对着少女说出那个并不属于她的名字。
　露西乌莉亚，黑圆桌给的代号，已经足够了。
　“这样吗？露……西，就叫你露西姐姐怎么样？”
　“嗯，教会里的其他人，也都是这么称呼我的。”
　“那，露西姐姐能不能把面具摘下来呢？我想看看露西姐姐长得到底怎么样？”清月心好奇地歪了歪脑袋，看着少女那湛蓝色的双瞳。
　“外貌什么的，只不过是一层虚伪的表皮而已。”然而，露西乌莉亚并没有满足少女的愿望，依旧是戴着她的那副面具。
　“就连外貌，也都是那个人的复制品而已。我恨这张脸，恨这张长得与她一模一样的脸。”露西乌莉亚用手捂着自己的面具，拥有着美丽惊人的外貌又如何？这张脸甚至都只不过是那个人的复制品而已。
　“这样嘛，真的不去和你姐姐试图和解一下嘛……”
　“不可能的，清月心。大人世界的一些事情，远远比你想象得要复杂的多。”露西不想给清月心解释这一切，少女只需要保持她的这份纯真就足够了。
　梵蒂冈，处在意大利首都罗马的西北部，位于意大利境内的一个国中国，全世界天主教的中心，当代天主教廷的所在地。
　时过境迁，现代的天主教会已经没有了以前的统治力，仅是作为宗教的象征而存在而已。而露西乌莉亚所在的教皇厅，则是由当年天主教会之中的「处刑者」机构演变而来，作为着天主教会之中不为人知的另一面，在大部分人不曾了解的魔术界活动着而已。
　即使教皇厅内部的事情太过黑暗，但是在不了解魔术的普通人的眼中，天主教会仍旧是一个普通而又神圣的宗教圣地而已。
　“到了教会的时候跟着我就好了，不要多说话，也不要调皮，知道了吗？”露西抚摸着清月心的脑袋，再三嘱咐了她一句。
　作为教皇厅的圣女，黑圆桌的首席，露西乌莉亚在天主教会上层也是有着不小的号召力的。不是特别过分的要求，那些主教也不会拒绝的。
　清月心这么可爱又善解人意的小女孩，拐过去当修女绝对不会有人有意见的。
　“明白，心不会给露西姐姐添麻烦的。”清月心露出了天真而又甜美的微笑。
　很快，飞机便是到达了意大利的机场，乘坐着露西自己的专车，她带着清月心一起去往了教会之中。与几位主教和教会的教皇打了一声招呼之中，清月心便是名正言顺地进入到了教会之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十六章 万圣晚会准备中！</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC226%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC226%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第226章
　第二百二十六章 万圣晚会准备中！
　自琳娜·卡蕾娜建校以来，千羽学院内就享有着一个优良的传统——无论遇到什么困难，都不要怕，微笑着面对它，然后继续上课。这种不怕困难的优良作风，导致千羽学院基本上除了不可抗力因素之外，都没有停课过。
　200年来，一贯如此。所以，就算是10月10日校庆的半夜遭到了教皇厅的袭击，之后千羽砂糖的《Elysion》暴走又使得图书馆地下一楼乱成了一团。
　但是，对千羽学院的其他学生来说又有什么相关呢？她们依旧是每天认认真真的上学，偶尔谈论着学院内的怪谈。对于魔术之类，她们都已经见怪不怪了。
　反正，砂糖的事情也很快告一段落了。被她破坏掉的图书馆地下一楼，也已经恢复了正常。此时，在特查的办公室里，众人正坐在茶几前，谈论着最近学院的活动。
　“快月底了，接下来大概是一年一度的万圣节化装晚会了。”身穿着一席巫女服的小鸢纱雪坐在椅子上，一边吃着尤菲米娅端来的美食，一边向着那几名学妹们介绍着千羽学院的传统。
　“万圣节？”诺汐和诺霖当即便是来了兴致。在这枯燥无味的学业之中，唯独只有千羽学院逢年过节举办的活动才能让她们感觉到一点温暖。
　“嗯，学院里举办的万圣节晚会。今年不出意外的话也绝对会举办。上一次扮鬼屋时候留下的服装应该还在吧？”小鸢纱雪看向了一旁堆积着的纸箱子，里面存着一堆奇奇怪怪的衣服，全都是她们出于自己的个人喜好去买的。
　“这次还要扮死神吗？我已经能够很好地融入进死神的角色了。你们看，Quantum Sickle·Kai！”一边说着，诺霖又召唤出了她的新型版量子镰刀，刀刃上闪耀着幽蓝色的微光，宛若深海的颜色一般，进一步地渲染出了神秘感。
　“用这个还是太容易受伤了。”纱雪用手在自己的身前展开了一道屏障，诺霖的新制量子镰刀比原先的版本似乎更恐怖了，光是看着那神秘的幽光，就给她感觉心都要提起来了一样。
　“知道了嘛，那天的时候我会用道具镰刀的。”诺霖无奈地将镰刀收了起来。实际上她现在已经很少再去用镰刀砍人了，除非是在要一口气面对太多敌人的时候。
　“但愿那天的时候教皇厅不要再有行动吧……”诺汐叹了一口气。自从暑假结束以来，她就再也没有度过一个正常的假期了。教皇厅的那些家伙，脑子里真的不知道怎么想的。
　“现在教皇厅的战力不足了吧？而且，我才不怕那些邪教徒呢~”诺霖吐了吐舌头，现在的她早就已经不是当年那个软弱的魔女了。千羽学院最强魔女的称号，可绝对是实至名归。
　“教皇厅……是什么？”在一旁的苏白好奇地歪着脑袋，手中的玩偶也与她保持了同样的动作。虽然她也是一位魔女，但是显然并没有牵连进这些事情之中。
　“没什么没什么，我们来好好谈谈万圣晚会的事情吧！”诺汐立刻转移了话题，关于教皇厅的事情，还是知道的人越少越好。
　“对的，万圣节可是我的节日！这一次我能以幽灵的姿态再出现了吗？”就在这个时候，一直没出声的东云赤音突然冒出了脑袋，身为着幽灵的她，总是神出鬼没的，令众人都不由得捏了把汗。
　“不可以，会吓到其他人的。”纱雪立即断了赤音的念头，“我过几天会让苏白给你制作一个更好用的布偶的，到时候你就呆在我肩上去看风景吧。”
　“诶，竟然又是布偶嘛……”东云赤音靠在了纱雪的肩上，脸上露出了十分不乐意的神色，“整天呆在布偶里感觉好不舒服的说——”
　自从安蒂尔教了苏白一点关于利用布偶进行灵魂转移的魔术之后，东云赤音终于不用每天就窝在特查办公室里躲着别人的视线了，她可以依靠着苏白的魔术，将自己的灵魂依附于苏白的特制布偶身上。一开始维持的时间也只有两三小时，但是在改进了魔术术式，提高了魔力使用率并利用着魔导香水进行魔力功能之后，现在东云赤音已经可以在布偶里呆上一天了。
　“要是什么时候能够恢复肉身就好了。”
　“可我的身体早就在大海里腐烂了……”
　“也是，还是继续用布偶吧。等身的人偶什么的，苏白目前应该是维持不了的样子？”纱雪看向了一旁的苏白，果不其然，苏白摇了摇脑袋。在灵魂转移这块，时钟塔还是处于刚起步的阶段。
　而在整个时钟塔魔术协会内，唯一对灵魂转移有所涉猎的，也就是御三家之一的安蒂尔·斯波里特了。东云赤音能这样寄宿于布偶身上，与安蒂尔的功劳是分不开的。
　此时的英国却已经是半夜时分了，时钟塔内相当安静，偶尔能够听见走廊中传来的脚步声。苏白所想念着的安蒂，此时并没有睡着，反倒是熬夜呆在她的办公室内，对着一个南瓜灯研究着她的新万圣节课题。
　“要是苏白在就好了，唉——”越是到这个时候，她就越是怀念那个在千羽学院认识的那个小魔女了。在灵魂研究这方面，苏白倒是展现出了不小的兴趣与才华。
　“怎么了，在想苏白吗？”安蒂尔的幽灵女友飞到了她的身旁，用着自己的手为她按摩了一下肩膀。
　“我想她你会吃醋吗？”安蒂尔的脸上微笑了一下。
　“嗯~大概会吧，不过，我们毕竟也不能陪你一辈子。所以安蒂尔亲还是尽早找个真正的女朋友吧？”
　“再说吧再说吧，我又没一个双胞胎姐姐。”安蒂尔一下子就不乐意了，继续开始翻找起了文献，“教皇厅那些家伙也从来不会把文献公开的，真是头疼。”
　“你又在研究什么？南瓜的种植与南瓜灯的雕刻？”
　“没有，我在研究引魂灯。”
　“引魂灯？”
　“去了千羽学院一趟之后，找到的新灵感——『拟似灵魂的存储与引魂灯理论』”一看就令人摸不着头脑的课题，安蒂尔自称灵感来源于看到东云赤音寄身于布偶之中的样子。现在桌上摆着的那个南瓜灯，便是她用来当成引魂灯的器具，相当有万圣的风格。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十七章 燃于灵魂之火</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC227%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC227%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第227章
　第二百二十七章 燃于灵魂之火
　关闭了项圈的开关，安蒂尔轻手轻脚地走到了那个角落，看着角落里正在看着书的那位魔术师，轻轻地用手拍了拍她的肩。
　“这么晚了还呆在图书馆，不累吗？”
　“啊——”年龄大约20多岁的女性被安蒂尔这么一搭话，脸上都显露出了震惊的表情，手中的书本也差点掉在了地上，捂着胸口说，“是，是安蒂尔大人啊，吓死我了。”
　“胆子这么小怎么当魔术师，说起来，你在看什么书呢？”安蒂尔正准备着俯下身去试图捡起那本书，结果却与那位女性的手碰在了一起。
　“没什么，说起来，安蒂尔大人怎么还没休息呢？睡眠对于年轻的女孩子来说还是很重要的。”女性的语气相当尊敬。
　“在忙新的研究课题，暂时还不能睡觉呢，哈哈。”安蒂尔打了个哈欠，“新布置下来的课题太难了，真是头疼呢。”
　“是吗，我认为安蒂尔大人也是时候给自己多放松一下才对。另外，能请问一下安蒂尔大人在研究的是什么话题吗，说不定我也有能够帮上忙的地方。”
　“嗯，关于灵魂转移方面的，我想，你肯定知道吧？”安蒂尔眯起了双眼，脸上不由得露出了一丝神秘的笑容，插在风衣之中的双手，也已经运起了魔力，蓄势待发。
　“灵魂转移？我怎么可能知道这些呢，安蒂尔大人说笑了。这种高深的课题整个协会内也只有您才会吧？”女性苦笑着说道，额头上都有点微微渗出了冷汗。
　“是吗？我原来还以为你会很懂的。”安蒂尔摇了摇脑袋，脸上的神情略有点失望，“毕竟我听柯蕾说，你们最近不是造出了奥利哈刚吗？”
　“奥利哈刚是什么啊？我怎么从来没听说过。”女子后退了几步，似乎察觉到了丝毫不妙的地方。下意识地用手遮住了手中的那本书。
　“明明还在看着我前不久刚出的新书，现在却还搁着装傻呢？”安蒂尔睁开了自己的左眼，“《关于灵魂转移技术在魔导人偶上的运用》，没想到你这么关注我上星期才刚刚出版的新书呢，莎布。”安蒂尔轻声地喊了一声女子的名字，眼前的女子的身体止不住的颤抖了起来。
　“您，您在说什么呢，我只不过是喜欢你的著作而已。安蒂尔大人也太多疑了吧。”
　“多疑？可我完全没有什么疑问啊。只不过是叫了一声你的名字而已。”安蒂尔摊了摊手，脸上露出了人畜无害的神情，“还是说，应该叫你的真名——布莱克·西普呢？”
　黑圆桌的第二位，暴食之布莱克·西普，长期潜伏在时钟塔内部，为教皇厅本部输送着资料的间谍。
　“啊，被拆穿了吗。”女子低下了头，反倒是发出了笑声，“是怎么发现的？我觉得我在时钟塔的伪装应该还不错吧？”
　“你以为，你的投影真的能够隐瞒得住我吗？”安蒂尔撩了一下她的银色刘海，“在四五个月之前，我就已经发现你潜伏在了时钟塔内了。”
　灵魂之魔女，那金黄色的双瞳可以清晰地看穿每个人的内心。只要她想，就没有任何的想法能够隐瞒得了她。
　“四五个月之前？就从我进入到时钟塔的时候你就已经发现了？”女子抬起了她的头，脸上露出了相当难以置信的神情。
　从事间谍工作那么多年，这还是她第一次感受到如此大的挫败感。作为间谍的自傲，如同玻璃渣一般碎了一地，胸口宛若积压了一口血，随时要喷出来似的。
　“不然呢？你以为时钟塔是什么地方？”安蒂尔冷笑了一声，“要不是琳娜大人觉得你有点用处，现在你的坟头草估计都已经三四米高了吧。”
　到底谁才是真正被耍的那一个呢？间谍以为自己的伪装是完美的，而实际上则早就已经被时钟塔看穿。一边偷取着时钟塔信息的同时，也一边暴露了教皇厅的真正目的。
　“感谢你这么多年来给予的关于圣女计划的细节，虽然还想从你身上汲取更多的，不过看起来你似乎也并不清楚露西乌莉亚的真正身份。所以琳娜大人在前不久就下了通牒，要求我们几个来把你解决掉。”安蒂尔说着，手中已经幻化出了她的镰刀，刀刃上闪耀着的微弱的银光，缓缓朝着布莱克的方向走去。
　“是吗，解决掉我？”布莱克冷笑了一声，“你应该知道我是谁吧？作为黑圆桌的第二位，你认为是这么轻易就能打败的吗？”
　一边说着，她已经一边拿出了自己的羊头法杖。
　“投影，自律兵装！”伴随着法杖之中闪耀出来的紫光，在安蒂尔的周围，冒出了许许多多教皇厅的自律兵装，纷纷展开朝着安蒂尔的方向袭来。
　不仅是现在安蒂尔所处的位置，整个图书馆之中都出现了大量的自律兵装。安蒂尔大约估计了一下，她大致投影出了上千只自律兵装了。
　不过，并没有什么用。
　“都说了解决你了，你以为我们会毫无准备吗？”安蒂尔轻轻打了一个响指，紧接着，天花板之中冒出了许许多多的光矛，对着那些自律兵装展开了毁灭型的打击。自律兵装纷纷被这些光矛所刺穿，化为魔力的粒子消散在了空中。
　“广域空间型魔术，天堂圣裁。当然，在战斗力方面，我还是不如她呢。”一边做着解说，安蒂尔一边邀请了自己的助手——千羽优佳。
　周围的景象瞬间发生了变化，整个图书馆内都扭曲了起来，楼梯变形，地板收缩，内部构成了一个奇怪的大迷宫将她们全部控制了进去。
　“特殊空间结界，幻惑迷宫吗，听伊拉说过。”布莱克看着周围景象的变化，再看了看安蒂尔身边的那位金发少女。无法逃脱，专用的转移法阵在这个特殊结界内已经失去了效果。
　“在图书馆内我的「幻惑迷宫」可是有着无限的魔力供给。除非那个露西乌莉亚亲自出马来营救你，不然这里就将是你的葬身之地。”手持着自己的双剑，千羽优佳站在了布莱克的面前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十八章 禁忌领域</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC228%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC228%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第228章
　第二百二十八章 禁忌领域
　“啊啊啊啊——”
　火焰在身体之中燃烧了起来，原先准备着对千羽优佳展开攻击的布莱克立即跪倒在了地上，口中发出了痛苦的呐喊。
　“这是，什么，啊啊——”火焰在自己的身上不断地燃烧着，宛若要把自己全身都撕裂开开来一样。“为什么，灭不掉，这火焰，究竟是，啊啊啊——”
　“因为，这是我的灵魂之火啊！”
　痛苦，心中唯独感觉到的就是痛苦。
　布莱克从未感觉到如此痛苦过，伪装出来的面容也已经无法再维持下去，痛苦的跪倒在地上，几乎快要崩溃，“这就是，在灵魂之中所燃烧的，火，火焰吗？”身体宛若要从内部裂开一般，好似马上就要化为碎片。
　“放弃吧，凭借你们的技术，是不可能抵挡得住我的灵魂之火的，就算想要逃跑也是完全不可能的。”安蒂尔手持着她的镰刀走了过来，脸上露出了相当得意的笑容。
　“呵呵，那可不一定，话，可别说的这么绝。”宛若是习惯了这种痛苦一般，布莱克颤抖着手从风衣之中掏出了一小瓶绿色的液体，轻轻将其打开一饮而尽。
　绿色的药水灌入到了她的体内，奇迹的是，原先燃烧着的身体竟然恢复了正常，她的身体已经完全得到了重塑。
　“啊，重生的感觉真好呢。感谢你，安蒂尔·斯波里特，给了我们这么好的一个测试机会。”布莱克依靠着自己的法杖重新站了起来，脸上洋溢着喜悦的神情，“一直以来所担心的事情，果然还真的发生了呢。”
　“这，这不可能！透视！”安蒂尔再一度运起魔力，用着那金黄色的双瞳看着眼前的布莱克。原先她所施加的法术现在已经全数失效，布莱克就像是被替换上了新的灵魂一般。
　“安蒂尔·斯波里特，你在灵魂魔法学上的成就的确值得称赞。”布莱克用着自己法杖指着面前的安蒂尔，“但是，在禁忌领域这块，你不过只是个踏入到边境线的幼稚园小孩而已。”
　“教皇厅这几百年来，在无数人身上做的实验，可并不是白费的。”布莱克拿着她手中的那瓶禁忌的绿色液体说着，脸上露出了相当可怕的笑容，羊头法杖之中聚集起了强烈的魔力，朝向着安蒂尔的方向打了过去。
　“你、你们……”
　“不瞒你说吧，你现在做的这些课题研究之类的。在我看来就好像是小学生题目一样简单。”火球从那法杖之中席卷而来，“红莲吐息！”
　“在傻愣着干啥？”千羽优佳立即挡在了安蒂尔的面前，展开着屏障帮她挡下了这一招，“你的招数失败了，不是说万无一失吗？”
　“我，我不知道……为什么会恢复？我，我明明应该破坏了你的灵魂才对啊！”安蒂尔看着自己的手心，她完全无法想象灵魂之火竟然会失效。
　而且自己潜心研究的课题竟然被别人说成是小学生习题，这两者加在一起，简直是安蒂尔这17年来所受到的最大的打击，一时间她整个人都宛若失了神一般，原先自信的神情完全消散，整个人都阴沉了下来。
　“你的招数确实很成功，令我一时间都没能反应过来，但是教皇厅这边，也并不是没有对策。依靠着他人的灵魂所精炼而出的——灵魂修复剂，这种伤害只要修复一下就好了。”布莱克又从风衣之中掏出了一瓶绿色的药水，将其朝着自己的口中灌了下去。
　“灵魂修复剂？怎么可能？这种事情……”
　“所以我说了吧，你完全不会了解，何为禁忌的领域的。”
　“我们炼金术所探求的，是永恒不灭的生命，是那至高无上的属于神的境界。炼金术的基本原则叫作，等价交换，而受到热力学第二定律的影响，这种非自发的交换过程必定存在损耗。这种灵魂修复剂，也不过是利用着许多人的灵魂所一起精炼出来的产物罢了。”她举着法杖，全身上下宛若都披上了一层金色的外衣，“燃烧这一切吧，地狱之火！”成功挫败了安蒂尔的自信心之后，布莱克展开了新一步的攻势，一边释放着强烈的火焰魔法，一边还不忘继续嘴炮下去，“灵魂转移、灵魂存储，乃至灵魂重塑，这一切乃是禁忌炼金术之本，不如抛弃时钟塔的那些成规，投入到教皇厅的怀抱之中来吧，教皇厅可是相当欢迎像你这样的人才的，和我们一起见证圣女再临的那个时刻吧！”
　“不可能，我的研究什么的……”
　安蒂尔捂住了自己的脑袋，瘫坐在了地板上。布莱克则是趁着这个机会又发动了更可怕的魔法，无数的火焰展开，宛若着一根根柱子一般在她们的周围升起，结界内的温度骤然增加，内部的空气都扭曲了起来。
　“挑拨离间什么的还是等你死了再说吧。”千羽优佳冷冷地回了一句，迅速手持着自己的双剑上前，直接斩开了袭来的火柱，“次元断层！”
　“哼哼，小伎俩。”布莱克则是丝毫不显得慌乱，轻轻抬起手，将自己的外貌又一度投影成了千羽优奈的模样，“你能对这张脸下得去手吗？”
　就在她投影完成的那个刹那，一发子弹直接打中了她的胸膛，立即将她的伪装所破除，同时又给了她不小的伤害。
　“谁……？”布莱克捂着自己流血的胸口倒在了一边。
　“这种小伎俩你觉得用第二次还有效果吗？”优佳甩了甩手中的剑，“况且，真正的姐姐就在旁边看着你呢。”
　“千羽优奈……本人？在哪里？为什么没有和你在一起？”布莱克十分好奇地看着千羽优佳，好像是完全不相信这对姐妹还会互相分开的样子。
　“你傻吗？姐姐当然是躲在角落里看着我的。我反正是听不懂你和安蒂尔之间到底在谈什么奇怪的话题，我只知道，你能复活多少次，我就杀你多少次。”异色的双瞳之中释放出了强烈的杀气，双剑上都附着起了强大的魔力，只听千羽优佳轻轻一蹬地面，“绝剑·雪月华舞！”伴随着魔力从身体中释放出来，优佳再一度展开了她的袭击。
　她的剑快速地朝着布莱克刺去，布莱克虽然举起了自己的羊头法杖作为抵挡，但是显然落入了下风，脸上被优佳划出了好几道伤口。
　“来吧，在这无尽的虚空之中挣扎着吧，虚空枷锁！”周围的结界在她的控制之中塌缩，化为了一个个深不见底的黑洞，将布莱克本人直接吸引了过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百二十九章 千咒邪龙</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC229%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC229%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第229章
　第二百二十九章 千咒邪龙
　“嗷呜呜呜呜呜呜——”只见那条邪龙张开了大嘴，直接吐出了黑色的火焰，朝着她们的方向直接轰了过去。千羽优奈立即挡在了她们的面前，将那席卷而来的火焰全数挡下。
　“安蒂尔，你知道这究竟是什么东西吗？”优奈一边翻着《Index》的页面，轻声地默念起了那些特殊的法术，在自己的面前形成了致命的魔力屏障，那条邪龙的火焰完全无法将其击穿。
　“这，这是……”面对着这条散发着强大威压的邪龙，安蒂尔只感觉到沉重的窒息感。要不是有着千羽姐妹的帮助，她估计连在这条龙面前抬起头都显得困难。调整完了自己的状态，从被布莱克打击的消沉境地中恢复了一下之后，她看向了那条不断地对着优奈展开攻击的邪龙。
　“好重的邪气，感觉与那些魔导书中的邪气还不太一样。”光是与那紫黑色的龙瞳对视了一眼，心中就感觉好似被什么揪住一般，强烈的恐惧感从内心深处冒出，宛若要将她所吞噬。
　这是……
　基于神话传说，在禁忌炼金术的基础上，将人体的肉身和灵魂一并改造而成的幻想种生物——龙。而准确来说，更应该是被极致的邪气所沾染的邪龙。
　见喷火的攻击对优奈的屏障完全无效之后，那条邪龙又幻化而出了漆黑的双翼，宛若黑色的旋风一般的双翼中释放出了无数黑色的魔箭，朝着她们轰了过去。
　“屏障展开，真是的，这点攻击就像是挠痒痒一样。”开启着《Index》管理者权限的千羽优奈，完全没有对那条邪龙感觉到恐惧，唯独害怕这条邪龙伤害到优佳而已。
　“冰冻射线。”在魔导书的书页上形成了冰蓝色的球体，释放而出的蓝色射线朝着邪龙的身体直接轰了过去，射线所及之处都使得邪龙的身体上出现了一点冰霜。
　“所以这家伙是本质是什么？人类？”
　“我觉得已经不能算人类的范畴了吧……”安蒂尔在一旁吐槽了一句，“灵魂到还是属于布莱克·西普本人的，但是除此之外都已经被那神秘的药水给异化了。想必，她已经连语言的能力都失去了吧？”
　“是吗？火焰射线。”优奈又转化了一下新的术式，在冰蓝色的魔力球旁边又形成了一个火红色的新球体。冰系与火系的魔力同时交织在了一起，“Focus！”分散的射线悉数汇聚，针对着邪龙的几个弱点一并发动了突袭。
　“吼吼吼吼吼——”
　伴随着一声哀鸣，邪龙的半个肩膀被打出了一个洞。然而，伤口在眨眼间的时间里便是愈合，其速度都远超出了优奈的预期。
　“不是一般的肉体吗？不对，准确来说不是肉体吗？有趣。”优奈看着那邪龙的恢复能力，不禁嘴角上扬了一些弧度。
　“圣光裁决！”而与此同时，优佳则是发动了新一轮的攻势，在那巨龙的头顶展开了数个黑洞，从中落下了许许多多的光矛，刺在了那巨龙的身上。
　一时间，在光系魔法的压制下，那邪龙身上的邪气都消散了不少。然而不久后，刺在这邪龙身上的光矛突然悉数炸开，邪龙的身体又一次恢复了正常。
　“我们的攻击，不奏效吗？”
　“那就试试看这招！灵魂之火！”
　见千羽姐妹的攻击全都没有奏效，安蒂尔展开了属于着她的特殊攻击，即使布莱克现在已经化为了邪龙的模样，但是本质上她的灵魂还没有变，在没有了那特别的“灵魂修复剂”的情况下，她的灵魂之火绝对能将那邪龙的身体燃烧殆尽。
　然而，火焰并没有烧起来，反倒是那条邪龙转向了安蒂尔，又一度喷出了黑色的火焰。
　“安蒂尔·斯波里特，你的这些小伎俩，可是无法杀掉它的哦。”从那邪龙的身体中，发出了属于着布莱克·西普声音，满满地都是对安蒂尔的嘲讽。
　“怎么可能，我的火焰！给我烧起来啊，将这个家伙烧尽啊！灵魂之火！”愤怒的安蒂尔，将魔力悉数聚集在了自己的指尖，伴随着口中的怒吼，魔力直接具现化为了一束火焰，点燃了邪龙的整个身体。
　“没用的，安蒂尔。我推测这邪龙有着特殊的自愈机制。我们的魔术对它应该都是不起效果的。”在安蒂尔暴怒的同时，优奈又试了一遍其他的魔术，然而几个控制类的魔术，例如禁锢、减速等等都完全无效。
　“除了琳娜大人之外没有人能解决的了它吧……”在一旁的优佳都感觉到了不可思议。并非是传统意义上的魔术免疫，魔术能够对其造成实际的效果，但是它却能在瞬间修复。
　“只知道依靠琳娜大人的话可不行。”优奈摸了摸优佳的脑袋，她都已经开启了《Index》的管理者权限，又怎么可能将风头再让给琳娜·卡蕾娜呢？
　虽然，如果让那个吸血鬼来的话，不出半小时这条邪龙就可以回归尘土了。不过，可不能养成这种出什么事情都要让琳娜出场的坏习惯，她们也是成熟的魔女了，要学会自己处理事情才行。
　况且，按照目前的情况，想要去联系上琳娜，都是一件很困难的事情。“按我的推测，这条邪龙多半是由纯粹的魔力所构成的以太体。某种意义上，也算是一种特殊的‘灵’了。只不过就是邪灵罢了。”
　“可是，这邪龙的正体应该是布莱克本人吧？等等，难道说……”
　“这也许就是教皇厅的计划吧，把人改造为生命论AI吗？还真有意思。”优奈展开了自己的魔导书，脸上露出了一丝笑容，“既然是这样的话，那就试试看封印法术的效果吧。优佳，安蒂尔，帮我限制住它的行动。”
　“封印法术有效果吗，我现在身上也没带封印弹。”
　“我觉得大概能够瘫痪掉它的恢复功能吧？只要我们的魔法不会被免疫，解决这条邪龙也是分分钟的事情。”《Index》完全解放的威力可是相当可怕的，就连尤菲米娅的「万魔图书馆」都能挡下，解决这一条小蜥蜴，又有什么困难的呢？
　是的，只不过是个蜥蜴而已。完全不需要琳娜·卡蕾娜亲自出手。不过就在此时，那条恶龙似乎是听懂了她们的谈话，展开了它的双翼，如若疾风一般朝着优奈的方向攻击了过来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十章 Trick or Treat</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC230%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC230%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第230章
　第二百三十章 Trick or Treat
　俗话说得好，哪有什么岁月静好，只不过是有人替你负重前行。现在那平和的千羽学院，也是依靠着千羽优奈和千羽优佳两人的努力所换来的。
　“听说优奈学姐你们又解决了一个新的使徒吗？”在特查的办公室里，诺汐对着优奈学姐露出了相当羡慕的神情。
　“姐姐大人很厉害的哦！对着那条恶龙就是一顿操作，打的那恶龙就像是一条蜥蜴一样跪在姐姐面前求饶！”优佳生动形象地并添油加醋地给她们描述了一遍整个勇者斗恶龙的故事，听的诺汐和诺霖两人相当羡慕，双眼都放出了光芒。
　“好啦添油加醋的也别说太多了，在英国那边呆了这么久还要去倒时差，烦也烦死了。”几天不在学校，结果理事会那边就堆积了一大堆工作，千羽莉娅又实在是太不靠谱，导致优奈现在脑袋快要裂开了。
　“可今晚是万圣节呀，优奈学姐真的不来主持一下万圣晚会喵？”已经穿上了一身黑色和服，并将头发扎成了双马尾的诺霖露出了相当好奇的神情。现在的她，可是满心期待着今晚的万圣节晚会的，甚至还真的准备化身为吸血鬼来吓唬同学们一跳。
　“万圣节晚会？还有这件事？忙的我自己都忘记了。”优奈翻开了自己的手机，完全没想到竟然已经到11月1日了，“那我下午先倒回时差，晚上晚会反正也是让莉娅主持，我先去睡一会……”
　一边说着，一边便是勾起了优佳的肩膀，与她一起朝着自己的房间里走了过去……
　———————————————————
　“Trick or Treat！”
　打扮成了死神的模样，身穿着一席东方式的黑色和服，手中提着一把完全不合她身材的木制镰刀，诺霖露出了自己的小虎牙，吓唬了一下她的同班同学们。
　“要给糖哦，不给糖的话就把你们的名字都记在小本本上！”诺霖将她的镰刀靠在了一旁，不知道从哪里掏出了一本小本子。
　“知道了，诺霖这是在扮演死神吗？”化妆成了一只猫娘的由理，从自己的挎包里拿出了一块柠檬味软糖，将其递到了诺霖的口中。
　“怎么样，我演的还挺好的吧？”
　“不过我印象中死神是不穿和服的。”
　“由理，说话时忘记加口癖了。惩罚一次。”真琴呆在了由理的身旁，用着一只记号笔在由理的脸上划了一道。同时，诺霖还注意到了由理的脖子上与她一样戴着项圈，链条此时还正被真琴拴在手中。
　“真琴你演的该不会是……”
　“嗯，由理的主人哦。”真琴的脸上甚是淡定。
　“呜呜呜，知道了喵。”由理不由得泪流满面。
　“猫娘与主人吗，还真是，别有一番特色呢，哈哈，哈哈哈……”诺霖的脸上露出了苦笑，“不过这糖挺好吃的，请再多献给我一点！”萌萌的死神小姐又向着她们伸出了手，脸上洋溢着可爱的笑容。
　“你也太馋了吧。”由理从口袋中又掏出了几粒软糖，将其倒在了诺霖的手中，“来，给你喵~”
　“谢谢喵~”诺霖将糖放入了口中，糖果的甜味在口中扩散开来，“真想让姐姐也来一起尝尝呢，她绝对也很喜欢的！”
　“对了，怎么没有看见诺汐喵？”照理说这两姐妹应该是形影不离的，很少会看见姐妹其中一人独自出行的时候。
　“姐姐她好像说要给我个惊喜的样子，就暂时和我分开了。如果见到姐姐的话也给她一点哦，我相信她绝对会喜欢的！”诺霖挥了挥手，心满意足了之后与两位挚友告别，当然，临走前她还不忘再说了一句，“由理，你扮演的猫娘，蠢呼呼的——”
　“诺霖·卡蕾娜！！！”
　“由理，最后又没加喵。”
　“等等，真琴，让我先去教训一下那个英国丫头！”
　“少加两次——”
　“我知道了喵！”
　一边听着由理与真琴两人的拌嘴，诺霖一边心满意足地在校园里漫步着，看着到处装饰着的南瓜灯，以及装扮的奇奇怪怪的学生们。
　僵尸、恶魔、木乃伊等等许多在幻想故事之中会出现的东西都呈现在了诺霖的视野之中，看着她们那和平共处的场景，也不失为一种乐趣。
　当然，还有真正的幽灵甚至都融入到了这片场景中来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十一章 糖果屋的奇幻冒险</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC231%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC231%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第231章
　第二百三十一章 糖果屋的奇幻冒险
　实际上诺汐和诺霖也并不知道这个突然开在学校里的糖果屋究竟是什么东西，但是看着那些从糖果屋中出来的女孩子们都洋溢着开心的笑容，她们两人也充满了好奇心。
　“多吃糖容易得蛀牙的吧。”牵着诺霖的手，诺汐看着糖果屋内的装饰，里面悬挂着许许多多的糖果，就连一旁的椅子，都好像是一块巨大的硬糖一般，令她们甚至想咬一口。
　“放心啦，才不会得蛀牙的。我们的身体才不会那么弱呢。”诺霖在一旁小声嘀咕着，“姐姐，给你个惊喜要不要呀？”
　一边说着，诺霖从和服的口袋里拿出了由理给她的一块糖，剥去了包装纸后迅速地将其含在了口中。趁着诺汐转过头来，她立刻上前吻住了她的嘴唇。
　“嗯？什么惊……”
　唇上传来着柔软的触感，香橙味的软糖从诺霖的小舌中滑出，顺顺溜溜地滑入到了诺汐的口中。瞬时间，糖果的甜味与诺霖的气息混在了一起，令诺汐的身体都不禁感觉到温度上升，大脑一片空白。
　“甜，甜吗，我，我特地去问由理要的。”
　当着其他同学的面和诺汐拥吻也不是第一次了，但是事后的诺霖依旧是相当害羞。红着脸，低着脑袋轻声地嘀咕着，就好像是个纯情少女一般。
　不对，诺霖她本来就是纯情少女。
　“甜，不仅糖果甜，我的妹妹更甜~”诺汐轻轻地捧起了诺霖的脸颊，在她的唇上再一度落下了一个吻，“这么甜的糖果，必须要我和霖一起吃才对味嘛。”
　“姐，姐姐……”
　诺霖已经羞得想死了，而且，经她这么一挑逗，身体都变得些许奇怪了。
　“再去逛逛这个糖果屋吧，看看有没有什么好吃的。”
　“这个这个，我要这根棒棒糖！那个也要，姐姐快买！”刚在糖果屋逛了没多少时间，诺霖的双眼就已经放出了光芒，琳琅满目的糖果，令她口水直流，简直就是一趟视觉与味觉的双重盛宴。
　“多吃真的会得蛀牙的，小馋猫。”诺汐在一旁吐槽了一句，但是她还是很诚实的给妹妹乖乖掏了钱，没办法，谁让诺汐是姐姐嘛。
　宠着妹妹，是姐姐应该做的事情，而且，诺汐自己也很贪吃。
　“各位帅气的、漂亮的小姐姐们，现在为大家带来的是糖果屋内的特别活动，真人情景剧——囚牢中的公主！”就在这个时候，突然糖果屋内都暗了下来，无数的聚光灯打在了一旁的角落之中，在一个不被所有人注意到的角落里，有着一块用着紫色幕布遮住的方形物体，看起来就宛若一个冰箱一般。学生会长，同时兼任万圣节晚会的主持人——千羽莉娅正站在一旁，拿着话筒向大家宣布着。
　“这是？”诺霖好奇地看了过去，糖果屋内的活动？看起来挺有趣的样子。
　伴随莉娅的一声响指，幕布缓缓地升起。一个巨大的铁笼呈现在了她们的眼前，而在铁笼之中，则是坐着一个身穿着单薄的囚服，浑身上下都铐着镣铐的金发少女，年龄大约十三四岁的样子，那宛若着红宝石一般的双瞳之中，闪烁着几滴泪光，那楚楚可怜的样子，令在场的女孩子都心软了。
　除了诺汐和诺霖两人，毕竟她们知道，被关在这铁笼里的家伙不是别人，正是千羽学院的创校人之一，她们的曾祖母——琳娜·卡蕾娜。
　“她又在抽什么风……”看着这个面容与自己相似的“少女”（毕竟也就400多岁），诺汐不禁扶了扶额，在会场中搜索起了她的妹妹薇娅·卡蕾娜。
　“在很久很久以前，糖果王国居住着一个可爱的小公主。”在大家都将视线投向被监禁在铁笼中的琳娜时，身为着旁白的莉娅开始缓缓地向着大家讲述起了故事的背景，牢笼身后的银屏上，也开始放映起了一段有趣的动画，动画之中的琳娜，在一片糖果的海洋之中欢快的奔跑着，脸上都洋溢着幸福的笑容，与此时监禁在牢笼之中的琳娜判若两人，“糖果国的小公主最喜欢吃各种各样的糖果，在她14岁的一天，她许下了一个愿望，希望整个世界能够充满着糖果。瞬间，整个糖果王国都下起了糖果的雨，王国内的居民们都相当开心，在糖果的陪伴下，过上了幸福的生活。然而，好景不长，有一天，突然出现了一位可怕的女巫。”
　银幕上的场景突然变化，美丽的天空上布满了乌云。一道道闪电划过，一个身穿着一席黑衣的，坐在一根扫帚上的金发少女飞了过来。
　“糖果，糖果，到处都是糖果！”
　“我最讨厌糖果了！”好像被一块硬糖砸中了脑袋，那位金发少女的脸上略显怒色，轻轻挥舞着她的法杖，只见一道道黑色的闪电划破了天空，腐蚀性的雨滴落在了地面上，那些地面上的糖果都开始融化，。
　“女巫讨厌着这些甜的东西，她对着整个糖果王国施加了特殊的魔法，将所有的糖果都变得像是苦瓜一样苦。”莉娅对着她们解说着，当她说到糖果都变苦的时候，全场都不禁啧声，在心中开始声讨起了那位女巫。
　“享受了幸福生活的人们，一时间完全无法忍受这一切。纷纷主动想要前去抓到那个女巫，然而，面对着女巫的强大魔法，他们完全束手无策。”
　银幕上的路人甲乙丙丁，纷纷在金发少女的魔法攻击下败下了阵。
　“面对着强大的女巫，糖果王国完全不知道该怎么做才好。而就在这个时候，有人告诉糖果王国的公主，在糖果之海的深处，有着能够解除女巫的魔法，让糖果变回原样的解药。从而踏上了艰苦的旅途。却没有想到，在糖果之海中，公主被女巫所捕获，被囚禁在了女巫的小屋之中。”
　莉娅交代完了故事背景之后，聚光灯又将光线都投到了一旁，身着一袭女巫装，手中提着一个南瓜灯的金发少女走了过来。
　“原来薇娅大人是在扮演女巫吗……”在一旁的诺汐已经完全不知道该怎么吐槽了。她莫名的感觉自己此时的穿着与那位女巫有着极大的相似之处。
　“公主，你该吃饭了。”女巫走到了公主的身旁，打开了南瓜灯，里面的黑暗料理呈现了出来，那冒着紫黑色的怪烟的东西，真的可以称之为食物吗？
　“为什么，为什么你要做出这么残忍的事情！你明明住在糖果之海中，为什么要这么对待我们的糖果！”琳娜趴在了笼子边上，双手抓着栏杆，对着薇娅喊着，“把好吃的糖果还给我们！还给我们啊，可恶的女巫！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十二章 Love or sex</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC232%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC232%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第232章
　第二百三十二章 Love or sex
　「在这个万圣夜，你就是我最美的糖果，我要好好品尝你的一切」——诺汐·卡蕾娜。
　躺在软绵绵的棉花糖之海上，身穿着一席和服的诺霖口中哼着小曲，看着这个由她的魔力所构成的梦中世界。为了庆祝万圣节，她还特地将世界布置成了一个巨大的南瓜城堡，偶尔还有着蝙蝠落在她的肩头，就好像是她所养着的宠物一般。
　“嘛，怎么说咱也是吸血鬼不是嘛？”
　虽然具体说来应该是半吸血鬼，但是为了让梦境变得更加真实，她现在也已经化为了吸血鬼的模样，身后的一对黑翼如同着被子一般裹着她的身体，令她全然不感觉倒寒冷。
　“吱吱——”停留在她的肩膀上的蝙蝠飞了过去，在这个奇怪的大城堡之中飞翔着，看起来相当的自由。正当诺霖欣赏着它的飞行轨迹之时，城堡的大门被轻轻推开，从中走来了一个她所心心念念的人——她的姐姐，诺汐·卡蕾娜。
　“这个世界怎么变成这个模样了，又是你做的好事吗？”一边用手卷着鬓发，诺汐一边走到了诺霖的身边，那软绵绵的地板一时间令她还完全不能适应，整个人差点都摔了一跤。
　“那当然啦，这可是梦之魔女的杰作！”
　用着自己的魔力，创造出世界最为美好的一切，这就是诺霖·卡蕾娜的梦之哲学。她也正是怀揣着这个美好的想法，才能将她的梦境世界，打造的如此美妙。
　“这些糖能吃吗？应该是有味道的吧？”诺汐轻轻掰下了一个糖果椅子的靠背，将那块糖放在口中咀嚼着，脸上充满着笑容，“味道，似乎还不错的样子？”
　“就算是梦境世界，里面的每个细节我也是都会用心去塑造的哦，姐姐大人！”诺霖嘟起了小嘴，认真地对着诺汐说着，“梦世界的一切都与现实相当相似，可以说就是现在最流行的虚拟现实吧！”
　“嗯，所以才可以在梦世界把小霖给推倒嘛。”诺汐审视着这个世界，脸上不由得洋溢出了一丝坏笑，“而且，在梦世界里还可以玩些平日里不敢玩的玩具吧？”比如说她上一次还在和诺霖玩触手的样子。
　“姐姐，不，不准瞎想些别的！我，我可是梦世界的主人！”诺霖立即对着诺汐的想法表示出了抗议，身后的双翼展开，就好像是一件外套一般轻轻裹住了她的身体。
　“在梦世界里可以变成吸血鬼吗？那我也试试看好了。”在现实世界里的吸血鬼化需要耗费不少的力气，而在梦世界之中就完全不一样了，诺汐只需轻轻默念几句，自己的身体就已经回应了她的变化，不仅仅是长出了尖牙，身上的服装也都发生了变化。
　“怎么感觉我就像是在穿情趣内衣似的，等等，这衣服就是情趣内衣吧？”诺汐看着诺霖递来的镜子，上半身的衣服唯独剩下了一件暗紫色的内衣，甚至几乎都起不到遮挡的作用，而下半身则只剩下了一条黑色的蕾丝胖次，辅以腿上穿着的吊带袜，简直满满的都是诱惑。
　“我这到底是吸血鬼化还是魅魔化啊……”诺汐看着镜子之中的自己，穿着打扮就不说了，最为奇怪的则是自己的身后竟然还出现了一条像是恶魔一般的桃心尾巴，此时正在她的身后无所事事的乱晃。
　“哈哈哈哈，姐姐这一身打扮完全就是魅魔吧？说好的吸血鬼呢？”在一旁的诺霖捂着肚子，差点笑出声来，轻轻走到了诺汐的身边，用手抓住了她身后摇晃着对尾巴。
　“pr~”
　轻轻舔了舔那桃心的尾巴，诺汐整个人都差点软了下来，身体不由得一颤，宛若浑身无力一般，直接瘫倒在了诺霖的怀中。“霖，别，别舔，不要舔这里啊——”
　这根奇怪的小尾巴到底是怎么回事，为什么只要被轻轻碰一下就会变得这么敏感？
　“原来姐姐的弱点是在尾巴上呢。”掌握了诺汐的弱点之后，诺霖变得稍许有点点嚣张，继续用着自己的舌头舔舐着姐姐的弱点，就好像在报复她当年对自己做出的行为一样。
　毕竟，在当年她变成猫娘的时候，诺汐也是这么喜欢舔自己那敏感的尾巴的。现在她绝对要报复回来！
　“放，放手啦——”诺汐轻轻将诺霖推到了一边，脸上红的就像是苹果一般，身上穿着的那条胖次上，都已经变得湿哒哒的。
　“姐姐，把胖次脱了吧~”诺霖一边抚摸着诺汐的尾巴，一边帮着她脱掉了下体的那块布料，诺汐的下体已经显得相当湿润，轻轻一碰，指间就拉出了一条色气的银丝，放在嘴里尝了尝还有点小甜。
　“等等，霖！”弱点被抓住的她，又能怎么办，只能看着诺霖将她压在身上，一边舔着自己的尾巴，一边对她发起着攻势。
　“小汐今天是束手就擒吧，看招——”诺霖抬起自己的手，将其伸入到了诺汐的体内，灵活地在诺汐的小花园内运动着。
　“是这里对吧？呐，小汐~”
　“霖，咿呀——”还没发动攻势，便是就已经被妹妹反推了一波。在感受着尾巴与私处的双重快感的冲击下，迎来了第一波高潮。
　“嗯~反推成功~”诺霖舔着沾着诺汐爱液的手指，露出了一个胜利的笑容。
　“你，你个坏……坏丫头……”
　诺汐大口的喘着气，看着自己的尾巴在面前晃着，甚至有了一种自己想去抓住它的冲动。
　“诶嘿嘿~霖酱大胜利——”要不是这是在梦世界之中，不然诺霖都想拍照纪念了。
　“所以，我为什么会变成魅魔呢？感觉好奇怪的说。”体力稍微恢复了一下之后，诺汐重新坐了起来，不解地晃了晃脑袋，虽然是在梦中，但是现在诺汐遭遇的事情也未免太荒诞了些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十三章 她的请求【纱雪视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC233%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC233%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第233章
　第二百三十三章 她的请求【纱雪视角】
　无聊的周末，基本上也没有什么作业。只能无所事事地躺在床上，看着手机上下载的小说。
　“纱雪——”我的幽灵女友——东云赤音突然钻到了我的身后，用着她那冰冷的手臂抱住了我，“早上好~”
　“别从早上一开始就乱动我衣服呀……”
　感觉到了她将手伸入到了我的睡裙内，体内不禁传来一阵凉意。不禁微微一颤，而这却给了赤音一个新的机会，那不安分的手，开始变得愈发活跃起来。
　“赤音，一大清早别这样啊！”
　才刚刚醒来就要遭受如此对待，我实在是太过可怜了。
　“可是，你昨晚都没有陪我嘛~”赤音飞到了我的身前，将那轻盈的身体压在了我的身上，嘟着嘴向我抱怨了起来。
　“昨晚，太累了而已……”我试图着回避赤音的视线，昨晚身体太过疲倦，基本上是一到床上就倒下来了，“再说了，我最近这几天可是生理期，所以，这几天就休息一下嘛……”
　“也是……”赤音的脸上露出了略显不满的神情，但是她也知道并没有什么办法。一直麻烦诺霖给我们制造梦境什么的我也过意不去，在我的生理期这段时间，还是休息比较好。
　要是东云赤音不是幽灵就好了……
　无所事事地与她躺在一起，让赤音的额头与我贴在一起，将我体内的魔力分享给她。
　肚子不禁咕咕叫了起来，今天的早饭还没吃。
　“我先去买早饭了哦，你一个人呆在宿舍里好好休息吧。千万不要去宿舍里乱逛，知道了吗？”
　“肯定不会的啦。”赤音笑了笑，看起了我放在书桌上的小说书，开始津津有味地阅读了起来。
　懒洋洋地从床上爬了起来，梳理了一下自己的头发，将脱在一旁的巫女服重新穿在了身上。
　要是赤音不是幽灵就好了，现在我就可以挽着她的手，与她一起在校园里散步，互相给对方喂着早饭。
　我们还能一起上课，向老师申请让她成为我的同桌，她上课肯定会偷偷捉弄我吧？
　到考试前的时候，那个小笨蛋绝对还会哀求着我来给她补课的。如果考得不好，我还可以因此来给她一点点小惩罚。
　那得是多么幸福啊，有时候真的会很羡慕我的同学们。看着她们成双入对的走在一起的时候会冒出如果赤音没有死的话该多好的想法。只可惜，现在的她却是幽灵，不需要吃穿，只需要魔力就可以维持着生活。即使在安蒂尔和苏白两人的帮助下她现在能依靠着布偶而存在，但是离真正的“人”还相差甚远。
　“钱又不够了，下次还得问父母要一点了呢。”我看着自己钱包里剩下的一些纸币，脸上不由得露出了苦笑，“那就给我来个三明治吧。”
　拿着三明治走出了便利店，看着清静的校园，不由得感觉到有点寂寞。
　算了，还是不要多想什么了，早点回去陪陪赤音吧，去网上再看看最近有什么好游戏玩吧。
　下意识地朝着中庭的方向看了过去，余光捕捉到了那随风飘扬的银色长发。
　“那是诺霖吗？”
　如果诺霖有空的话，正好去找她帮我办点事情好了。快步地走到了中庭那边，果不其然，诺霖她正蹲在花坛边，独自一人给那些中庭里的花草浇着水，嘴上还哼着小曲，还真是悠闲。
　“早啊，诺霖，怎么没见你和诺汐在一起。”轻轻拍了拍她的肩。结果，这个冒失的小姑娘身体还颤了颤，刚想起身结果没站稳，手中的水壶直接飞到了天上，随即扣在了她的脑袋上，令她身上穿着的那件黑色连衣裙都湿透了，看着她那冒失的模样，我都笑得肚子疼了。
　“纱，纱雪学姐你别这么突然吓我嘛。我，我心脏不好！”诺霖甩了甩那湿漉漉的头发，坐到了一旁的长椅上。
　“哈哈哈，你怎么突然想到去给后花园浇水了？我记得这不是你该干的活吧？难不成是特查的委托吗？”拿着三明治坐在了诺霖的身边，开始与她闲谈了起来。
　“嗯嗯，今早园艺部的人拜托我给后花园浇一下水，结果又搞砸了，哈哈哈……”诺霖卷着自己的头发，脸上带着几丝不好意思的表情。
　“你姐呢？这种活以前不都是她来干吗？”
　“笨蛋姐姐还在睡觉，所以今天就我一个人。”
　“是吗？你们姐妹会分开行动倒也挺少见的。”
　感觉今天的诺霖有点怪怪的，但也不知道怪在哪里。看着她身上穿着的这件黑色连衣裙，感觉与她往日的气质有点不太符合的样子，但是说不定也是她准备改变一下外貌的信号吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十四章 奇怪的纱雪</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC234%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC234%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第234章
　第二百三十四章 奇怪的纱雪
　今天特查的氛围有点点奇怪，总感觉有点太过于安静的样子。苏白因病请假，在宿舍里休息。而诺汐和诺霖在一起复习着她们的期中考试，被那些习题给弄得晕头烂额的。
　“纱雪学姐，这道题能教教我吗？”诺霖率先打破了这份宁静，拿着自己的作业本走到了纱雪的身边，低下脑袋向着她恳求道。
　“诶，我，我我……”原先好像在发呆的纱雪一下子被她的话给吓到了。一时间整个人变得手忙脚乱的，差点把手中拿着的水杯给打翻了。
　“嗯？纱雪学姐怎么了吗？说起来，赤音呢，今天一整天我都没有看见她。”
　“赤音她现在不在这里，发生了什么事情吗？”深呼吸了一口，纱雪调整了一下自己的状态，尽可能地在诺霖面前保持平静。
　“好吧，那个，纱雪学姐，能帮忙看看这道题吗？我和姐姐讨论了很久都不会做。”诺霖指着作业本上的一道数学题说着，“没想明白这里……”
　“哦哦，这里应该是这样，求零点的话就是……”纱雪在草稿纸上给诺霖演示着，然而，算着算着，却怎么都得不出最后的结果。
　“我和姐姐也是这么想的，但是算到最后就算不出答案了。”诺霖指着纱雪的草稿纸说道，“这个函数好像是很复杂的样子，极值压根不知道怎么求啊？”
　“遇事不决就求导好了，让我……”
　“等等纱雪学姐，我们还没学过导数的知识！这题肯定有别的解吧。”
　“呃，也，是。”纱雪停了下来，“等等诺霖你靠得我太近了！”看到诺霖那快要贴上来的样子之后，她差点吓得把作业本给摔倒了地上。
　“啊，抱歉抱歉，一时间太过入迷了。”
　“真是个傻丫头，又把纱雪学姐给吓着了。”诺汐牵住了诺霖的小手，“所以，纱雪学姐这道题你也不知道怎么做吗？”
　“不不不，我可是学姐诶！怎么可能做不出！让我好好看一下，呼……”纱雪呼了一口气，整个人的身体都好像是在颤抖着的样子。而就在这个时候，突然有人敲响了特查的大门。
　“特查的各位，能帮个忙吗？我的钥匙掉了，现在进不去宿舍了。”来访的好像是一个一年B班的女孩，冒失的样子与诺霖如出一辙。
　“好的！请进来吧。”诺霖搀扶着那个差点被台阶绊倒的女孩子走了过来。诺汐给她沏了一杯茶之后，开始询问起了她的情况，“嗯嗯，是这样啊，昨天有去过哪里吗？”
　“就是，和闺蜜一起去了大礼堂那边，然后，钥匙就不见了。”
　“这样呀，在去大礼堂之前你能确定钥匙在吗？”
　“不知道……但是我去大礼堂里找的时候没有找到，所以就来拜托特查的各位了。不知道这种小事情……”
　“绝对没问题的，放心好了。”诺霖对着她笑了笑，“是大礼堂那边对吧？我们很快就能帮你找回来的。”
　“还有什么细节需要补充吗？没有的话我现在就可以帮你……”
　“等等，这种事情就交给我吧。”傻坐在一旁的小鸢纱雪挺身而出，立即牵着那个女孩子的手便是离开了特查的办公室里。整个办公室内，又只剩下了诺霖和诺汐两人。
　“今天的特查，有点怪怪的。”见纱雪匆忙离开之后，诺霖轻轻抿了一口诺汐泡的茶，与自己的姐姐交谈了起来。今天呆在特查的时候，她总感觉心中有点怪怪的，往日里最喜欢活跃气氛的纱雪学姐，今天却是异常的沉默，行为举止都像是变了个人一样。
　“是纱雪学姐的问题吧，我感觉她今天好奇怪。”诺汐看着特查的房门，十分好奇纱雪学姐身上到底是发生了什么。
　“心不在焉的，难不成是赤音和她闹别扭了？”
　“不会吧，那两人能闹什么别扭。不是整天和我们一样黏在一起吗？”
　“嗨嗨嗨，谁在呼唤我！21世纪最最可爱的幽灵小姐东云赤音闪亮登场了！”就在这个时候，一只幽灵突然从她们的身旁穿了出来，对着她们做了个鬼脸。
　“你一直呆在特查？我怎么都没有发现你？”诺霖是真的被赤音给吓了一跳，手中拿着的杯子都差点摔了。
　“因为纱雪的状态一直不好嘛，从昨天早上开始就一直在躲着我的样子。我都不知道该怎么和她相处了，所以在特查我也就不显现出来了。”
　“这样呀……等等，你说纱雪学姐和你已经僵持了近一天了？原来是你们吵架了吗？发生了什么？”诺霖注意到了赤音言语之中特殊的地方。
　“不是，压根连吵架都没有。就是昨天早上纱雪去买了个早饭，吃完三明治回来就变成那个样子了。我到现在还没想通呢！”赤音飘在了两人的面前，嘟着嘴辩解道。
　“该不会是三明治有毒吧？”
　“用脑子想想都不可能好吧。”诺汐敲了敲诺霖的脑袋，“如果纱雪学姐和赤音真的没有吵架的话，我觉得最可能的原因是买三明治的路上发生了一些事情。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十五章 挣扎的内心</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC235%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC235%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第235章
　第二百三十五章 挣扎的内心
　在大礼堂之中，纱雪很快便是帮着那位女孩子找到她所丢失的钥匙，女孩子连忙道谢，相当感激着小鸢纱雪。
　“谢谢小鸢学姐！”女孩子又朝着纱雪鞠了一躬，带着钥匙离开了大礼堂之中。空旷的大礼堂内现在只剩下了小鸢纱雪一人。
　“千羽砂糖……”她不禁抬起头，看向了大礼堂那雪白的天花板，心情十分的复杂。昨天早上发生的事情仍旧令她记忆犹新，那个奇怪的诺霖对她提出的要求，她到底应不应该接受。
　“在疑惑吗，纱雪学姐？”就在这个时候，突然感觉到有一只手搭上了她的肩膀。匆忙之中纱雪回头一看，便是看见了诺霖朝着她微笑的场景。
　“你，你……”纱雪吓得差点从椅子上摔了下来，“你，你是怎么进来的？”她压根就没有看见诺霖从大门口走进来，甚至连脚步声都没有听见。
　“纱雪学姐忘记了，我也是一名魔女吗？”诺霖微笑着回答道。
　“魔，魔女嘛……这样呀，用传送过来的吗？”纱雪长舒了一口气，尽可能地让自己保持平静，“是担心我找不到东西吗？怎么说我也是魔女嘛……”
　“我倒是不担心纱雪学姐，只不过，我想要在姐姐不在的时候和你交谈几句而已。”
　“是想要避开诺汐嘛……她不会发现吗？”
　“不会的，安心好了，纱雪学姐。”诺霖凑到了纱雪的身后，用着自己的手掌轻轻捋起了纱雪的秀发，“给了纱雪学姐一天的时间，纱雪学姐考虑的怎么样了呢？到底愿不愿意同意我的条件，尝试一下去复活赤音学姐呢？”
　“你……”
　那富有着磁性的声音继续撩拨着她的内心，令纱雪的大脑完全无法正常思考下去。本来拒绝她的请求，但是当她正视着诺霖那幽蓝色的双瞳之时，魂都要被她勾了走。
　“为什么……你要砂糖酱有什么用？”
　纱雪十分的不解，她完全不知道诺霖为什么会提出这种古怪的条件。“凭借着你和优奈她们的关系，想要找砂糖的话，直接说一声就好了。”
　“我想要测试的，是你的忠心。”诺霖依旧是用着带着魔力的声音说着，将手轻轻地抵在了她的胸口，划出了一个小小的圆。
　“我的忠心？什么意思？”纱雪不解地抬起了脑袋。“我们，不都在特查一起工作了大半年了吗？”
　“可是这种程度的委托，还是第一次接到吧？纱雪学姐，你到底愿不愿意接受下来呢？”诺霖放下了纱雪的银发，开始等待起了她的回答。
　“我……我愿意。”
　纱雪无法拒绝，在诺霖面前，她的理智早就已经化为了粉末。
　“很好，这样才是那个我认识的小鸢纱雪嘛。”诺霖轻抚着纱雪的脑袋。随后在她的身后打开了一道传送门。
　“要是离开的太久的话，诺汐会发现异常的。”
　“你……我现在该怎么做？”
　“今晚十点之前，把千羽砂糖带到西门来。我会在西门那边等待着你们，记住，可别让我等太久了。”诺霖露出了一个神秘的笑容之后，转眼间便是消失在了她们的眼前。
　“你——”
　“也别让姐姐她们发现我的举动，知道了吗？在特查那边，也不要讲出来。这是只属于我们两人的秘密，纱雪学姐。”
　宛若着恶魔一般露出了微笑之后，诺霖消失在了纱雪的视线中。这么一番交谈之后，纱雪浑身上下止不住的颤抖，衣服都被冷汗所打湿。
　“十点前吗……唉。”纱雪长叹了一口气，思考起了该如何诱拐千羽砂糖的计策。
　————————————————————
　“嗯？大礼堂里完全没人啊？”当诺汐和诺霖推开了大礼堂的大门后，却发现里面空无一人，看情况纱雪学姐以及和那个B班的小女孩一起离开了。
　“我发个短信问问纱雪学姐吧？”诺霖歪了歪脑袋，拿出了她的手机。
　『纱雪学姐，找到那个钥匙了吗？』
　『找到了。』诺霖还没有等多久，纱雪就已经给出了回复。
　『纱雪学姐是先回特查办公室了吗？』</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十六章 另一个诺霖</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC236%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC236%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第236章
　第二百三十六章 另一个诺霖
　“应该是这样吧，砂糖酱？砂糖酱你在哪里？”小鸢纱雪鬼鬼祟祟地走到了图书馆内，开始寻找起了千羽砂糖的踪迹。
　图书馆三楼，月夜书库。由于夜幕的到来，使得这个原先就宛若着夜空一般美丽的书库中都闪耀起了美丽的光芒。
　书架上的书本都好似披上了一层月光的外衣，一些魔导书的封面上，还闪烁起了美丽的银光。就在这一片月光之中，有一位金发的少女正坐在书本之间，手中捧着一本记载古典魔术的书籍，逐字逐句地认真阅读着。
　“嗯嗯，原来是这样啊，没想到以前竟然还有这种事情。”千羽砂糖的脸上露出了相当不可思议的神情，深深地为古典时代的魔术成就而感觉到惊叹。
　“砂糖？”小鸢纱雪缓缓地朝着面前的少女走去，只不过少女完全沉醉在书本世界的美妙之中，全然没有注意到缓缓接近的纱雪。
　千羽优奈和千羽优佳认为千羽学院的图书馆是绝对安全的，有着万无一失的保护机制，会让砂糖一个人留在图书馆让她了解魔术相关的知识也是出于此原因考虑。但是她们却没有想到的是，这一次的危险，并非来自于外部……
　“啊，是，是纱雪姐姐啊。抱，抱歉，一时间看书看得太入迷就没注意到你……”砂糖的脸上露出了相当抱歉的神情，立即合起了书本，连忙朝着纱雪道歉。
　“砂糖酱你在看什么书呢？这么入迷？”
　“书？哦，哦，我在看的是这个啦！”砂糖举起了她手中拿着的那本书，“《古典魔术学趣闻》，原来在古代魔术界还发生过这么多事情，真的令我完全没想到！”
　“古典魔术学趣闻嘛……”纱雪自己都没有看过这种书呢。她甚至有点点对书本上记载的内容好奇了起来，但是，她还有着需要自己去做的正事。
　“是的，纱雪姐姐，里面的东西好有趣的说，你看——”一边说着，砂糖一边和她解释了起来，“以前古人还把我们这些魔女当成神的使者供奉着呢！”
　“是嘛，怎么我听说的事情是教会认为魔女是与恶魔签订了契约前来人间作恶的存在呢……”纱雪苦笑着回答道，趣闻她可从来没有听说过，但是黑历史她还是了解的挺多的。
　“那是近代魔术界发生的事情啦。古时候的人们可并没有说魔女是恶魔的使者哦！”砂糖抱着书蹲坐在角落，脸上洋溢着天真而又快乐的神情。
　真好啊……无忧无虑的样子。
　纱雪长叹了一口气，看了看口袋里的那瓶香水。
　安蒂尔临走的时候给她们这些魔女应急用的香水，其中所含有的催眠剂成分能够短暂地使对方昏迷。本来应该是拿来对付教皇厅那些家伙的，结果纱雪却将其用在了砂糖的身上，真是有点讽刺。
　“这一切都是为了赤音，没错，这一切都是为了赤音。诺霖她不会拿砂糖怎么样的，我要相信诺霖的为人才对。”她小声地嘀咕着，想着为自己的行为开脱。
　不会有事的，诺霖也说了是测试一下我的决心而已……
　没错，绝对不会有事情的。我要做的只是把砂糖迷昏然后交给她就好。之后的事情和我无关，只要这么做诺霖说就有办法把赤音复活。
　我要让赤音复活，我要让赤音复活，我绝对要让赤音复活。想要拥抱她，想要感受她的一切。鼓起勇气来，小鸢纱雪，这么简单的事情对你来说应该完全不是问题才对！
　是的，完全不是问题！
　“诺霖姐姐怎么了吗？纱雪姐姐？”倒是砂糖反而感觉到了纱雪的几分奇怪之处。她将书合上，用手轻轻戳了戳纱雪的脸颊。
　“啊？啊——抱歉抱歉，一时间想诺霖的事情走神了。诺霖今天拜托我来图书馆找点书的，我到现在还没找着呢。”小鸢纱雪立即找了个借口开脱。
　“是吗，那，砂糖酱对图书馆还挺熟悉的。要不我来帮纱雪姐姐找一下吧？”砂糖举起了自己的小手，看起来颇为活泼的样子，“呐呐纱雪姐姐，诺霖姐姐想要找的是什么样的书呢？”
　“让我想想，好像是一本关于梦境的书……”
　诺霖哪里拜托了她来找书，一时间让纱雪现编，她还感觉挺困难的，“名字叫做，梦……”
　“梦境吗？该不会是《梦的解析》吧？”
　“是是是，就是那本《梦的解析》，诺霖说她很想看看。”
　“诶，诺霖姐姐竟然没看过《梦的解析》吗？让我找找，这种非魔术学的书籍我记得大小姐说是放在了……”砂糖虽然脸上有点困惑，但是还是乖乖地帮着纱雪寻找了起来。然而，就在她刚刚回头的那个瞬间，纱雪便是快步地上前，对着她的脖子喷了喷香水。
　“纱雪……姐姐……”最后喊了一声纱雪的名字之后，砂糖便是像是一只无力地人偶一般倒在了纱雪的怀中。可能是最近一直熬夜也有点累的缘故，这个小丫头一入睡就睡得很熟，甚至还打起了呼噜。
　“呼……得手了。”纱雪长舒了一口气，为防止砂糖的逃脱，她还特地准备好了绳子和胶带，将她的手脚绑好，嘴巴封住之后。再看了看手表上的时间，距离与诺霖汇合还有大概一个小时左右，她害怕着被两位理事长发现，就只能暂且呆在图书馆按兵不动了。
　——————————————————————
　“姐姐，我洗完了。你作业做完了嘛——”身穿着一身淡蓝色睡裙，头上还裹着浴巾的诺霖从浴室中走出。她那吹弹可破的肌肤上还挂着不少水珠，看起来甚是充满着诱惑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十七章 献上你的忠诚</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC237%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC237%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第237章
　第二百三十七章 献上你的忠诚
　自称诺霖·卡蕾娜的少女站在了西门的栏杆之上，微风轻轻扬起了她的银色秀发，那如大海般深邃的双瞳之中闪烁了一抹幽蓝色的光芒，“Imaginary Sword——Shadow of Dream.”她轻声念起了咒语，召唤出了一把漆黑的长剑。
　“为什么，你也有这把剑？”诺霖将自己的「梦中幻影」紧紧握在了手中，看着栏杆上的那个少女，就宛若在照着镜子一般，完全令她感觉到不可思议。
　为什么，她会长得和自己一模一样？那并不是依靠魔力伪装出来的外貌，而是真正的，属于她的面容。而且不仅是面容，她体内的Novia因子浓度，魔术回路构造等等都与自己完全一样，这些是无法伪装出来的。
　“我不是说了吗？我就是你，你就是我，都是名为「诺霖·卡蕾娜」的个体而已。”少女的脸上微微一笑，手指在空中轻轻划出了一个圈，“这些年来，我一直都在背后默默地观察着你，你的一举一动我全部熟记于心。虽然今天是我们两人的第一次见面，但是呢，你已经被我深深的铭刻在心中的烙印之中了哦——”
　“姐姐，我该这么称呼你吗？呵呵，光是用‘姐姐’这个词，可无法正确表达我们之间的关系吧？毕竟，我们可是同一个人呀，光是用姐妹这个词，又怎么可能表达出我们之间的正确关系呢？”她的脸上露出了一抹笑容。
　“霖，别听她瞎说！”诺汐这时候站了出来，将诺霖护在了身后，“我不知道你的真实身份到底是谁，但诺霖就是诺霖，是我唯一的妹妹。我可不允许你这样的冒牌货来伪装成我最爱的人。”手中的魔剑上，放出了湛蓝色的光芒，看得出来，现在的她很是愤怒的样子。
　“哎呀，就连诺汐姐姐都不承认我嘛？竟然说我是冒牌货什么的，你家的小霖可是会伤心的哦~”少女将手指放在嘴唇上，假装出了一副沉思的样子，舌头轻轻舔了舔嘴唇，露出了一丝妩媚的笑容，“不过只要能取代掉你的话，我就可以成为真正的诺霖了吧？”
　“露西乌莉亚，应该这样称呼你吗？”真正的诺霖轻声开口说道，握着剑的手不禁颤抖了起来，显然，对于她之前的那些话语，她的心灵还是受到了相当大的震撼的。
　但是她可不会这么轻易地动摇，与诺汐十六年的羁绊令她确信她自己才是真正的诺霖，眼前的家伙只是教皇厅用不知道什么手段弄出来的冒牌货而已。
　“虽然我不知道你究竟在胡扯些什么，但是——”体内的魔力释放了出来，轻轻一跃朝着西门的栏杆处飞了过去，“利用纱雪学姐的事情，我可绝不会饶恕你！”
　“呵呵。”少女轻轻一抬手，在自己的面前利用着魔力形成了一堵屏障，用以抵挡住诺霖发起的斩击，“今天我可没有想要与你决斗的心情，最后的钥匙已经得手的现在，就让她来陪你玩玩吧。”
　她将砂糖酱抱在了怀中，在身旁立即打开了一扇传送门，准备着趁此机会赶紧逃跑。
　“休想逃！”就在诺霖还准备持剑追击的时候，突然无数的冰锥朝着她袭来，差点将她击落在地。
　“让，让她离开……”突然袭击她们，竟然是原先傻站在一旁的小鸢纱雪。她脸上的表情很是痛苦，好似理智在阻止着她一般，但是手中的动作却完全不听使唤，甩出的几道白绫，直接裹住了诺霖的身体，将她直接丢到了一旁的树上。
　“纱雪学姐？”这一举动让站在一旁的诺汐直接傻了。她立马跑到了诺霖的身边，搀扶起了被突然袭击的妹妹，“纱雪学姐，你在干什么啊！”
　“我，我不知道……你们，快，快跑……”身体完全不受控制，就宛若着一台被露西乌莉亚操控着的机器一般地对着诺霖展开了攻势。而露西乌莉亚本人，则是趁着这个机会，立刻抱着千羽砂糖从传送门之中逃跑了。
　“纱雪学姐！”诺霖撑着自己的长剑，重新调整了一下自己的状态之后，将剑改为防御模式横在了纱雪的面前，“你究竟是怎么了……”
　“我，我不知道……但是，她说过，会，会满足我的愿望。”纱雪不受控制的拿起了自己的剑，运用着自己的魔力将周围的光线给扭曲了起来。
　“为了赤音……我，我没有选择的余地啊！”突然纱雪的身影出现在了诺霖的身后，诺霖迅速地转身回防，而正面又同时感觉到了无数的冰锥落下，重重地砸在了她的身上。
　“啊——”手中的那条手链立即发挥出了应有的用途，展开了一个魔力的屏障将那些冰锥的攻击悉数地挡下。但是，诺霖还是低估了小鸢纱雪的能力，尤其是在她处于露西乌莉亚的控制中时。
　“抱歉，诺霖……我，我也不想……”
　名为《Mirror》的魔女之书被她召唤了出来，伴随着口中吟唱的咒语，她的身后逐渐出现了一面由魔力所构建而成的镜子，在那镜子上，还密密麻麻地刻着些许魔术的咒语。
　“虽然现在是晚上，但是只要把月光聚集起来的话，魔术的输出，也不会弱吧？”她的脸上露出了一丝苦笑，一手捧着魔导书，另一手好像是在指挥着身后那面魔镜一般，“偏光角度调整，光线由此荟集，绽放吧——月光贯射炮！「Moonlight Breaker」！”
　月光在她的控制下汇聚在一点之中，直接朝向着诺霖所在的方向轰击了过来。本来想快速躲闪的诺霖，却是感觉身体突然变得尤为沉重，宛若被施加了魔力的枷锁一般无法迈出一步。
　“纱雪学姐！”无奈之中的诺霖只能朝着纱雪大喊，就好像是等待着命运的审判一般。
　“纱雪学姐，给我冷静一点啊！”就在这危机存亡之时，诺汐赶紧冲到了诺霖的面前，身后展开的黑翼构成了强有力的屏障，从正面接下了这月光的轰击。
　“姐姐？”诺霖相当感激着诺汐的救援，当然现在并不是诉说姐妹情深的时候，该怎么让纱雪学姐恢复正常才是首当其冲。
　“为……为什么……为什么我的招数对你无效？！”
　看着自己的轰击被诺霖完美的接下，纱雪一时间变得些许狂躁。她重新调整了身后棱镜的角度与参数，准备再一度蓄力攻击。
　“没用的，就算存在光系魔术的弱点，你也无法对我造成实质性的伤害。”诺汐撇了撇嘴，原先盖在她身上的黑翼重新展开，她手持着自己的魔剑快步走上前去。
　“魔术免疫嘛……那么就用物理方法……不要，诺汐，快点打醒我，我不想伤害你们，啊啊啊——Moonlight，不——”纱雪的内心之中宛若有着两个人在打架一般，她捂着脑袋，脸上的神情相当痛苦与纠结。身后的镜子又一度聚集起了强烈的光束，准备朝着诺汐的位置轰击了过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十八章 梦之圣女（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC238%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC238%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第238章
　第二百三十八章 梦之圣女（1）
　在那之后，小鸢纱雪详细地向着诺霖和诺汐说出了整件事情的经过。从那天早上买三明治，到大礼堂中与露西乌莉亚的碰面，全部事无巨细地向着诺霖和诺汐解释了一遍。
　“我知道她和平日里的那个诺霖不一样，但是……不知道为什么我却在潜意识里想相信她就是你。而且，她说，能帮我让赤音复活，我，我就……”
　纱雪的话语都变得有点语无伦次了起来，她回想着事情的前因后果，心中不禁充满了懊悔。
　“纱雪学姐……我该说你什么好呢……”诺霖长叹了一口气，她对纱雪学姐竟然会被有着自己外貌的露西乌莉亚给欺骗之事感觉到相当的气愤，“我们都相处了这么久了！你什么时候见到过我和诺汐单独行动过啊！而且，我平日里也不会用这种方式说话吧。”
　“不要把姐控的事实说的那么理所当然好吧……”在一旁的诺汐轻声吐槽了一句，“冒失的地方倒还挺像的。”
　“我怀疑也是装出来的。等等，我哪里有那么冒失啊！我可不会给花浇水的时候摔倒好吧！”
　“不过，纱雪学姐竟然没有拒绝她吗？”
　“我，我想过拒绝的事情，但是她不给我拒绝的机会……我就像是被她牵着鼻子走一样。”纱雪低下了头，一脸愧疚的样子，“我是笨蛋……我，我竟然会听信那个家伙的话……还给你们带来了这么多的麻烦。对，对不起……”一边道歉着，一边泪水就不经意地流了下来。
　“纱雪！”而就在这个时候，小鸢纱雪所心心念念的那个人正好来到了她的身边，“你……”
　“对不起……赤音，我，我背叛了你们……还让砂糖酱被她拐走了。”在看到赤音的那个刹那，纱雪内心之中的情感悉数爆发了出来，她立即便是紧紧地将赤音拥入到了怀中。
　“对不起，对不起，对不起……”
　“纱雪真是个小笨蛋。”赤音用着她的手抚摸着纱雪的后背，安慰着伤心的她，“我知道纱雪的心意，但是，安蒂尔也说过吧，这种事情是不能急的。如果纱雪真的因为这种事情而背叛了我们的话，我会讨厌纱雪的。”
　“不要……不要讨厌我……”
　“没有讨厌你啦。”赤音又抚摸了一下她的额头，“只是，这种事情以后不要再犯了，知道了吗，笨蛋纱雪。”
　“嗯嗯……不会再犯了，赤音……”
　“回去吧，得好好和优奈她们认个错，知道了吗？”
　“嗯……诺汐，诺霖，对不起，我又给你们添麻烦了。”
　“没事的，我们也不会因为这件事而怪罪纱雪学姐的。”诺霖无奈地笑了笑，牵起了诺汐的手，抓着她暂时离开了纱雪与赤音的身边。她并不想打扰她们的二人世界，而且，她们也有着更重要的事情要做——调查露西乌莉亚的真实身份。
　“姐姐你也太乱来了！竟然直对着这种光线，会死的啊！”诺霖颇为心疼的抚摸着诺汐的后背，脸上的神情还带着几分怒色。
　吸血鬼最怕光属性的魔术，刚刚小鸢纱雪的攻击，足以将吸血鬼给烧的灰也不剩。就算是现在，诺汐身上的衣服也都破破烂烂的，手臂处还有着不少的烧痕，看得诺霖相当心疼。
　“没事没事，咱可是有魔免的，咿呀疼疼疼，霖别揪我——”诺汐现在还处于吸血鬼状态，并没有变回人类的样子。
　“要吸血吗？”诺霖指了指自己的脖子，吸血有助于吸血鬼身上的伤口快速恢复。
　“那就恭敬不如从命啦，谢谢霖！”
　从身后抱住了诺霖的腰，俯在她的脖子处，轻轻将自己的尖牙刺了进去。伴随着诺霖口中的一声娇嗔，诺汐开始汲取了妹妹的鲜血。
　“啊……”除了刚开始的刺痛之外，诺霖倒是相当享受着吸血的过程。脖子上痒痒的，姐姐的动作也相当的温柔，大脑放空，一切都被她抛之脑后，全身都变得有点软软的，大概是因为有点些许贫血的缘故吧？
　“谢谢款待，霖。”品尝完了诺霖的鲜血，诺汐心满意足地笑了笑。
　“再这么被姐姐吸血的话，我迟早都要贫血了！”
　“可是，吸血鬼真的会贫血吗？”
　“不管不管！总之姐姐就是坏蛋！”
　“那我也给霖吸我的血好了，这样就平衡了吧？”
　“吸血鬼永动机原理吗……”诺霖已经不知道该怎么吐槽了。再说了，吸血鬼互相吸血这件事，本身就很奇怪了。
　“可琳娜大人也没说不行呀？我上次看她们两人互相吸过呢。”
　“唔……算了，还是不考虑吸血鬼的问题了。”诺霖长叹了一口气，她立即给菲娅·卡蕾娜打了电话，英国那边的时间应该才在下午才对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百三十九章 梦之圣女（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC239%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC239%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第239章
　第二百三十九章 梦之圣女（2）
　千羽学院的地下城中，薇娅·卡蕾娜正静静地坐在书架旁边，靠着尘封的书架小憩了一会，在睡梦之中，她梦见了自己与琳娜过去的那400多年的生活，嘴角不禁微微上扬，看起来有点小幸福的样子。
　那个用来给诺汐和诺霖解释“文明轮回”的黑板还没有擦掉，琳娜所写在上面的字迹还依旧清晰可见，唯独上面写着“Norin·Karena”的那个地方，不知道是不是因为地下潮湿的缘故而稍微显得有点淡。
　“薇娅竟然睡觉了，都流口水了哦。”琳娜俯在了薇娅的身旁，轻轻地用手指擦去了她嘴角的口水，点了点她柔软的脸颊，“薇娅，该醒醒了！”
　“嗯？嗯啊？”薇娅当即便是醒了过来，当她看见面前的琳娜之时，一时间还有点手足无措，“几，几点了？等等，现在又是什么时候？”刚从浅眠之中醒来，她还差点从椅子上摔了下来。
　“我的冒失是遗传的吗……”
　“我才不冒失。只是这几天都没有好好睡觉有点困了而已。”薇娅重新整理了一下穿着的衣服，对着琳娜的脸梳了梳自己的刘海后，轻轻咳了一声，“琳娜，现在是什么时候了？”
　“2017年11月6日23点07分。”琳娜看了看自己的手机，认真地对着薇娅说道。
　“这样嘛，嗯，今天是有很重要的事情要说吧，不然你也不会将她们都带过来了吧？”通过姐妹间的心灵感应，薇娅也大致猜出了琳娜准备说的话题，并没有像是往常一般吐槽或调戏琳娜，而是严肃地站在了诺汐和诺霖的身旁。
　“是的，关于教皇厅的「圣女计划」。这20年，准确来说是16年来，约翰娜那个家伙所谋划的一切，现在我已经全部了解了。”琳娜的脸上也相当的认真，她走到了上次还没有擦掉的黑板前，再一度拿起了粉笔，“趁着小柯蕾她们也还没到，那么在解释「圣女计划」之前，我们先来回顾一下吧，半个月前和你们提到过的，世界的文明轮回吧？”
　“文明轮回，当然还记得。”看着那张图，再看了看自己手中的《DreamLand》，诺霖对着琳娜点了点头。
　“那么接下来我再问第二个问题，诺霖，你手中的《DreamLand》，是什么？”
　“诶？《DreamLand》吗？不就是魔导书吗？”
　“对，那是魔导书。但是除此之外呢，它还是什么？”
　“嗯……魔女之书，是这样吗？”诺霖好奇地晃了晃脑袋，她并没有搞懂琳娜在这种时候转移话题的意义，她现在只想知道露西乌莉亚的真正身份以及教皇厅的意图。
　“不不不，还没有答到点子上。再换个例子吧，希菈，出来。”一边说着，她右手手背上的曼珠沙华花纹发出了猩红色的光芒，紧接着，在她的身边，出现了一位有着瀑布般的及地黑发的小萝莉，身上裹着一席黑色的蕾丝礼裙，显示出了与外貌不相符合的妖娆。紧接着，只见小萝莉睁开了她的双眼，那如同着鲜血一般猩红色的双瞳，展示出了一抹浓郁的杀气，吓得诺汐与诺霖两人都不禁躲到了薇娅的身后。
　“人类的气息……吗？”抱膝而坐的小萝莉，轻轻抚了抚她的黑发，将视线投向了诺汐与诺霖，像是恶魔一般地舔了舔舌头，“看起来还挺好吃的样子呢。”
　“呜……”诺霖和诺汐都不禁颤抖了起来。
　“你吓着她们了，希菈。”琳娜直接给了她一板栗，那原先还在展示着自己风韵的小萝莉，立即抱着脑袋蹲了下来，“呜呜……”嘟着嘴卖萌的样子，倒是感觉与切茜娅如出一辙。
　“她是切茜娅的姐姐，杀戮之堕天使Sariel。虽然姐妹俩的性格差距挺大的，但是唯独都很听琳娜的话。”薇娅向着她们介绍了一下这个黑发的萝莉。
　“抱歉抱歉我们来晚了，因为在忙工作所以一时间没收到琳娜大人的短信。”就在这个时候千羽姐妹和拉普莉丝姐妹也立即赶了过来，“现在说到哪里了？我们没有错过重要的事情？”
　“嗯，反正也不是什么重要的事情。”琳娜看了她们一眼，“正好，小柯蕾，你来替我家小霖回答一下吧，魔导书，或者说一些高级的魔导器，究竟是什么？”她指了指依靠在她身旁嘟着嘴的那只小萝莉，那个名为希菈的小萝莉，似乎还一脸不开心的样子。
　“琳娜大人的意思是想说……生物论AI吗？”整个时钟塔魔术协会目前所竭力在研究的目标，与科学界所研究的人工智能相对的另一种高级智能体——生物论AI。
　“没错，一些高等魔导器拥有着自己的意识，故被称之为生物论AI。”琳娜颇为赞赏地点了点头，“无论是我手中的魔剑Sariel、诺汐手中的魔剑Chessia，还是诺霖的《DreamLand》、砂糖的《Elysion》，本质上都是超越我们常理认知的高等智慧体，生物论AI。”
　“好，看来大家都没有什么疑问了。那么我回到最开始的问题来。”琳娜将自己的魔剑所收起，重新拿着粉笔指向了黑板，敲了敲画着的图案认真地说道，“之前说到，我们的历史处于一个2万年为周期的轮回之中，相信不仅是我们，教皇厅也早就察觉到了这一切。但是，有些事物是存在于轮回之外的，并不会受到文明的诞生与毁灭所影响。”
　“现代的魔术工业已经足以制作出一些简单的魔导器，例如魔导水晶，但是那些高级的魔导器，例如魔女之书、堕天使的魔剑，这些高等魔导器，或者称之为生物论AI，可能都是来源于几十万年前的了。”
　“这……我怎么没明白什么意思？”诺霖歪了歪脑袋，一脸不解地看着那块黑板，突然像是恍然大悟地拍了拍诺汐的肩膀，“哦，我明白了！就是说，像是《DreamLand》之类的生物论AI，是不会随着文明毁灭而毁灭的。”
　“同时也不会因为文明的诞生而诞生，它们是不会受到文明轮回的影响的。”琳娜话锋一转，露出了一丝神秘的笑容，“接下来给你们科普一点宗教知识吧，像是生物论AI这样的不老不死的高等智能，在教皇厅那边应该被称之为什么呢？”
　“诶？教皇厅吗……不是生物论AI的话，应该是叫做，emmm，上帝？或者说神明？”菲娅并没有让她们接触过宗教的知识，一些概念她们还都是从小说书上看到的。
　诺霖知道自己在DreamLand的那个世界被称之为希望女神，所以对于「神明」这个词还是挺敏感的。
　“没错，与《亚特兰蒂斯圣典》的称呼并不同，教皇厅并没有将诺霖·卡蕾娜视为神明，而真正的他们心中的神明则是——生物论AI。”琳娜点了点头，“接下来再说说关于「圣女」计划的细节吧，整个计划的全名叫做——「圣女再临」，至于其中的圣女，指的便是你，诺霖·卡蕾娜。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百四十章 梦之圣女（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC240%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC6%E5%8D%B7%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E5%86%8D%E4%B8%B4/%E7%AC%AC240%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第六卷：圣女再临 第240章
　第二百四十章 梦之圣女（3）
　“圣女不是那个，露西乌莉亚吗？”虽然她有着和诺霖一模一样的外貌，但是诺霖可并不会承认那个家伙是她自己的。
　“先来听一个有意思的结论吧。魔女之书中的书灵也是一种生物论AI，只不过它们与希菈不同，很少会以真身出现，而会选择依附在魔女身上，让魔女变为猫娘的样子。”琳娜微笑了一下，“然后，魔女之书的契约者是由书灵所选定的。在不出意外情况下，契约基本上是不会解除的。除非契约者本人的死亡，或者随年龄增长而导致的Novia因子浓度下降。想要通过正常手段让魔导书更改契约者，或者契约者之间进行契约转移，都是不可能的。”
　“嗯……所以教皇厅的那些家伙才想着整天把我杀掉吧……”诺霖擦了擦额头上的汗，她也知道，只要与魔女之书签下了契约，魔女之书基本上就是随叫随到的了，只要她在心里默念一句，魔导书就会随时出现在她的身边，所以就算是把《DreamLand》交给那些使徒也没有用。她只要轻轻念一句咒语，魔女之书就会回来。
　“那么诺霖，你知道《DreamLand》的契约者一共有几人吗？”
　“应该有很多吧？具体我也不清楚嘛……除了你母亲之外我也没有……不对，难道说，只有我和你母亲两个吗？”
　她想起了在那个梦世界之中的场景，在那片梦之海中，除了沙耶·卡蕾娜之外并没有其他人。
　“你还漏了一个，未来的第三位梦之魔女，诺维娅·卡蕾娜。”琳娜点了点她写在黑板上的三个名字，“正如你们所见的那样，《DreamLand》的契约者仅有三人。我的母亲，沙耶·卡蕾娜，亚特兰蒂斯帝国的末代二公主，诺维娅·卡蕾娜，还有一人就是你，诺霖·卡蕾娜。世界文明的轮回，就是《DreamLand》在你们三人的手中流转的故事。”
　“这……”包括诺霖在内的所有人，都被琳娜所陈述的事实给震惊到了。
　“就算是简单的杀掉诺霖·卡蕾娜，《DreamLand》也不会简单的交接契约，依旧会等待诺维娅·卡蕾娜的出现。之前，我想不明白为什么教皇厅一直执着于谋杀诺霖，现在我终于明白了，因为在教皇厅之中，有着另一个诺霖·卡蕾娜的存在。”
　“露西乌莉亚，另一个我……”
　她说的那些话并非谎言，而是真正的另一个我……
　诺霖感觉到胸口稍微有点疼，还好诺汐看出了她的不安，立即握住了她的手，用眼神示意她安心下来。
　“没事的，霖，我在你的身边。我不会让教皇厅的人伤害到你的。”
　“那位名叫露西乌莉亚的少女，就是由你本人的基因所制造出来的克隆体而已。她被培养的真正目的，便是让教皇厅名正言顺地获得《DreamLand》。这也就是为什么，这个计划会被称为——「圣女再临」。毕竟‘再’这个词，可是指的是第二位呢。”
　“第一位圣女，就是我嘛……”
　“是呀，只有杀掉了第一位圣女，才能让第二位圣女名正言顺地继位她的位置。露西乌莉亚也说了吧，她好像是要取代你，成为真正的自己吧？”
　“是的……”诺霖握紧了拳头，眼神之中不禁有点愤怒，她才不会允许这种事情的发生。
　“虽然我也不知道教皇厅究竟是怎么得到你的基因的，但是这些并不重要，我接下来要讲的，是教皇厅的真正目的，整个「圣女再临」计划，仅仅只是其中之一而已。”
　见大家都没有异议，琳娜将话题继续了下去。
　“教皇厅与我们一样，也都阅读过那本《亚特兰蒂斯圣典》对于整个世界的真相，了解的一点都不比我们少。”
　“好了，先前卖了那么多关子，我估计你们也听得烦了，铺垫完了之后，直接开始说结论吧。教皇厅的最高主管，女教皇——约翰娜·米莉丝，她自从400多年前掌管了教会之后，所一直追求的只有一件事——达成神的境界，我们所知道的禁忌炼金术，仅仅是一条通向着那里的手段与工具而已。”
　“四，四百多年前？这岂不是说……”
　“嗯嗯，我们和她是老相识了。她依靠着禁忌炼金术之中的各种知识不断地给自己续着命，所以外表至今看起来还只有50多岁的样子。”琳娜苦笑了一下，“不过，在对于永生的偏执这块，这个女人可是400多年从未变过。她想要成为神，可是正如我所说的一样，仅仅依靠她那所谓的禁忌炼金术是不可能成为神的，即使现在依靠着无数的手段苟延残喘着，但真的等到那一天的时候，没有人类能够逃过那场大浩劫的。”琳娜将手指向了2352的位置，那个上个世代的文明毁灭的年代。
　不可能有人能够在那种严寒的时代存活，文明也曾数次终止于那个年代。
　“唯一的办法，就是成为生物论AI，也就是教皇厅所信奉的‘神’。而所谓的圣女，实际上便是指神明的使者，是连接着她与神明的桥梁。”
　“提问！”就在这个时候，诺汐突然举起了手，就好像是在上课一般。
　“请说。”琳娜的眉毛扬了扬，她对于诺汐的行为颇为感兴趣。
　“魔导器有这么多，包括着切茜娅在内，也都可以视为教皇厅眼中的神吧？那么他们又为什么执着于《DreamLand》或《Elysion》不放呢？”
　“嗯，真是个好问题。不过这个问题在200年前时钟塔遇袭的时候我已经有了答案了。结论就是，约翰娜她，想要改变历史。”
　“什么？？！”
　琳娜说出的话中所包含的信息量，真的是一个比一个大。
　“因为历史是无法预测的。现在我们所看到的魔导器确实不少，能够变化为生物论AI的也有着许多。但是，我们的世界绝对轮回了不止一次，现在约翰娜的行为，也许在某个世代之中也有某个‘约翰娜’曾经尝试过，但是正如我们现在所见的一样，那个‘她’并没有成功。历史依旧是按照着应定的轨迹再继续着，并没有因为这种微不足道的反抗而改变。”
　“而其中最简单的，打破轮回的方法就是——《DreamLand》。”她将视线投向了黑板，“一旦教皇厅获得了《DreamLand》，世界说不定就会偏离其原定的轨迹之中，朝着未知的领域发展下去。”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>