<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味1-3：夏日旅行 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味1-3：夏日旅行 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第八十一章 姐妹俩的生日（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC81%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC81%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第81章
　第八十一章 姐妹俩的生日（1）
　7月6日，这是对于诺汐和诺霖来说十分重要的一个日子。在这一天，她们两人终于跨越了15岁的门槛，步入到了16岁的大门。
　“身高还是没变……”
　诺汐看着自己测下来的身高，1.57m的数据似乎已经三年没有变过了。这也就是说，在这三年前的时间内，诺汐丝毫没有长高。
　“我这辈子是突破不了1米6的门槛了吗！”诺汐跪在床边，满脸写满了不甘二字。
　一直被当成小萝莉，这样的日子，仿佛还要一直持续下去。去镇上买东西的时候，大部分人都把自己当成初中生来看待。
　就算每天喝牛奶也没有用，长不高的事实，就赤裸裸地展示在她的眼前。
　“我也没长高呢。”诺霖也量了量自己的身高，“哎呀，好像胖了一点呢，肚子上都有点肉了。”
　“肉肉的霖我也很喜欢呢。”诺汐轻轻环住了诺霖的腰，“生日快乐，霖～”
　“姐姐也生日快乐～”
　“今天准备怎么犒赏我呢？”诺汐舔了舔舌头，露出了一脸期待的神情。
　“还，还能有什么犒劳啦！”
　诺霖不知道明天她是否还能下床，看着那就像是要吃了自己的诺汐，心中不由得紧张了起来。
　“上次对我用的魔术，你也可以对自己用的，不是吗？”
　“谁会自己给自己下那种样子的魔术啊！而且，那是梦中才能用的魔术，现实中，无，无效的啦！”
　诺霖红着脸辩解的样子，不由得令诺汐笑出了声。
　真可爱呢，好想要将她直接吃掉呢。
　但是不行，如果现在就开始放纵自己的话，那么今天一天就要荒废了。难得的16岁生日，正戏什么的，当然是要等到晚上才行。
　就在这个时候，门铃突然响起。
　诺汐看了看时钟，现在才早上6点，谁会来找她呢？
　好奇的打开了房门，房门外却并没有任何人在，唯独有一个小包裹留在了门口。
　「寄件人：Shion·Shirosaki/Fia·Karena」
　“诶诶诶！”
　居然是她们两人的双亲所寄给她们的包裹。结合今天的日子，看起来应该就是双亲送她们的生日礼物了。
　“是谁呀，姐姐～”诺霖依旧是一脸懒散的样子。
　“霖，快来看，Mum和Kaasan送我们的生日礼物。这张是，银行存折？让我看看，五……五万块？”
　突然看到这么多钱，诺汐心扑通扑通的乱跳，狠狠的打了自己一巴掌。
　“我，我没在做梦吧，没，没有吧。”
　脸上火辣辣的痛楚，告诉着自己这是现实。
　“五万日元也不算很多啦，姐姐的手机都不止五万日元了吧。”诺霖的内心毫无波动，甚至还喝了口茶。
　“是五万英镑！”
　“噗——”
　五万英镑，这不是在开玩笑吧？
　“而且还附了一张纸，要看看吗，霖？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十二章 姐妹俩的生日（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC82%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC82%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第82章
　第八十二章 姐妹俩的生日（2）
　“姐姐，快看快看——”
　诺霖松开了诺汐的手，迅速的跑到了一个冰淇淋店门口。看着招牌上展示出的各种各样冰淇淋的样子，不由得使她垂涎三尺。
　“姐姐给我买好不好～”她摇着诺汐的手臂，开始向她撒娇了起来。“姐～姐～大～人～”
　“嗯？”诺汐也的确感觉有点热了，在烈阳下额头上都沁出了大大的汗珠。在这种时候，果然来根冰淇淋解暑降温是最明智的选择。
　“可以哦。”诺汐走到了诺霖的身旁，轻轻摸了摸她的脑袋，“给我个草莓味的吧，霖要什么味的呢？”
　“香草！这样就可以和姐姐换着吃了！”诺霖露出了灿烂的笑容，十分期待着接下来的约会。
　“嗯，好。”诺汐点了点头，将钱递给了面前的服务员。
　姐妹俩牵着对方的手，一并走在街上，一脸满足的吃着手中的冰淇淋。
　“嘿～”诺霖凑到诺汐的手边，轻轻舔了舔她手上的冰淇淋，“有着姐姐的味道～敲好次的说～”
　“傻丫头竟然敢偷吃！”诺汐故意做出了几分怒色，趁着诺霖不备立刻吻住了她的嘴唇，舌头在她的唇上轻轻一舔。
　“嗯～谢谢款待。”
　诺霖与香草冰淇淋的味道混杂在了一起。少女的香气混杂着美味的冰淇淋的清爽，令她十分满足。
　好久没有吃过冰淇淋了呢～
　脑海中突然浮现出了一个新点子，随时准备着将其付诸于实践中。
　“再去逛逛街吧，霖～”
　诺汐一脸满足的牵着羞红脸的妹妹，在行人们惊讶的视线之中走进了一旁的商场内。
　———————————————
　“说起来，今天好像有一部新上映的电影呢。”诺汐略带着有点遗憾的神情从几家商店里走了出来。
　并没有找到什么想要买的衣服，手中就算有菲娅给的钱都用不掉。
　“什么电影啊？”
　“好像是吸血鬼姐妹的百合故事吧。”诺汐牵着诺霖的手，看着商场里张贴的海报，在一片赤红色的夜空之下，有着一对金发的萝莉双子互相依偎在一起，身上穿着单薄的黑色连衣裙，一人咬着另一人的脖子，脸上还流露出了略显娇羞的表情。
　“原来吸血鬼之间还可以互相吸对方的血的吗？”诺霖不解的看着海报上画的两只萝莉吸血鬼，露出了十分不解的神情。在以前看过的小说、漫画、番剧里，她还从来没有见过能够互相吸血的吸血鬼。
　如果吸血鬼能够互相吸血的话，那么岂不是就不需要吸人类的血了吗？也就是说，两只吸血鬼就可以达成永动！
　“姐姐，我发现了现代的永动机！我可以推翻热力学第一定律了！”
　“啪。都说了现实中又不可能存在吸血鬼。”诺汐敲了一下诺霖的脑袋，“说起来，这海报还真的一点都不像是我印象中的吸血鬼呢。”
　在诺汐的印象中，吸血鬼应该是更加可怕的存在吧。不老不死，拥有着永恒的生命，拥有着比常人更为强大的力量，君临于夜之世界，怎么想都和海报上这两只萌萌的萝莉双子没有任何的关系吧！
　但是，只要是看着海报上她们两人的面容，就会感觉到一种莫名的亲切感，很奇怪呢，在以前的吸血鬼系列漫画之中，从来没有感觉到过这种亲切感。
　“总之，先进去看看再说吧。”
　怀揣着对海报的疑问，诺汐牵着诺霖的手，在买了两罐爆米花和两瓶可乐后，与她一起迈入到了商场里的影院之中。
　—————————————————
　环顾了一下整个电影院，里面坐满了一对对的情侣们，大部分都是像是诺霖和诺汐这样的女高中生，偶尔也能看到坐在角落之中的男生。不过，整体的男女比例都已经倾向于3:7了，原来这部电影在女高中生之中有这么受欢迎吗？
　而且，今天不是休息日吧？为什么还会有那么多人在电影院里？难道说是为了看这部电影特地请假溜出学校的吗？
　甚至说——</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十三章 姐妹俩的生日（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC83%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC83%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第83章
　第八十三章 姐妹俩的生日（3）
　“感觉电影怎么样呢？”
　走出影院后，优奈和优佳走到了她们姐妹俩的身旁，用着颇为期待的目光看向了她们两人。
　“嗯，很好看。”
　“我也想要吸姐姐的血喵~”诺霖展露出了宛如着吸血鬼的一面，露出着她的小虎牙，仿佛马上就要对着诺汐那白皙的脖颈咬下去一般。
　“你又不是吸血鬼！”
　诺汐又轻轻敲了敲诺霖的脑袋，真是的，这丫头给她的感觉宛如就像是魔怔了一般。难不成是真的把这部电影当成真的了？
　“呜，霖也想要成为吸血鬼喵~”
　诺霖可是很羡慕里面那位吸血鬼妹妹薇娅的，她也十分想要变得和薇娅那般强大，拥有着不老不死的身体，拥有着强大的恢复身体的能力，这样，她就不用再害怕再会受伤了。
　“吸血鬼是不存在的吧，本身就是虚构的作品你别当真呀。”诺汐笑着摸了摸诺霖的脑袋，脸上露出了略带着关怀的笑容。
　“姐姐以前不还认为魔法是不存在的吗！”
　“这……”
　“在没有亲眼确认不存在之前，万物皆有可能！”
　“霖你这论点是不可证伪吧！”
　“正因为不可证伪，所以，我相信，这个世界上真的会有吸血鬼的存在！”
　“吸血鬼的确是存在的哦。”手上拿着冰淇淋的柯蕾莉忒正好路过，对着她们评论了一句。
　“真的吗，这个世界上真的有吸血鬼吗？！”
　诺霖流露出了十分感兴趣的神色，眼神之中仿佛都放出着光芒。吸血鬼，她十分想要亲眼见识一下吸血鬼的存在。
　如果可以的话，她都想要变成吸血鬼了。
　“这部电影，可是请真正的吸血鬼本色出演拍摄的，她们两人在现实中也是存在的哦，好像都已经400多岁了吧？”
　“是500岁了，姐姐。”
　“噗——柯蕾莉忒你没有在骗我吧？”诺汐露出了难以置信的神情。现实中居然有吸血鬼？电影之中的琳娜和薇娅居然还是本人？这绝对是诺汐今年听到过的，最惊世骇俗的话语了。
　“那，那有什么办法能变成吸血鬼吗？！”诺霖双眼之中绽放出了光芒。
　“秘~密~不过，吸血鬼可是无法行走在阳光下的哦，被阳光照到的话，就会化为灰烬。而且，无法控制自己的吸血欲望的话，很可能会像是剧中的她们一样伤害别人的。”
　“唔……”
　“一旦成为了吸血鬼，就代表着与过去的生活所诀别，从此之后，便是生活在永恒的夜晚之中，吸血鬼本身没有‘死’的概念，因为他们就是不死族的一种，不老不死的永恒生命，某种意义上，也是一种诅咒。”
　“诅咒嘛……”
　“听认识的吸血鬼说，她们的生活可是相当孤独的。”
　“诶，原来柯蕾你还认识吸血鬼吗？”诺汐露出了十分惊讶的神情。听着柯蕾莉忒刚才的话语，她已经无法再去否认吸血鬼的存在了。
　心中唯一剩下的感觉便是震惊。
　算了，毕竟自己已经踏入到了神秘的魔术世界，幽灵、吸血鬼之类的也已经不足为奇了，与其震惊，倒不如接受比较好。
　“我不是说了嘛，这部电影就是由两位吸血鬼所主演的哦。琳娜和薇娅她们，的确是货真价实的吸血鬼，她们两人在14岁的时候就因为那段魔女审判时期被处死，结果化为了吸血鬼而获得了永生，现在嘛……”
　“姐姐！”在一旁的柯萝诺斯轻轻推了推柯蕾莉忒一把，“现在和她们说这些还太早了吧。”
　“哎呀呀，是呢是呢，不好意思就请当我刚才的话语都没有说过吧。吸血鬼什么的，在科学的21世纪怎么可能存在呢~”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十四章 姐妹俩的生日（4）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC84%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC84%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第84章
　第八十四章 姐妹俩的生日（4）
　在妹妹的逼（撒）迫（娇）下，诺汐不得已只能将自己的胖次给了她。变为真空后，她不由得感觉下半身凉飕飕的。
　商场内空调的冷风从裙底穿过，令她感觉十分不舒服。况且，走在路上总感觉其他人的视线有点些许火辣辣的，宛如都在盯着她看一般。
　“是错觉吧？是错觉吧？”
　下半身只穿着一件普通的短裙，不由得令她感觉到缺乏安全感。
　“哼，这是对姐姐大人的惩罚哦！”
　在一旁的诺霖勾着诺汐的手臂，“再说了，今天商场里人这么少，姐姐有什么好担心的嘛～平日里我在学校里不也习惯了嘛～”
　“你！”
　诺汐还想发怒，但转念一想好像就是她自己的错。
　下次出门果然还是要带好换洗的胖次比较好，诺汐已经在心中给自己加了一条提醒事项。至于现在，虽然心中有着些许不甘，但是她还是依旧选择接受了这个事实。反正是夏天，偶尔清凉一下也不错。
　被人看见的话直接让诺霖用Quantum Sickle给他物理消除记忆就好了。
　从电梯里出来，映入眼帘的则是两个娃娃机。里面摆放着各种各样的玩偶，立刻将诺霖吸引住了。
　“姐姐你看那个小熊玩偶，好可爱的样子！”
　看着一旁的娃娃机，诺霖一下子就来了兴致，十分想要抓到里面的那只小熊玩偶。几乎没有女孩子能够抗拒得了这可爱的毛绒绒玩偶的诱惑。
　“如果送给苏白的话，她肯定会喜欢的吧！姐姐，帮我抓一个好不好！”诺霖抓着诺汐的手臂，对着她撒娇道。
　上一次的事情之后，诺霖还没有和苏白好好的说过话，正好送给她一个她最喜欢的玩偶，相信她绝对会很开心的吧？
　“真拿你没办法呢，就让你看看姐姐的能力吧！”面对着诺霖的撒娇，诺汐露出了十分自信的神情后，立刻将硬币投入到了娃娃机内。
　凭借着目测的办法估算了一下娃娃的大致位置，操控着那个机械爪开始晃动了起来，“再往左一点，姐姐！”在她身后的诺霖则是在一旁指导着她。
　“明白了，下面就是，见证奇迹的时刻！”
　诺汐瞄准了那边躺着的那个小熊玩偶，按下了那个按钮。
　机械爪缓缓地落下，抓住了那小熊玩偶，然而，当机械爪缓缓抬起的时候，却就像是抓力不足一般，那小熊玩偶直接掉了下来。
　“唔……让我再来一次吧。”
　一次的失败，又怎么可能让诺汐放弃呢？她才不想让诺霖失望，绝对要将那个娃娃抓到怀中。
　再一次投入硬币，开始操控起了那机械爪，在一旁看着的诺霖也在为着她的姐姐默默地加油鼓劲着。发挥出了远超平时的计算和分析能力，她精准的将机械爪悬停在了玩偶的上方。
　“这一次，绝对，要抓准！”
　按下了按钮，机械爪缓缓向下落去，稳稳地抓住了那只布偶的脑袋，看着机械爪卡在布偶脖子上的场景，诺汐的心中也感觉安心了不少。
　都抓着你命运的头颈了，你还会掉？诺汐露出了得意而又自信的笑容，你要是再会掉，我诺汐现在就把自己的手机吃下去。
　抓住玩偶后，她再一次轻轻地操控着手中的机械爪，缓缓地朝着出口的方向移动着。
　然而，令她意想不到的事情发生了。
　卡在机械爪上的小熊，就像是突然被加重了好几倍的重力一般，在距离出口大概1-2cm的地方，直接掉了下去。
　诺汐傻眼了。
　眼前的娃娃机仿佛都露出了狰狞的笑容，完全就像是在嘲笑着她的无能一般。想要在我面前证明自己？不可能的，这是因果律的法则，只要我想要你掉，你就没法抓起这个娃娃！
　来吧，把手机吃下去给我看看呀，诺汐·卡蕾娜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十五章 姐妹俩的生日（5）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC85%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC85%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第85章
　第八十五章 姐妹俩的生日（5）
　人类最大的悲哀，莫过于实力与欲望的不匹配。而这种实力，是多方面的，既包含着知识技能，也包含着金钱财富，甚至说，运气也是实力的一部分。
　欲望是有着两面性的，一方面它是动力，是促使自己提高实力，发掘潜能的催化剂。一方面，它又是一种罪，无休无止的欲望，很容易将人拉入无尽的深渊之中。
　而与欲望所不匹配的实力，很多时候，便会造成悲剧。欲望在此时会化身为恶魔，引导着那些没有意志力的人们逐渐堕落。
　——出自《欲望的堕天使》第一章第一节。
　看着琳琅满目的商品，少女的心中陷入到了无限的纠结之中。
　想要……
　这个好想要……
　那个也好想要……
　都好棒，完全无法割舍。
　放弃任何一项东西，对她来说都如同着割肉一般。
　但是，钱包空空如也。
　明明现在才是7月初，但是生活费却已经被花完了。一边在心中怨恨着乱花钱的自己，一边却仍旧是被内心的欲望所支配着。
　娃娃机……
　好想要去玩一次娃娃机啊。
　刚刚还看着两个女孩子抱着一个小熊玩偶离开了这里。好羡慕，好羡慕她们……
　也好想要玩娃娃机啊……一次100日元，居然就可以抱走这么可爱的玩偶。
　好想要！
　然而，少女知道这是不可能的，从娃娃机抓娃娃什么的，对她来说根本是做不到的事情。
　「想要吗？」
　「很想要吧？」
　是谁？谁在说话？
　虚无缥缈的女孩子的声音，好似着恶魔的低语一般在内心中回荡着。
　「我可以满足你的欲望哦。」
　“你说什么……”
　少女咬紧了牙关，攥紧了拳头。
　「想要的话，我都可以满足你哦～」
　内心中再一次回荡起那种可怕的声音，少女捂住了胸口，对着那心中的恶魔交谈道。
　“你想要什么？”
　「我可以满足你所要的一切，愿意与我签下这份契约吗？」
　心中的声音想着她提出了条件。
　少女的眼前出现了许多她想要的东西。喜欢的玩偶、包包、项链、戒指都摆在了她的眼前，触手可及。
　“不……”
　自己的常识告诉她眼前的这一切并不属于她。并不是她所能够拥有的东西。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十六章 姐妹俩的生日（6）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC86%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC86%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第86章
　第八十六章 姐妹俩的生日（6）
　A+级魔导书，已经是十分接近于魔女之书的存在了。
　然而，A+级的魔导书比起魔女之书还更可怕一点，魔女之书只会找上魔女，魔女几乎都不用考虑代偿的问题，但是A+级魔导书则会找上凡人。以凡人为它们的契约者，馋食着凡人的生命力。
　“最严重的情况下，一天之内其契约者便死于那魔导书的代偿。”
　千羽优奈是如此告诫姐妹俩的，姐妹俩也察觉的出来，优奈的话语并非骇人听闻，而是真正存在着事实。
　“一天内……”
　诺霖不由得倒吸了一口冷气，“为什么那本魔导书会出现在这里？”
　“不知道，可能被学校里的学生带出来了吧。”
　“诺霖，你是不是在商场里使用过魔术了？”就在这个时候，一旁的优佳再一度从娃娃机那边走了过来。
　“诶，是……刚刚在娃娃机那边使用了一些简单的小，小魔术……”诺霖脸上露出了略显得惊讶的神情，“因为，实在是很想要这个小熊玩偶。”她用着怀中的小熊玩偶遮住了脸颊，不敢再继续看一眼面前的优佳。
　“果然如此嘛，我还在想那本魔导书为什么会突然在商场里觉醒呢。”优佳摸了摸诺霖的脑袋，“没有怪罪你的意思哦，诺霖。”
　“因为诺霖使用魔术后所残留的魔力而唤醒了那本魔导书吗？”
　“简单来说就是这样的，这种A+级的魔导书理应是下过多重封印结界的。即使有满足少女欲望的这种倾向，也并没有办法发挥出其真正的实力，而现在的这本魔导书，显然已经是完全觉醒的状态了。”
　“和，和第一次在图书馆的那个时候，一样嘛……”
　诺霖从玩偶中探出了可爱的小脑袋。
　“差不多就是这样，因为诺霖你体内的Novia因子浓度实在是太高了。无意识间释放出的Novia扩散力场都足以产生强大的共鸣。”
　“所以平日里不能乱用魔术嘛……”诺霖低下了自己的小脑袋，脸上略显得几分委屈。
　“在学院外真的别乱用魔术了，很危险的。”优奈在一旁说着，“还算好这个商场也属归千羽家族管辖，稍微乱来一点也不会有问题。所以，优佳……”
　“我明白了！”
　“实在不行用驱散闲人的魔术也可以，明白了吗？”
　“了解，就交给优佳吧，姐姐大人！”
　优佳立刻用着自己的空间魔术瞬移到了广播室内。不一会，广播室内就传来了她的声音。在优佳的帮助下，商场里的客人们都有秩序的离开了。施下了暗示魔术的情况下，那些与事件无关的客人们，在事后也不会察觉到违和的，这也给了魔术师们更好的行动空间。
　“那我们现在去封印吧，对方应该还没有走远，估计一下大概也没有走出多远的距离……”
　就在这个时候，远方突然传来一声爆炸声，将姐妹俩都吓了一跳。抬头一看，五楼的一个角落中传出了阵阵黑烟。
　“那是……”
　“魔导书在行动吧。”
　“商场里，还有一些没走完的客人吧。在这样下去的话……”诺霖说着，已经瞬间完成了魔女化的过程，一摇一摇的猫耳，在为她探测着周围的魔力波动。
　“在电梯间隔壁的那家服装店，好像正在往电梯里走去！”诺霖很快便是确定了那本魔导书以及它的契约者所在的位置，刚想要使用着空间转移魔术直接上前，却被优奈拉住了手臂。
　“别急，诺霖。”优奈拉住了诺霖的手臂，“那本魔导书，很危险，别轻举妄动。”
　“那本魔导书会无休止的满足人类的欲望，借此来馋食她们的生命力。这就是《欲望的堕天使》的本质。”优奈对着姐妹俩解释起了关于这本魔导书的事情，“它与之前遇到的魔导书不一样，它能够操控契约者的身体。”
　“操控……契约者算是书灵的人质吗？”
　并不是魔女之书那种书灵与魔女本人相结合的魔女化状态，优奈所用的词是——操控。
　“这么理解就好，那本魔导书比你们想象的要难对付，你们两个，给我听好。”优奈对着她们两人露出了严肃的神情，“我现在去找柯蕾她们，她们在这方面的实力比你们要丰富的多。你们两个尽可能地去拖住那本魔导书的动作，记住，千万不要伤到那个女孩子的身体，尽可能地把书灵逼出来，保护好那个契约者的身体安全。”
　“了解！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十七章 姐妹俩的生日（7）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC87%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC87%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第87章
　第八十七章 姐妹俩的生日（7）
　以梦中幻影为界，绽放出驱散虚幻的光芒，闪耀出黎明的光辉——此乃「奥义·破晓」，诺霖的Shadow of Dream的绝杀技，其强大的破坏力，甚至连魔术结界都能轻松斩断。
　光是看着眼前的一切，就令人感觉到不寒而栗。
　伴随着破坏一切的强大力量，诺霖直接将面前的剑砍向了眼前的少女。
　“啧——”
　少女手中的书本掉落在了地上，一个黑发的堕天使萝莉从她的身体之中分离了出来，展开她的羽翼，紧紧裹住了眼前少女的身体。
　“啊啊啊啊——”
　少女昏迷了在了地上，唯独剩下那只堕天使仍然在试图着与诺霖对抗。
　“终于出来了嘛，书灵小姐？”诺霖浑身散发着极大的杀气，加大一步提高了自己的输出后，剑刃上绽放出的灿烂光芒，几乎要将地板都给震裂。
　破晓所释放出来的强烈的余波，将周围的店铺甚至都直接粉碎。堕天使的身体也在不断地颤抖着，看得出来几乎已经完全要忍耐不住了。
　“不，不行……”堕天使的口中突然喷出一口鲜血。诺霖见状，也立刻收起了手中的剑，只不过，由于输出魔力太过强力而导致的反噬作用也将她震到了一旁，后背直接撞到了落地窗上，刮出了不少的伤痕。
　“噗哈……”
　口中喷出一口鲜血，眼前逐渐变得模糊了起来。
　果然，使用这个「奥义·破晓」的代价还是太大了呢。用着自己的剑支撑住身体，从一地玻璃渣之中站了起来，诺霖看了一眼面前的一切，几乎半个五楼都已经被她碾为了废墟，就连自动扶梯也都断成了两截，完全切断了与四楼的通道。
　“姐姐……”
　这时候诺霖才想起来，诺汐现在还呆在四楼等待着优奈学姐的救援。这下，商场里的情况反倒是显得更加危急了。
　用着治愈魔术修复了身体的外伤，刚才的自己，还真的是太过乱来了一些。居然使出了破坏力如此强大的魔术。
　这得要赔多少钱啊……估计把她卖了都抵不掉这么多钱吧。
　刚刚向着她“表白”的那位少女已经陷入到了昏迷，而那位堕天使则半跪在地上，那黑色的羽翼之中都渗透出了鲜血。
　“女神……吗……”
　那位堕天使站了起来，用着那深邃的眼眸望向了面前的诺霖。
　女神？她在说什么？
　不过，能把那个书灵给逼出来的话，封印的工作也会变得很简单吧。
　“看……剑……”诺霖刚想拿起剑，突然身体之中感觉到如同被灌了铅一般的沉重，眼前突然一片漆黑，体内的Novia因子仿佛在向着她集体抗议一般，变身状态也瞬间被解除，诺霖变为了一个无助的小女孩倒在了地上。
　“不……行……吗……”
　试图再一度将魔力聚集于指尖，然而，体内的Novia因子却丝毫不回应她的呼唤。
　她听起优佳学姐说过这种情况，简单来说，就是由于一次性使用了太强大的魔术后导致体内的魔力出现暂时性枯竭的情况。
　只是，没想到自己也竟然会出现体内魔力不足的情况……
　果然，自己仍然还是那个半吊子啊。
　真是讽刺，竟然会在这个时候体内魔力不足什么的。
　“原来还只是个半吊子的女神呢。”那位堕天使站了起来，摊开双手，将漆黑的魔力聚集于她的手中，化为了一把长枪的样子，“弑神之枪——”
　“什么……”
　诺霖看着在那位堕天使手中的长枪，心中不由得一紧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十八章 姐妹俩的生日（8）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC88%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC88%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第88章
　第八十八章 姐妹俩的生日（8）
　千羽学院内，姐妹俩的宿舍里。诺霖一脸疲惫的躺在了床上，稍稍盖紧了身上的床单。越是使用了强大的魔术，最后所反馈的身体代偿就越为可怕。
　回到宿舍后，几乎都快要做了一个多小时，才使得诺霖的情欲消退了不少。回想起刚才那一个小时的场景，不断地渴求着自己的诺霖，实在是太可爱了。
　“姐姐你肯定又在想些色色的事情！”诺霖抱紧了身上的床单，嘟着嘴露出了几分怒色。
　“所以，为什么突然这么激动呢？记得上次和柯萝打完你也没这么累吧？”诺汐抚摸着诺霖的银发，露出了十分不解的神色。
　先前优奈学姐也告诉她不要轻举妄动，伤到那位女孩子就得不偿失了。只不过，诺霖为何还依旧会突然变得那么冲动呢？
　“其实是，这样的……”诺霖低下脑袋轻声地对着诺汐说起了在那个商场之中所发生的事情。从一开始普通的对抗，到后面突然的告白。
　“因为她质疑我和姐姐的感情，所以，我就一不小心动怒了……”
　“居然有人向着我的霖告白？！”
　诺汐的脸上露出了极其震惊的神色。
　“姐姐你这个表情是什么意思啦！人家的姿色又不差，会有喜欢我的女孩子不是很正常的嘛！”诺霖总感觉被自己的姐姐小瞧了。
　论容貌，她可不相信自己会输给学院里的大部分女生。虽然身材有点太过萝莉型，但是反倒是增添了几分可爱。
　再说了，诺汐也没比自己好到哪里去，本来就是双生子的两人几乎就像是镜子一般的存在。
　“不是，我更好奇的是，她到底是怎么认识霖的。明明我连她的脸都没有印象，听优奈学姐说好像是三年级的学姐吧。”诺汐陷入到了沉思之中，“好奇怪的说。”
　“是因为我们在学院里很有名气的缘故吧？”
　特查的双子的名号，试问在千羽学院里有谁不知道呢？况且，那一头美丽的银发也是她们姐妹俩的象征，在学院里完全已经构成了一条可爱的风景线。
　“是呢，霖太有魅力了，完全不想让霖出现在大家的面前呢~”诺汐打量着此时的妹妹，凌乱的长发随意地搭在了她雪白的肌肤上，脸上依旧因为高潮的余韵而微微有点泛红，那幽蓝色的双瞳略有些飘忽，因为发现了姐姐在看着自己而有点娇羞的神情简直就是完美的在诠释着可爱两字的含义。
　“姐，姐姐你在说，说些什么啦！”
　危险的话语，危险的神情，诺霖总感觉自己就像是一只小白兔一般，马上要被眼前的大灰狼给吃掉了。
　“我只是在想，要不要索性把霖监禁起来算了~这样，霖就是只属于我的了~”诺汐轻轻爬上了诺霖的床上，轻轻地捧起了妹妹的脸颊。
　“姐姐！你这是犯罪！”
　“开玩笑的啦~我怎么可能对霖做出这种事情呢~”
　“盯——”
　“只是开玩笑而已啦！”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，“会让霖不开心的事情，姐姐是不会做的哦~”
　“姐姐……坏……”诺霖轻轻地依靠在了诺汐的怀中，“呐，那个姐姐……我说，假如，是假如哦。如果有人和你告白的话，姐姐会怎么回应她啊？”
　“告白吗？那当然是答应呗~我怎么能辜负人家女孩子的一片好意呢~”
　“姐姐！”得到了意料之外的答案，诺霖鼓起了脸颊，脸上略带着几分怒色。
　“前提当然是，对方是我的霖呀~”
　妹妹的小心思，作为姐姐的诺汐又怎么可能不了解？故意说出这番让她误解的话语，本质上就是为了逗逗她的妹妹而已。
　“姐姐是个大——大坏蛋！”
　“嘿嘿~毕竟，我这辈子只会答应一个人的告白呀，除了霖以外的女孩子，我可是一点兴趣都没有哦~”诺汐轻轻吻了一下诺霖的脸颊，“之前不是说过的吗，此生此世，我会永远的陪伴在你的身边，永远都不会离开你的。”
　“姐……姐姐……”害羞的诺霖，立刻用被子蒙住了自己的脑袋，不敢在让诺汐看见此时自己的表情，“那，那如果有来世呢……”
　“如果有来世的话，我们也要在一起哦。最好也是一对双胞胎姐妹吧？你看怎么样呢，霖~”
　“坏……坏蛋，你，你就准备缠着我一辈子吗！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八十九章 一个好消息和一个坏消息</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC89%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC89%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第89章
　第八十九章 一个好消息和一个坏消息
　“诺霖酱早安~”
　“早啊由理酱。”诺霖一脸懒散的趴倒在课桌上，脸上带着一脸懒洋洋的神情，看着走在由理身边的真琴，也向着她打了个招呼。
　“说起来，怎么今天没看到诺汐啊，她没来上学吗？”
　“姐姐她拉肚子了，所以就不想来上学了。”诺霖的脸上略有些无精打采的，没有诺汐陪在她的身边，感觉完全就是提不起劲来的样子。
　谁让那个笨蛋诺汐昨晚吃了这么大一桶冰淇淋的。
　当时还信誓旦旦地对自己说完全没问题，结果一到半夜身体就开始不舒服了。
　“诶，发生了什么吗，那个诺汐居然会生病什么的，简直难以置信！”由理的脸上露出了尤为惊讶的神情。俗话说得好，笨蛋是不会生病的，但是没想到那个诺汐居然还会生病不来上课，简直令人难以置信。
　“姐姐她又不是笨蛋。”诺霖沉思了一会后补充道，“虽然有时候和笨蛋也没什么区别……”毕竟也只有笨蛋才会在晚上吃那么多的冰淇淋了吧。
　“对了，昨天是你们的生日吧？”真琴在包里翻了翻后，拿出了两张贺卡，“虽然晚了一些，但是还是要和你们说一声生日快乐！给，这是我和由理酱特地为你们准备的生日贺卡哦！”
　“谢，谢谢！”
　诺霖看着手中的两张贺卡，为了区分姐妹俩她们还特地选用了不同底色的纸张。虽然制作上略显得有点粗糙，但是她依旧能看出其中满满的心意。
　既是她们的前桌，也是她们两人在学校里最好的朋友。
　当年从英国来到日本的时候，也是她们先与自己搭话的。
　“记得要交给诺汐哦，别一个人独吞了哦~”
　“为什么贺卡什么的要独吞啊！”
　“嘿嘿，开玩笑的啦。”
　“由理！”
　诺霖鼓起了脸颊，将脸埋在了自己的手臂之中。
　“诺霖的反应还真是好玩呢~”
　“不准动我头发！”
　就在这个时候，班主任捧着一堆教案来到了班级里。只见那冰老虎的眼神一扫而过，瞬间全班鸦雀无声。原先还在戏弄着诺霖的由理也立刻转过身去，将脑袋躲在了自己的书本之下。
　“一个好消息，一个坏消息，你们要先听哪个？”
　“坏消息吧。”全班的意见竟然出人意料的相似。
　“好的，那我就先讲好消息了。”
　等等，既然都说了要先讲好消息，那为什么还要来询问学生们的意见呢？就好像是班主任在用着威严告诉着所有的学生们，你们的意见也并没有用，只要是我决定的事情，那就听我的。
　“好消息是，这次是暑假会比以往的要长很多，理事长说临时有事，所以提前放暑假。要买机票回国的留学生们也得提前准备一下了。”一边说着，那寒冷的视线扫过了全班，落到了那一边的角落之中。
　“看来，某位留学生大小姐还不在呢，其他同学记得转告她一下哦。”老师也早就已经习惯了诺汐的行为，一学期下来，她早就已经从天天要管进化到了让这对姐妹自生自灭的地步了。
　“那么，好消息说完了，看你们没什么反应的样子，估计也猜到坏消息是什么了吧。”班主任轻轻抿了口水后继续说道，“就如同着你们猜测的一样，下周便是期末考试了。”
　“什么——”下周就是期末考试，今天还是周五，那不就意味着复习的时间只剩下一个周末了吗？更可怕的是，自从期中考试之后以来，诺霖和诺汐基本上就没有认真听过课。
　“根据理事长的要求，如果有一门不及格的话，那么暑假就得留在学校补习，还要参加补考。我希望我们一年A班，作为整个一年级之中最好的班级，肯定不能出现不及格的吧？”
　眼中闪过的一丝杀意令诺霖不由得毛骨悚然。
　就好像是有一只恶魔在她的身后望着她一般。
　“哦对了，顺便说一下，如果有三门以上的不及格，那么就会被退学哦。这是经过理事会一致决定的决议，如果有什么疑问请去二年A班咨询两位理事长。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十章 优奈学姐的复习秘籍</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC90%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC90%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第90章
　第九十章 优奈学姐的复习秘籍
　“姐姐~身体好点了没有呀？”刚回到宿舍，诺霖第一眼便是看到了诺汐正躺在沙发上，一边吃着茶几上的爆米花，一边在看着一本小说书。那如此悠闲的模样，完全就不是一个病患应有的样子。
　“霖回来了呀。”
　“我看姐姐你压根就没生病吧……”
　诺霖不由得感叹了一句，果然正如由理所说的那样，笨蛋是不会生病的。
　“没呀，吃点止泻药就好了嘛。”
　“在看什么书呀？”
　“唔，一本别人写的异世界类的小说。也是一对姐妹的异世界物语呢。”
　姐妹，异世界……
　诺霖不由得想起了之前潜入诺汐的梦中之时所见到的那个场景。
　“难不成是某个魔王姐姐囚禁圣女妹妹的温馨小故事？”
　“诶，霖你居然看过这本《契约之吻》吗？”
　“看过个鬼啊！而且，哪里温馨了！”
　诺霖恨不得直接将书包砸在诺汐脸上，真是的，她姐姐脑子里就是这种奇怪的色色的妄想。太过分了，绝对，绝对要教训她一顿！
　“对了，姐姐，7月11日就是期末考试了。刚刚上课的时候冰老虎通知的。”趁着诺汐准备喝水的时候，诺霖故意捉弄了她一下，将这个坏消息直接告诉了她。
　“七，七月，十一日？”诺汐差点一口水喷在面前的书本上。“霖你在开玩笑吧？”
　“没有开玩笑，是真的。”
　本来还以为距离期末考试起码有半个月的时间，还可以稍微在浪一会。结果这个消息就如同着晴天霹雳一般，令诺汐几乎濒临崩溃。
　“也就是说14号就可以放假了，所以，这几天要好好开始复习哦，姐姐大人。”诺霖稍稍抬起了脑袋，竖起了一根手指对着优奈说道。
　“是……知，知道了嘛……”
　“优奈学姐说，如果期末都能及格的话，这个暑假就带着我们去私人沙滩玩。但是有一门不及格的话，等待着我们的就是补习和补考。姐姐，你想怎么度过这个暑假呢？”
　“当然是沙滩！而且还是私人沙滩，也就是说我们怎么玩都可以对吧？”
　“没错哦，那么，姐姐就得听我的话好好复习，知道了吗？”诺霖知道，自己的姐姐很聪明，头脑绝对不算笨，只不过平日里从来都不认真学习罢了。
　小时候在英国的成绩还都是名列前茅的，一到了日本反倒是怠惰起来了。多半原因也可能是因为把精力都花在了照顾自己身上。
　要是给诺汐两天时间，诺霖还是相信她是能够通过考试的。
　“对了，我们的笔记本去哪里了？”
　“不是放在那边吗？等等，不是说复习吗？”
　“当然是复习呀，优奈学姐特地给了我很好用的复习资料哦！姐姐想要来试试看吗？”
　“我总感觉到了几分不安。”诺汐从沙发上起身，坐到了诺霖的身后，与她一起看着笔记本电脑上的一切。
　“那么，先约定好，从现在开始，姐姐必须完全听我的话，不得对我的话语有任何的反抗，不然我就要生气了哦！”
　“我，我知道了……”
　没事，等到了沙滩那边的时候就是自己的主场了。
　到了那个时候，怎么玩弄诺霖都可以。
　诺霖将优奈学姐的U盘插到了笔记本内，打开了里面写着复习资料的一栏，各种学科的资料详尽的展示在她们的面前，甚至还为她们配套了练习。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十一章 暑假的序幕</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC91%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC91%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第91章
　第九十一章 暑假的序幕
　7月11日的傍晚，当夕阳的余晖照耀着整片天空，钟楼敲响了五声的声响之时，也就代表着期末考试的最后一门落下了帷幕。
　“结束了！”诺汐放下了笔，立刻扑进了诺霖的怀中，照惯例开始补充起了妹妹能量。
　“诶诶，没想到期末考试居然这么简单呢，比期中考要简单太多了！”考完试后，由理转过身来，对着诺汐说到。
　“毕竟是优奈学姐出的卷子，她估计也不想为难我们吧。”诺霖抚摸着她姐姐的脑袋，对着她们解释道。
　优奈学姐给的复习资料基本上没有起到太大的作用，反倒是使得她们又度过了淫靡的两天。
　不过，把所有的题目都刷了一遍后，两人对考试也有了很大的信心。这一次发挥的估计不错吧，今晚就去自助餐厅好好吃一顿吧！
　“千羽优奈吗……没想到期末考竟然会让理事长亲自出卷什么的。”由理露出了一脸有点难以置信的表情。
　“都考完了就别谈考试的事情了。”在一旁的真琴轻声地说了一句，“暑假竟然有两个月，有点难以置信呢。”
　“是呢是呢，理事长万岁！”由理甚至都开始歌颂起了千羽优奈。在一旁的诺汐和诺霖两人都不知道该做出何种反应了。
　“你们是不是要回英国了呀，记得给我带点特产回来哦！”
　“回什么英国呀……老妈她们都在美国度假，回英国了也无家可归。”诺汐耸了耸肩，“暑假期间只能留在日本了。”
　“诶，不能回家好惨呀。”
　“也没什么惨的，只要和霖在一起，哪里都没有问题。”手中诺霖的手，握得更紧了一些。
　“姐……姐姐！”在好友们的面前还要秀恩爱什么的，虽然已经习惯了但是诺霖的脸上依旧泛起了两片可爱的红晕。
　“怎么了嘛？霖～”
　“你握得，太紧了！”
　“真羡慕呢，空气中都弥漫着一股恋爱的酸臭气息呢。”
　“是百合的芳香！”诺霖在一旁反驳道。
　“那第二学期见了，暑假的时候注意安全哦～”到了宿舍楼后，她们四人也就此别过了。
　“我们都是女孩子啦！”
　“那就，注意身体～”
　“唔……下学期见。”姐妹俩也无法反驳那两人，只能看着她们走进自己的宿舍里。
　走到宿舍门口的时候，才看到了门缝下塞着一封信，寄信人是那个熟悉的名字——千羽优奈。
　“写信联系，难道说又是骗局吗？”诺汐拿起了那封信。好奇地观察了几秒钟。
　“这个章应该是真的吧？”
　有过上次被骗的几率，姐妹俩已经不敢在相信信件的真实性。在这个网络高度发达的21世纪，为什么还有用信件相联系的呢？
　在署名的旁边有一个千羽学院的印章，诺霖稍微思考了几分钟后，展开了一个简单的魔术。
　一个很普通的小魔术，用来探测信件是否有伪造的痕迹。
　“是真的，结果明确的指向寄信人为千羽优奈学姐。”诺霖收起了双手，直接将面前的信纸拆了开来。
　“飞机票诶。”
　“居然是飞机票……怪不得要用信封装了。”
　在两张飞机票的旁边还附带着一张说明的纸。简单说便是优奈和优佳两人先回去准备私人沙滩附近的一切了，所以只能委屈她们坐飞机到那里了，下飞机后会有千羽家族的专属司机前来接待。
　机票上的时间是7月15日早晨，也就是说还有三天的时间可以给她们准备行李。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十二章 机场奇遇</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC92%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC92%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第92章
　第九十二章 机场奇遇
　“东西全都收拾好了吗？”
　“全部收拾好了！没有什么落下的了！”诺霖再一度看了一遍她的宿舍，所有的东西都已经收拾完毕。
　“煤气房门什么的都关好，大概有一个半月的时间不会再回来了吧。”诺汐再看了看房间。
　“嗯，一切搞定，准备出发！”
　就在这个时候，突然有人敲响了房门。
　“那个……诺霖·卡蕾娜同学！”房门外，居然站着之前那位向着诺霖表白的学姐，她的脸上已经没有了先前的狂气，在离开了魔导书的操控之后，果然还是一位很温柔的学姐。
　“学，学姐吗……”
　先前还由于告白的事件而闹得很大，现在诺霖都不知道该怎么面对这位学姐了。这次前来，难道说又要和自己告白吗？
　明明姐姐还在身边，总感觉一不小心会陷入极其可怕的修罗场！诺汐看着那位学姐的眼神也逐渐严峻了起来，下意识地将诺霖护在了自己的身后。
　“学姐，有什么事情的话，就先和我说吧。”
　“那个，上一次的事情给你们二位造成了困扰，很，很抱歉！”那位学姐向着她们低下了脑袋，“今天才刚刚出院，所以一直没来得及和你们联系，对，对不起！”
　“诶，没事的哦。我根本就没有放在心上啦。”诺霖从诺汐的身后探出了脑袋，“虽然我能大致感受到学姐对我的心意，但是，学姐，我已经有姐姐了哦。我很爱我的姐姐，姐姐也很爱着我。所以，是不能接受你的告白的，抱，抱歉！”
　“我已经知道了，我这次来主要是向二位道歉的。如果有因为我在那个时候的失言而使得二位心中有点不舒服的话，请……请原谅我！我，我不是故意说出那些话来诋毁二位的。”
　“哦……那个啊，我和霖压根就没有在意哦。虽然以前还会有点不开心，但是现在早就已经不在乎这些了。”诺汐在一旁当着诺霖的代言人。
　“姐妹在一起什么的，不仅不奇怪，而且，很有爱不是吗！我，我也不知道当时为什么会说出这种话，非常，非常抱歉！”
　“没事啦，没事啦。姐妹情侣很棒，不是吗？”
　“是的，现在能看到你们幸福的在一起，我也很开心，还在担心会不会因为我而影响到你们的关系呢。”
　“不会的，倒不如说，反倒是更让我确信自己深爱着姐姐了。”诺霖依靠在了诺汐的肩头，脸上露出了十分幸福的表情。
　场面非但没有化为可怕的修罗场，那位学姐反倒是觉得自己还有几分多余，不过，在看到了她们两人这么幸福之后，心中也好像放下了。
　其实从一开始见到诺霖的时候，就已经知道自己是不可能有机会的。她们姐妹是一对情侣的事情，也早就在学校里是人尽皆知，让诺霖离开诺汐和自己在一起什么的，只不过是她一个人的妄想而已。
　居然会把这种妄想表达出来，还害得自己与诺霖之间那么尴尬。当时的自己绝对是魔怔了吧？
　“还有什么事情吗，学姐？我和霖正好要赶上午的飞机，请问您能不能……”
　“啊，没事了没事了。抱，抱歉！”那位学姐在说完之后立刻离开了。姐妹俩看着她离去的背影，总感觉她似乎有点寂寞。
　“总感觉，姐姐对她是不是太凶了一点呢？”
　“诶？有吗？”诺汐觉得自己已经很心平气和了。
　“大概是错觉吧……但愿那位学姐能赶紧从失恋的阴影之中走出来呢。”
　“只是告白被拒绝了而已，算什么失恋啦……而且，她只是单方面暗恋你吧，根本和‘恋’搭不上关系吧？”诺汐轻轻敲了一下诺霖的脑袋，脸上略有几分不满的神色。
　“唔，好吧。说起来，我还没有问过学姐的名字……”
　然而，那位学姐都已经不见了踪影。
　“算了，知道名字了估计也不会联系的。人家已经是三年级的学姐了，明年就要毕业了吧。”
　对现在的姐妹俩来说，重要的只是对方罢了。
　那位学姐，也不过只是她们生活之中的一段小插曲而已。今后的她们估计就只会是平行线一般，永远不会有交集了。
　“再不赶紧去机场的话，检票口就要人满了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十三章 机场动乱</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC93%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC93%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第93章
　第九十三章 机场动乱
　因为突然的烟雾弹和催泪弹的双重袭击，整个候机大厅内瞬间乱成了一团，无数的黑衣人涌入到了大厅里，瞬间控制住了局势。
　“Crystal Magic——Environmental Purification 。”只见柯蕾莉忒将一块水晶丢在了地面上，其内置的魔术术式立刻启动，瞬间净化了那些催泪的烟雾，将整个大厅都恢复了平静。
　“整个大厅里几乎都是埋伏着他们的人吗，看来这是一次有预谋的恐怖袭击呢。”柯蕾莉忒环顾了一下四周，她们被团团包围，混入人群的黑衣男人们，已经利用着那些无辜的平民们来保护着自己，试图以此牵制住柯蕾莉忒的行动。
　而在人质之中，甚至还有着诺霖·卡蕾娜。
　“你们，别，别过来！”一个戴着墨镜穿着黑衣的男人手持着小刀抵在了诺霖的脖子上，另外还有几个人掏出了手枪对准了诺汐和柯蕾莉忒。
　“姐姐，姐姐……”诺霖在那个男人的怀中挣扎着，脸上看起来十分痛苦的样子。
　“等等，柯蕾，这是什么情况，还有，霖——”
　恐怖袭击吗？这些黑衣人又是什么身份，更重要的是，自己的诺霖居然都成为了他们的俘虏？
　“放开我妹妹！”诺汐刚想要冲上前去，便是被柯蕾莉忒拦了下来。对方有武器，光是凭借着她们两人可能会落于下风。还有着平民作为着人质，她可不能让无辜的平民们被卷入到这场事件之中。
　“别轻举妄动，小心有圈套。”
　更何况，柯萝诺斯还不知道去哪里了。
　在那个汉堡店遭遇到了袭击吗？柯蕾不禁咂了咂嘴。
　果然这群家伙是真的疯子，不惜以平民们为代价也要夺取自己的性命吗？
　“是谁指使你们来的？”柯蕾莉忒抬起了手枪，“好好说的话，我说不定还会考虑把你们扭送至警察局哦。”
　“遵循斯佩比亚大人的命令，讨伐时钟塔邪教之主柯蕾莉忒·拉普莉丝。”其中的一个男人从腰间掏出了一把长剑，直接冲向了面前的柯蕾。
　“斯佩比亚？教皇厅的使徒吗？”那个男人的动作完全没有被柯蕾莉忒放在眼里，她轻轻扣下扳机，一发子弹直接打在了他的手腕上，瞬间致使男人失去了战斗力。
　“况且，这战斗力，是不是也太弱了一点。”说着便是瞬间拉近了她与眼前男人的距离，直接一个上勾拳将其打倒在了一旁的长椅上，男人直接被扔到一边，背后的肋骨都断了好几根。
　“你，你不要轻举妄动，信不信我直接……”
　“念刃·斩。”
　下一秒，只见那个劫持了诺霖的家伙就被那释放而出的念刃给拦腰切成了两半。鲜血四溅的场景，看着一旁的那些人都傻了眼。
　“虽然我不知道你们是什么来头，但是，要伤害我和姐姐的话，我可就不会饶恕的！Quantum Sickle！”手中召唤出了那把大镰刀，朝着地面上狠狠一砸之后，使得那些黑衣人都吓得躲到了一旁。
　“死，死神？”
　“那是死神吧，不对，斯佩比亚大人可从来没有……”
　“还，还不快逃，她，她比我们想象的要强啊——”
　诺霖的银发都被溅出的鲜血所染红，手持着一把大镰的死神萝莉的形象映入到了那些恐怖分子的眼中，使得他们浑身直打颤。
　已经全然忘记了直接手中有着人质的事实，那些恐怖分子，直接被诺霖吓得拔腿就跑，至于那些人质，则因为诺霖释放出来的催眠魔术而陷入到了睡眠之中。
　“不要，不要过来啊——”
　到底谁才是恐怖分子啊？诺汐不由得擦了擦汗，原先还有点担心自己的妹妹，现在看起来，一切的担忧都是多余的，诺霖的强大，已经超乎了她的想象。
　毕竟是靠谱的魔女呢。
　“嗯？”诺霖挥舞起自己的镰刀，宛若着来自于冥府的宣判书一般，镰刀碰到地面的时候，所释放出的冲击波，直接将那些人全部震倒在了地上。
　“霖，正当防卫就可以了，杀人的话后面会很难处理的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十四章 私人沙滩</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC94%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC94%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第94章
第九十四章 私人沙滩
　“斯佩比亚……”柯蕾莉忒念叨着这个名字，总感觉莫名的熟悉，但是又一时间想不起来究竟是谁。
　“教皇厅的走狗之一吧，看起来好像地位还挺高的样子。”柯萝诺斯回想起刚刚的战斗，心中总有几分不快，明明已经给了他好几发致命攻击了，但是，这个家伙却依旧不依不饶，甚至还被他溜走了。
　“说起来，感觉斯佩比亚这个名字怪怪的，一点都不像是一个人的真名。”诺汐补充了一句。
　“斯佩比亚，superbia……”
　“那不是，拉丁语里的傲慢的意思吗？”柯蕾莉忒瞬间宛如恍然大悟一般。
　“傲慢？”
　“天主教教义里的人类的七大原罪，分别是傲慢（superbia）、嫉妒（invidia）、暴怒（ira）、怠惰（acedia）、贪婪（avaritia）、暴食（gula）、色欲（luxuria）。教皇厅使用着七个词语来代指七个人吗？有趣，实在是太有趣了。”
　“等等，教皇厅……”
　诺汐总感觉在哪里听起过这个名词，但是现在却已经记不清了。
　“与时钟塔魔术协会相对立，由中世纪天主教徒之中部分的极端狂热分子所组建的另一个魔术结社。长期以极端主义为主，靠着天主教会的支持打压其他魔术结社，进行着异端审判等各种极端活动。你看，当时那群家伙还称我们时钟塔是邪教呢，呵呵。”
　“我看他们才是邪教吧？”诺霖在一旁评论了一句，她当时恨不得就用自己的镰刀把那些人都砍了。
　“当然是啊，只不过，二战后已经很少见到教皇厅有如此大规模的行动了。这一次特地来机场袭击我，估计早就有预谋吧。”
　处理后续工作比起对付那些家伙还要麻烦的多。先是要给受到波及的平民们下了暗示魔术，然后为了解释清楚下午发生的情况，柯蕾莉忒不得不搬出了时钟塔会长的身份与警察厅交涉，再与千羽优奈联系了之后，总算是解决了这件事情。
　“说起来，居然有这么多人知道时钟塔和优奈学姐吗？”诺汐都对此感觉到惊讶了。
　“魔术存在于生活中的方方面面，同理，时钟塔的影响力，在魔术领域之外也都有所涉及。警察厅的各位，也是与千羽家族有合作关系的。如果是涉及到魔术界的问题，他们并不会多做插手，会全权交于时钟塔协会处理。而对外的报道，也尽可能的避免提起时钟塔内发生的一切。涉事人的话，也会在事后用暗示魔术来模糊掉那段时间的记忆，这也就是近现代以来魔术逐渐淡出人们的视野的原因。”
　“原来是这样呢……”
　“不过魔术界本身也就低调行事，只是没想到这次教皇厅竟然会这么猖狂，以后得要加强对策了呢。”
　————————————————
　路途实际上并不遥远，仅飞了两个小时后便是降落在了地面上。这使得原先还打算在飞机上过夜的诺汐有点失望。
　如同千羽优奈所说的一样，刚离开机场，便是有一辆专车已经等候多时。
　“四位是大小姐的客人吧？”豪车停了下来，车窗缓缓放下，只见一位中年男性摘下了墨镜，向着她们打了个招呼。
　“是的。”
　“我是大小姐的管家，特地奉主人的命令前来接见四位。欢迎来到我们千羽家族的私人沙滩，祝你们暑期愉快。”
　“谢，谢谢。”
　四人搭乘着豪车来到了那私人沙滩后，柯蕾和柯萝两人因为时钟塔的公务问题而暂时离开了一会。卡蕾娜姐妹俩走到了那海滨别墅边上的时候，竟然见到了一位熟悉的身影。
　特别事件调查组的第三位成员，外号镜之魔女的小鸢纱雪。她此时正罕见的穿着一件泳衣，躺在太阳伞下，一边吃着西瓜，一边欣赏着海边的美景。
　月色洒在面前的大海上，看上去十分的优美，在纱雪魔术的作用下，那白茫茫的月光演绎出了各种各样的样子，其在大海之中的倒影逐渐演绎成一幅优美的画卷，看着不禁使人着迷。
　这就是魔术啊，用着超自然的力量演绎着美好，书写着梦想的能力！
　夜晚的沙滩丝毫感觉不到任何热度。凉爽的海风拂过脸颊，为她们带来了几分清爽。
　“纱……纱雪学姐？”
　为什么她会出现在这里？
　这里不应该是千羽家的私人沙滩吗？纱雪学姐她不应该已经在期末考试后回家了吗？
　“晚上好。”纱雪停下了手中的动作，月亮的倒影瞬间变回来了，安静的呆在大海之中，宛若着一个圆盘一般。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十五章 假期的第一天（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC95%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC95%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第95章
　第九十五章 假期的第一天（1）
　早上，姐妹俩完全是被沙滩边传来的甜品的香气所弄醒的。
　还在迷迷糊糊的时候，两人便是立刻从床上爬起，顺着那气味准备离开别墅之中。当然，结果便是差一点点就从楼梯上摔下去了。
　“再不起床就把早餐都吃完了哦——”外面传来了莉娅的声音，姐妹俩又怎么可能忍耐的了这种诱惑？
　“对了，记得换好泳衣哦，如果没有的话，借给你们也是完全没问题的。”纱雪在一旁顺便还补充了一句，“只不过，好像只剩下三点式的了，不知道适不适合你们呢？”
　“三点式就不用了！”
　姐妹俩换上了期待已久的泳衣，披上了一件皮肤衣作为外套，立刻来到了沙滩边上，所有的人都已经聚集在了一起，坐在一个大太阳伞下，正在吃着餐桌上放着的美味甜点。
　“早安，诺汐，诺霖。”身为千羽家的家主的千羽优奈，正躺在一张躺椅上接受着妹妹的喂食，“昨天在机场没有受伤吧？”
　“没事没事，那些家伙根本伤不到我们。”诺汐笑着摸了摸诺霖的脑袋，“霖要姐姐喂你吃吗？”诺汐拿起了一块小芝士蛋糕，诺霖立刻张开嘴咬了一口。
　“我又不是小孩子了。”一边吃着诺霖还在一边吐槽着，脸上的神情看起来还略有点不满的样子。“姐姐再给我一块。”
　“吃完后就要开始早晨的特训了，今天的特训就交给莉娅吧。”
　“特，特训？”听到这个词的时候，诺霖和诺汐的脸上都黯然失色。
　“不然你们以为让你们来这里是干什么的呢？”
　“度……度假？”
　“度假是一部分，但是更重要的是训练，为了让你们能变得更强大，变成真正的能够独当一面的特训。在机场发生的那件事，你们应该也知道了吧？”
　“嗯……”
　很危险，虽然对面的实力很弱，但是危险却依旧传达到了两人的脑海中。教皇厅，那个极端的宗教组织，下一次又可能派出什么样的人来对付她们呢？
　或者说，这一次因为柯蕾莉忒和柯萝诺斯在自己的身边才得以轻松脱险，但是下一次她们还会那么幸运吗？
　“教皇厅的实力至今仍然是未知数。仅凭借这一次交锋能够得到的信息太少了。里世界之中的生活，并没有你们想象的那么安逸，在这个魔术界，保护好自己的最好方式就是——可靠的实力。”
　“是。”
　诺汐和诺霖点了点头。
　“以后每天早上吃完早饭之后，就由我们几人轮流来给你们进行特训，你们两人应该没有意见吗？”
　“那个，我也要一起来吗？”诺汐轻声地说着，“我不能用魔术，所以能不能……”
　“不能用魔术就想逃避特训了吗，诺汐？”优奈和柯蕾莉忒一起走了过来，有着两位“姐姐”在这里，诺汐可已经丝毫没有任何退缩的理由了。
　“没有，绝对没有，只是，我不知道我该怎么特训比较好……”
　“没事，姐姐有姐姐的训练方式，妹妹有妹妹的训练方式。由我们时钟塔为你们量身打造的特殊训练，请好好接受吧。”
　“唔……”
　诺汐感觉到眼前的优奈学姐变得十分的可怕。
　“假期里的安排就是，上午特训，下午和晚上大家自由活动。如果下雨的话就在别墅里休息，偶尔会办一些烧烤大会什么的，总而言之，不会让大家无聊的。”优奈放下了手中拿着的饮料后，重新站了起来。
　“好了，趁着现在阳光也不是那么毒辣，先跑个十公里当热身运动吧！”
　“十，十公里！优奈学姐你不要逗我！”
　“怎么了，十公里不是很正常的体能训练吗？难道说你们两个连这些都不行吗？”
　“这……”诺霖和诺汐对视了一眼后，发现自己并没有第二个选项，只能被迫接受了这个特训。
　“放心啦，我和柯萝也会陪着你们的。”柯蕾莉忒拍了拍她们的肩，“十公里而已，我们两个可是从小开始就在接受这种训练了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十六章 假期的第一天（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC96%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC96%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第96章
　第九十六章 假期的第一天（2）
　“等等，我们还没有休息好啊——”刚刚跑完十公里就要来进行与莉娅学姐的真人对打训练？不行不行，自己的身体绝对要垮掉的！休息，诺汐现在急切的想要获得休息。
　诺霖也是如此，虽然作为着魔女她的体力恢复速度相当快，但是依旧肌肉酸痛，身体软软的仿佛要垮下来一样。
　这样的身体就连握剑都做不到的啦！
　“真要遭到刺杀的时候，那些刺客们会先等你准备好再行动吗？”优奈冷冷地白了她们一眼，“不想成为独当一面的魔女吗，诺霖？”
　“我……我知道了……”
　“一点气势都没有，回答我，想不想成为独当一面的魔女！”优奈加重了语调，语气之中所展示着不容置疑的威严。
　“想！”
　“准备以什么样的状态迎接这场特训呢？”
　“了解——Quantum Sword——Shadow of Dream！”诺霖的手中立刻握住了那把长剑，阳光照在漆黑的剑刃之上，返照出绚烂的光芒。
　“这就是所谓的五彩斑斓的黑吗……”
　这还是第一次见到诺霖在白天，在这种灿烂的阳光下召唤出这把剑。名为梦中幻影的这把剑，挥舞之时都如同着无质量的影子一般轻盈。
　“Shadow of Dream……一下子用这么厉害的武器，我可会招架不住的。”莉娅将她召唤出的雷切握在了手中，“我不是魔女，还请诺霖妹妹手下留情哦。”
　“等等，那我呢？”诺汐感觉自己又一度被遗忘了。她无法使用魔术召唤出武器，身上也不像是柯蕾莉忒那般一直带着武器，她又该怎么接受这个训练呢？
　“拿这个试试看吧！”突然，纱雪丢来了一把竹刀，诺汐差点还没有接住。
　“竹，竹刀？”重量还是有着不少的，试着打在自己身上也感觉到火辣辣的疼。可是，诺霖手中拿着的梦中幻影暂且不论，那是连结界都可以劈开的存在，而就连莉娅手中的那把雷切，也不是什么普通的刀刃。
　自己的剑一旦与她们碰撞，估计就会被砍断吧。
　“放心，我在上面施加过魔术护盾的啦，只要诺霖不用那个「奥义·破晓」，基本上是不会断的。”纱雪解释道。
　“这样……吗……”
　试着挥舞了一下自己的竹刀，从来没有什么刀剑基础，也不像是诺霖那样能够与自己的剑进行经验共享的诺汐，看起来显得十分笨拙，旁边的优佳她们都忍俊不禁。
　“诺汐姐姐这是在干什么喵？”
　穿着一身猫女仆的服装的砂糖酱端着水果走了过来，脸上展露出了十分不解的神情，“大小姐，二小姐，要我和管家说准备午饭喵？”
　“暂时不用了，午饭我们吃烧烤好了。”优佳摸了摸砂糖的脑袋，“对了，砂糖酱也一起来观看好了，这里正好给你留了个位置呢。”
　“我也可以一起来吗？”
　“当然可以哦，看看她们三人的PK吧，砂糖酱觉得谁会赢呢？”
　“诺霖姐姐吧！我，我一直觉得诺霖姐姐很厉害的喵！”
　“听到了吗，诺霖，可千万不要让我们的砂糖酱失望了哦！”优佳邀请着砂糖坐到了她的身边后，还特地将砂糖的话传达给了诺霖。
　“看到莉娅衣服上别着的那个徽章了吗，只要把莉娅的徽章击落就算通过考核，限时半个小时，半小时内无法击落的话就算是失败哦。考虑到莉娅不是魔女的原因，所以，这里也禁止诺霖使用攻击魔术，只是用以强化身体的话，还是可以的哦！”优奈重复了一下规则，“顺便一提，失败的话再加罚跑十公里哦。”
　“还请手下留情哦，二位。”莉娅双手持剑，利用着魔力瞬间加强了一下身体后，瞬移到了诺霖的面前，手中的长剑上绽放出了灿烂的雷光，劈在诺霖的剑上的时候，诺霖感觉宛若一股电流穿过身体，右手臂一时间都麻了。
　“hey——看剑！”诺汐也手持着长剑劈了过去，由于没有学过剑术，她的动作满满的都是破绽。
　“缩地。”迅速拉近自己与诺汐的身躯，趁着她还没有反应过来之前，直接用着剑柄击中了她的肚子，伴随着释放而出的一阵冲击，诺汐直接被弹飞到了一旁，在沙滩上打了好几个滚才停了下来，嘴里都吃了一嘴的沙子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十七章 烧烤大会</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC97%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC97%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第97章
　第九十七章 烧烤大会
　为了庆祝诺汐和诺霖两人通过第一次的特训，在夜幕来临之时，优奈组织着大家一起召开了一场烧烤大会。而千羽莉娅则因为上午特训不小心败北而只能呆在烧烤架前，就像是烧烤摊的老板娘一样。
　“虽然技巧很生疏，但是只要达成了目标还是值得表扬的。莉娅，再给我来一根羊肉串。”优奈站在了沙滩边上，眺望着这片大海。
　月光洒在这片海面上的场景十分的美丽，站在海边吃着烧烤的感觉也相当美妙。
　“谢，谢谢优奈学姐夸奖。”诺汐和诺霖对视了一眼，一想到上午那玩命的特训，心中总感觉有点对不住烧烤架旁的莉娅学姐。
　总感觉，凭借着木头不导电的特性来妨碍住莉娅学姐的那一招，有点违反竞技精神的样子，照理来说，自己接下那一招之后估计早就因为麻痹而动不了了吧。
　“战斗的时候，就要利用着一件能利用的东西来取胜。这里可没有什么骑士精神和竞技精神，重点就是一个字，要赢。”
　“为了获胜可以不择手段，这就是我们魔术师之间的战斗。”柯蕾莉忒在一旁评论道，“柯萝，别钓鱼了，快来一起吃烧烤呗。”
　“这都退潮了，真的钓的上鱼吗，而且，这里是浅滩吧。”诺汐看着坐在沙滩边的柯萝诺斯，脸上十分的不解。
　“她只是单纯在打发时光罢了。”柯蕾莉忒无奈地笑了笑，看着海边那个落寞的银发少女，海风微微拂过了她的脸颊，扬起了她那银白色的头发，乍一看就宛若仙女下凡一般，不由得使人想将这一切画下来。
　“再不过来的话，今晚就让你睡沙发哦。”
　“知道了嘛！”柯萝诺斯立刻收起了钓竿，快步地跑到了柯蕾莉忒的身边，“人家都不怎么想吃烧烤呀，多吃容易发胖的。”
　“多余的卡路里，直接靠运动的方式消耗掉不就好了吗？”柯蕾莉忒的嘴角微微上扬，脸上挂着几分诱惑的笑容。
　“优奈姐，给。”莉娅递来了一串羊肉串，在烧烤架前继续烤着大家的食物，迎面而来的孜然粉香气和烧烤酱都不由得使她垂涎欲滴，然而，这也是惩罚的一部分。
　“你也很想吃吧？”在一旁的纱雪将一根羊肉串递到了莉娅的嘴前。“来，张嘴——”
　“谢，谢谢。”莉娅吃了一口羊肉串，脸上不由得泛起了两片红晕。没想到居然会有着被纱雪喂食的一天，心中简直羞耻到爆炸了。但是，羊肉串实在是太美味了！
　“呐，姐姐。”诺霖靠在了诺汐的肩头上。
　“怎么了，霖？”
　就在这个时候，诺霖趁着诺汐不注意，偷偷的吃了一口诺汐手中的羊肉串。
　“诶嘿嘿，偷袭成功~“
　“竟然敢偷吃我的食物，你手上也不拿着羊肉串吗？”诺汐也立刻凑上前去，不过，诺霖很快便是将羊肉串拿开，故意不放到姐姐的面前。
　“姐姐的羊肉串，可是有姐姐的味道，等等，姐……”
　还不等诺霖把话说完，诺汐便是吻住了她的嘴唇，撬开她的牙齿，舌头在她的口中划过。诺汐的脸上露出了满意的神情。
　“嗯，小霖味道的羊肉串，真好吃呢~”
　论调戏手段，还是自己更高一筹。
　“太羞耻了嘛，姐姐这个笨蛋！”诺霖立刻羞红了脸，别过头去不敢再继续直视诺汐的视线，仿佛再去看她一眼就会被拉入到欲望的深渊之中一般。
　“嘿嘿，真可爱呢。”诺汐靠在了诺霖的肩头，轻轻地将她的银发捋到了耳垂后，用手指戳了戳她的脸颊。
　“姐姐是，大，大坏蛋！”
　“她们两人又开始了呢。”在一旁的优佳看着这对姐妹，也早就已经习惯性地无视了。“姐姐~”眨了眨眼，看着身旁的优奈。
　“怎么了，你也想要被喂食了吗？”
　看着优佳那一脸期待的神情，优奈很快便是读懂了她的想法。
　“唔……是滴喵~”
　优佳略显得不好意思地低下了脑袋。
　“来，优佳，看着我。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十八章 扭曲的时空（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC98%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC98%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第98章
　第九十八章 扭曲的时空（1）
　“让我和柯萝对战……开什么玩笑嘛姐姐……”在自己的房间里，优佳听到了优奈的那些话语之后，脸上露出了十分难以置信的表情，嘟着小嘴看起来十分不满的样子，缩在被子里的神情，就像是受了很大的委屈一样。
　“怎么了，难道不行吗？”
　“因为，我感觉我打不过柯萝的嘛……”决斗还未开始，她便是已经主动认输了。那个时间魔女可是相当强大的，她可没有自信能够战胜她。
　“不试试看，又怎么知道结果呢。我可是十分相信我的优佳的哦！”优奈爬上床去，将优佳搂在了怀中，轻轻地用手抚摸着她的金色秀发，“我相信我的优佳不会输给任何一个人，因为，毕竟是我最棒的妹妹嘛！”
　“姐姐……”被优奈这么一夸奖，优佳的脸上都不由得害羞了起来，“既然姐姐都这么说，那我，那我也……”
　“优佳也要好好加油才是，对吧！就算输给柯萝了，也不代表着自己的实力不行，只能说明柯萝实在是太强了，对吧！”当然，她还故意将失败后的惩罚游戏暂时省略了一下，毕竟，如果让优佳知道惩罚游戏的具体内容的话，这只乖巧的猫咪很可能瞬间炸毛。
　“嗯……”优佳又像是一只小猫咪一般依偎到了优奈的怀中，在她的胸前蹭了蹭，“最喜欢姐姐了喵。”为了储存一点精力，她今天早早地在优奈的怀中进入了梦乡。
　————————————————————
　第二天早晨，所有的人都围坐在了一个大太阳伞下，各种各样的水果都放在了一旁，期待着即将来临的优佳与柯萝诺斯的决斗。
　柯蕾莉忒在一旁用着她的水晶笔划下了一条分割线，为她们建立起了一堵无形的透明屏障。考虑到两位魔女的战斗力，不做点保护措施的话，很可能会伤及一旁的吃瓜群众。
　“霖~”
　“怎么了，姐姐？”
　“你说谁会赢呢？”
　“我估计是柯萝吧，毕竟我感觉她的时间停止很强大呢。我之前也是失败了呢。”诺霖回忆起那个夜晚的战斗，Eye of Kalpa，被她称为永劫之眼的招数，那简直是宛如着作弊一般的魔术，能够轻松将人玩弄于手心之中优佳学姐又会怎么防御这一魔术呢？
　“是嘛，我倒是觉得优佳学姐会赢呢~咻~”
　“嗯……姐姐你又偷吃我冰棍！”
　“有霖味道的冰棍最好吃了，不是吗？”诺汐舔了舔嘴角，脸上露出了得意的神情。
　“姐姐这个大坏蛋——”
　选择性的忽略了一旁的姐妹俩，将视线转移到沙滩上。只见同样身穿着泳衣，擦好了防晒霜的两人都已经做起了准备工作。
　“风衣之下还穿着泳衣，你的穿衣品味我又该怎么吐槽呢？”优佳看着面前的柯萝诺斯，她身披着一件黑色的风衣，里面却穿着一件性感的黑色比基尼，那魔鬼般的身材，绝对有许多女孩子会感觉到羡慕吧？
　“毕竟，这件是我的战斗专属装呢，不穿着的话，战斗的时候就会没有感觉呢。”柯萝诺斯笑了笑，“而且，毕竟我不像是你有着亚空间储物的能力，有着特殊的武器我还是得随身带才行。”
　就比如说她们拉普莉丝家族的魔导水晶，柯萝和柯蕾两人出门的时候都必定会随身呆着的。
　“所以说，亚空间储物就是很方便呢。”优佳特地从自己的亚空间中掏出了一瓶水，在战斗开始前喝了几口下去。
　“请多指教呢，优佳。”
　“同样也请你多指教了，柯萝。”优佳伸展了一下身体后，“Imaginary Sword——天使的断刃！”那把熟悉的断刃从中冒了出来，闪耀着的白光宛如就像是能将这片天空撕裂开来一样。
　“对你我可是不会手下留情的，明白了吗？”柯萝诺斯从手中拿起了她的那把霰弹枪，将水晶装入到了其中。“Multiple Impulse！”
　瞬间，枪口爆发出了金色的火光，数道子弹从各个方向飞出，朝着面前的优佳打了过去。不过优佳则是瞬间瞬移到了一旁，用着空间跳跃的能力直接穿梭到了柯萝的身后，手持着那把天使的断刃直接挥砍了下去，“看剑——”
　子弹在沙滩上爆炸，掀起一阵沙尘，趁着能见度下降的时候，优佳进一步展开了更为猛烈的攻势，手中的那把断刃在空中划出了优美的轨迹，甚至都削下了柯萝诺斯的几根秀发。
　“Triple Speed！”柯萝减缓了体内的时间流逝，加快身体的动作，以常人看起来无法想象的极快速度转过身，在如此近距离的情况下，完全读清楚了优佳的轨迹，一边靠着灵活地走位进行着躲闪，一边扣下了霰弹枪的扳机。子弹几乎是贴着脸朝向优佳打去。
　“什么！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九十九章 扭曲的时空（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC99%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC99%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第99章
　第九十九章 扭曲的时空（2）
　“怎么样？来好好体会一下这场金灿灿的大雨吧！”优佳看着自己刚刚切下的金立方，脸上露出了十分得意的神情。紧接着，她再一次挥舞起手中那把天使的断刃，不断地切开着超越她们认识的四维时空。金色的立方体就像是雨滴一般不断地落下，柯萝诺斯不断地闪躲着这些攻击。
　“你也太乱来了吧！”又看到了一个立方体落下，柯萝诺斯迅速跳跃到了一旁，沙滩上现在到处都是这些立方体，存在的时间大约在2分钟左右，每一次下落都会给沙滩带来一阵震动。现在的她，就连站立都已经成了问题。
　“Multiple Impulse！”再一次发动了那多重脉冲，身后展开的魔法阵之中再一度发起了魔弹。
　“没用的哦！”优佳在头顶上用剑画了个圈，紧接着，落下一个金色的圆环，成为了一个保护着她的坚硬护盾。这一次，那霰弹枪中的子弹直接被金色的物体所弹开。
　“啧，连我的子弹都无法打穿吗？”柯萝诺斯看了看自己的霰弹枪，使用的应该是穿透性最强的水晶弹了，但是自己的子弹宛若着就被那个物体所拒绝一般，常识中的物理法则和魔术法则，对其都不适用。
　“这可是不存在于我们的世界内的物体，虽然一会就会消失，但是，临时用来挡住你的子弹还是很轻松的！”优佳立刻从那圆环之中跳了出来，“乖乖投降吧，柯萝酱！”
　双手持剑，直接朝着面前的柯萝斩了下去。伴随着巨大的冲击波，沙滩上都卷起了一阵沙尘暴，眼前的能见度瞬间下降了好多，在场边的其他人，已经完全搞不懂里面发生的一切了。
　同时，在沙尘暴之中，那些金立方也开始旋转了起来，就像是跟踪导弹朝向着面前的柯萝诺斯。
　“哼，不过如此。”柯萝诺斯的身边展开了数个魔法阵，那些即将落下的金立方完全静止在了空中，看起来就像是有人在下面托着一样。沙尘暴停下了之后，她才算松了口气，那些金立方瞬间落在了地面上，给她们的感觉又像是发生了地震一般。
　但是作用于整个空间维度上的时间停止是有效果的，光知道这一点就已经足够了，靠着时间停止的办法暂时停住一下自己面前的金立方就好。
　“那么这一招你又怎么防御呢！”
　这一次，优佳不再使用着这种大型的金立方，手中的剑刃不断地挥舞着，切下了许许多多的小块，接着用着自己的魔力将这些小块推了出去，轰向了面前的柯萝诺斯。
　“啧。”如此多数量的金立方，自己的大脑根本来不及处理的，要么就使用那一招，“时械之轮，展开！时间啊，停止吧！”柯萝诺斯按下了怀表的按钮，瞬间，庞大的魔术启动，自己的身后展开了一个极大的魔法阵，宛若着一个巨大的钟表一般，时钟与秒针重合的刹那，身后的大钟发出了灿烂耀眼的白光，整个世界宛若都被它夺走了颜色一般。
　虽然仅仅就5秒钟的时间，但是对柯萝诺斯来说也已经足够，飞跃到那些金立方的身前，在自己的双手之中聚集起了强大的魔力。
　“Magic Rain Shoot！”
　将聚集着魔力的水晶装填在了霰弹枪内，与身后的魔法阵交相辉映，扣下扳机的那个刹那，宛若着无数炮台齐射一般，金黄色的魔力流一并射出，直接朝着下方的那些金黄色方块轰击了下去。
　“哈……”
　“魔力的储备，还足够吗！”瞬间，优佳冲上前来，手持着那把天使的断刃，直朝着面前的自己挥舞了过来。“你的时间停止系列魔术，在短时间内是不能连续发动的吧？”
　“这可不一定！”柯萝诺斯又扣下扳机，靠着水晶之中释放出来的魔力流阻碍着优佳的攻击，只不过，优佳迅速地上前，快速地舞动着自己手中的长剑，一连斩断了柯萝诺斯的好几根银丝，紧接着，又是一脚直接将她踢飞到了一旁。
　“徽章就由我收下了哦！”双手持剑，直接刺向了倒在沙滩上的柯萝诺斯。
　“Eye of Kalpa！”紧急之间，柯萝诺斯的双眼一下子变成了金黄色，使用出属于自己的绝技。然而，优佳却并没有被她的魔术所停住，再定睛一看，刚刚朝着自己冲过来的哪里是优佳，只不过是一个长得像是优佳的等身人偶而已。
　“居然是诱敌吗？”被欺骗了，没想到优佳会使用这种招数来欺骗自己。
　“终于引诱到你使用这一招了呢。”优佳发出了胜利的笑声，一直以来都畏惧着那永劫之眼，现在，正好趁着她无法再一次发动这个技能的时候，直接袭击！
　“这个人偶——”
　“这可是我专门为了姐姐而做的人偶哦！”眨眼间优佳已经瞬移到了柯萝诺斯的身后，面对着毫无防备的柯萝诺斯直接挥剑斩了下去，“为了姐姐，怎么样的手段，都无所谓吧！接招吧！次元斩——”
　不过，纵使魔力消耗了一大半，柯萝诺斯依旧是有着超乎常人的反应能力，迅速地转过身，拿着自己手中的霰弹枪格挡住了这一击。紧接着，天空中突然落下的那一块金立方，又立刻将她们两人分了开来。
　“啧。Imaginary Sword。”柯萝诺斯也立刻召唤出了一把普通的剑，在这种情况下，她的霰弹枪已经不适合战斗了。
　“还不肯拿出你的那把水晶之剑吗，这种由魔术构成的剑，可是没法斩开我的金立方的哦！”虽然，优佳手中的那把「天使的断刃」也只不过是一把仿制魔导器而已，真正的「天使的断刃」，早就已经毁于中世纪的战火之中。
　“就算想要拿Holy Crystal也没法拿啊，我又没有那种四次元口袋。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百章 惩罚游戏</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC100%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC100%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第100章
　第一百章 惩罚游戏
　胜负已分，可怜的千羽优佳在最后关头掉了链子，完全忘记了柯萝诺斯那可以一转定胜负的永劫之眼。现在，等待着她的，则是两位姐姐偷偷定下的惩罚。
　“根据之前的说法，输掉的要接受惩罚，对吧？”柯蕾莉忒的脸上露出了得意的笑容，舔了舔口中的冰棍。那不怀好意的笑容，不由得使得优佳躲到了优奈的身后，总感觉，迎接着她的，可能会是一场十分可怕的惩罚游戏。
　“嗯……是的。”
　“姐姐！姐姐你那天晚上明明没有和我说失败的话会有惩罚游戏啊！”优佳感觉自己被坑了，坑自己的人毫无疑问就是自己的姐姐优奈。
　早知道有惩罚游戏的话，她又怎么可能轻易地答应下来呢？本来她就知道自己对上柯萝诺斯没有多少的胜率，必然不可能冒着那么大的风险去接下挑战的。
　“唔，我可能忘记了吧，毕竟那个时候你不在海边嘛……”优奈装出了一脸看风景的样子。
　“姐姐不准转移话题！”优佳用着小锤锤敲着优奈的胸口。还未解除魔女化的她，甚至还用着自己的猫尾巴缠住了优奈的脚踝，以表示出作为妹妹的小小抗议。
　“优佳学姐穿女仆装的样子，好期待呢。”在一旁的诺汐也开始煽风点火了起来。
　“是呢是呢，我也很想看看呢。”诺霖点头附和道。
　“你们两个，你们两个也要欺负我吗！”优佳转过头，脑袋上的猫耳朵中都冒出了热气，满脸通红的样子，看起来十分生气的样子。
　“我们可不敢欺负优佳学姐！我们只是，只是很期待而已！”
　“对对，我们才不敢欺负优佳学姐呢！”
　两只银发萝莉抱在一起，脸上露出了十分得意的神情。
　“明天记得穿女仆装哦~今天就到这里吧。”柯蕾莉忒抚摸着躺在自己大腿上的柯萝诺斯的脑袋，看着妹妹此时使用魔力过度的情况，她知道现在也应该好好地照顾她一下了。
　“太过分了喵！”
　临近正午，太阳逐渐变得晒了起来，再继续停留的话会对皮肤不是很好。每天的下午几乎都是她们的自由活动时间，基本上她们都会呆在自己的房间里，做着那些不可告人的事情。因为房间的隔音效果很好，所以完全不用担心会被别人听见什么的。
　“女仆装……嘛……”
　如果是女仆装的话，优佳觉得自己还是能够接受的，毕竟，也不是什么特别羞耻的服装。砂糖在学校和在家的时候，都是穿着那件女仆装的。
　但是，问题在于，她要穿的，并不是为她量身定做的女仆装，而是——砂糖的女仆装。
　“开什么玩笑啊！我一个一米七的女孩子，穿，穿这件一米四的女仆装？！”第二天早上，当优奈将女仆装拿给了优佳之后，她的脸上露出了十分难以置信的神情。
　这件衣服太小了，完全小到了过分的程度。
　三十厘米的差距，简直是天差地别了！
　“不行不行，绝对不行的吧！”
　自己绝对穿不下这件女仆装的，就算能够穿下来，也肯定会变得超级奇怪的说！
　“不试试看怎么知道呢，对吧，亲爱的~”优奈已经贴到了优佳的身边，那充满着诱惑的眼神，仿佛随时都像是要将优佳吃掉一般。
　“穿不下的！”
　“亲爱的~不试试看嘛~这可是我和柯蕾好不容易定下的惩罚游戏呢。要是不愿意的话，说不定我们就准备执行plan B了呢~”
　“plan B是什么？”
　优佳感觉到了几分不安，所谓的plan B，估计会比原先现在的plan A更为糟糕的吧？
　“plan B就是全裸哦~反正大家都是女孩子，优佳肯定也觉得无所谓的对吧~”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零一章 大海（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC101%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC101%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第101章
　第一百零一章 大海（1）
　没有大海的夏天，是一个不完整的夏天。如果说来到大海边，却不去海水中游玩的话，这也是对着大海的不敬。现在，这些年龄都在十五六岁的少女们集聚在这私人沙滩边，本来那应该是一个完美的暑假。只可惜的是，这一星期以来，诺汐和诺霖都在接受着严苛的特训，一上午下来，几乎要把她们的体力榨干，根本就无法去享受着大海的拥抱。
　虽然这几天的训练苦不堪言，但是诺汐和诺霖也知道，这一切也是为了她们好，要想要独当一面，不再是躲在别人的身后，寻求着他人的帮助的话，必须要付出相对应的努力。在一星期的锻炼之中，她们也学到了许多的战斗技巧，明白了以前的自己究竟是在这方面有着多么匮乏。
　“在这里哦！看剑！”
　诺霖迅速转过身去，判断出了来剑的方向之后，她立刻转而格挡，就在刹那间两剑相交，优佳的剑刃距离着自己的脸颊只有几毫米的距离。
　“反应还不错呢。”
　优佳收起了手中的剑，稍微后退了好几步。
　“我，我还是很，很厉害的嘛……”
　起码已经能够准确的判断出魔力的流向，能够预判出对手的攻击方式并且予以反击，这对诺霖来说可是相当了不起的进步。
　与此同时，诺汐正与被称为世界最强的魔术师的柯蕾莉忒进行着谨慎格斗的训练。就在诺汐走神之时，柯蕾莉忒立刻上前，一眨眼便是瞬移到了她的身后，诺汐急忙准备转身挥剑砍下，却没想到柯蕾莉忒空手锁住了自己的右手，手中的竹刀以一个优美的弧线被抛了出去，诺汐双手被反绞在了身后，基本上已经象征着失败了。
　“光是注意到你妹妹的话，可是会被我钻空子的哦！”
　柯蕾莉忒放开了诺汐的手臂，“在战斗的时候要专注，我已经和你说过不知道多少遍了吧？”
　“唔……”诺汐活动了一下自己那酸痛的手臂，对着柯蕾莉忒点了点头。刚才的确只是分心了几秒钟而已，没想到就这么被钻了空子。
　“那么，今天的训练就到此结束吧。”柯蕾莉忒披上了自己的那件皮肤衣，拿过柯萝诺斯递给她的冰水便是坐到一旁喝了起来。
　“砂糖酱，给我一瓶盐汽水~”优佳跑到了优奈和砂糖那边，擦了擦额头上的汗之后，便是直接扑到了优奈的怀中。
　“身上黏黏的，不先去洗一把澡嘛~”优奈抚摸着她那柔顺的金色长发，对着她露出了温柔的笑容。
　“肚子饿了喵~”优佳眨了眨眼，对着自己的姐姐又卖了个萌。
　“二小姐，房间里有准备好的午餐，可以随时享用。”砂糖在一旁帮着优佳擦着汗，顺便和她讲述着别墅中的事情，“大家要是觉得肚子饿的话，也可以回别墅里哦，今天是由莉娅姐姐亲自下厨为大家做的午饭呢！”
　一听到有东西吃，除了优奈和优佳以外的其他人都立刻回到了海边的那栋别墅之中。反倒是优奈却一点都不为所动。
　“莉娅亲自下厨嘛……那个，优佳，我的手机放哪里了？”
　“在这里，姐姐是准备叫外卖嘛？”
　“嗯……”作为着莉娅的表姐，她还是明白自己的那位表妹的做饭能力的。某种意义上，那东西根本就不是正常人能吃下去的，完全可以被誉为黑暗料理的存在。
　果然，当优奈挽着优佳的手走进别墅中的时候，饭桌前只剩下了莉娅一人，餐桌上摆放着各种各样的食物，看起来基本上都只被吃过了一口的样子。
　不过，莉娅做的饭菜外观却十分美丽，看上去就真的像是饭店里的大厨一样，让人不得不怀疑她用了魔术进行伪装。
　“优奈姐——”莉娅眼泪汪汪地看向了优奈和优佳，十分希望着优奈和优佳两人能够肯定她努力的成果。优奈拿起了手中的勺子，稍微吃了一口莉娅的饭菜。
　脸上的表情，由平静，渐渐转向痛苦，想要忍耐，却发现自己完全无法忍耐的住。那些饭菜仿佛就在舌尖之中打架一般，最终，还是强忍着将其吃了下去。
　“砂糖，在厨房上张贴一个标签。”优奈颤抖着站了起来，“写上一句话，诺汐与莉娅，不得进入厨房。”
　“诶！为什么啊！明明人家很努力的说……”莉娅十分委屈的站到了一旁。
　“莉娅，你要知道有些事情，并不是努力了就能成功的。”就比如说做饭这件事，莉娅的努力大概就是在把外观弄得美丽可观，但是饭菜本身依旧是有点难以下咽。
　“对了，她们都去哪里了？”
　“都回自己宿舍里去了。”受到了沉重打击的莉娅，生无可恋地躺在了沙发上，两眼空洞，四肢无力，仿佛人生都已经失去了希望。
　自己究竟该怎么做，才能做好一顿饭呢？
　“嗯，记得告诉她们，明天早上不用练训练了。”优奈对着莉娅说道，“记得穿好泳衣哦，明天早上，去大海里玩玩吧，你们不都一直很期待嘛？”
　“我不会游泳啦，去大海里会被鲨鱼吃掉的啦。”莉娅抱着抱枕在沙发上打着滚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零二章 大海（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC102%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC102%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第102章
　第一百零二章 大海（2）
　“你们两个，发生了什么……”
　纱雪看着一脸疲倦地趴在游泳圈上的诺霖，不由得好奇了起来。
　那一脸被吃干抹净的样子，就好像是在沙滩上被诺汐戏弄了一番。至于一旁的诺汐，她现在则是躺在一个浮板上，戴着太阳眼镜悠闲地晒着太阳。
　“霖的身体真美味呢~”诺汐舔了舔舌头，嘴角不由得微微上扬，那十分得意的样子，看着就令诺霖有点恼火。
　“姐姐是个大坏蛋！”
　运用起自己的魔力，在水中卷起了一个小漩涡，掀起的海浪直接把诺汐的浮板直接掀翻了。可怜的诺汐，还没有反应过来，便是直接像是落汤鸡一般掉进了大海之中，不会游泳的她，在大海里扑腾了好几下，喝下几口海水之后，才触碰到了诺霖的泳圈，终于得以回归到了海面上。
　“霖——”口中吐出几口海水，脸上满满的都是海水，感觉到舌头中一阵苦涩，海水的味道可真是一点都不好喝。
　“姐姐的样子好可怜啊，哈哈哈哈。”诺霖摸了摸诺汐的脑袋，用手整理了一下她脑袋上那湿哒哒的刘海。
　“还不是因为你害的！说起来，我的那块浮板呢？”诺汐再用手擦了擦自己的脸颊，瞪了一眼面前的诺霖后，再看向了那一旁那一望无际的大海，心中不由得恐惧了起来。一看到原先的浮板不见了，那感觉简直令她绝望。
　“原来诺汐不会游泳啊？”在一旁的纱雪浮在大海中，用手轻轻拨开了海水，双脚轻轻一蹬，划到了她们的面前。
　“是……小时候学过，但是，没，没学会……”
　说白了还是因为自己太笨了。
　“真奇怪呢，明明名字之中还带着‘水’却连游泳都不会呢~”纱雪仿佛是用着魔力让自己在水中站了起来，她的动作看起来就和在陆地上一样，仿佛与海洋融为了一体一样。
　“我也不会啦，所以，姐姐只要抓着我的手就可以了哦~”诺霖紧紧地握住了诺汐的双手，看着那有点不安的姐姐，她的心中反倒是有点窃喜。
　平日里强势的姐姐，在碰到自己害怕的事情的时候，就会变得尤为娇弱，和往常判若两人。上一次调查钢琴声的时候也是这样，现在来到了大海里也是这样，诺汐抓着诺霖手臂那瑟瑟发抖的样子，看着就和小女孩一般惹人怜爱。
　“脚底碰不到水底，太，太可怕了不是吗！”诺汐也像是抓着救命稻草一般抓着诺霖的手，用着都像是快要哭出来了的声音对着纱雪学姐说着。
　“嗯~也是呢，对了，诺霖，把你的游泳圈给诺汐。”纱雪就像是命令一般的对着诺霖说道。
　“诶，不行，不行的！我和姐姐现在这样不是很好吗！”要让出游泳圈？绝对不行！
　“别太为难霖了吧，她和我一样也不会游泳的啦……”姐妹俩在水中几乎和笨蛋没有多大的区别，毕竟，两人连怎么让自己浮起来都不知道。一旦失去了泳圈和浮板的保护，她们两人就仿佛要在水中化开一样。
　“不会游泳的就可以学呀。”
　“可是，在大海里学游泳，很，很危险的吧？”
　“有我，有莉娅，还有理事长她们都在这里，怎么可能有任何的危险呢？”纱雪露出了笑容，指向了呆在一旁的五人，千羽姐妹和拉普莉丝姐妹之间好像正展开着一场水球的大战，而莉娅则呆在四人之间拉着网，担任着裁判的职责。
　——————————————————
　“接招吧，千羽优奈！让你看看我柯蕾莉忒的厉害！”透明的水球被柯蕾莉忒高高的抛起，紧接着，伴随着“咚”的一声沉闷的响声，手中的那个水球以一条优美的弧线飞过了眼前的网，朝向着远处的优佳飞了过去。
　“使用魔术是犯规的哦！”
　“就算不用魔术我也能把球打过去喵！”
　不用魔术，但是没有说不能进行魔女化吧？优佳立刻变化为了猫娘的样子，自己的反应力与敏捷度一下子上去了好几个档次，身后的猫尾巴从海面上探出，直接给了那个水球重重的一击。
　“居然用魔女化吗，柯萝——”
　“了解的说，我也不会输给她们的喵！”
　柯萝诺斯也瞬间完成了魔女化的动作，从水中高高的跳起，就真的宛若着一只猫咪一般，右手也变化为了一只猫爪，用着极大的力气直接将那球直接拍了回去。
　水球擦着网落到面前两人的面前，担任着前峰的优奈立刻扑向前去，然而，水中的阻力太大，身体的动作跟不上大脑的反应速度，直接害得她扑了空，
　“噗通——”
　优奈的身下溅起了大量的水花，而那只水球则是飘到了她们的周围。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零三章 大海（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC103%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC103%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第103章
　第一百零三章 大海（3）
　“救，救命——”
　一旦失去了由游泳圈提供的浮力，诺霖立刻失去了平衡，双脚无法碰到水底，心中一下子被恐惧和不安所填满，开始疯狂的拍打着水面挣扎了起来。
　“霖，抓住我的手！”一旁的诺汐看到这个场景肯定是急了，立刻向着诺霖伸出了自己的手。然而，却被一旁的纱雪给拉住了。
　“让她自己来，不可能以后什么时候都需要你来搀扶她一把的。”纱雪的语气十分的严肃，甚至用着自己的魔术在海面上建立起了一堵冰墙，将诺汐和诺霖两人隔离了开来。
　“诺汐你就呆在这里看着吧，当然，要自己一个人学习游泳也是没问题的。虽然，我还是建议去游泳池学比较好。”
　身为着双子姐姐，要让她学会游泳还是太过困难了，只能循序渐进，在让她慢慢熟悉水性之后，才能进行进一步的训练。
　但是对于身为双子妹妹的诺霖就不一样了。
　“调动体内的魔力，试着让自己浮起来！”纱雪丝毫没有对着挣扎的诺霖伸出援手，正用着魔鬼般的训练方式来教导着诺霖游泳。
　只不过，纱雪的魔鬼训练，似乎并没有对诺霖起到作用。
　“姐姐……咕噜噜噜……”可怜的诺霖渐渐没了力气，原先还在扑腾着的她，现在反倒是直接放弃了挣扎，身体宛若没了力气一样，直接开始下沉了。
　“真的是笨蛋啊……”纱雪抬起手，利用着魔力编织出了一条雪白的缎带，直接裹住了诺霖的腰，稍稍一用力，缎带便是将这只轻盈的小萝莉从水下捞了起来。
　“噗……噗哈哈……”
　在空中甩过一个优美的曲线后，诺霖靠在了纱雪的肩头，口中不断地吐出着海水。凌乱的银发肆意地搭在了她的身上，看起来十分的狼狈，但也有着几分蠢萌的可爱。真的就和她的外貌一样，像是个长不大的孩子一样呢。
　“你快点下来……很重的说……”纱雪露出了极为无奈的神情，“要不，我牵着你的手，你试试看在水中飘起来的感觉？”
　“姐……姐姐……”
　意识即使有点模模糊糊的，诺霖依旧是下意识地在呼唤着自己的姐姐诺汐。
　“好好，那就让诺汐搀扶着你，可以吗？”
　姐控真的是没救呢……就算是昏迷还在念叨着诺汐。纱雪无奈地取消了两人之间的那堵屏障，对着诺汐挥了挥，诺汐立刻上前牵住了妹妹的小手，在她的耳边低语道。
　“没事了，已经没事了。”
　“姐……姐姐……”
　下意识地蹬起腿，朝着诺汐的怀中靠了过去，只有在感觉到姐姐身上的温度之时，意识才逐渐回归，她才睁开了眼睛。
　“我，我怎么了……”
　环顾了一下自己的周围，看着原先盘起的银发都散了开来，诺霖还有点懵懵的，仿佛刚刚发生的事情已经完全没了印象一样。
　唯独知道的是，自己在没意识的时候，好像一直在呼唤着诺汐的名字，渴求着她能够前来帮助自己。
　“接下来开始好好学游泳。”纱雪拍了一下诺霖的脑袋，灵巧的双手盘起了她那散落着的银发，“诺汐，你听我指令，没问题吧？”
　“嗯。”诺汐点了点头，趴在游泳圈上，拉着诺霖的双手，“霖要加油哦，等学会了游泳之后还要来教姐姐呢~”
　“呜……人家，人家不一定……”
　“现在把身体舒展开，双腿渐渐并拢放平。”
　诺霖努力地按照着纱雪的指令，慢慢地伸展起了自己的身体。
　“放轻松，自然疏通体内的魔术脉络，感受Novia因子充满在自己的体内，让其扩散到全身。”
　“像，像这样嘛……”
　身体中逐渐感受到了魔力的流淌，逐渐变得轻飘飘了起来。有着姐姐牵着自己的手，诺霖也不再感觉到担忧，尽可能地运用起体内的魔力。
　“感觉到身体渐渐与海水融为一体了吗？接下来再放轻松，试试看逐渐以魔力作为着额外的浮力，身体就像是趴在一个无形的大皮球上。能想象出来吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零四章 不速之客</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC104%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC104%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第104章
　第一百零四章 不速之客
　夜色逐渐笼罩了天空，月亮宛若着银盘一般高高的悬挂在空中，周围点缀着点点繁星。这优美的星空图，对于从小在城镇中长大的姐妹俩来说，完全是难得一见的美景。
　互相牵着手，漫步在无人的沙滩边，凉爽的海风吹起了姐妹俩那银白色的长发，两人不由得享受起了这里的一切，就像是生活中的一切烦恼都得以忘却，渐渐沉浸在了这宛若幻境一般的时光中。
　“姐姐……”
　“怎么了，霖？”听到诺霖呼唤自己的声音，诺汐立刻转过脑袋，脸上露出了温柔的笑容。
　“总感觉，我们好像给大家添了很大的麻烦呢……”一想起上午发生的事情，诺霖的脸上又多了几分羞愧之色。因为恐惧而不小心陷入到了魔力暴走的状态之中，卷起了万丈波澜，最后在床上躺了整整一下午才得以恢复。
　“是呢，某个小坏蛋给大家添了很大的麻烦呢~”诺汐轻轻地捏了一下诺霖的手掌，“当时大家看到你这样的时候可都急的要死呢。”
　“呜……还，还不是姐姐不好……突然放开我的手什么的，人家很害怕的嘛……”诺霖低下了脑袋，轻声抱怨了一下自己的姐姐。
　“嗯，的确我也有不对的地方啦。”诺汐事后也有所反省，不过现在她仍然要保持住自己作为着姐姐的威严，“游泳什么的，可不能一直要我搀扶着，对吧？”
　“我，我知道啦……”
　“没事，现在就好好牵着我的手吧。这一次，姐姐不会再把你放开了哦~”
　“嗯。”
　姐妹俩对着互相笑了笑，朝向着沙滩边的小森林之中走了进去。正好旁下无人，诺汐的心中不由得冒出了一个坏点子。
　夜晚的小森林里，十分寂静，她找到了一个绝佳的隐蔽地点，享受起了与妹妹的幽会。
　来到了一棵大树边，诺汐一手撑着树干，另一手挑起了诺霖的下巴，“今天下午，还没有好好享用过霖呢~”
　“姐姐，可是，这是在外面……”
　瞬间羞耻感又占满了诺霖的心中，使她的脸颊变得宛若苹果一般通红。完全不敢再去直视诺汐的视线，仿佛下一秒自己就会被诺汐直接吃掉一般。
　“在外面，不是更好吗？”
　将手搭在了诺霖的肩带上，诺汐轻轻地吻住了诺霖的嘴唇。
　“姐姐……嗯……嗯啾……”
　诺霖闭上了双眼，开始享受起了诺汐所给予的吻。
　“可以……继续……嘛……”
　“只要，姐姐，开心……就，就好……”
　得到了诺霖的允诺之后，诺汐展开了更进一步的攻势，至于诺霖也已经完全将自己交给了诺汐，放弃了任何的抵抗。
　“原来在这里呢，真让我好找呢。”
　就在这个时候，传来了一个男人的声音，原先还准备脱下诺霖衣服的诺汐立刻停下了手中的动作，她立刻将自己的妹妹护在了身后，表情严肃地看着面前的男人，“谁？”
　“姐姐……”诺霖躲在了诺汐的身后，心中羞愧的恨不得钻进地缝之中人间蒸发了。刚刚的场景，居然真的会被别人看到，甚至还是个不认识的陌生男人，简直要羞死人了！
　眼前的男人身穿着一席黑衣，面容看起来还略有些熟悉，但是诺霖一时间完全无法回忆起来他的真实身份。体内的Novia因子仿佛在向着自己发出警报，诺霖知道，眼前的男人很可怕。
　“我对猎物的身体并没有任何的兴趣，想要的，只是你们的命而已。”那个男人戴上了手套，突然从腰间掏出了一把大刀，直接朝向着诺霖刺了过去。
　“姐姐，小心！Quantum Sickle！”察觉到生命受到了威胁，诺霖立刻冲上前去，召唤出手中的镰刀便是抵挡住了那男人的攻击。
　“看来情报并没有说错，上午那么强的魔力波动的源头果然就是你吗……”男人朝后稍微退了好几步，口中似乎在念叨着些什么，令诺霖和诺汐完全一头雾水。
　“你究竟是谁？”诺霖继续将镰刀持在了手中，保护着诺汐并与他拉开了一定的距离。
　“梦之魔女，诺霖·卡蕾娜嘛，我改变主意了，现在把你的《DreamLand》交出来的话，我还可以饶你一命不死，当然，如果你要反抗的话，我也会让你很轻松的死去的。”男人露出了一丝冷笑，收起了他手中的大刀，反倒是对着诺霖伸出了右手。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零五章 特训的成果【诺汐视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC105%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC105%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第105章
　第一百零五章 特训的成果【诺汐视角】
　“答案当然是——哪个都不选！”
　我站在了诺霖的身边，对着眼前的男人回答道。
　想要夺走霖的《DreamLand》，还想要把我们杀了？我才不会让他如此得意，“霖，给我召唤一把适合我的剑吧？”
　“姐姐的剑喵？”诺霖闭上了双眼，“那就试试看这个吧——Imaginary Sword——Yudachi!”看着妹妹用着自己的魔力为我召唤出了一把奇异的长剑，剑刃上散发出了微弱的银光，如果是真剑的话，估计也需要耗费不少时间和精力来打造吧？
　“Yudachi？夕立……傍晚时分的暴雨，为什么她会取这个名字呢？”从诺霖的手中接过了这把剑，不由得思索了一番其名字的深意。
　“是把‘汐’这个词拆开来啦~”诺霖在一旁解释道，“Quantum Sword——Shadow of Dream！”
　“哦，两个人一起上嘛，果然亲姐妹来送死也要一起的吗？”虽然他刚刚很绅士的并没有趁着我们两人对话的时候没有袭击我们，但是并不代表着我会把他视为好人。
　不想攻击我们的原因，估计正如他的圣名一般，是源于傲慢吧。由于对实力的自信，所以觉得自己能对上我们姐妹两人照样能赢吧。
　那么接下来就让他为他的这份傲慢付出代价吧！
　和霖刚刚说的那样，让他带着这份傲慢，下地狱去吧！
　这一星期以来，柯蕾莉忒和优奈学姐教会了我很多，手中现在虽然拿着的已经不是那把竹刀，但是战斗的技巧仍然牢记于我的身体中，宛若身体的下意识反应一般，我立刻持剑冲了上去。
　我不想一直都呆在诺霖的身后，成为被她保护的那个人，作为着双生子的我们，更应该并肩战斗才对！
　“来多少都一样的啦，说了没用就是没用的，这么坚持着来送死，不好好满足你们，是不是就是我的罪呢？啊哈哈哈哈哈哈哈哈——”他发出着轻蔑的笑声，瞬间从腰间中拔出了刀，直接挡住了我的攻击。
　“什么……”
　好快的速度，一时间完全无法反应过来。在格挡着我的同时，他还迅速做出了反击，手中那舞动的剑刃，宛若随时要削去我的一块皮肤那般，不由得使我下意识地朝后缩了几步。
　“破绽百出哦，小姐！”他迅速上前，手中的大刀对着我完全不留情面的斩了下去，我立即下意识地回防，剑刃上突然感觉到了一阵强烈的撞击。
　好强，和平日里的训练相比起来实在是两个次元的存在。
　感觉浑身的骨头都震动了起来，明明这才仅是一次攻击，却已经让我身心俱疲。原来，柯蕾给我训练的时候，估计才用了1/10的力气吧。
　“感觉到差距了吗？现在跪下的话，我还可以饶你一命哦！”
　“谁会听你的话啊，你以为你是谁啊！”我再一度与他拉开了距离。柯蕾莉忒告诫过我的，战斗时候要冷静，千万不要被愤怒冲昏了头脑。
　就算是面对着实力远比自己强大的对手，也千万不要自己慌了阵脚。冷静下来，寻找出对方的破绽。
　“姐姐，别忘了还有我呢。正面交锋的事情，就交给我吧！”诺霖飞奔到了我的面前，手持着手中的剑指向了面前的维斯特，那漆黑的「梦中幻影」，甚至都附着了一层银白色的微光，估计是她将魔力聚集在其中了吧。
　伴随着金属的碰撞声，维斯特的攻击被诺霖弹开，两人之间拉开了一小段的距离。
　“教皇厅的走狗，给我睁大眼睛看好了。现在站在你面前的，是被誉为‘梦之魔女’的诺霖·卡蕾娜，如果你依旧胆敢挑战魔女的话，这片沙滩，就会成为着你的葬身之地！”
　霖居然会说出这么有气势的话吗？
　果然，这个小丫头越来越靠谱了呢。
　“哈哈哈哈哈哈，原来萝莉魔女你擅长的是嘴炮呢，还有什么遗言要说吗？还是说，想要记录在《DreamLand》之中等待着我一并来挖掘呢？”刹那间，那个名为维斯特的男人便是冲到了诺霖的面前，挥舞着手中的大刀直接对着诺霖斩了下去。
　“霖，小心！”
　接着，只听见了刀剑相撞的声音，将魔力用于强化自己的诺霖稳稳地接住了维斯特的一剑，而我也立刻捕捉到了她所传递给我的信息，趁着这个大好机会持剑上前。
　“姐妹俩一起上吗？那我也要让他来好好会会你们了”然而，我们的行动好像是被他所完全看穿了，我还刚准备着从他的背后偷袭，突然他的影子动了起来，措不及防的又给了我一脚，虽然是影子的化形，但是攻击力去完全不输给其本体，被他踢到的大腿上传来了一阵酸痛感。强行忍耐着疼痛，我再一度与他拉开了距离。
　“居然是2对2吗……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零六章 天之坠</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC106%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC106%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第106章
　第一百零六章 天之坠
　“霖——”斩杀了那影子之后，诺汐立刻持剑上前准备着支援诺霖，却没想到，诺霖和维斯特的战斗反倒是陷入到了白热化的阶段。
　两人几乎是死死的控制着对方，几乎一点破绽都不露，在一旁看着的诺汐，只能看到两团幻影在闪烁。动作已经快到了无法用双眼捕捉的地步，
　“就是这个时候！奥义·破晓——”
　只见诺霖抓住了维斯特犹豫的那个刹那，拿起了手中的梦中幻影，将体内强大的魔力聚集在了剑刃之上，根据着剑所传达给自己脑海中的技巧，诺霖巧妙的绕开到了维斯特的身后，格挡住了几次斩击之后，双手握剑，将压缩的魔力悉数释放，以极快的速度朝着维斯特挥舞过去。
　“我说过这些魔术对我无效的吧！”维斯特将大刀横在身前，用披风遮住了自己的身体，“啊啊啊啊啊——”
　接着，刀剑相交，刹那间整片夜空都被照耀成了一片雪白，在远处刚准备赶过来的诺汐也立刻用手遮住了自己的双眼。
　“切……梦之魔女的力量也不过如此。”维斯特挡住了诺霖的那一发破晓之后，整个人都变得苍老了好几分。原先的一头黑发，甚至都已经白了一大半。
　同时使用复数的魔导器来构建起防御术式，借此来增强披风的防御效果，用以抵挡住破晓的巨大能量。只不过，这对他的生命力有着极大的消耗。
　“那个圣母给的东西，还莫名的有点难用哈……”维斯特用着自己的大刀支撑着自己站了起来，口中喷出了几口鲜血，“不过，也就到此为止了！你已经没有魔力再来攻击我了吧！”
　“哼哼，就这么小看我吗……我的魔力，比你想象的要强的多哦。”诺霖重新拿起剑站了起来，刚刚的一击只消耗掉了她近一半的魔力而已。
　“梦之魔女嘛……”维斯特总感觉到了几分不妙，根据以往的经验来看，一般的魔女不可能有这么大的魔力储量才对。
　“而且，你看看，谁来了呢？”诺霖拿起了自己的剑，指向了维斯特的身后，“我和姐姐在这里哦，优佳学姐——”
　“千羽优佳？”维斯特露出了略显恐惧的神情。“我的妨碍认知结界呢！”不可能，千羽优佳怎么可能察觉到这里？妨碍认知结界应该是还好好的运作着一样。
　“那东西，已经被我切断了哦。”诺霖歪了歪脑袋卖了个萌，完完全全符合着她那“萝莉死神”的外号。
　奥义·破晓，理论上万物都可以斩断的一击，而维斯特的妨碍认知结界，也自然不在话下。刚刚那看似攻向维斯特的一击，实际上瞄准的对象则是他周围的魔术结界。
　“还有我哦，好久不见呢，斯佩比亚，傲慢之维斯特·温德。”伴随着几颗水晶落在了地面上构成一个大型的魔法阵，柯萝诺斯落到了维斯特的身边。
　“啧，情况不妙，紧急撤退。”维斯特不相信自己能直面三个魔女还能全身而退。
　“想往哪里逃呢。”千羽优佳瞬移到了维斯特的面前，完全拦住了他的退路。
　“Crystal Magic——Crucifix！”
　“什么——”
　从地面上升起的十字架靠在了维斯特的身后，魔力幻化而出的锁链牢牢地捆住了他的身体，将他钉死在了十字架上。
　“灵装的魔术免疫……为什么会无效——”看着自己身上反复缠绕上去的锁链，维斯特的脸上露出了痛苦的神情。
　“那种仿制灵装，你觉得能抵抗我们拉普莉丝家五百多年的水晶魔术吗？”在古老而悠久的水晶魔术面前，这种小花样瞬间就被破解。
　“啧……”
　“教皇厅的目的是什么？”柯萝诺斯轻轻挥了挥手，束缚在维斯特身上的锁链变得更紧了几分。
　“你觉得我会告诉你嘛……”
　“Crystal Magic——Holy Nail！”
　瞬间，维斯特的手掌被魔力制成的钉子给钉穿，“啊啊啊啊啊啊啊——”他的口中发出了痛苦的惨叫声。
　“不想说吗？不说的话还有更痛苦的东西等着你哦。”柯萝诺斯的脸上露出了嗜虐的微笑，“上一次咱们在汉堡店还没玩够，不是吗？”
　“柯萝诺斯·拉普莉丝……嘛……啊啊啊——”
　“来吧，将教皇厅的一切都告诉我吧。你们的目标是什么，上一次又出于何种原因袭击我们？不说的话，我现在就让你体验一下耶稣当年在十字架上被折磨致死的感觉哦，放心，我柯萝诺斯是会很温柔的，让时间缓缓地流淌，让你慢慢体会到这种痛苦的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零七章 另一位梦之魔女【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC107%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC107%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第107章
　第一百零七章 另一位梦之魔女【诺霖视角】
　在与教皇厅的维斯特·温德的那一战过后，整个人的身体都感觉软绵绵的，完全使不上劲的我好像是趴在了诺汐的身上就睡着了。
　等意识恢复的时候，我却发现自己又已经来到了这个梦中的国度。
　距离着上一次进入到DreamLand之中已经过去了很久，来到这里的时候差点都令我吓了一大跳呢。最近，在现实世界里过的很充实，都已经全然忘记了这个梦境世界了呢。
　灰白色的天空中依旧是下着漫天的大雪，整个世界都像是穿上了一层雪白的外衣一般，显得尤为梦幻。明明，在现实世界还是盛夏，到了梦中却变为了严寒。无论是什么时候进入到了这个梦幻的冰雪世界，这里都永远是极寒的景象呢。难道说，这个世界就没有夏天的概念吗？
　『十年的暴风雪终于停下了。』
　脑海中不由得冒出了这段话语，对呢，我怎么忘记了呢，这个世界已经经历了十年的暴风雪了，人们估计早就已经忘记了“夏天”的概念吧？
　这个梦中的世界，到底是怎么一回事？
　不由得抱紧了自己的身体，镜子之中映出的我，身上只穿着一件单薄的白色低胸装长袍，雪白的肩膀和手臂都暴露在了这片极寒的天气之中，“冷……好冷……”
　甚至都不小心打了个喷嚏。
　“在梦里感冒的话会传染到现实中吗？”心中不由得冒出了这个想法，转念想了想还是算了，就算是梦中我也不能以此折磨自己的身体。
　“霖你是感冒了吗？要不今天的祈祷就别去了，今天就呆在王宫里配姐姐好了。”耳边，传来了我最熟悉不过的，诺汐的声音。
　“怎么不回答？是身体不舒服了吗？”
　她推开了房门，穿着一身豪华的礼裙出现在了我的面前。即使脸上挂着与往常的诺汐无异的面容，但是我依旧一眼认出来她并不是我的姐姐，诺汐·卡蕾娜。
　一脸平静的说出着和这个世界有关的话语的她，绝不可能是从小与我生活在一起的姐姐。
　“你是谁？”
　回想起了两个月前的那场噩梦，那一次也是我独自进入到梦中世界之中，在梦里遇见的这位女王，即使有着诺汐的外貌，但是行为和话语风格，都与我真正的姐姐相差甚远。
　我可以确信，诺汐并没有与我一同进入到这个梦世界之中。和之前的那一场噩梦的场景一模一样。
　眼前的她到底是谁？两次出现在我的梦境之中，已经无法用“巧合”来解释了。难道说是夺取了我的记忆，以梦魇的形式化身在我的面前吗？
　“我是你的姐姐，诺汐·卡蕾娜啊。”
　眼前的诺汐，缓缓地靠近了我，略感觉到恐惧的我立刻退后了好几步。
　“不，你不是我的姐姐。”
　手中能感觉到力量，已经与上一次不同了，如果她再意图对着我不轨的话，我可以立刻使用着魔术杀死她。
　“再说什么呢？霖难道又被教会的人带去洗脑了吗？”诺汐的脸上露出了几分怒色，“真是的，早知道就不把霖拉去当什么‘圣女’了，教会那些人竟敢对我的公主殿下做出这种行为，我现在就去处置他们！”
　“不，不要过来！”
　恍惚间，手中已经召唤出了一把长剑，用于自卫的同时，随时都准备着朝着面前的她挥下。我是梦境的主人，只要是在我的梦境之中，我就可以为所欲为。也许在之前还对她怀揣着恐惧的，但现在的我已经不会了。
　“我是你的姐姐，我是诺汐·卡蕾娜啊！”
　“不，你不可能是她的。我的姐姐诺汐·卡蕾娜，才不可能对着我说出‘圣女’‘教会’这种莫名其妙的话语！”
　“No……Noxi……Noli……”眼前那个诺汐的面容逐渐模糊了起来，整个世界的颜色渐渐变得黯淡，仿佛已经濒临崩溃的边缘一样。
　就在此时，大脑之中突然传来了一阵疼痛，仿佛有着无数的信息正逐渐开始侵入到我的大脑中。诺汐·卡蕾娜，诺汐·卡蕾娜……姐姐的名字在大脑之中不断的重复着，就仿佛是梦中的那个梦魇要强行吞噬掉我的意识一般。是《DreamLand》暴走了吗？如果真暴走的话，作为《DreamLand》的主人，我也要将其抓出来，并且消灭掉。
　『诺汐·卡蕾娜』
　『Noxi·Karena』
　那梦魇仿佛是想要靠着心理暗示的手法来侵入我的精神之中。
　“怎么……怎么可能会承认你这种家伙是……是我最爱的，姐姐啊！”用手按着自己的大脑，靠着意志力和体内的魔力与那梦魇抗争着，振作起来，诺霖，你是梦世界的主人，梦之魔女！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零八章 相爱相杀的姐妹之战（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC108%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC108%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第108章
　第一百零八章 相爱相杀的姐妹之战（1）
　8月1日，为了迎接新的一个月，莉娅特地举办了一场堪称魔幻的水球大赛，甚至还美其名曰——爱与魔法的千羽学院水球杯。
　“嘿嘿嘿——大家好，这里是爱与魔法的千羽学院水球杯的主办者千羽莉娅。今天要为大家带来的是三位姐姐vs三位妹妹的究极决斗！相爱相杀的双子姐妹们之间的对决，究竟会给我们呈现出怎么样精彩绝伦的画面呢？现在，让我们拭目以待。顺便，采访一下各位参赛选手吧，纱雪，镜头交给你了！”
　“好，大家好这里是前线记者小鸢纱雪，同时也兼任这场水球杯的裁判一职。我主张公平公正，请各位选手不要贿赂裁判哦！”纱雪撑着一把伞走到了候场的几人那边，将镜头移到了面前的诺汐身边，“现在让我们采访一下诺汐·卡蕾娜小姐，问问她对即将开始的比赛有何看法——”
　“我还不会游泳啊，纱雪学姐你这明明就是在坑我吧！”诺汐一边吃着手中的冰淇淋一边说道，因为诺霖最近这几天身体都不太好，所以诺汐几乎是片刻不离地守在她的床边照顾着她。
　这也就导致了原定一星期的游泳训练减少到了只剩下四天的地步。到最后，诺霖总算是学会了在水中运用魔力了，而诺汐，大概学会了如何不用游泳圈在水中漂浮吧。
　“实在是太可怜了呢，还好，我们的理事长千羽优奈小姐为了照顾大家的状态，将水球大赛的选址设在了浅滩周围，这样，就算是笨蛋诺汐也不用担心会在水中淹死了呢！”
　“把笨蛋两个字去掉啊纱雪学姐！”
　“说起来，纱雪学姐和莉娅学姐在拍什么啊？看起来好奇怪的说。”在一旁做着准备工作的诺霖好奇地看向了她们。采访？记者？总感觉很奇怪的样子呢。
　“因为若叶阿姨说想要看看我们在海滩干什么，就让我们拍一段录像给她看看，正好优奈姐要举办这场水球大赛，我们就正好来拍这段录像了，来，诺霖笑一个~”
　“这样吗？”诺霖用手比划出了一个V字型，露出了天使般的笑容。
　“每一次一有这种事情，莉娅就比谁都积极，真是拿她没办法……”优奈露出了一丝苦笑。
　“毕竟咱想要在若叶阿姨面前好好表现一下嘛。”莉娅将手背在身后，像是个想要讨好家长的小孩一样露出了天真的笑容，“纱雪，也别忘记去采访一下柯蕾她们。”
　“了解！”作为记者的小鸢纱雪又跑到了柯蕾莉忒的身边，“接下来让我们采访一下现任的时钟塔魔术协会会长，被誉为世界最强的魔术师的柯蕾莉忒·拉普莉丝小姐，她这次即将作为着姐姐组的一员参加到这场决斗之中来，现在，就让她来发表一下自己的看法吧！”
　“看法？我能有什么看法……”柯蕾莉忒甩了甩手，脸上露出了略显得困惑的表情。
　“那您觉得是谁会获得胜利呢？”纱雪又将话题递到了她的面前，“或者说，您更看好姐姐队还是妹妹队呢？”
　“我，我无所谓啦，要说的话，还是妹妹队厉害一点吧。”
　“你是叛徒吗！”在一旁的优奈和诺汐吐槽道。
　“诶，不过为了我的两位队友，姐姐队也要加油哦！”柯蕾莉忒对着她们竖起了大拇指，“为了大家我也会加油的！”
　“哈哈哈哈，这一次姐姐们的败北就已经确定了！柯蕾是站在我一方的，诺汐是个连游泳都不会的木桩，只有千羽优奈一个绝对是无法打过我们三人的！”柯萝诺斯在一旁露出了自信的笑容。
　“这么说姐姐也太过分了吧……”诺霖低声地说着，虽然她自己也不谙水性，在妹妹组内也算是累赘一样。
　“气势，气势懂吗！要战胜我们的姐姐，气势是第一步的！不然的话，只有一辈子被压的命！”柯萝诺斯向着她们传授着自己的人生经验，两位妹妹听了直点头。
　“哎呀，既然我家柯萝都那么嚣张了，作为姐姐的我是不是也该认真迎战比较好呢？”柯蕾莉忒用手撑着脑袋，似乎完全不把妹妹先前的挑衅放在眼中，眼神之中飘忽的光芒，仿佛已经完全预知了未来一般。
　“放马过来吧，姐姐大人！就算不用时间魔术我也可以轻松的战胜你哦！”柯萝诺斯上前走了一把，将时手中的刨冰放在了桌上，“姐姐就洗干净身体等待着我的临幸吧！”
　“我很期待哦，不过，输的是谁还说不定呢。优奈，诺汐，一起加油哦！”
　“那不是理所当然的嘛！”
　“我才不想被人说成是笨蛋呢！”
　“好，采访环节到此结束，现在，就各位选手更衣准备，大家稍等十分钟，爱与魔法的千羽学院水球杯——相爱相杀的姐妹之战，即将拉开序幕——”
　“把相爱相杀这段话给我去掉啊！”准备前去换上泳衣的六人异口同声地说道。
　—————————————————
　十分钟后……
　“大家好，这里是爱与魔法的千羽学院水球杯的主持人兼记者兼转播千羽莉娅，现在我正在无人机上，于五十米高的高空为大家转播着水球大赛的实况。说起来，高空中还真是舒服呢。”
　“莉娅……”
　沙滩上的纱雪已经无力再去吐槽莉娅此时的行为，为了能够从最好的角度拍摄下比赛的全况，她们甚至都使用了无人机，而莉娅此时居然还悬挂在无人机下，靠着魔导水晶提供的魔力来维持着自己的平衡，几乎是冒着生命危险在拍摄着宝贵的一幕。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百零九章 相爱相杀的姐妹之战（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC109%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC109%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第109章
　第一百零九章 相爱相杀的姐妹之战（2）
　“魔术这种东西是具有着两面性的，它在为我们带来便利的同时，也会有着一些副作用。”优奈轻声地对着在她身后的诺汐说道，“即使对手是魔女，也并不代表着我们毫无胜算，我们要学会合理并巧妙的使用着计谋，找到魔术之中的弱点并且加以反击。”
　“所以，反击的办法就是……”
　诺汐不由得看向了对面因为互相撞在了一起而变得晕乎乎的诺霖和优佳，妹妹组的战力就被削减了大半，刚开始不利的局势瞬间逆转，胜利女神仿佛已经开始向着三位姐姐招起了手。
　优奈学姐是知道诺霖和优佳两个人肯定会傻乎乎的一起去接球才故意朝着那个方向发过去的吧？这就是所谓的计谋嘛，还是说，心理战？
　“在魔术师的世界里，可没有什么‘骑士精神’，为了胜利不择手段，可是我们时钟塔魔术协会向来的风格。”一边说着，在看到了迎面飞来的水球之后，柯蕾莉忒轻轻一踩水底，利用着反作用力迅速跳出水面，将水球给重重地拍了回去，而她自己也因为重心不稳而落进了大海中，周围溅起大量的水花，诺汐立刻远离了她一段距离。
　“总感觉这种手段有点无耻呢……”
　“在那个被称为魔女审判的年代，能够从天主教廷的手中活下来就已经不容易了，还谈什么无耻不无耻的。要是她们也和那些人一样的话，估计现在已经不存在什么时钟塔了吧。”柯蕾莉忒宛若蛟龙一般又一次从水中探出了脑袋，“优奈，水球落地区域为左前方32度，距离你大概4米左右的位置。”
　“了解。”
　倒是柯蕾莉忒和千羽优奈的互动几乎显得完美。
　“目标调整为诺霖，她绝对接不住的，逼出柯萝她使用时停就好。”柯蕾莉忒宛若着军师一般，呆在后场为优奈提供着情报。
　“了解，看招，旋转球！”根据着流体压强的原理，使得球两边的旋转速度不同，那水球便是在空中以奇怪的曲线形式飞向了诺霖。
　“总感觉你们又在欺负我的霖……”
　看着在空中以弧线形式旋转着飞向诺霖的球，诺汐的心情略显得有几分复杂，她那可怜的妹妹，真的能接住这个球吗？
　“诶诶诶？”
　网对面的诺霖已经完全慌了，她第一次见到这种会旋转的球，躲吗？如果躲过去的话说不定就又要丢失一分了，但是不躲的话这球好像是会直接砸到自己的脸上……
　“Time Frozen！”柯萝发现自己已经无法赶过去，不得不伸出了自己的左手，展开一个小型的魔法阵后，将眼前的物体停止在了空中，“诺霖，现在给我打回去！”
　“是，是！”诺霖看着停止在了空中的那个水球，立刻根据着柯萝诺斯的指示，用手将它拍了回去。
　“预计落地地点在诺汐身边，偏离角度大约在五六度左右，诺汐你没问题吧？”
　“完全，没，没问题！”诺汐在水中移动着自己的身体，她也能清晰的预测到那水球的轨迹。“看我扣杀！”学着以前打排球的样子，尝试着跳起来直接将球打下去，然而，突然感觉到身体十分沉重，没能跳到预计的位置，手掌不仅拍了空，那球甚至还砸在了她的脑袋上。
　下一个瞬间，诺汐直接一头栽进了水中，四周溅起了大量的浪花，差点将那水球都震到了一旁。
　“妹妹组终于扳回一分，现在2比1，看来战况十分胶着呢，让我们好好期待一下，究竟哪一队会取得这场比赛的胜利呢？”
　悬挂在无人机上的莉娅继续做着汇报。
　“噗，咳咳咳……”
　诺汐从海面上探出了脑袋，本来扎起的银发一时间又都被冲散了，肆意地黏在她的脸上令她略感觉到几分难受，鼻子耳朵都进水了，口中不断地干咳着，海水那苦涩的味道令她十分难受。
　“没事吧？”优奈轻轻地拍了拍诺汐的后背，“刚刚你也太不小心了吧？”
　“为什么优奈学姐和柯蕾你们都那么轻松……咳咳……”诺汐还是不断地咳嗽着，说话的声音都显得几分嘶哑。
　“这是因为我们训练过啊。跳出水面这件事一般人是做不到的。”
　“唔……”看着刚刚柯蕾那帅气的出水一击，诺汐也很想尝试的说，结果自己是画虎不成反类犬，与柯蕾之间的差距也太大了一些。
　“策略稍微改变一下，诺汐你负责给我们分析情报，我来当后卫防守，优奈你继续呆在前方迎击，没问题吧？”
　“随意，可不要包庇诺霖哦，诺汐。”
　“不会的啦！”
　“发球就交给我吧，趁着柯萝诺斯刚刚使用完Time Frozen的机会，立刻追击！”作为最了解柯萝诺斯的柯蕾莉忒，自然知道她的魔术的缺点，那些时间停止系的魔术虽然的确强大，但是极度消耗魔力，短时间内也无法发动两次。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十章 梦幻轮舞曲·诺霖篇【诺汐视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC110%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC110%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第110章
　第一百一十章 梦幻轮舞曲·诺霖篇【诺汐视角】
　“Imitate——Time Frozen！”
　听到从诺霖的口中吟唱出了那段咒语的时候，一时间令我感觉到十分不妙。原先以为我们已经封住了柯萝诺斯的行动，就可以取得水球杯比赛的胜利，却忘记了妹妹队的最终兵器——我的妹妹，诺霖·卡蕾娜。
　拥有着魔术复写这一特殊的魔术，导致她能够使用各种千奇百怪的魔术。优奈学姐曾经如此评价过诺霖的能力——如果能够熟练运用的话，是可以超越任何魔女的可怕的存在。
　但是，前提是熟练运用，但是现在的诺霖并没有办法做到这一点。
　她的手心中构建出了一个复杂的魔法阵，看起来是想要学习柯萝诺斯构建出那个能使得时间停止的魔术吧？
　然而，她的手中输出了一阵纯粹的魔力冲击波，反倒是将那个水球给直接弹了回去。接着，只见优奈学姐从水中一跃而起，猛地一拍，选准了她们防守最为薄弱的地点，无论是优佳学姐还是诺霖都没有来得及反击。
　“姐姐组最先得到8分，我宣布，是姐姐组获得本次水球杯的冠军！”
　水球杯最终居然以我们的胜利落下了帷幕。作为着姐姐组的一员，我却只是不断地在划水而已。而我的两位队友，实在是太厉害了。
　优奈学姐和柯蕾莉忒，这两人的配合出其意料的强大。作为着无法主动使用魔术的双子姐姐，居然能够战胜由三位双子妹妹联手的妹妹队，怪不得，柯蕾莉忒会被称为世界最强的魔术师。
　紧接着，那便是属于我们姐妹的时间了~
　根据水球大赛的规则，输的一方要无条件满足获胜的一方的要求，对于我们姐妹来说，这一场大赛无疑就是赌上身体的决斗。
　决斗后，就让我好好地享用一下我亲爱的妹妹吧~
　这几天她都一直躺在床上修养，导致我不得不禁欲了三天。现在，该轮到好好放纵一下自我的时候了。
　“优奈学姐，我和霖借用一下浴室应该没问题吧？”抓着诺霖那纤细的手臂，我向着优奈学姐询问道。
　“没问题没问题，我们几个应该暂时不会用浴室的，想要玩多久都可以哦~注意通风不要晕倒就好了。”
　“不会晕倒的啦，我可是很有分寸的说！”
　“又要去浴室嘛……”身旁的诺霖小声地嘀咕道。
　“不喜欢嘛？”
　从小我们姐妹俩都是一起洗澡的，但是自从交往后，诺霖总是嫌我在浴室里喜欢戏弄她，反倒是开始尽可能地和我分开洗澡了。
　毕竟她说过，交往后得给她留点私人小空间。作为着最喜欢她的姐姐，我也是默认了这个要求。从此之后，浴室对于我们姐妹俩来说便是有了特殊的意义。
　“姐姐真是……H……”
　诺霖一下子羞红了脸蛋，实在是太可爱了呢，好像要直接将她吃掉呢~不过，现在大家还都在旁边，还是稍微收敛一下吧。
　别墅的浴室看起来尤为豪华，周围装饰得金碧辉煌的，墙壁上雕刻着优美的凤凰图案，宛若进入到了古罗马的宫殿一般。
　一走进浴室之中，迎面扑来的蒸汽令我感觉就像是进入到了仙境之中一般。面前的大浴缸之中已经装满了热水，随时等待着我们的进入。
　“要姐姐帮你脱衣服嘛？”
　我脱下了自己身上的泳衣，将其直接丢到了一旁。
　“我自己来啦！”我那害羞的妹妹立刻抱着胸口躲到了一旁，背对我开始脱起了衣服。
　诺霖打开了热水器，坐在了一旁的小椅子上。在水雾的遮掩下，她那白皙的身体渐渐显得朦胧了起来，反倒是变得愈发诱人了。
　“姐……姐姐……”她转过脑袋，朱唇轻启，脸颊上不由得冒出了两片绯红。不知道是由于蒸汽的影响，还是在娇羞着呢？
　“我来帮你洗头发吧？”
　对着她露出了微笑，将洗发水倒在了手心中，站到了她的身后，另一手轻轻撩起了她那柔顺的银发。发丝上传来一阵属于着少女的清香。
　我的妹妹，诺霖·卡蕾娜，真的是世界上最可爱的存在。面前的镜子之中映出了宛若着镜像般存在的我们，论姿色我相信自己绝不会差她分毫，不了解我们的其他人也经常会将我们认混。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十一章 梦幻轮舞曲·优佳篇</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC111%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC111%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第111章
　第一百一十一章 梦幻轮舞曲·优佳篇
　寂静的夜晚，在优奈与优佳两人的房间里。
　房间里静悄悄的，月光从窗口中照射进来，洒在了躺在桌上的千羽优佳的身上。全裸的躺在桌上的优佳稍稍扭了扭身体，眼神中还流露出了几分害羞的神色。
　身体上缠绕着许许多多的绳子，将她牢牢地捆在了桌上，只能稍微进行着一些小幅度的动作。房间里现在仅仅只有她一人，优奈好像在厨房中忙着什么，优佳的心中不由得变得十分寂寞而不安。
　独自一人以这种姿势呆在房间里，不由得让优佳感觉到时间的流逝都变得漫长了起来。那个坏姐姐，明明说好的一会会就回来，结果居然还让自己等待了这么久，实在是坏得透顶了！
　更何况，敏感的她就这么被全裸放置在桌上，身体竟然还不自觉的产生了反应。那小花园已经变得微微湿润了起来，眼眶中也不自觉的盈满了泪水。
　“姐姐……”
　“我回来了，优佳。”
　优奈打开了房间的大门，手中端着几个盆子来到了优佳的面前，轻轻地捏了一下优佳胸前的小樱桃后对她说道，“晚饭都没有吃，现在肯定是饿了吧？”
　“嗯……”优佳弱气地说着，又稍稍扭动了一下身体，“姐姐……”
　“那就来好好地享用一下晚餐吧~”
　优奈用着筷子夹起了她刚刚准备好的生鱼片，将其一片片的放在了优佳的身上。在生鱼片碰到优佳身体的一刹那，体内一瞬间感觉到的冰凉令优佳不由得发出了低声地娇喘。
　“咿呀……好，好冰……”
　优佳不由得小小的颤抖了一下。
　居然还要被姐姐玩女体盛什么的，实在是太羞耻了！
　“不要乱动哦，要是有食物掉下来的话会有惩罚的。”优奈说着，从一旁的篮子里拿出了好几个小型的跳蛋。
　“呜……”
　优佳无奈中只得眨了眨眼，凭借着她的能力，只要用魔术维持住那些东西的平衡，就不会让它们轻易掉下去。但是，身体上传来的那种冰冰凉凉的感觉，依旧是令她不由得打着寒颤。
　“真棒呢~”
　用着生鱼片铺满了优佳的胸口，在乳头处还点缀上了两颗西兰花，看着这样的优佳，优奈不由得食欲大增了起来。不过，还有着剩下的许多东西都没有完成，要好好享用自己的妹妹，还需要等待一段时间。
　“姐姐……好，好了没……”
　长期被绑在桌上一动不动，身体渐渐都变得有点麻了，还看不清自己此时的状态，优佳不由得想要哭出来。不过，一想到对象是自己的姐姐，她也就乖乖接受了这份命运。
　毕竟，本来这就是水球大赛之后的惩罚游戏时间。
　“还没有呢，稍等一下哦~接下来要放寿司了！”
　优奈的脸上是止不住的笑意，将手中的几块寿司轻轻地放在了优佳的小腹上。一时间感觉到一阵寒冷的优佳不由得收了收自己的小腹，身体上的寿司不由得从她的身上滚落了下去。
　“呜……”
　优佳露出了一副快要哭出来的表情看向面前的优奈，“姐姐，姐姐我不是故意的……”
　“要接受惩罚哦，优佳~”
　优奈舔了舔自己的嘴唇，脸上露出了得意的神色。
　“惩，惩罚是……”
　轻轻翻开了优佳的阴唇，抚摸了一下她的小豆豆，瞬间宛若着一股电流穿过全身，优佳差点挣脱了绳子，胸前的几块生鱼片也不由得颤抖了一下。
　“姐，姐姐不，不要……啊啊——”
　“嗯？什么不要呢？”
　优奈的手指在优佳的阴唇上画着几个小圈圈，玩弄着她的敏感之处。接着，再将拿起了一旁的那个小跳蛋，抵在了她的小豆豆上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十二章 梦幻轮舞曲·柯萝诺斯篇</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC112%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC112%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第112章
　第一百一十二章 梦幻轮舞曲·柯萝诺斯篇
　柯蕾莉忒和柯萝诺斯的房间，与其他人的房间有着些许不同，房间里拉着窗帘，无论是阳光还是月光都无法照进来，里面摆放着各种各样奇奇怪怪的东西，墙壁上挂着各种让人一看就毛骨悚然的古代刑具，书桌上摆放着各种颜色的奇怪药水，乍一看就像是女巫的小屋一样，甚至还设下了魔术隔音的结界，估计是为了不想让别人发现两人在其中的事情吧。
　柯蕾莉忒用着火柴点燃了她摆放在桌上的一根蜡烛，将其在柯萝诺斯的面前晃了晃，“呐，柯萝，你知道这是什么吗？”
　用着舌头舔了舔自己的嘴唇，脸上露出了一分得意的笑容，将蜡烛轻轻一歪，上面的蜡油滴落在了她的手臂上，不由得使她脸上的表情稍微抽搐了一下。
　“咿呀……”
　“呐，柯蕾，你在开玩笑对吧……对，对吧？”
　此时的柯萝诺斯正全裸着身体被绑在椅子上，完全动弹不得。正用着十分求助的目光看着自己的姐姐，完全没了平日里的那般强势。
　从姐姐的表情之中，她可以完全读出她的想法。
　以往她对姐姐做过的那些事情，姐姐现在很可能再对着她重新做一遍。
　“嗯？不是说惩罚游戏吗？”
　柯蕾莉忒将蜡烛放到了一边的桌上，用手轻轻抚摸了一下柯萝诺斯的脸颊，在她的额头上落下了轻轻的一个吻。
　“不……不玩SM……行，行吗……”
　不是没让姐姐攻过，她也知道自己的姐姐其实相当强势。以往两人相处的时候，都是姐姐在让着自己而已，要不是姐姐本身是个抖M，估计她也和诺霖优奈两人一样，只能成为姐姐的身下受。
　“那不就相当没劲了嘛？”柯蕾莉忒半跪了下来，用手轻轻抚摸着妹妹那白皙的大腿，“难道说，柯萝你不喜欢这些吗？”
　“不喜欢啊！我只是喜欢对你做这些事情而已！”
　被绑在椅子上的柯萝诺斯立即反驳道。
　她只是喜欢看着姐姐被她欺负的样子而已。
　“真的吗？”柯蕾莉忒又舔了舔她的大腿内侧，被绑在椅子上的柯萝诺斯不由得颤抖了好几下。看来自己的技术还没有衰退，妹妹毕竟也是魔女，无论在床上看起来有多么强势，但是身体仍然是相当敏感的，仅仅是轻轻触碰一下便轻易地有了反应。
　“唔……只是……”被柯蕾莉忒这么一质问，她反倒是陷入到了沉思之中。
　“今天是我第二次主动攻你吧？说起来，都已经过去一年多了呢。”柯蕾莉忒还是很尊重妹妹的意见的，“一直以来都是让你在满足着我，除了初夜之外我还没有真正满足过你吧，柯萝？”
　手指不由得朝向着两腿间的秘密之地深去，轻轻压了一下缠绕在私处上的那根绳子，绳子轻轻摩擦了一下她的花蕊，柯萝诺斯整个人便是又颤抖了起来，两腿下意识地一夹，不过由于被绳子束缚着，所以也根本动弹不得。
　其实这一年来，姐妹俩之间都是互攻为多，由柯蕾莉忒主动诱惑柯萝诺斯，或者柯萝诺斯主动压住柯蕾莉忒。唯有初夜的那一晚，当时的她们还是分床睡的，那一天的柯蕾莉忒，一时情欲兴起，完全不计后果地主动爬上了柯萝诺斯的床，看到了正在被窝里独自抽泣的柯萝诺斯之后，便是与她发生了那样的事情。
　“呜……柯蕾你……”
　“其实我看得出你的想法哦，柯萝。”柯蕾莉忒抬起了脑袋，两人四目相交，从柯萝诺斯的双瞳之中她读出了妹妹心中的一切。
　“我，我才不信呢。”柯萝诺斯别过了脑袋，心中被这么一质问反倒变得复杂了起来。对姐姐的许多情感都混杂在了一起，令她的内心变得简直是一团糟。
　不想要在姐姐的面前丧失那仅存的一份尊严。
　从小，姐姐便是如同着她的榜样一般的存在。
　不仅聪慧而且努力，很小的时候便是展露出了独特的天赋，15岁的时候便是继承了拉普莉丝一族的家主之位，成为了时钟塔魔术协会的会长。
　而那个时候的自己才刚刚觉醒不久，仅仅是不断跟随着姐姐的步伐而已。那个姐姐宛若着天上的太阳一般，照亮着自己面前的道路。
　仰慕着姐姐的同时，心中也有点嫉妒这个天才般的她。什么都不如姐姐，自己明明也在努力，但是永远都无法超越自己的姐姐。
　久而久之，内心中对姐姐的感情逐渐变得病态了起来……
　而自己也知道，这份病态的感情是错误的，一边嫉妒着姐姐的同时，也讨厌着会产生这种嫉妒心的自己。
　这种复杂的感情，一直持续到了那天晚上，自己在被窝里偷偷地哭泣的时候，身上突然传来了那熟悉的温暖……
　“还记得那天晚上我对你说的话吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十三章 雨中的小萝莉</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC113%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC113%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第113章
　第一百一十三章 雨中的小萝莉
　夏季的天气永远是那么奇怪，就像是女孩子一样令人琢磨不透，前一秒还是晴空万里，结果转眼间说变就变，刹那间乌云密布，只见蜻蜓低飞在空中，好像是预示着一场雷雨即将到来。
　“霖，快点回家吧，让优奈学姐她们等急了也不好。”
　诺汐看着此时昏暗的天空，目前的时间已经是午后两点了。正好是常见的午后雷雨的时间，她不由得催促起了还在柜台前看着东西的诺霖，并不想在回去的路上恰好赶上一场雷阵雨。
　“知道了喵~”诺霖依旧是呆在柜台前，“那个，姐姐我想买这个——”
　“又要买什么，优奈学姐可没有给我们那么多预算啊。”诺汐站在一边，手中还挂着好几个袋子，看着手机上的天气预报写着下午有大约80%的可能性下雨，不由得着急了起来。
　此时两人正在城镇里的商场中采购着东西。诺霖一来到商场里中就变得尤为亢奋，就像是个小孩子一样买了好多不需要的东西，结果最后都被自己的姐姐拿回去摆回到了架子上，并且告诫她吃太多零食会胖。
　“甜甜圈！”她拿了好几个甜甜圈放到了诺汐的面前。
　“你是小孩子嘛……”
　“没有女孩子能抵抗甜食的诱惑！”诺霖嘟起了嘴，“姐姐其实也很想吃吧？这个牌子的甜甜圈敲好次的说！”
　“那霖喂我吃的话，我就给你买~”
　“喂，这，这怎么喂啊！”
　“那当然是嘴对嘴喂呀~就和吃pocky的时候一样~”诺汐用着诱惑的神情看向了诺霖，“霖觉得如何呢？”
　“太……太羞耻了姐姐！”诺霖一想起以前和诺汐一起玩pocky game的场景，如果把pocky换为甜甜圈的话，好像更羞耻了。
　“既然霖都拒绝了，那就只能遗憾的和甜甜圈说再见了~”
　“诶，不要嘛，姐姐大人！”
　不过，最后在诺霖的软磨硬泡下，诺汐还是同意给她买下了这个甜甜圈。诺霖一脸满足的吃着甜甜圈，另一只手勾住了诺汐的手臂，与她一起朝着沙滩的方向走去。
　然而，不巧的是，她们两人坐上电车不久，暴雨便是倾盆而至。
　“霖，你带伞了吗？”坐在电车上，诺汐用手指在上面轻轻描绘着雨滴落下的轨迹，脸上略带着几分忧愁的表情看起来还有几分美丽。
　“忘记了。”诺霖坐在诺汐的身旁，专心的吃着手中的甜甜圈。细细的品尝着，嘴角上都沾了不少的白砂糖。诺汐看了看自己蠢蠢的妹妹，轻轻用着自己的手指抚摸了一下她的嘴角，再将自己的手指放到就口中，品尝起了诺霖的美味。
　“现在立刻用Imaginary Umbrella给我变一把伞出来。”她并没有生气，反正她知道自己作为着魔女的妹妹无所不能，召唤出一把仿制的雨伞对她来说并不是什么难事。
　“诶诶诶，可是无论是Imaginary系列召唤还是Quantum系列召唤，召唤出来的武器都是没有实体的呀……”诺霖立刻低下了脑袋，脸上露出了苦笑，“我，我不知道那些东西能不能挡雨啦……”
　魔女们所召唤出来的武器，本质上是高浓度的魔力，或者说是Novia因子的聚合体。和真正的武器还是有着差异的，毕竟，就算是魔法，也不能违反物质守恒和能量守恒定律。
　“可是，你们不是能用那些武器来战斗吗，就算没有实体，但是能做的和普通的武器一样，那就足够了。”诺汐对着她笑了笑。
　“好，好吧……”
　只见一道闪电突然划破天空，闪烁的白光将她们的脸颊都照的惨白，紧接着雷声轰鸣，胆小的诺霖立刻抱住了诺汐的手臂，“打，打雷了……”
　“毕竟是雷阵雨嘛……”
　外面天雷滚滚，狂风呼啸，暴雨倾盆而下，看起来就像是台风登陆的样子。雨滴不断地拍打着车窗，宛若着要将它砸碎一般。路上的行人们纷纷撑起了伞，然而在这可怕的狂风面前他们的伞瞬间被吹飞，可怜的人们都被淋成了落汤鸡。
　“日本的夏天啊……”
　这是八月份最常见不过的场景了，只不过从英国来的诺汐和诺霖还并没有习惯罢了。她担忧起了回家的道路。电车站距离着别墅大概还有1.5公里的路程，诺霖用魔术召唤出来的那把伞真的能够承受的住狂风的攻势吗？
　“Imaginary Umbrella！”
　一下车，诺霖便使用魔术召唤出了一把五彩缤纷的可爱雨伞，为着自己和姐姐遮挡住了风雨。与普通的伞不同，由纯粹的魔力编织而成，可以随意地控制大小，同时相当轻盈，握在手中几乎感觉不到重量，可就算是迎面袭来的狂风，也无法将其从诺霖的手中吹走。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十四章 Forbidden Codex（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC114%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC114%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第114章
　第一百一十四章 Forbidden Codex（1）
　“找，到，你，了——”
　少女的声音突然变得无比清晰，完全无法令诺霖将这个声音与刚才那弱气的求助声联系在一起。结果，刹那间，小萝莉那金色的卷发立刻散开，宛若一簇金针一般朝着她直接刺了过来。
　“什么——”
　时间在那一瞬间凝固了。
　金发萝莉的身上发出了一阵极致的杀气，在如此近距离发动的攻击直接刺向了诺霖的心口，试图直接将诺霖置于死地。在这种情况下，项圈的开关还未关闭，体内完全来不及展开防御术式，也无法躲闪，诺霖宛若已经预见到了自己被那发丝刺穿身体的结局。
　不过，令她们都意想不到的事情发生了，就在那发丝试图触碰诺霖身体的刹那，诺霖的身上立刻展开了一个透明的六边形屏障，直接将那些发丝都弹开到了一旁，原先趴在诺霖身上的那个小萝莉，也立刻被弹飞了到了一旁的树上。
　“什么情况？”
　那个小萝莉捂住脑袋从树下站了起来，用着极为凶恶的眼神看向了诺霖与诺汐。“明明体内的魔力都没有唤醒，怎么可能展开防御术式……”
　“你是谁？”关闭了项圈的开关，诺霖立刻转化为了战斗姿态，变为猫娘模样的她手中拿起了那把漆黑的长剑，剑锋直指萝莉的身体。刚刚被偷袭的场景仍使她心有余悸，到底是什么东西救了自己？
　这时候她才注意到，自己左手手腕上的那根手链，正释放着微弱的蓝光，仿佛是在向着自己邀功一样。
　“原来是这个嘛……”
　双亲给予自己的护身符，由魔导水晶制成的手链。
　没想到真的在这种关键时刻发挥出了作用。
　“啧，既然暗杀失败就直接来正面好了。先自我介绍一下吧，本小姐是教皇厅黑圆桌七人组之一，怠惰之尤菲米娅，圣名亚可蒂娅。你们愿意用什么方式称呼本小姐都可以，反正今天就是你们的忌日了。交出《DreamLand》，然后，给我去死吧！”那个小萝莉丝毫没有对诺霖的剑感觉到畏惧，脸上的神情反而还显得尤为不屑。好像完全没有把诺霖看在眼里的意思。
　当然，诺霖并不会因为她的挑衅而直接上前，她冷静地对着身后的诺汐说道。
　“姐姐，你赶紧去通知优奈学姐她们，这个女孩子就由我来对付。”诺霖与那个女孩子稍微拉开了一段距离，“妨碍认知结界应该对姐姐无效的，把她们带到这里来就好。”
　“妨碍认知结界什么的，只有那个傲慢小子才会用吧。本小姐所期望的，可是堂堂正正的虐杀呢！”萝莉的语气之中透露出了与外貌年龄所不符的成熟与暴虐，刹那间脸上显露出了尤为狰狞的神色，紧接着下一秒，她的身前展开一个橘红色的魔法阵，“狂舞吧，火焰。”伴随着口中轻声地一句吟唱，魔法阵上那橘红色的古文字舞动了起来，紧接着，魔力构建出的火焰迅速袭来，诺霖立刻与她拉开了距离。
　“居然对我使用魔术吗？”
　终于有了一点像是真正的魔术师在对决的样子，诺霖立即躲闪过那些火焰，躲到了一棵大树后面。天空中仍然阴沉沉的，还是下着暴雨，但那些由魔力构成的火焰似乎并没有那么容易熄灭，现在旁边的几棵树木还在雨中燃烧着，实属平日里难得一见的诡异场景。
　“真是超现实呢。”大雨淋湿了诺霖的头发，不过并不会影响到她的发挥，脑袋上的猫耳朵轻轻摇了摇，利用着她的脚步声来大致判断尤菲米娅的位置。
　“所谓的梦之魔女，难道只会躲吗？”瞬间火焰如同着利刃一般向着诺霖落下，直接将她身后的那棵大树给劈成了两半。
　早已经预判到她的攻击的诺霖立刻跳跃到了空中，挥舞起手中的长剑斩断了那朝她袭来的火球。结果，一时间太过得意，被火球炸开的冲击波卷飞，撞到了一旁的某棵参天大树上。
　“噗……重力操控！”
　运用着魔力强行让自己贴在了树上，格挡住了几次火球的袭击后，她又一次落回到了地上。
　“地裂。”尤菲米娅又轻声地吟唱起了一个魔法。
　刚落到地面上，结果地上立刻裂开了一道长长的口子。还好诺霖反应及时，不然估计是真的要掉进地缝之中了。
　“啧……”诺霖依旧是朝着沙滩的方向逃跑着。
　和尤菲米娅对战也不是问题，但是她可不希望消耗掉太多的魔力。
　“还想逃跑吗，你已经无路可逃了哦！”话音刚落，尤菲米娅轻轻一跺脚，伴随着魔术的发动，地上展开了许多泥土做的尖刺，宛若着一根根柱子一般拦住了诺霖的去路，“本小姐远道而来，可不是来抓一个只会逃跑的家伙的。”
　“啧。”诺霖转过身，正对着面前的尤菲米娅，“你们教皇厅到底想要干什么！一而再再而三地骚扰着我们的生活，只有把我们杀死你们才满意吗！”
　其实她也不想真的去质问教皇厅的动机，诺霖只想拖点时间而已。
　“不——然——呢——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十五章 Forbidden Codex（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC115%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC115%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第115章
　第一百一十五章 Forbidden Codex（2）
　“第二章第十七节，火球雨。”
　刚刚躲避过那火焰的旋风，随之而来的又是许多朝着自己砸来的火球。
　由于是下雨天的原因，诺霖身上的衣服都湿透了，行动一下子比以前要迟缓许多。镰刀已经不适应这种情况的战斗了，她再一度重新将剑召唤到自己的手中，准确的预测了火球的运动轨迹，紧接着，她拿剑直接将其斩断。
　“附加术式，第二章第十八节，爆裂。”
　“什么？”
　被她斩断的火球反倒是直接爆炸了开来，瞬间火球释放出的冲击波直接将其冲飞到了一旁。还好，诺霖立刻躲避到了一旁，在沙滩上打了几个滚后又重新站了起来。
　“第二章第十七节，火球雨。”
　“居然又用同一招魔术吗？”诺霖还没有真的试过纯粹的魔术对决，这一次她知道再也不能用剑来抵挡了，必须同样的利用着魔术来进行着反击。“Imitate——冰墙！”
　利用着魔力构建起一堵冰墙，火球落在了那些冰墙上，爆炸开来的冲击波直接将那些冰屑都炸飞到了一旁。
　好强大的输出力，她体内的Novia因子浓度该不会比自己还要高吧？
　还是说是那本被她称为《Forbidden Codex》的奇怪魔导书在提供着魔力吗？
　“终于肯好好用魔术来反击我了吗？”尤菲米娅换回了原先那种小萝莉的声音，“哎呀，没想到居然还有援兵来了呢，就这么急着想要给本小姐刷人头吗？”
　“优佳学姐！柯萝诺斯！”
　只见空间中撕开了一条缝隙，千羽优佳带着柯萝诺斯两人出现在了她们的面前。
　“还有我呢。”小鸢纱雪也出现在了她们的身边，这一次，四位魔女都集聚一堂，估计等会打起来的话，整个沙滩都要被掀翻吧……
　“抱歉，来迟了，没想到居然会趁着暴雨的时候来袭击，还好诺汐通知的及时，没受伤吧诺霖？”优佳走到了诺霖的身边，轻轻抚摸了一下她的脑袋。
　“没事的，那个家伙很强，大家都要小心。”
　“亚可蒂娅吗？上一次从我手里救走斯佩比亚的就是你这个家伙吧！”柯萝诺斯举起了自己手中的霰弹枪，将漆黑的枪口朝向了那飘在空中的金发小萝莉。
　“哎呀，被发现了呢。居然还知道我的圣名，看来是背后调查了不少吧，柯萝诺斯·拉普莉丝。”尤菲米娅将身体转向了柯萝诺斯，顺便将视线扫了一遍整个沙滩，“居然有四位魔女在一起吗？这个阵容还真是出乎意料的豪华呢，到时候，该以什么样的顺序将你们绑上绞刑架呢？”
　“《Forbidden Codex》管理者权限解除，进入二级战斗态势。”她的声音又变成了那毫无感情的机械音，右手臂平举，只见好几条古文字构成的环缠绕在了她手臂上，原先那些橘红色的文字此时竟化为了鲜血一般的赤红，身上那件粉红色的连衣裙也一时间变为了不祥的漆黑。
　“优佳，前锋就交给你了。”柯萝诺斯对着远处的千羽优佳喊道。立刻抬起了手中的霰弹枪，对着空中的尤菲米娅立刻扣下了扳机，“Crystal Magic——Decompose！”
　“第一章第十节——全防御展开。”
　复杂的魔法阵呈现在了她的面前，与柯萝诺斯射出的那子弹相撞的那个瞬间，水晶之中内置的术式立刻启动，眼前的那些魔法阵瞬间被破解，尤菲米娅的面前一下子失去了防护。
　趁此机会，优佳手持着自己的双剑，朝着她的上方直接落下。
　“居然使用魔术来分解我的魔术吗？你们时钟塔的魔术，还真是奇怪呢。”面对着头顶上传来的杀气，她反倒是十分轻松，“第一章第十一节——反击式防御阵。”
　“在这么短的时间再重新完成了一个魔法阵的构建？”
　优佳的双剑砍在了她头顶出现的魔法阵上，紧接着，魔法阵之中产生的魔力直接将她弹开，被她砍了这么一刀之后，那魔法阵非但没有出现任何的裂纹，甚至还立刻吸收了她的魔力，转化为了攻击态势，魔法阵之中聚集起了一束压缩的魔力束，宛若着加农炮一般朝着优佳轰去。
　“啧……”
　优佳立刻瞬移到了沙滩上。
　“魔法阵虽然能够缩短使用魔术所需要的吟唱时间，但是同时也要消耗大量的魔力，正常的魔女是不可能在这么短的时间内连续召唤两次相同的魔法阵的。”柯萝诺斯看着那个飘浮在空中，以居高临下的态势望着她们的尤菲米娅。
　在分解术生效的那个刹那，优佳便是已经跳跃到了她的头顶上，理论上时间间隔甚至连三秒都没有，优佳就已经举刀砍向她了才对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十六章 Forbidden Codex（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC116%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC116%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第116章
　第一百一十六章 Forbidden Codex（3）
　“这样就结束了吧。”
　千羽优佳将手中的长剑拔了出来，面对着身前的那个小萝莉又毫不留情地踢了一脚。巨大的魔力从大腿上释放出来，直接将她踢向了身下的那片汪洋大海之中。
　“咚”得一声，宛若流星坠地一般，大海中溅起了一柱高高的水柱，尤菲米娅的身影，也就这么消失在了众人的眼中。
　“结，结束了吗？”诺霖带着柯萝诺斯从树林之中跑了出来，没想到就在这么短的时间里，优佳学姐和纱雪学姐两人就已经战胜了那个尤菲米娅。
　那些插在沙滩上的冰锥，毫无疑问便是最好的“镜”子，利用着这一片丛林般的冰锥偏折着光线，使得尤菲米娅眼中产生着无数关于优佳的错觉，而真正的优佳就在后面进行着突袭，这便是她们刚刚想出来的对付尤菲米娅的战术。
　“不，没那么简单。”优佳回到了沙滩上，依旧是架着手中的双剑，面朝着那波涛汹涌的大海，露出了几分忧愁的神色。
　照理来说，身体直接被一剑刺穿，就算神医再世也不可能救得回来。但是，优佳在刚刚刺穿尤菲米娅的身体之时，却感觉到了几分违和感。
　她的身体和一般人的身体并不一样，自己的长剑刺入身体的时候感觉软绵绵的，好像是捅进了棉被之中一样。
　“她……她好像不是人类的样子。”优佳向着三人说出了自己的怀疑，那种奇怪的感觉，绝不是人类的身体才对。
　况且，她也不相信人类的身体能够做到不间断的使用多种高消耗的魔术，就算是诺霖这样的魔女，体内的Novia因子也无法承受如此大的消耗。
　“什么？”
　诺霖和纱雪的脸上都露出了惊讶的神情，柯萝诺斯似乎早就已经了解过关于尤菲米娅的事情，脸上倒还保持着几分平静。
　“安蒂尔调查教皇厅的时候好像和我说过，黑圆桌七人组好像都不是普通人，他们的身体好像都经过炼金术的一定改造，并没有那么容易就会被杀死，某种意义上来说，是怪物一般的存在……”
　“怪，怪物？”
　就在这个时候，大地突然颤抖了一下，海面上卷起了一阵巨浪，在那十米高的浪潮之上，站立着一位拿着魔导书的金发少女。她身上的那件黑裙子上还沾着暗红色的一道血迹，胸口仍然可见那被优佳刺穿的伤痕。
　直接刺向着心脏的一击，照理来说，不可能有人能够在这种攻击之中活下来。然而，这位叫做尤菲米娅的金发萝莉，却真的重新站在了她们的面前，脸上那轻松的表情，似乎就像是刚刚被刺穿的根本不是她的身体一样。
　“第一章第五节——治愈之光。”
　头顶上冒出来一个宛若着天使一般的光环，在一阵金光的照耀下，她身上的伤痕瞬间被得到了治愈，优佳刚刚所造成的伤痕也消失不见了。
　“怎么……可能……”
　果然是怪物吗，这种治愈力，已经超出了常识能够解释的范围了吧！
　“怪物？你们对本小姐真是很不敬呢。”
　刹那间，闪电划过天空，将她的脸颊都照得一片惨白。
　“本小姐才不是什么怪物！给我听好了，本小姐就是教皇厅最大的人形魔导图书馆，刻录着教皇厅所收藏的200本禁忌魔导书——《Forbidden Codex》的管理者。”她的脸上露出了尤为狰狞的笑容，怀中抱着的那本《Forbidden Codex》之中散发出了极为不祥的黑雾，就宛若着预示着末日来临一般。
　“什么，什么意思？”
　诺霖晕了，她好像并没有听懂尤菲米娅说出的这番话。人形魔导图书馆？那又是什么高科技的新名词？但是，200本魔导书？将近半个千羽学院图书馆那么多的藏书吗？
　“《Forbidden Codex》并不是一本魔导书的名字，而是由教皇厅所抢夺走的那近200本魔导书的总集，将那200本魔导书的原典悉数刻录其中而编纂出来的魔导书。而她，就是为了管理《Forbidden Codex》而被制作出来的存在，拥有着《Forbidden Codex》的管理者权限，其改造的魔术回路与魔导书直接连接，能够使用里面所刻录着的各种各样的魔术，又称人形魔导图书馆，我没说错吧，亚可蒂娅？”
　“姐姐？”
　迎面朝着她们走来的，竟然是千羽家族的家主——千羽优奈。
　“姐姐，很危险的，不要过来啊！”优佳立刻提醒自己的姐姐，她可不想自己那个连魔术都不能使用的姐姐参与到这魔术的对决之中。
　四个魔女合力都无法对抗的怪物，自称为人形魔导图书馆的尤菲米娅。无穷无尽的魔力，能够无限使用的魔术，无法杀死的身体，简直就是——不可战胜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十七章 Forbidden Codex（4）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC117%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC117%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第117章
　第一百一十七章 Forbidden Codex（4）
　“《Index》？”
　那不是由莉娅学姐所管理着的，用来检索学院内那些魔导书的特殊魔导书吗？为什么现在居然还会出现在优奈学姐的手中？
　而且，管理者权限？
　“《Index》和《Forbidden Codex》是同类的一种特殊魔导书。”在一旁的千羽优佳担当起了解说的任务，“《Index》，全称叫做千羽学院魔导书管理目录。在开启管理者权限的情况下，相当于可以使用整个图书馆的魔导书。”
　“和那个《Forbidden Codex》差不多的感觉？”
　诺霖再一度看向了沙滩边的两人，这已经超越了魔术师之间的战斗了。空气中充斥着的大量魔力，两人互相释放出的强大魔术，使得整个大海都好像是沸腾了起来。
　这已经就是图书馆之间的战斗，刻录着教皇厅的200本魔导书的《Forbidden Codex》，与收录并管理了千羽学院内400多本魔导书的《Index》之间的对决。
　不用想便可以知道，千羽优奈占据了上风，原先在四位魔女面前不可一世的尤菲米娅，现在反倒是节节败退。在千羽优奈面前，她一时间失去了自己拥有的一切优势。
　“你的《Forbidden Codex》，就这点实力吗？”
　戴着一只单片眼镜，手中握着自己的《Index》的优奈正悬浮在空中，又轻轻翻了一页，将书中的文字悉数刻在了空中，“给我凝结吧——千年冰牢！”
　镜片之中映出了许多的参数，帮助着优奈调整着魔法阵的轨道，稍微调整了一下自己的方位后，她立刻锁定了面前的尤菲米娅。
　紧接着，优奈的魔法阵在尤菲米娅的身边展开，从中心释放而出的锁链直接捆住了她的身体，极冰的寒气席卷而来，渐渐将那锁链都凝结起来，尤菲米娅的手臂上都覆上了一层寒霜。
　不过，下一秒，尤菲米娅的身体之中便是爆发出了强大的魔力，优奈构建的魔法阵瞬间被摧毁，所产生的冲击波甚至又掀起了一阵海浪。
　那些在大海中的鱼儿可真的是遭殃了。
　高浓度的魔力对轰，简直就是一场生态灾难。
　“优奈学姐居然这么厉害的吗？”
　“那是四百本魔导书的力量……”
　“历代，只有千羽家族的家主才能获得《Index》的管理者权限，同时，为了防止这种强大的力量被用于作恶，图书馆内加有着多重封印，《Index》也不能由家主所保管，正常情况下当然是无法使用这么强大的力量的。”
　“那现在……”
　“因为图书馆内的封印被你解除了，姐姐才能这么毫无顾忌的使用那400本魔导书的力量，虽然事后肯定会被老妈骂一顿，但是，我们魔女向来都是为了获胜不择手段的嘛~”优佳轻轻地拍了拍诺霖的脑袋。
　“现在给我把那200本魔导书交出来的话，我还可以饶你一命哦。”只见优奈再一度伸出右手，左手轻轻推了推自己的眼镜，“计算参数，弹道修正，目标亚可蒂娅，高浓度魔力压缩炮，释放——”
　“第一章第十二节，远程防御术式展开！”
　“你一次只能使用一种魔术，不是吗？”
　然而，就在这个时候，优奈突然出现在了尤菲米娅的身后，将手枪抵在了尤菲米娅的背上，“展开远程防御的时候你的身体周围是不能使用别的魔术的，因为《Forbidden Codex》无法做到多核运算吧？”
　“为什么你会知道——”尤菲米娅刚转过身体，优奈立刻扣下了扳机，又一次打穿了她的身体，只见她的口中又一度喷出了鲜血，再掉进了大海之中。
　“因为《Forbidden Codex》本身就是仿照着《Index》制作出来的仿制品，作为《Index》的管理者，我又怎么可能不知道这东西的缺陷呢？”优奈并没有因为尤菲米娅掉进大海之中而松懈下来，继续用着自己的眼镜在扫描着大海中的一切，随时等待着尤菲米娅的再度出现。
　“那你又是怎么绕到我的身后的！就算是使用《Index》，也不可能同时使用两个魔术吧！”
　尤菲米娅再一度从大海中冲了出来，这一次的她变得比之前更加狼狈了，身上的那个伤口并没有得到治愈，反倒还因为海水的刺激而变得更疼了，剧痛不断地侵袭着她的大脑，令她的视线都变得模糊了起来。
　“魔术回路连接，内部辅助机制启动，采用魔术修正——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十八章 萝莉，就会白给（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC118%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC118%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第118章
　第一百一十八章 萝莉，就会白给（1）
　在优奈和尤菲米娅大战之后，整个沙滩都乱成了一团。还好，她们有着事后能够修复一切的柯萝诺斯在。
　“哈？又要让我用时间回溯帮你们收拾烂摊子？优奈你别太过分了！你以为我是清洁工吗！”柯萝诺斯看着现在悠闲地躺在太阳伞下休息的千羽优奈，脸上略露出了几分不满的神色。
　不过，考虑到刚刚还是优奈拯救了她们四人，也只能默默地从怀中掏出自己的水晶铺设在了地上。
　“清洁工可不能修复这么多东西呢！柯萝酱可是世界上最好的工程师，只要是没有生命的物体，都可以让你用时间回溯来修复吧？”
　“算了算了，我已经不知道帮你和诺霖收拾过多少烂摊子了。还有，那个尤菲米娅呢？等会我在沙滩上使用魔术的时候，万一她来了我可对付不了。”
　之前的那个「万魔图书馆」依旧令她印象深刻，那由200本魔导书的全魔力解放汇聚出来的毁灭一切的七彩极光，令她感觉自己已经处在了死神的镰刀之下，那夺命的镰刀，仿佛随时都会朝着自己落下。还好，优奈及时打断了那「万魔图书馆」的全力解放，不然她们几个都没法站在这里了。
　“放心好了，那个家伙已经逃了，估计现在已经回意大利了吧。”
　“没能把她杀死吗？”
　“你也知道的吧，那人的身体是炼金体，并不是那么容易被杀死的存在。优佳都已经给了她好多次致命伤了，结果她仍然就一点事情都没有。实在是一个难以对付的家伙呢。”
　“那她一定回卷土重来的吧！而且，那200本魔导书可是……”
　“这你就放心好了，刚刚我已经给她了致命的一击了，让她体内的魔术回路暂时被切断，要想让她在使用一次那「万魔图书馆」，已经是不可能的事情了。”
　“不回收吗，那200本魔导书可是属于着我们时钟塔的资产吧！”
　“指正，是千羽学院的。”优奈的脸上露出了神秘的笑容，“放心好了，柯萝诺斯，那200本魔导书，还有这个管理200本魔导书的人形魔导图书馆，我全都要。”手掌摊开，轻轻握紧了一个拳头，脸上那神秘的笑容，令柯萝诺斯完全琢磨不透她的想法。
　“真是搞不懂你的想法……算了，算了，让我好好准备时间回溯吧，这种大规模魔术可并不是那么简单就能完成的。”柯萝诺斯叹了口气，将宝石铺在了沙滩之中，自己用着树枝画出了一个复杂的魔法阵，大规模魔术的准备相当复杂，对她的体力消耗也特别大。
　“那我回去找优佳了哦~”
　“去吧你个死妹控。”
　别墅中，几位魔女都已经回到了她们的房间休息去了，经过诺霖和诺汐的房门时候，还能听见里面传出的诺霖的呻吟，估计是诺汐又开始“照顾”使用魔术之后的诺霖了吧。
　“啊……姐姐，姐姐……”
　推开了房门的时候，竟然还真好撞见了躲在墙角自慰的优佳。
　以魔女化的状态出现的优佳，正用着她的小尾巴做着一些奇奇怪怪的事情。身上一丝不挂，眼神略有点迷离，整个房间内都充满了淫靡的气息。
　“诶，诶姐姐——”
　突然看到了进房门的姐姐，优佳吓得立刻用床上的被子遮住了自己的身体，两只猫耳朵立刻竖了起来，脸上羞得宛若一个苹果一般通红。看到了这样的妹妹，又怎么可能不让优奈兴奋起来呢？
　“怎么了，优佳~”优奈直接爬到了床上，轻轻绕到了优佳的身后，轻轻环住了优佳的腰，“怎么了，不让姐姐看呀~”
　“太，太羞耻了不是吗！”优佳猛烈的摇着脑袋，原先就因为着Novia因子的副作用而陷入到了发情的身体现在变得更加敏感了起来，而优奈反倒是得寸进尺，轻轻地舔着她的耳垂，在她的耳边轻轻地吹着气。
　“姐，姐姐这个坏，坏蛋，咿呀——”
　“诶嘿嘿，怎么了嘛，亲爱的小优佳~”
　身上的被子被优奈剥了下来，优佳那白皙的身体展露在了她的面前。不过，到了这个时候，优奈反倒是开始使坏了起来，将优佳横着抱在了自己的大腿上。
　床上的优奈，正用着自己的行为诠释着“玉体横陈”这四个字。考虑到妹妹的特殊情况，她轻轻用手分开了优佳的双腿，将一个粉红色的小跳蛋放在了优佳的小花园内。
　“姐，姐姐……不……”
　“魔术的副作用吧？今天还真是辛苦了你呢~”
　面对着尤菲米娅的这场战斗尤为激烈，那四位魔女估计都相当累吧？今天，就让自己来好好犒劳一下自己的妹妹吧。
　将自己的手指放在了优佳的脚上，轻轻地将她右脚的丝袜褪下，用手轻轻地挠起了优佳的脚心。
　“姐，姐姐，很，很痒的啦……不，不要啦，啊，啊哈哈哈哈哈哈哈哈——”优佳在优奈的怀中开始挣扎了起来，不过，伴随着优奈逐渐放缓了自己的动作，优佳也渐渐地露出了舒舒服服的呻吟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百一十九章 萝莉，就会白给（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC119%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC119%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第119章
　第一百一十九章 萝莉，就会白给（2）
　“哎呀，该怎么处置你好呢，尤菲米娅？”
　房间里的灯一下子全部熄灭了，在一片漆黑的房间里，尤菲米娅完全看不清房间里正在发生的一切。只感觉到房间里充满着浓厚的杀气，有人正在追杀着她。
　“你们，你们是谁？”
　真是屋漏偏逢连夜雨，刚刚经历了与千羽优奈的大战，现在又在被其他人所追杀着。不对，这该不会是千羽优奈派出来解决自己的吧？
　这一切是有预谋的吗？
　不对，作为着教皇厅的情报员，她可是掌握着一切关于时钟塔的情报的，那些在时钟塔的卧底也将里面成员的一切信息都汇报给了自己才对。
　能够制造出这种大规模结界，甚至还能完全隐藏自己的气息。这样的魔女可从来没有出现在那些卧底给她的汇报书之中。
　“时钟塔的，你们是时钟塔的吗？”
　“诶呀，对于猜对的小孩子，姐姐是不是该给点奖励呢？”那飘渺的声音依旧在整个房间中回荡着，然而，这声音却宛若恶魔的低语一般，令她不由得心跳加速，冷汗浸湿了身上的衣服，皮肤上好像有无数蚂蚁在爬一般，鸡皮疙瘩直冒。
　恐惧，这还是她从出生到现在第一次感觉到恐惧为何物。
　尤菲米娅不由得握紧了拳头，口中又喷出了一口鲜血。
　居然还真的是时钟塔的魔女吗？凭借着自己现在的身体，与她周旋绝对是不可能的，更何况现在还是处在对方的结界之中，想要前去联系露西乌利亚也是不可能的。
　怎么办？尤菲米娅此时的状态，完全就是一场死局，她绝不可能轻易地从这个躲在暗处的魔女手中逃脱，自己就宛若着一只待宰的羔羊，随时可能落入到她的手中。
　尤菲米娅沿着墙壁一路来到了大门口，却发现大门已经被魔术所牢牢地封印住，她一切的后路都已经被切断，现在她的心中只剩下了绝望。
　“居然还把一切路都封掉，你们时钟塔的人，这么不择手段的吗？”尤菲米娅背靠着门，紧急召唤出了她的《Forbidden Codex》。
　“教皇厅当年，不就是靠着这种不择手段的办法来将这些魔导书夺走的吗？”声音依旧飘荡在房间里，在这一片漆黑的房间，尤菲米娅完全无法判断出声音来源于何处，也根本看不清那个朝她走来的黑影的真面目。
　“都已经过去了200多年了，这200本魔导书，是不是也该物归原主了呢？”就在这个时候，房间里又传来了另一个声音，这使得尤菲米娅的恐惧又翻了个倍，想要她性命的居然还有另一个人，逃跑的可能性几乎为零，正面突破也绝对做不到，好像除了投降之外，她已经无路可选。
　“《Forbidden Codex》，紧急战斗模式！魔术回路强行连接，我，我才不是什么好惹的！”在这种时候，尤菲米娅也只能选择孤注一掷，她不能让时钟塔如愿以偿，作为着教皇厅的一份子，她要誓死保护好自己的这本《Forbidden Codex》。
　身体宛若要炸开一般，《Forbidden Codex》内的魔力如同着喷泉一般上涌，口中不断地吐出鲜血，但是她终于感觉到了力量回到了自己的体内。
　虽然不及全盛时期的1/10，但是对抗两个人应该是足够了吧。
　“第九章第二节，反结界……”
　“即使体内的魔术回路已经被优奈打断了，还是不肯放弃吗？”还没有吟唱完，突然一只手臂便是直接穿过了她的身体，一个有着一头金发的，大约看起来只有十三四岁的小萝莉显现在了她的面前。
　“你……你是——”
　金发萝莉身上所散发着的浓烈的杀气几乎令她感觉到窒息，感觉到仿佛有着无数只手臂扼住了她的脖子，呼吸困难，魔力渐渐地被抽走，身体已经使不出力气了，仅仅与眼前小萝莉那金色的双瞳所对视着，就感觉身体被榨干了一样。
　与可爱的外表不符，这诡异的腕力，哪怕是使用着魔术都无法轻易逃脱。
　“隶属于时钟塔暗部组织——赤夜之影的薇娅·布兰德，只不过是个活了大约500年的吸血鬼而已。”
　吸血鬼？开玩笑的吧……
　这个世界上，竟然真的存在吸血鬼吗？
　为什么从来没有人和自己说过。
　即使外貌上看起来只是个和自己一样人畜无害的小萝莉，但是她的力气却远远超出常人，就算是在魔女之中也是罕见的。
　“这本《Forbidden Codex》，现在就还给我吧。琳娜，收着~”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十章 萝莉，就会白给（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC120%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC120%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第120章
　第一百二十章 萝莉，就会白给（3）
　诺汐和诺霖两人又拎着那一大袋食物走在了街上，可怜的她们两人，这已经是第二次在比赛之中输给几位学姐了，不得不又一次接下了去镇上买东西的任务。
　结果，四天前的那个场景再一度在她们面前上演，这一次，在她们两人还没有坐上电车的时候，大雨突然倾盆而下。可怜的诺霖和诺汐两人，竟然又没有带伞，瞬间，那帘幕一般的大雨便是将两人都淋湿了。
　“为什么最近下雨天总是这么多啊——”诺霖嘟着嘴，靠在诺汐的身上抱怨道。
　“因为最近是台风天吧，优奈学姐最近不是都不允许我们下海吗？”诺汐看着窗外形成的雨帘，不由得又叹了口气。
　“下雨好讨厌的说！”即使名字之中含有着“雨”，但是并不代表着诺霖会喜欢着下雨的时候，现在被淋湿之后，身上的衣服都变得黏糊糊的，想脱又不能脱，只想赶紧回到别墅里洗一把热水澡。
　“不过被雨淋湿的小霖真的是相当可爱的说~”诺汐轻轻用手碰了碰诺霖的脸颊，用手轻轻撩起了诺霖粘在脸上的银发，将其捋到了她的耳后。视线不由得朝着诺霖的身体看去，那件淡蓝色的连衣裙在沾湿之后变得些许透明，若隐若现的甚至都可以看到诺霖的内衣。
　“姐姐这个H！”
　诺霖立刻捂住了自己的胸口，别过脑袋望向了窗外，生起了诺汐的气。真是的，明明自己的身体姐姐都已经看过了不知道多少次，结果每当这种时候姐姐依旧会变得色眯眯的，真是满脑子都是H的妄想！
　“只对小霖H哦~自从和霖交往以来，姐姐的视线可从来没有在别的女孩子的身上停留过3秒哦，我发誓！”诺汐轻轻地搂住了诺霖的腰。
　“在交往前你的视线也没离开过我吧……”诺霖轻声地吐槽了一句。
　“因为是双胞胎嘛~真要算的话，从出生起我们两人就在交往了不是吗？”
　“那你小时候还整天和我抢东西吃！坏蛋，坏蛋！”
　“有嘛，忘记了~”诺汐微笑着将这个话题又糊弄了过去，就在此时，她突然注意到了路边放着的一个纸箱子，少女的直觉告诉着她，这个纸箱子似乎有点异常的样子。
　这里算是城镇的中心街区，人来人往的，但是却并没有人注意到这个箱子的存在，过路人似乎都有意无意地忽略了这个箱子，令诺汐感觉到十分可疑。
　“霖，下车吧。”正好这个时候，电车停了下来，诺汐立刻牵起了诺霖的手，还不等诺霖回答，两人便是已经下了车。
　“姐姐，还没到站吧！”诺霖嘟起嘴来，不太能理解诺汐的行为。
　“你看那个箱子。”诺汐指向了路边的那个大箱子。
　“箱子怎么了……等等，好强的魔力波动。”诺霖刚一疑惑，结果一与那个箱子对上视线的刹那，大脑中突然一震，一幅奇怪的图像宛若着流星一般在她的脑海中闪过，赤红色的天空，漆黑的月亮，别墅之中的金发萝莉。
　一下子涌入了那么多的信息，令诺霖的脑袋又像是要炸开一般，眼前一黑，差点又昏倒在了地上。
　“霖，霖你没事吧？”
　看到诺霖突然像是要晕倒一样，诺汐立刻上前搀扶住了诺霖，关切地抚摸了一下她的额头，
　“没，没事，姐姐，去看看这个箱子吧。”诺霖站起身来，和诺汐一起走到了那个箱子前，上面被贴着一张刻有着魔法阵的封条，只可惜诺霖和诺汐两人根本就看不懂魔法阵的含义，也只能稍作研究一下就歇了。多半也就是一种阻碍认知的魔法阵吧，为了不让街上的行人发现这个包裹吧。
　“等等，这上面有字来着。”
　“「For Nolin·Karena and Noxi·Karena」这是我们两个的名字吧？”诺霖看着上面的封条，愈发好奇这箱子里面到底装着什么了。
　特地给她们的包裹，还设下了阻碍认知的结界，动用了这么大规模的人力物力，其中究竟装着些什么呢？
　“打开看看？虽然不知道是谁寄给我们的呢。”包裹上也没有寄件人的姓名，上面写着的文字也完全令诺霖和诺汐两人认不出来，不得已的情况下，诺霖只能掏出了一把小刀，轻轻划开了那箱子的包装。
　接下来，令她们意想不到的事情发生了。
　在这个包裹中，竟然装着一个沉睡着的美少女。
　有着一头美丽的金色波浪状卷发，身上只缠着几条丝带来遮蔽住少女的私密之处，看起来就像是有人精心给她们准备的礼物一样。
　少女的双手被反绑在身后，在这个狭小的空间里安详的睡着。脖子上戴着项圈，看起来就像是被谁养着的宠物一样。
　“姐姐你流鼻血了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十一章 禁忌图书馆</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC121%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC3%E5%8D%B7%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C/%E7%AC%AC121%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第三卷：夏日旅行 第121章
　第一百二十一章 禁忌图书馆
　当诺汐和诺霖带着尤菲米娅回到别墅里的时候，着实使得别墅里的其他人都下了一跳。
　“你，你这是把定时炸弹往家里丢吗，诺汐！”优佳缩到了优奈的身后，就连柯萝诺斯也都感觉到了几分恐惧，掏出了她的怀表进入到了尤为警戒的状态之中。
　“亚可蒂娅回来了吗？哎呀，为什么跪在地上呢？”倒是千羽优奈，则像是知晓了一切似的，缓缓端起了茶杯，放在嘴边轻轻抿了一口，“真是像一只可爱的小狗呢，来，叫两声听听~”
　“千羽优奈！”尤菲米娅想要站起来直接给她一巴掌，但是身体却因为诺汐的命令还没有解除，连动都动弹不了。
　“嗯？怎么不听我命令啊，诺汐，命令她叫两声听听？”优奈看向了诺汐和诺霖，又看了看身后的尤菲米娅，一切尽在她的掌控之中，那两只吸血鬼果然有着好好执行着她的命令。
　“像狗一样叫两声。”
　“汪，汪！等等，我为什么要听你的话啊！诺汐·卡蕾娜，给我受死啊啊啊啊——”
　“竟然意外地会听诺汐的话，好神奇啊。”在场的其他几人都对着她露出了好奇的神情，“那诺霖的话也听吗？”
　“嗯，只要是我们两人的命令，她都会无条件的遵守。”诺霖点了点头，“你看，就像是这样，站起来，做十个青蛙跳。”
　“又，又要来？”尤菲米娅的脸上露出了痛苦的神色，强忍着她那酸痛的大腿缓缓站起，在众人的面前又一次开始做起了青蛙跳，其可怜的模样，不由得使诺霖都有点心软了，在看了她做了四个之后，就立刻喊停了。
　做完了青蛙跳之后，累瘫的尤菲米娅倒在了地板上，被柯蕾莉忒和柯萝诺斯一起抬到了一个空着的小房间里，在给她穿上了衣服之后，把她用链条紧紧地拷在了那张冰冷的床上，在没有搞清楚此时发生的一切之前，她们两人可不敢轻举妄动。
　对方是教皇厅的高层，黑圆桌的七使徒之一，冠有“亚可蒂娅”之名的尤菲米娅，她身上所发生的这一切，对于时钟塔的她们来说都是谜团。
　“能说一下，关于她的事情吗？”柯萝诺斯走出了房间，对着在一旁发呆的诺汐和诺霖挥了挥手，“她好像已经累昏倒了，看起来好像是真的会听你们的命令……”
　一开始还在疑惑着究竟是不是教皇厅设下的陷阱，但是看到了因为青蛙跳而累到的尤菲米娅之后，柯萝诺斯也相信了这件事情的真实性。
　教皇厅绝不会把如此重要的尤菲米娅交到她们的手中。她是管理着200本魔导书的人形魔导图书馆，对教皇厅来说应该是极其重要的存在。
　唯一可以相信的结论就是，她的确现在受制于诺霖和诺汐的控制之下。
　“就是刚刚我和霖出门买东西的时候，在市中心那边见到了一个古怪的大箱子，然后……”
　她将自己和诺霖在街上捡到那个箱子的事情悉数说了出来，其中也包括着那个阻碍认知的魔法阵，以及那张写着她们名字的纸条。
　“我再确认一下，是不是只要是你们说的命令，她都会遵守？无论多么不讲道理，都会按照你们说的做，对吧？”
　“是的，我让她大街上把衣服全脱了然后叼着那东西跟着我爬回别墅，她也就照做了。好像是没有我或者霖解除命令的话，她就会全部照做不误，虽然嘴上都是怨言，但是身体却相当诚实。”
　“这样嘛……完全听从你们的命令吗？”
　“是的，无论多过分的命令她都会下意识地服从，就好像是被我们催眠了一样。”诺汐略有点不好意思地挠着后脑勺，她实际上也不知道为什么会有着控制尤菲米娅的力量。
　“是这样的呢，我了解情况了。”柯蕾莉忒点了点头，轻轻拍了拍姐妹俩的肩，“现在应该恭喜你们呢，竟然获得了这么好的宠物！”
　“宠，宠物？”
　起码诺汐不觉得尤菲米娅可以用宠物这个词来形容……她可是曾经一度要取两人性命的家伙吧！
　“等等，为什么只有我们能够控制她，我们两个没有什么特别的吧！”诺霖不理解，明明大家都是普通人，为什么只有自己和姐姐才能对着尤菲米娅发号施令？明明打败她的应该是优奈学姐才对吧？
　“大概就是女神的恩宠吧。”柯蕾莉忒轻轻拍了拍诺汐和诺霖的肩，“等会她醒来之后你们两个记得陪我们去审问一下她，这可是一个极佳的打听教皇厅的消息的机会呢。”
　“诶？女神的恩宠？那又是什么？”
　“女神的恩宠当然就是女神的恩宠啦，说的就是给善良的女孩子们的特权哦。好羡慕你们啊，居然能够得到那位梦之女神大人的恩宠什么的，我也想要让柯萝能够乖乖听我的话呢！”柯蕾莉忒显露出了十分羡慕的神情，开始忽悠起了天真的诺汐和诺霖，不用说都知道，这两个小笨蛋，自然是被忽悠的团团转。
　“那，那是什么鬼啊！”
　“谁知道呢~梦之女神什么时候会对我抛出橄榄枝呢~”柯蕾莉忒吐了吐舌头，露出了调皮的神情之后便是带着柯萝诺斯回到了自己的房间里，只留下了在大厅中一脸懵逼的诺霖和诺汐两人。
　女神的恩宠？
　明显又是柯蕾莉忒在开玩笑吧？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>