<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>amaki&#39;s novels</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第一百二十二章 公主的假日（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC122%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC122%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第122章
　第一百二十二章 公主的假日（1）【诺霖视角】
　第二天早上，柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人，押着身上戴着手铐和脚铐的尤菲米娅出现在了我们的面前。一时间看到她那可怜的样子，我和诺汐都差点吓了一跳。
　“那么，暂时就得和你们告别了呢。”
　刚开口，便是与我们告别的话语。
　尤菲米娅的脸上已经没了之前对我们的敌意，看来昨晚的那场谈话非常的有效果呢。
　成为正常的女孩子吗？
　从小和姐姐过着幸福的生活的我并不能理解她的过去，只从她的口中知道，女孩子人生之中最宝贵的十年，她都在一个容器之中度过，就连这段时间的记忆，也都是一片空白。
　取而代之的，则是无数魔导书中的知识。
　不过，现在的尤菲米娅，依旧不愿意和我们说话。
　我知道，身为着教皇厅使徒的她，与我们之间的隔阂并不会在短短几天里消除。她能够不对我们表示出敌意，已经算是进步了不少。
　虽然不知道她为什么会这么听我和姐姐的话，但是不到必要的时候我还是不想去命令着她，毕竟，答应好了要让她以正常女孩子的身份生活的。
　“你们这是要……”
　“得暂时回一趟时钟塔了呢，还得好好研究一下她身上的事情。所以，只能9月份开学再见了。”柯蕾莉忒的脸上露出了几分不好意思的神情，向着我们说道。
　“真遗憾呢……”
　现在才8月初，她们两人就先得回到时钟塔了。毕竟，尤菲米娅的事情、教皇厅的事情都事关着时钟塔的存亡，柯蕾莉忒她作为着时钟塔魔术协会的会长，不可能一直陪着我们在这里度假的。
　原先还想着让柯萝多辅导我一些魔术方面的知识呢，就连上一次时停的事情也没有能够问清楚。
　「无论是什么样魔术，都无法做到真正意义上的时间停止，这是违反着物理法则的事情。」
　「《Eternity》的魔术，本质不是停止时间，而是改变周围物体的速度，在一瞬间将物体的速度迅速衰减为0，就形成了近似的时间停止效果。」
　那一天，柯萝对我的教导依旧回荡在我的心中，然而直到现在，我还是没有搞懂她的话语，也无法将这个原理体现在魔术上，导致在复写她的魔术的时候总是失败。
　“不要想我们啦，等开学的时候我和柯萝肯定还会回来的！”
　“才不会想你们呢，自恋狂。”在一旁的诺汐吃着三明治对着她们说道。
　“如果有紧急情况再来通知我吧，教皇厅最近的行动很可疑呢。还有着很多的话都要问她呢。”她指了指在一旁沉默着的尤菲米娅。
　昨晚尤菲米娅已经和我们说了许多关于她所了解的教皇厅内部的情况，目前教皇厅的目标是我，以及我的《DreamLand》，虽然她并不知道要那位女教皇要获得《DreamLand》的用意，好像是和什么“圣女”有关系。
　“一路走好，小心在飞机上被劫机了。”
　“敢劫机我立刻就把那些家伙的脑袋都拧下来。”柯蕾莉忒回以一个恐怖的微笑，“而且，我们家的私人直升机，他们就算想劫机也没有办法。”
　“私人直升机……真有钱啊……”
　真不愧是时钟塔魔术协会的会长，西莉亚珠宝公司的名义总裁。私人直升机什么的，早就超出了我的想象力范畴了！
　送走了柯蕾他们之后，看着外面沙滩上的大暴雨，今天的特训也就只能告一段落，善良的优奈学姐就放了我们两人一天假，让我们好好的呆在自己的房间里休息。
　现在，我正依靠在诺汐的肩上，和她一起在被窝里看着小说。当我看到那魔王把圣女监禁在城堡里进行着百般调教的时候，瞬间脸色又蒙上了一层绯红。果然，上一次潜入诺汐的梦境所见的场景，就和这书上写的一模一样。“姐姐，坏，坏蛋！”
　“不觉得很棒嘛，霖？”诺汐轻轻舔了舔自己的嘴唇，脸色露出了妩媚的笑容，她的手轻轻环住了我的脖子，轻轻抚摸着我的脸颊，“要不，我们也来演一些有趣的小故事吧？”
　“我才，才不要！”
　诺汐说的有趣小故事，基本上都会是比较变态的内容。
　“那还真是遗憾了呢~”她轻轻捋起我的长发，将其顺到耳后，在我的耳边又吹出了一口热气，“等霖下次有感觉了，再叫姐姐也不迟呢~”
　“不会的喵！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十三章 公主的假日（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC123%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC123%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第123章
　第一百二十三章 公主的假日（2）【诺霖视角】
　感觉到了身上传来的寒冷后，我立刻睁开了双眼。
　呼啸着的寒风夹杂着冰雪几乎要遮住我的视线一般，使我下意识地又闭上了双眼。在这极寒的天气下，我不由得将脸颊埋进了围巾里，透过对面的镜子，我意识到了身上竟然只穿着一件单薄的白色长裙……
　“这么冷的天谁会这么穿啊！”
　下半身除了裙子之外也只穿着一条过膝袜，这么冷的冬天竟然穿成这样，真当我是日本动画里的那些不怕冷的美少女吗！
　与我所处的现实世界全然不同的，这片冰雪的梦中世界。刚一从现实回到这里的时候，这一阵极寒令我压根无法反应过来。
　“很冷吧？”
　就在这个时候，肩上传来了一阵暖意。
　抬头一看，诺汐正站在我的身后，将身上的那件羽绒外套披到了我的身上，轻轻地抚摸着我的脑袋，站在我的身旁露出了微笑。
　“虽然穿成这样很诱人，但是梦世界的天气很冷的，小霖还是要多穿一点哦。”诺汐微笑着对我说道，一时间看到她那美丽而又温柔的笑容，我感动的都说不出话来了。
　“怎么了，被姐姐的美貌给迷倒了，已经迫不及待地想来侍奉姐姐了吗？”她轻轻刮了一下我的鼻子，牵起了我冰冷的手。
　“姐姐！”那轻佻之中有带着几分温柔的语气，不用想便知道绝对是诺汐无疑了。每次都这么喜欢调戏我，啊，真是个大坏蛋。
　“说起来，我们这一次竟然不是在王宫里呢。”
　被她这么一说，我也不由得环顾了一下周围，现在的我们，好像正走在一条大街上，远远看去，还能看见在远方建造起来的一座雄伟的冰雪之城，估计就是之前我们所居住的王宫吧？
　与其说是宫殿，到不如说它就像是一个军事堡垒一般，那坚不可摧的外观，给人一种强烈的压迫感，象征着至高的王权吧。
　整个王宫大约有着数百米高，矗立在天地之间
　在王宫上朝着下方俯视的时候还没有感觉到这种震撼感，但从街上仰视着这个王宫的时候，才意识到这里建造的是有多么壮观。外层几乎全是用着我从未见过的特殊材料所建造，高空中凛冽的风雪并没有使它的外壳变得脆弱，反倒是利用着塔尖的风力发电机在吸收寒风的能量，周围摆设着高科技的炮台，随时保护着王宫的安全。
　乍一看，就像是一个未来都市一般令我震撼。
　这样的技术，在现实中都无法做到吧？
　估计也只在科幻小说之中才能见到了。
　这个世界是那种科幻小说的背景吗？
　“霖？霖——怎么又走神了？”
　“诶？”
　“走神的话，看招——”
　诺汐立刻将那冰冷的双手伸进了我的脖子里，身上随即传来的刺骨的寒冷令我的意识立刻从王国中回到了现实。
　“姐姐——”
　作为着反击，我也将自己的双手伸到了诺汐的脖子里，不过却被灵活的她给躲了过去，绕到了我的身后，环住了我的腰。
　“等等，姐姐——”
　“诶嘿嘿，我的霖可真轻呢~”
　说着，她便是将我举了起来。
　“霖刚刚在想什么呢？是想要在雪地上和姐姐H吗？”
　“我又不是满脑子都是H的姐姐！”被姐姐放下来之后，我立刻对着她反驳道，不知不觉，脸上又变得像是苹果一样红。
　“脸上这么烫，又在想什么呢？”
　“我，我是在思考这个世界的事情！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十四章 夏日的惊喜</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC124%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC124%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第124章
　第一百二十四章 夏日的惊喜
　即使柯蕾莉忒和柯萝诺斯已经带着尤菲米娅离去，但也并不代表着姐妹俩的训练可以就此停下。沙滩上，手持着诺霖给她制作的那把名为yudachi的长剑的诺汐，正双手高举起手中的长剑，对着眼前的纱雪便是直接砍下。
　“是幻影吗？”即使做不到像是诺霖那样凭借着Novia扩散力场来判断纱雪的位置，但是她还是靠着少女的直觉在落剑之后立刻转身，长剑横扫而过，将纱雪手中放出的白绫撕裂了开来。
　“还不错嘛，诺汐。”纱雪将手中的白绫一收，在半空中翻了个身体，落到了离诺汐大约20米的距离处，“居然能和魔女打的有来有回，看来是进步了不少呢。”
　“小看我可是要付出代价的哦，纱雪学姐！”
　架起手中的剑，凭借着缩地的技巧迅速上前，剑刃直取纱雪的心脏，然而，眼前的纱雪竟然化为了无数的影子，几十条魔力编织而成的白绫都缠在了她的周围，一时间，令诺汐完全无法躲闪。
　即使有着魔术免疫的特质，但也只是免疫魔术对自己造成的伤害而已，但是她依旧是会被这些魔术编成的缎带给扰乱自己的状态，视线一下子陷入一片朦胧，真正的纱雪本人却是已经悄悄溜到了她的身后，准备着依靠着背刺的模式取得胜利。
　“原来在这里！”
　诺汐直接选择了闭上双眼，将自己的感知能力调整到最大，当纱雪举起竹刀准备着一剑定胜负的时候，诺汐旋即转身，身体的反应速度都已经超出了普通人的水平。
　“奥义·绝影！”
　“等等，那不是诺霖的……”
　不等纱雪将话说完，诺汐便是以极快的速度出剑，每一剑都死死咬着纱雪的竹刀不放，纱雪那扭曲着光线的魔术，已经无法干涉到诺汐的视觉，她完全是靠着自己神一般的直觉，在压制着纱雪的攻击。而反观一旁的纱雪，则反而变得被动了不少，自己眼前诺汐的身体都出现了残影，她知道这并不是魔术的效果，而是单纯的视觉已经跟不上诺汐的速度了而已。
　「奥义·绝影」，她曾在与诺霖训练的时候见到诺霖使用过一次，靠着魔术强化身体的反应速度，来进行着极高速的出剑，纵使威力并不强，但是无数重影叠在一起的攻击仍使得一般的对手完全无法招架，就连着以改变光线、制造幻觉著称的镜之魔女小鸢纱雪，在面对着诺霖的那一招时都败下了阵来。
　毕竟，那出剑速度简直快到犯规，估计除了柯萝诺斯那种可以改变着时间流逝速度的魔女之外，是不会有人招架的住吧？
　就在纱雪思绪飘飞的瞬间，诺汐的剑已经抵住了她胸前的徽章，剑锋一指，便是将那徽章斩成了两半，也就宣告了诺汐的胜利。
　“没想到……”
　“姐姐！”
　“成功了呢。”诺汐将自己的剑收了起来，肌肉之中积累的乳酸立刻开始令她感觉到浑身酸痛了起来。自己的双手都好像是要失去了知觉一般变得软绵绵的。
　“姐姐你也太乱来了！”诺霖立刻前来搀扶住了诺汐的身体，“手臂还行吗？我这么捏你能感觉到疼吗？”
　“似乎……不，不行……”
　诺汐露出了苦笑，自己的双手都感觉不像是自己的一般，依靠在诺霖的怀中，身体的力气都好像是被抽干了似的。
　“竟然模仿我的「奥义·绝影」，姐姐你，你是真的太乱来了！”诺霖一时间都不知道该怎么评价她的姐姐好了，乱来，简直是拿自己的双手在开玩笑嘛！
　“不乱来怎么赢得了纱雪学姐嘛……我又不是魔女。霖帮我按摩一下好不好~”身材娇小的诺汐，正被诺霖以公主抱的姿势抱在了怀中，甚至对着妹妹撒起了娇。
　至于诺霖呢，也完全拿她的姐姐没辙，对着姐姐点了点头后，将她放到了那躺椅上，坐在她的身边为她按摩起了身体。
　“啊啊啊——轻，轻点啊啊——”
　“霖，霖不要，好，好舒服……啊！”
　一边享受着诺霖的按摩，诺汐还一边发出着令人误会的动听呻吟，使得一旁的几人都将视线投到了她们的身边。
　“姐姐……轻一点！”
　感觉到了周围那火辣辣的视线，诺霖的脸上都变得像是苹果一样通红，手中的力度也不小心加重了很多，重重地敲了诺汐的背，使得诺汐不由得又发出了“疼，疼”的话语。
　“普通人就算是乱来也赢不了魔女呀……不借助Novia因子的情况下，你究竟是怎么做到的？那出剑速度，早就超出了常人肌肉所能承受的极限吧？”纱雪好奇地坐在了她们的身边，接过莉娅递给她的盐汽水便是一饮而尽。
　“不……不知道……霖你轻点，不要捏大腿，呀——”
　“也许是人的潜力吧？有科学家说，人的肌肉还有很多值得去开发的地方，现在大部分人只最多发挥出了30%的肌肉的实力。”在一旁的优奈走到了她们的身旁，对着诺汐竖起了大拇指，“不过，话虽如此，过度使用自己的肌肉的话，很容易导致肌肉拉伤，平日里训练的时候，还是不要太拼比较好。”
　“人的潜能……吗……”
　诺汐又轻声嘀咕了一句，在刚刚战斗的时候，她也不知道怎么的，就突然感觉到身体充满了力量，纱雪的动作、周围的时间都好像是一下子变得缓慢了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十五章 神社的巫女</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC125%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC125%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第125章
　第一百二十五章 神社的巫女
　“之前不是和你们说过了吗，我家就住在附近森林的神社那边！从大正时代开始，我们家就已经居住在这里担任着巫女一职了。与当时的千羽本家也有着相当密切的联系，不然你们真的以为我是在玩cosplay吗？”纱雪无奈地垂下了双肩。
　“我还以为巫女什么的只在动画和游戏里才有！”诺汐低声对着纱雪说道，“而且纱雪学姐一直以来给我的感觉就是很奇怪的，会有cosplay的爱好也很正常，就一直都没有在意……”
　“听Kaasan说，以前的巫女似乎有着很高的地位的，所以，纱雪学姐……”诺霖用着尤为羡慕的神情看着小鸢纱雪，似乎对她尤为尊敬的样子。
　“那是以前，现在的巫女已经和古代时期的不一样了，近代由于西洋魔术的渗透，早就已经不存在着‘神官’的职务了，同样的，巫女也不可能有作为神的使者的地位。现在主要就是负责打扫神社，还有主持夏日祭，单纯作为日本传统文化的延续而存在着的职业吧。”
　“诶——”姐妹俩虽然有点失望，但是依旧是以好奇的目光看着眼前的纱雪学姐，“可是，纱雪学姐不是已经半个月没回过家了吗，而且，在学校也是过着住宿生活吧？”
　“反正打扫神社这种工作又不是我来干，会有一些兼职来打工的女生们来做的。”纱雪露出了完全不在意的神情，说着又拿起了莉娅刚刚切好的西瓜，“就比如说莉娅她初中的时候还缠着我问我借巫女服穿呢。”
　“不准提过去的事情！”
　莉娅瞬间涨红了脸，恨不得直接举起西瓜把纱雪给砸晕。
　“诶，原来莉娅学姐有这么多的黑历史嘛！”姐妹俩又是立刻来了兴致，“还有吗还有吗？”
　“不准说！”莉娅甚至就想着直接捂住纱雪的嘴。
　“我们两个可是青梅竹马，我知道她很多事情的哦，她小时候也经常来我家的神社玩的，我和你们讲，莉娅小时候还特别喜欢缠着我妈妈问她借衣服穿，有一次她还真的就穿着我妈妈的巫女服，你们要想，当时连1米2都没有到的纱雪，拖着那长长的裙袴，还差点绊了一跤，哈哈哈哈——”
　“诶，原来莉娅学姐是这样的嘛，有当时的照片吗！”
　“真可惜呢，现在照片并不在我身边。我回到神社之后帮你们找找，我记得我妈妈当时特地留了照片来着。”
　“杀——杀了你！Imaginary Sword——雷，雷切！”
　刹那间，整个别墅里都闪耀起了雷光，作为着准魔女的莉娅却在此时因为愤怒而发挥出了超出魔女的实力。
　缠绕着青色闪电的剑刃出现在了莉娅的手中，那耀眼的雷光，仿佛随时都可以将面前的桌子给劈成两半一样。
　“等等，莉娅学姐，冷静，冷静啊！”诺霖和诺汐立刻上前阻止了莉娅的行为，“纱雪学姐，你也快说一点什么啊！”
　“放心，我冷静的很，冷静的，很。”
　“我只是单纯地，要劈死纱雪这个混蛋罢了！”
　“莉娅，我，我只是在开玩笑而已！”
　黑着脸，莉娅直接挥舞起夺命的雷切，以迅雷不及掩耳之势朝向着纱雪挥舞了过去。
　“竟敢在后辈面前说我的黑历史什么的，纱雪你看来是活腻了！”
　“我只是在活跃，活跃一下气氛而已，莉娅你冷静，冷静一点啊！”
　“我很冷静，真的很冷静。”
　“也只不过是冷静地想用落雷将你劈死而已！”
　“喂，诺汐，诺霖，救救我——”
　姐妹俩互相对视了一眼，诺霖将诺汐掩护在了自己的身后，静静地呆在楼梯边选择了隔岸观火。
　“给我，去死吧——”
　“救命啊——诺霖——”
　纱雪求助的声音与莉娅愤怒的声音混杂在了一起，整个房间里的场景陷入到了十分少儿不宜（红色含义）的情况之中。
　诺汐和诺霖两人，则是选择了假装四处看风景。
　…………</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十六章 镜之神社</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC126%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC126%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第126章
　第一百二十六章 镜之神社
　在莉娅的带领下，众人跨越了整片森林，来到了镜之湖畔。
　看到了湖边伫立着的纱雪家的神社，以及在神社门口还在清扫着垃圾的纱雪后，她们立刻向着纱雪打了个招呼。
　“你们也来的太早了吧，我房间还没整理完呢。”纱雪看到她们后，轻声地抱怨了一句。
　“吃完饭就直接带着她们来这里了。难道说你一下午还没有忙完吗？”莉娅好奇地看着眼前的纱雪，“说起来，伯父伯母呢？他们不在神社里吗？”
　“去旅游团了！不然你以为我忙活了一下午是为了什么！”纱雪有点哭笑不得地说着，“早知道就早几天回来了！”
　时间回溯到下午时分，当纱雪回到了自己的神社时，正好在湖畔边遇到了她正准备着出门的父母。父母在叮嘱了她关于夏日祭的具体事项之后，便是将举办夏日祭的任务悉数交给了自己的女儿。
　“纱雪，明年你就要成年了，以后神社的重任就要交给你了！”纱雪的父母在留下了这番话后，便是直接离开了纱雪的身边。一脸懵逼的纱雪，直到询问几位打工的女孩子，她才明白，自己的父母原来是被某些旅游团忽悠，进行了长达半个月的欧洲游，直到夏日祭前都不会回来。
　原来父母还打算着去莉娅家找她，结果巧就巧在居然正好在神社门口碰面了。
　于是，可怜的纱雪，刚一回家，便是被托付了如此重担。一下午的时间里，她都在和那些兼职的巫女们了解目前准备的情况，然后在把自己关在房间里开始安排接下来的事情。一直到了傍晚，等那些兼职的女孩子都下班后，她才终于腾出空闲的时间来打扫神社。
　“一下子被派了很多任务，啊啊啊！老爸老妈到底在搞什么啊！”纱雪向着她们倒完苦水之后，继续拿起扫帚开始扫起了神社的地面，“嘴上说着什么来锻炼女儿的能力，实际上就是他们两个想偷懒吧！啊啊啊！我要疯了！”
　“唔，纱雪学姐的职务很多吗？”
　并不了解巫女这个职业的诺霖好奇地问道。
　“除了打扫整理神社，保持神社洁净，还要组织夏日祭，经费之类的还要做账，除此之外还有着神乐舞的练习。为什么我这个17岁的少女而承受这样的工作压力啊！”
　“好像，很麻烦的事情嘛……”
　“难道说，纱雪你已经晋升成了正巫女了吗？”在一旁的莉娅倒是颇为惊讶的看着面前的纱雪。
　“是临时的正巫女……”纱雪用着颇为憔悴的面容对着众人霖解释道，“原先这职务应该是让我妈妈来的，结果现在她出门旅游了！让我来当正巫女了！”
　“这不是挺好嘛，趁此机会锻炼一下自己嘛！镜之魔女小姐~或者说，叫你镜之巫女更好吗？”在一旁的莉娅趁此机会调侃道。
　“一点都不好，就七天还要准备这么多的事情，对于一个17岁的少女来说完全做不到！”纱雪坐在了台阶上，抬起头看着昏暗的天空，就连月亮在此时也被乌云所掩盖，一点月光都没有留给她。天空就像是她的心情那般阴沉。
　“还有着我们呢，虽然不是很懂神社的工作，不过一些简单的活我们还是能帮你做的！”莉娅轻轻拍了拍纱雪的肩，对着她露出了微笑，“我们的房间就让我们自己来打扫吧，一直麻烦纱雪来也挺不好意思的。”
　“谢，谢谢大家了。”纱雪对着她们点了点头，对着自己有着她们这么好的朋友们非常感动，“神社里还有很多空房间的，虽然隔音效果并不是多好，而且积灰有点严重，大家稍微打扫一下就能用了吧……应该。”
　“隔音效果不是很好嘛……”诺霖的脸上又蒙上了一片红晕，轻轻攥住了诺汐的衣角，“姐姐……”
　“所以你们这些情侣就不要每次给我们这些单身狗造成暴击了！哪有人会在神社的晚上做这种色情的事情！这是对神明的亵渎！哼！”
　“可是，在现在很多作品里，巫女本身就带有着色色的含义呢~你看，将身体献给神明什么的，难道不是色气满满嘛~”在一旁的优奈摸着下巴看了看纱雪此时的打扮，“优佳也穿一次巫女服怎么样呢？”
　“诶，和，和我有什么关，关系……”
　原先还在一旁观赏着神社的优佳突然被点到名字，还显得十分害羞，捂住了自己的身体，躲避起了优奈那如狼似虎般的视线。
　“因为，我觉得，优佳穿巫女服的样子绝对会很好看的。”
　“霖也穿穿看吧！”
　“姐姐你就不要跟着起哄了啊！”
　在一旁的诺霖用小拳拳轻轻敲打着诺汐的胸口。
　“总之，就是请大家在神社里尽量收敛一点……房间里的隔音效果真的很差。”纱雪再一次提醒了她们一句，“说不定哪天晚上我因为睡不着而逐渐变得心理阴暗起来，然后就拿着手机把诺霖的娇喘声全部录下来了！”
　“等等，为什么是我啊！”
　“因为录优佳的话，我可能会被退学。”
　“纱雪学姐！”诺霖脸红的就像是个小苹果一样，立刻缩到了诺汐的身后，轻轻攥着诺汐的衣角，像是受了极大的委屈一般低语道，“姐姐……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十七章 在神社的夜晚【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC127%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC127%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第127章
　第一百二十七章 在神社的夜晚【诺霖视角】
　“呐，霖，你听说过关于日本神社的传说吗？”
　诺汐将手指从我的身体里拔出，一边用着纸巾擦着我的大腿，一边和我说道。
　“什么……什么传说……”
　高潮之后的我无力地躺在了床单上，看着床单上被我的爱液染湿的一大片，在神社里的第一个晚上，竟然又是在和姐姐做着这种事情……
　瞬间又羞红了脸，赶紧穿上了自己的睡裙，用着枕头蒙住了自己的脸颊。
　“神社里，听说居住着不少的幽灵呢，在晚上夜深人静的时候，幽灵们就会出现，然后……”
　“幽灵是不存在的啦！”
　我立刻抱紧了自己的脑袋，用着枕头盖住了自己的脸颊，完全不想要将诺汐的话听下去。
　“现代魔术理论不是早就证明了幽灵存在的可能性吗？不能因为我们没有看见幽灵就否定它们的存在吧？”诺汐钻进了被子里，轻轻抚摸着我的脸颊说道。
　“姐姐明明自己也这么怕幽灵，为什么还要和我说这些呀！”
　“嘛，现在的我已经不害怕这些东西了哦。”诺汐颇为自豪的摸了摸我的脑袋，“如果连幽灵都怕的话，我又怎么能保护好我的霖呢？”
　“明明一直都是我在保护着姐姐才对。”我低声地嘀咕了一句，钻进了诺汐的怀中。上一次音乐教室的事情，结果也只是柯蕾莉忒她们，当时还吓得我和姐姐冷汗直流呢。
　“虽然现在还是有点怕幽灵啦，但是，感觉只要有霖在身边，身体里就充满了力量，现在的我可是什么都不怕！”诺汐抚摸起我那柔顺的银发，对着我露出了甜美的笑容。
　“明明怕就不要和我说这些鬼故事嘛……”
　“虽然怕但是还忍不住好奇心嘛，人是真的很矛盾呢。”
　“那明明就是姐姐很矛盾吧！”
　真是的，明明还是她的双胞胎妹妹，但是却完全搞不懂姐姐的想法。
　“不过，和霖分享一下的话，就感觉心里安心了许多。会让我感觉到，没事的，还有我最棒的妹妹在呢！”
　“真要有幽灵的话，就让它见证一下萝莉死神的威风吧~之类的感觉吗？”
　“Bingo~我的霖可是伟大的萝莉死神呢！那些幽灵什么的，不应该都是你的属下才对嘛！”
　诺汐静静的将我搂在了怀中，又将我当成了她最棒的抱枕。
　在自己自称的时候还没有感觉到，当“萝莉死神”这四个字从诺汐的口中说出的时候，羞耻感不由得浮现了上来，脸上瞬间又红的和苹果一样。
　“真，真是的！”
　我蒙住了脑袋，立刻顺着袭来的倦意，在姐姐的怀中进入到了梦乡……
　…………
　“姐，姐姐不要乱动我啦……”
　就算是抱着我睡觉的时候，我的姐姐也不安分。
　一只手透过了我的睡裙，开始抚摸起了我的乳房。
　原先就半梦半醒的我，直接被她的动作给弄醒了。
　明明倦意正不断地袭来，想要闭上眼睛但却又怎么都睡不着。在这个神社里的睡眠，实在是有点奇怪。再加上睡梦中的诺汐又在玩弄着我的身体，更是将我的睡意逐渐清扫了干净。
　“呜……”
　突然感觉有点想要去上厕所，我立刻从床上爬了起来，轻轻掀开了被子，将自己的枕头塞到了诺汐的怀中后，起身离开了房间里。
　现在的时间大概是午夜左右，整个神社都变得静悄悄的。神社里也基本上没开灯，看过去完全是漆黑一片。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十八章 现实与幻觉</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC128%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC128%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第128章
　第一百二十八章 现实与幻觉
　“霖……不要，逃嘛……”
　一边抱着诺霖的枕头，一边流着口水的诺汐，似乎正在做着一个相当幸福的美梦。
　估计，她的妹妹诺霖又在梦中被她百般爱抚着吧？
　估计，这也是诺霖再也没有使用梦境潜入的原因了，毕竟，诺汐的梦境里大部分都是这种色情的场景。
　“到姐姐的怀里来哦~姐姐又不会对你……”
　就在这个时候，诺汐突然翻了个身，突然从床上掉了下去，诺汐直接和地面来了个亲密接触。
　“啊……”这里并不是她的宿舍，也不是莉娅家里那巨大的双人床，早知道还是应该打地铺睡的。
　和大地母亲来了一番亲密接触之后，诺汐立刻起身回到了床上，却是发现自己的妹妹诺霖并没有睡在自己的身旁，自己之前抱着的仅仅是诺霖的枕头而已。
　“嗯？发生了什么嘛？”
　妹妹不会突然离开的，估计多半是去上厕所了吧。
　“该不会迷路了吧？”
　诺汐不禁担忧起了她那蠢萌的妹妹，要是诺霖的话，在这个偌大的神社里迷路似乎也是在情理之中。
　算了，自己应该起到姐姐的职责，好好照顾一下妹妹才对。如果诺霖真的迷路的话，那么就由自己来找她吧。
　她整理了一下自己的睡衣后，刚准备着离开房间，突然房间的大门直接被推开，面容苍白的诺霖立刻飞奔了进来，手中还拿着那把大镰刀，紧紧抱住了诺汐身体。
　“救，救命……姐姐，姐姐，有，有幽灵啊！”诺霖将脑袋埋在了诺汐的怀中，吓得浑身不停地颤抖着，抽泣着对着诺汐说道。
　“幽灵？”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，不由得好奇了起来，“睡前说的那是骗你的啦，这里是神社诶，供奉神明的地方怎么可能有幽灵呢。是霖想多了，乖，睡觉吧？”
　轻轻吻掉了诺霖眼角的泪水，将她紧紧搂在了怀中。
　“真的，真的有幽灵……很，很可怕的！”诺霖继续向着诺汐解释道，“刚刚我想去上个厕所，然后，然后在路上就突然遇到了一个穿着白衣服的女孩子，是，是悬浮在空中的，黑色的长发，头上还挂着海带……”
　诺霖将自己的遭遇详细的和诺汐说了，就连那个幽灵的外貌也都说的一清二楚。
　“这么一说还挺喜感的吧？”
　头上挂着海带什么的，就算是个幽灵也是个冒失鬼吧？
　“喜感什么啊，那是，那是幽灵啊！姐姐你就不感觉很可怕吗？”
　“幽灵的确很可怕啦，但是，退一万步说，对方也没有拿你怎么样，不是吗？就算你真的遭遇到了幽灵，说不定对方只是想和你说说话而已，没必要这么怕幽灵吧？”
　“万一，万一它是要索命的呢！我，我才不想死在幽灵的手中啊！”诺霖在诺汐的怀中抽泣着，紧紧地抓着诺汐的睡裙，泪水都盈满了眼眶，这只受惊的小猫咪，还真的十分惹人怜爱。
　“霖别忘了，你可是萝莉死神诶，幽灵怎么敢问死神索命呢？”诺汐轻轻捏了捏诺霖的脸蛋，对着她露出了温柔的笑容。“没必要这么怕幽灵什么的，不是吗？”
　“萝莉死神只是别人给我的称呼……我，我又不是真的死神……”
　“那我陪霖去一趟吧。如果真的有幽灵的话，我也想要和她打个招呼呢。”诺汐从床上站了起来，虽然她也十分胆小，一直以来也相当害怕着这种怪谈，但是，暑假这段时间的特训可并不是白费，越是了解这类怪谈现象的本质，她就越是感觉到安心。
　「幽灵什么的也没有什么可怕的，人家安蒂尔还在和幽灵谈恋爱呢。」柯蕾莉忒的话语仍然在她的心中回荡着，使她的心情逐渐安定了下来。
　牵住了诺霖的小手，对着她露出了微笑，“让姐姐看看，那个幽灵到底是怎么回事吧？”
　“不，不要出去。我，我要呆在房间里。”诺霖依旧是蜷缩在床上，丝毫不想离开自己的床半步。
　“呆在房间里的话可是要发臭的哦，小霖。睡裙换一下，还得去洗把澡，不是吗？”
　“诶？欸……”诺霖低下头，看着睡裙上的那一滩水渍，瞬间羞红了脸。明明已经16岁了，还被那个幽灵吓到失禁什么的，实在是太羞耻了，她都恨不得立刻钻进地缝之中，索性被幽灵给杀了算了。
　“姐，姐姐陪我……洗，洗澡……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百二十九章 幽灵存在的可能性</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC129%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC129%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第129章
　第一百二十九章 幽灵存在的可能性
　8月8日早晨，优奈和优佳很早就醒来了，准备着喊醒纱雪去给她们准备午餐时，却看见了纱雪房间那般的惨状。立刻推开了纱雪的房门，确认她的安危。
　“啊……是，是优奈啊……”
　纱雪拖着浓重的黑眼圈，打了个哈欠后从床上爬了起来，“昨晚忙活了一晚上，让人家好好睡个回笼觉嘛……”
　忙了一晚上？
　再结合这宛若着强盗入侵一般的惨状，优奈不禁陷入到了沉思之中。
　难道说是教皇厅的那些使徒们在昨晚又来偷袭她们了吗？
　“喂，纱雪，昨晚到底发生了什么？！”她可没有准备让纱雪再安稳的睡下去。大敌当前，柯蕾莉忒她们还已经回英国了，作为御三家的一员，她又怎么可能坐得住。
　“发生了什么去问诺霖呀……让，让我好好睡一觉不行嘛……”纱雪又打了个哈欠，昏昏沉沉地又躺在了地板上。
　“算了，姐姐，别为难她了。”优佳在一旁对着优奈轻声地说着。
　“啧，你睡吧。等会让莉娅叫她起床好了。”优奈已经对着她绝望了，立刻牵着优佳的手跑到了诺汐和诺霖的房间里。
　“诺汐，诺霖，你们几个没事吧？”优奈立刻担忧地推开了诺汐和诺霖的房门。
　姐妹俩安稳地睡在床上，看起来完全没什么事情的样子。
　“优，优奈学姐嘛……怎么，怎么了吗？”
　诺汐揉了揉朦胧的双眼，掀开了被子。
　“唔……姐姐……”在被窝里的诺霖又蹭了蹭诺汐的身体。
　“纱雪房间那边发生了什么？”
　“这个嘛……等诺霖醒来之后再说吧。”
　“教皇厅的使徒吗？这次是谁？尤菲米娅口中说的那个露西亲自前来救她了吗？”
　“放心放心，和教皇厅无关啦，具体的事情，等会早餐的时候再和大家说明吧。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，“好困……我，我还想再睡一会喵……”
　“真是两只小懒猫。你们昨晚该不会做了个通宵吧？”
　“哪有嘛……我才刚睡两个小时多……呼……Zzz……”
　一边说着，诺汐又一次倒头进入到了梦乡之中。
　人类目前唯一可以达成的穿越时空的办法——刚醒之后重新闭上眼睛，这样就可以穿越到两个小时之后的未来。
　没错，一直到了两个小时后，诺汐和诺霖才终于清醒了过来。缓缓地走上餐桌，不过诺霖依旧是红着脸，正躲在诺汐的身后，似乎完全不愿意见人的样子。
　“昨晚发生了什么？不是教皇厅的使徒的话，又怎么会弄成那个样子的，纱雪你应该没受伤吧？”
　“没事没事啦，虽然我的房门光荣牺牲了，但是我还是毫发无伤的！”重新恢复了火力的纱雪咬了一口甜甜圈，“说起来这个甜甜圈挺好吃的，你们是在哪买的？”
　“城镇那里新开的一家面包店，东西倒还是挺不错。”莉娅翘着二郎腿坐到了一旁，“砂糖酱，今天记得再去买一点哦。”
　“了解。”依旧是穿着女仆装的砂糖点了点头，坐到了优奈和优佳的身边，也开始享用起了早餐。
　“那个，我说这个神社闹鬼，你们会相信吗？”诺汐在心中思考了良久之后缓缓开口道。“昨晚的事情，简单说就是诺霖在走廊上遇到了一个幽灵，然后因为太害怕了所以不小心释放出了一个冲击波，然后就把半条走廊给轰成这样了……”
　“诺霖造成的嘛，想想也是。”
　在这里唯独有着这么庞大魔力的也就只有诺霖了。
　“闹鬼？纱雪你怎么看？”
　优奈并不了解这个镜之神社，还是让神社的主人来评论吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十章 我的小萝莉，谁敢动？</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC130%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC130%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第130章
　第一百三十章 我的小萝莉，谁敢动？
　当诺霖她们在神社前进行着所谓的对抗幽灵特训时，远在欧洲地区的教皇厅，可并没有闲着。那些疯狂的使徒们，在尽着自己最大的努力，寻找着失踪的尤菲米娅。
　然而，一直以来教皇厅的情报几乎全是由尤菲米娅以及她的属下全权负责，这也变相导致了在尤菲米娅失踪之后，教皇厅的情报机关几乎陷入到了瘫痪的境地之中。
　利用着遍布着整个欧洲的情报网，几乎出动了整个教皇厅的行动力，寻找着尤菲米娅的踪迹。甚至，就连那位一直呆在地下城的神殿之中的女教皇都亲自发布了命令，要不惜一切代价，将尤菲米娅活着带回到教皇厅的本部。
　最终，花了将近三四天时间，终于确认了尤菲米娅的信号。
　“找到亚可蒂娅大人了，现在正在印度洋上空的海域。”一位女性的使徒从一大堆数据之中回过神来，向着她的同伴们汇报道，“预计将于世界时8月8日凌晨2点20分降落于法国南部的马赛机场，伊薇蒂亚大人请指示。”
　“世界时2点20分吗……”伊薇蒂亚看了看墙上的钟表，“为什么会降落在法国那边？”时钟塔的总部是在英国，将尤菲米娅拐去法国又有什么样的意图呢？
　伊薇蒂亚并不清楚，但是目前的情况也没有多少时间再给她继续思考了。“通知集结在法国的使徒部队，无论如何都要夺回亚可蒂娅！”
　自己最好的玩具，那个像是人偶一样的小萝莉，怎么可以落到她人的手中！伊薇蒂亚的脸上都变得扭曲了起来，“还有其他人同行吗？”
　“与其同行的还有着时钟塔协会的会长与副会长两人，可能暗中还有其他魔术师在保护着她们。”
　“是这样嘛，看来我的米娅正在被好好‘照顾’着呢。”伊薇蒂亚不由得攥紧了拳头，“你们几个，给我准备好直升机，势必，要把亚可蒂娅夺回来。”
　“遵命，愿女神保佑伊薇蒂亚大人。”
　“了解。”
　法国南部，凌晨4点20分，飞机准时抵达了机场。柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人，带着被她们用手铐拷住的尤菲米娅乘上了一辆黑色的轿车里。
　“你给我老实一点哦。”
　柯萝诺斯将尤菲米娅丢到了后排，自己则坐在了副驾驶座上，尤菲米娅虽然脸上依旧留有几分不满的神情，但是也没多说什么，就真的有点耍脾气一样的躺在了后排。
　“为什么要带我来法国，时钟塔不是在英国那边吗？”在夜深人静的公路上，尤菲米娅不由得望向了窗外，脸上的神情还显得有点落寞。
　“因为要带你去见一个人，只有她才能救好你的身体。”一边开着车，柯蕾莉忒一边向着尤菲米娅解释道。
　“那个人，值得信任吗？我可不觉得你们时钟塔会有着这种技术。”即使已经决定告别过去，尤菲米娅依旧有点看不起时钟塔的魔术体系。
　“那请你放心，我们时钟塔可绝对不会亏待我们的客人的。”柯蕾莉忒转了转方向盘，换挡之后立刻踩下了油门，瞬间，她们的轿车就立刻冲向了前方的城镇之中。
　“别，别开这么快啊，姐姐大人——”
　“放心好了，我的车技还用得着你担心吗？”柯蕾莉忒的神情尤为悠闲，柯萝诺斯和尤菲米娅两人都已经变得脸色苍白。
　然而，就在她们刚看见高楼的下一秒，只听见一声枪响，车头突然受到了重击。柯蕾莉忒立刻踩下了刹车，使得旁边的两人几乎都因为惯性的原因而被甩出了窗外。
　“不要踩急刹车啊——”
　“发，发生了什么？”尤菲米娅脑袋上直冒金星，胃里一阵翻江倒海，要不是她几乎没吃什么东西，不然估计就要吐在车上了。
　“我们被狙击了呢。”柯蕾莉忒立刻换挡，重新踩下油门，脸上的神情一下子变得无比严肃了起来。“你们两个把安全带绑好，接下来可要表演一下飙车了。”
　“等等，姐姐大人冷静啊！”
　然而，柯蕾莉忒完全没有听柯萝诺斯的劝阻，反倒是因为这难得的情景而兴奋了起来。没想到原先以为只存在于游戏和电影之中的景象竟然能在现实上演，属于着她的公路大逃亡，开始了。
　“有这么好的机会，为什么不好好地来玩弄一下教皇厅的那些废物狙击手们呢？”一手把控着方向盘，另一手按下了旁边的几个按键。
　“玩，玩弄？姐姐你也太不上心了吧……”
　“这是自信呢，虽然早就知道教皇厅肯定会来拦截我们，但是没想到竟然一下子来了这么多人。还是在大街上明目张胆地玩枪击，真的是想把事情闹得人尽皆知吗？”
　从后视镜之中看到有几辆车从街上冒了出来，不断地拉近着她们之间的距离。同时还有人掏出了机关枪，对着她们展开了射击。
　上一次在机场里搞恐怖袭击还不够，这一次甚至还举行了街头枪战。还好，街上并没有其他人，她可不想把无辜的平民牵扯到里世界的纷争之中。
　“你们几个，小心！”柯蕾莉忒立刻漂移过弯，使得柯萝诺斯都直接撞到了旁边的车门上。然而，后面的几辆车仍旧紧追不舍，机关枪的子弹不断地朝着她们打去，完全是要取她们的性命。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十一章 跪下！</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC131%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC131%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第131章
　第一百三十一章 跪下！
　“时钟塔暗部赤夜之影协会……”
　从直升机的残骸之中爬出来的伊薇蒂亚甩了甩自己的披风，喝下了自己随身携带的药水，还算好，飞机失事而已，身上的这点小伤根本不用太过担心，唯独就是自己的手下们都在飞机事故之中丧命了。
　“是哦，时钟塔暗部，赤夜之影协会，招惹到我们的下场是什么，想必不用说也知道吧？”赤夜之下，两个娇小的金色身影出现在了伊薇蒂亚的面前。
　“一百年未见，没想到竟然从晋升到了教皇厅的高层了呢。”琳娜的脸上微微一笑，看向了她的这位“老朋友”，黑圆桌七使徒之一——嫉妒之芙兰达，圣名伊薇蒂亚。
　“一百年……一百年了啊！”芙兰达朝后稍微退了几步，惊恐的神色在脸上一闪而过，随即化为了愤怒并从怀中掏出了她的蛇腹剑，“琳娜·布兰德，你，你怎么还没死啊！”
　“都说了吸血鬼的生命是永恒的，怎么就不了解呢？”琳娜的脸上露出了轻蔑的笑容，完全不将眼中的芙兰达看在眼里，甚至都已经开始思考起了打完这场战斗后该和薇娅去哪里玩的问题。
　“是吗，那就用这把剑让你们归于尘土吧！”
　“口气倒是不小嘛，区区一个手下败将还这么嚣张。”琳娜甚至还修剪起了自己的指甲，“薇娅，你去解决其他的使徒，这里交给我一个人就行了。”
　“了解~”薇娅对着琳娜微笑了一下，“那么等会在酒吧见？”
　“嗯，让我好好和我的老朋友玩玩吧。好久，好久都没有享受过了呢！”虽然外貌还是个小萝莉的样子，但是所释放出的杀气，使得一旁的芙兰达都止不住的颤抖起来。
　怪物，她所面对的是真正的怪物。
　被称为黑夜之王的，名为吸血鬼的存在。
　“顺便一提，你的尤菲米娅，已经变成我的血奴了哦。所以你现在的行为，是在抢夺我的所有物，明白了吗？”琳娜继续挑衅着面前的芙兰达，“根据时钟塔的规矩，我现在就算是把你杀死也不用负责任的哦。”
　“亚可蒂娅才，才不可能给你！”芙兰达果然被激怒了，立刻高举起她的蛇腹剑，直接面朝着琳娜挥舞了过去。
　“就算过了一百年你的动作还是这么迟钝呢。”
　然而，早在她挥起蛇腹剑的那个时刻，琳娜就已经看穿了她的动作，迅速地压低身体直接上前，拔出自己别在腰间的小刀，在转念之间，她便已经突袭到了芙兰达的面前，手中的小刀对着她的右手臂直接斩下，瞬间鲜血飞溅，她右手握着的蛇腹剑也飞到了一旁，在发出一声巨响后摔在了地上。
　“才一招就已经承受不了了吗？你也未免太弱了一点吧。”琳娜舔了舔小刀上的鲜血，“顺便一提，你的血还是相当美味呢。”
　“琳娜·布兰德……”
　这就是远远凌驾于常人之上，不受着常世的法则所约束的存在——吸血鬼。换作是普通人的话，根本连她的一招都招架不了的。
　不过，自己可是经过教皇厅的特殊训练的。
　一百年前的败北依旧记忆犹新，无时无刻不在提醒着自己要变强，也针对着吸血鬼的弱点进行了详细的调查和了解。
　其中的弱点之一，便是——圣水。
　对着人类有着治愈效果的一种炼金药水，对着吸血鬼来说却是致命的毒药。
　“呵，呵呵……不愧是吸血鬼吗？”她掏出了一把水枪，将一直以来随身携带着的圣水装填了进去。“给我受死吧，琳娜·布兰德！啊啊啊啊啊啊————”
　立刻扣下了扳机，面朝着眼前的琳娜直接喷射出了这闪着几丝金光的圣水，原先由于飞机坠毁而被烧焦的小草都因为圣水的沐浴而重新焕发了生机。对于生者而言，圣水是一剂万能的良药，而对于亡者而言，圣水无疑是最具威胁的剧毒。
　像是幽灵、吸血鬼之类的存在，只要被浇到圣水都会灰飞烟灭。这一次，就连琳娜的神情都变得严肃了起来，展开身后的黑翼，沿着一旁的大楼直接飞了上去。
　“怕了吗，哈哈哈，果然是怕了吧！高速喷射模式开启，琳娜·布兰德，今天就是你的祭日！！！”
　利用着魔术加强了水枪的压力，一串水柱直接洒向了一旁的高楼，就连玻璃窗都因为这强大的水压而直接被打的粉碎，估计里面的那些电子设备都得遭殃。
　不过，琳娜已经无暇再去管大楼里的电子设备了，她虽然早就预料到了教皇厅会使用着一些针对吸血鬼的杀手锏，她自己也有抵御圣水的办法。
　但是，谁能想得到，这些家伙把圣水当自然水一样的不要钱的乱用啊！从那高压水枪之中喷出的圣水，已经都超出了她防御能力的极限，稍微碰到一下，她可能就要去见自己的父母了。
　琳娜轻轻一跃，直接跳到了另一栋大楼之中，一脚踢破了窗口直接滚了进去。身体从一地的玻璃渣上滚过，一时间疼的都令她咬紧了牙关。
　还好，吸血鬼的自愈能力很快治愈了她身上的伤口，疼痛感也迅速消失不见。琳娜从窗口外向下看去，芙兰达依旧站在那空旷的街头，脸上露出着狰狞的笑容。
　要是薇娅在就好了，凭着自己一个人要与她对抗还是有点艰难。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十二章 逢魔之时的黑影</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC132%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC132%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第132章
　第一百三十二章 逢魔之时的黑影
　在欧洲的那段小插曲结束之后，让我们将视线重新聚集到日本地区，经过了几乎一天的对幽灵的特化训练，诺霖·卡蕾娜已经脱胎换骨，变成了一个天不怕地不怕的高中少女。
　夕阳西下，此时正是所谓的逢魔之时，为了验证诺霖话语的正确性，大家都等在神社的大门口，期待着可能来临的幽灵小姐。
　“幽灵什么的不存在的啦……逢魔之时什么的也只是日本神话的说法，我才不信呢。”穿着一身巫女服的纱雪坐在神社前的台阶上，看着这片橙黄色的天空，脸上露出了颇为悠闲的神情。
　“明明是巫女却说着这种话，你也实在是太过现实了吧。”倚靠在一旁大树上的莉娅不禁吐槽起了纱雪的话。
　“可是，这是事实吧？反正我觉得只是诺霖自己吓着自己了。”
　“这个世界上是真的存在幽灵哦，你要想想安蒂尔·斯波里特。”优奈躺在一旁补充了一句，“不过幽灵的维持是需要借助魔力的，神社附近的Novia因子浓度极低，照理来说也不可能存在着幽灵才对。”
　优奈还是对此将信将疑的，她知道诺霖不是一个会骗人来博取大家注目的坏孩子，而听她那荒诞的描述和昨晚神社里的惨状，她又不由得怀疑只是单纯的诺霖体内魔力暴走的缘故。
　总之，幽灵存在与否，就在这个逢魔时分等待着吧。
　“欺负我的那个幽灵，我绝对会找你来报仇的！”此时的诺霖正站在神社门口的那棵大树前，闭上双眼，稍稍压低了一下身体，双手搭在腰间的「梦中幻影」之上，屏气凝神，感受着Novia因子在体内的流动。
　“「奥义·流星斩月」！”
　眨眼间，诺霖拔出腰间的「梦中幻影」，伴随着瞬间闪过的蓝光，直接斩落了树上掉下里的一片枯黄的叶子。由魔力释放而出的冲击波，也使得脚边的落叶都被卷了起来，在空中旋转了几圈后，以金字塔的形状堆叠到了一旁，乍一看，就像是上演了一出完美的秋风扫落叶一般。
　“姐姐，怎么样？”诺霖收起了她的剑，甩了甩银色的长发，动作颇为优雅。她想要在诺汐的面前展示出自己帅气的一面，从而来打消掉昨晚留下的那印象。
　毕竟，在姐姐面前还失禁什么的，实在是太羞耻了！现在她恨不得那个幽灵再一次出现，然后让她好好尝尝自己那剑法的威力。「奥义·流星斩月」，类似于拔刀术一般的技巧，将自己的魔力都压缩于剑柄上，在出剑的瞬间浓缩的魔力一并释放出来，如果能控制好魔力的输出的话，可以轻易的斩断一切的东西。
　“嗯，霖刚刚的动作很帅气哦！”
　“嘿嘿，哪有啦~”诺霖的脸上都泛起了小小的红晕，能够得到姐姐的夸奖，更是使她信心倍增。将剑重新收了回去，诺霖回到了诺汐的身旁，趴在了姐姐的大腿上。
　“可是为什么只斩断了一片树叶呢？还以霖会直接把树砍掉来着的。”诺汐摸了摸诺霖的脑袋，等待着可能发生的事情的同时，也不忘继续调戏一下自己的妹妹，借此来缓和一下她与诺霖之间的气氛。
　自从昨晚的那件事情开始，诺霖就一直很紧张的样子。
　而自己也并没有见到诺霖口中说的那个幽灵少女，不禁有点好奇究竟是什么样的幽灵才会把她的妹妹吓成这样。
　“我是魔女，又不是伐木工！”诺霖嘟起了小嘴，轻轻捏了一下诺汐的大腿，“况且，哪里有用剑砍树的！”
　虽然要砍的话的确能够很轻松的砍下来，在拔刀攻击的瞬间释放出的浓缩魔力是极其恐怖的，只不过嘛……如果真的砍下来的话，纱雪学姐估计会疯掉的吧。
　“是呢，果然用镰刀砍树更加适合霖的风格一点呢！”
　“不能乱砍乱伐的啦！就算是萝莉死神也不能！”诺霖已经知道了诺汐即将要吐槽的内容，便是先于诺汐一步吐槽完了自己。
　“诶~说起来，那位幽灵小姐还没出现呢，明明现在不是什么逢魔之时嘛……”听说在日本文化里，黄昏是鬼魂最容易出没的时候，但是姐妹俩并不是很懂这些文化，也只能在饭前的这个时候无所事事的等待着。
　“还是回去吧，忙活了一下午我肚子都饿了……咕……”坐在台阶上的纱雪已经有点疲倦了，打了个哈欠后站起身来，伸展了一下她的筋骨后，准备着向着房间里走去，“反正我是不相信有着幽灵之类的东西啦，你们要等的话就在外面等着吧，我得先去做饭了。”
　“纱雪，要我帮你吗？”莉娅也站了起来，向着房间的方向跑了过去，然而，却是当即被所有人给拦在了外面。
　“不准你进入厨房！”
　比起幽灵来说，更可怕的应该是扬言进入厨房的千羽莉娅才对。那一顿黑暗料理，估计让幽灵吃了都会后悔自己为什么还对人世间有留恋吧？
　“欸？等等，你们这是针对我，针对我啊！”
　就在这个时候，突然旁边的树林中传来了一阵“沙沙”的声音，立刻使得原先有点放松的姐妹俩绷紧了神经。
　“谁？”
　这声音立刻打破了原先那轻松的氛围，除了纱雪和莉娅之外，其他人均都提高了警惕，缓缓地朝着声音发出的地方挪了过去，生怕着发出一点的声响来惊扰到了对方。
　“沙沙”、“沙沙沙”这一次不仅有着声音，甚至还都捕捉到了一个黑影。看起来就好像是有一个人匆匆地在林间穿梭而过。
　纱雪家的神社在如此偏僻的湖边，照理来说在夜晚时分应该不会有人来的才对。凭借着作为魔女的直觉，诺霖立刻拿起自己的梦中幻影站了起来，那幽蓝色的双瞳之中仿佛都放出了灿烂的光芒，如同着一束激光束一般要将那潜藏在林间的黑影寻找出来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十三章 试胆大会（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC133%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC133%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第133章
　第一百三十三章 试胆大会（1）
　黄昏的乌龙事件结束后，诺霖直接开始与诺汐闹起了别扭。
　晚上吃饭的时候，她甚至一句话都没有和诺汐说，就连平时不怎么喜欢吃的东西都没有挑出来给诺汐，反倒是自己生着闷气，一句话都不愿意和诺汐说。
　毕竟，下午发生的那件事令她相当生气，自己担惊受怕了那么长时间，换来的结局竟然是那个黑影仅仅是一只可爱的小猫咪。你说，这种结果，换谁能够接受的了呢？甚至最后还被姐姐嘲笑，简直是诺霖这16年的人生以来的一大污点。
　“霖~”
　当然，饭后，诺汐便是立刻开始哄起了她的妹妹。
　看着坐在沙发上自顾自玩手机的诺霖，她立刻跑到她的身边，将手搭在她的肩上，将脑袋倚靠在了她的身上，柔声地呼唤着诺霖的名字。
　“哼。”
　当然，诺霖可不会被姐姐这么简单的一个动作所打动，她依旧是自顾自地玩着手机，甚至还特地切到了一本小说开始阅读了起来。
　“霖~姐姐知道错了嘛~不要不和姐姐说话好不好~”诺汐蹭了蹭诺霖的脸颊，另一只手放在了诺霖那白皙的大腿上，开始抚摸了起来。
　“唔……”虽然诺霖想出声制止诺汐，但是在这种情况下发出声音就代表着向姐姐让步了。为了洗刷今天下午的那份耻辱，她决定就这样忍耐住，无论诺汐说什么，做什么，她都不会有任何的回应，要坚决贯彻与诺汐冷战到底的精神，让姐姐好好地向着自己道歉到自己满意才行！
　“霖~霖还是很怕幽灵的对吧？不理姐姐的话，今晚姐姐就不和霖一起洗澡了哦！”一边在诺霖的耳边轻声地说着劝诱她的话，一边抚摸着她那白皙的大腿，渐渐地伸入到你裙子之中，朝着大腿根部的敏感带袭击了过去。
　诺霖的身体一震，还想要反驳诺汐几句话，但是为了贯彻冷战的思想，她还是立刻扭过了脑袋，稍稍挪了挪身体。不和姐姐一起洗澡什么的，她还求之不得呢！昨天要不是因为那幽灵的缘故，她，她才不会和诺汐一起洗澡！一想到昨晚的场景，脸上又不由得羞得通红。
　“嗯~难道霖还是不愿意理睬我嘛？”
　正好，由于诺霖刚刚小小的挪动，使得诺汐又占据了一个极佳的位置，她整个人现在正斜着靠在诺霖的身上，手指正在诺霖的胖次上，温柔地抚摸着。由于自己的爱抚，诺霖那敏感的身体已经有了反应，胖次上都泛起了一点点的水渍。
　“真是一只小色猫呢~”
　即使诺霖强行别过脑袋，不肯直视诺汐的视线，但是凭借着对诺霖身体熟练的掌握，诺汐早就已经摸透了诺霖的脾气。其实在她并没有反抗的时候，自己就知道诺霖已经不再生气了，其他的那些举动，只不过是诺霖那小小的叛逆以及不肯认输的精神而已，又一句更简单的词语来说，便是——傲娇。
　“湿成这样了，还是不愿意原谅姐姐吗？”
　将手伸入到了胖次内，轻轻将那条已经湿掉的胖次给脱到了裙边，自己的手指开始对着诺霖的下体展开了攻势。温柔地抚摸着那早就已经湿得一塌糊涂的花瓣，时不时还发出几声“咕啾”的水声，听到自己发出了如此色气的声音，诺霖的脸上都和桌上的苹果一样通红。
　轻轻按压了一下那个小花蕊，诺霖身体一震，全身都感觉好像是软了下来。而趁此机会，诺汐立刻展开了攻势，俯在诺霖的耳边，轻轻舔舐了一下诺霖的耳垂，呼出一口热气后低声地说道，“明明嘴上说着不原谅姐姐，为什么身体却这么有反应呢？”
　最后矜持的防线直接被打破，名为“叛逆”的军队立刻陷入了全线溃败的境地，只得孤军奋战的诺霖将军，依旧是死守着最后的防线，发出了如此的作战宣言，“是，是那里原谅了姐姐，又，又不是我……”
　当然，从她开口说话的那个刹那开始，就已经预示着她的冷战计划失败了。
　这一幅敏感的身体，不断冲击着自己大脑的欲望，完全使得她无法坚持下来。
　“哦？那小霖的意思是，要先攻下这里，才能再攻下小霖的内心吗？”诺汐又将手指伸入到了诺霖的小径之中。立刻使得她又发出了一声动听的娇喘，“不，不要这样……”红着脸的诺霖转过了脑袋，那委屈而又欲求不满的神情，简直就是世间难得一见的尤物。
　“在，在客厅里的沙发上做，做这些事情……很，很羞耻的……”诺霖的语气越来越轻，到最后，诺汐都听不清她在说什么了。直接抱起了诺霖的腰，将她的胖次脱到了脚踝处，再让她趴在了沙发上，缓缓卷起她的短裙，脸上不由得露出了色眯眯的笑容。
　“等等，姐姐，这个姿势……”
　诺霖双手撑在沙发边上，转过头看着在自己身后的姐姐，这还是她第一次以这个姿势面对诺汐，光是看着姐姐那欣赏自己的身体的表情，就已经使她羞耻的低下了脑袋，按照姐姐的命令将屁股抬高，已经完全将身体的支配权交付于了诺汐的手中。紧接着，下体感觉到了诺汐将舌头贴了上来，私处所传来的快感立即使她发出了一声娇喘，“姐，姐姐，不，不要……”
　好羞耻……但是又好舒服。
　竟然在沙发上以这种姿势和姐姐做爱什么的，简直是太奇怪了。
　诺汐的舌尖不断地挑逗着她的花蕊，时不时的吮吸，更是不断地击溃着诺霖的防线。
　“啊……啊啊啊……小，小汐……”
　听到了那一声小汐之后，诺汐更是加快了攻势，将舌头都伸入到了那小缝之中，舔舐着诺霖的内壁。
　“那里，那里不能，不能舔啊啊——”
　口中吐出着破碎的话语，诺霖紧紧地咬着沙发，她可不想在客厅里叫得太响。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十四章 试胆大会（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC134%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC134%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第134章
　第一百三十四章 试胆大会（2）
　“试胆大会是要干什么呀……”
　诺霖依偎在诺汐的身旁，跟着优奈她们走到了神社外。深夜时分，神社外相当冷清，时不时有冷风吹过她们的身体，使得诺霖又不禁打了好几个寒颤。
　“为什么夏夜会这么冷……明显不，不科学……”诺霖紧紧地抓着诺汐的裙角，立刻用着魔力为自己编织了一件外套覆盖在了自己的身上。昨晚也是这样，在走廊上时不时有着凉风吹拂而来，而那个幽灵就是混杂在这片寒风之中，令她感觉自己身上的热气都被那幽灵掠夺走了一般。
　“毕竟是在湖边嘛，夜晚会凉一点很正常。”优奈倒是几乎什么都没感觉到，牵着优佳的手走到了神社门口，看着前方那一片漆黑的森林，估计纱雪已经埋伏在其中，准备随时跳出来吓唬她们吧。
　“现在我们这里正好6个人，以2人一组的方式从森林里绕着湖边走一圈后回到神社。这就是试胆大会的全部内容了，可千万小心不要被纱雪给吓到了哦！”优奈看着身后的3只萝莉，诺汐和诺霖她倒是丝毫不担心，唯独担心的就是自己的小女仆砂糖了，一个13岁的娇滴滴的小萝莉，让她参加试胆大会是不是有点太为难她了呢？
　“是抽签分组还是自由组队呀？”
　“自由组队，抽签决定出发顺序。”优奈看着身旁的优佳，又看了一眼莉娅，总感觉，把自己的小女仆交给莉娅她会相当不放心，倒还不如让她和优佳一组吧。反正，砂糖平时最黏优佳，看起来就像是优佳又多了个妹妹一样。“莉娅，你和我一组吧。”
　“诶？等等，优奈姐！”
　“难道你不愿意吗，莉娅？”
　优奈的脸颊微微上扬，脸上露出了如同着女王一般高傲的神情。
　“愿，愿意……可是，优佳姐……”
　“优佳的话，当然要来照顾我的小女仆呀？对吧，优佳。”
　“嗯，我和砂糖一组就好了。”优佳牵住了砂糖的小手，两人将近30厘米的身高差，看起来相当的有爱。
　“二小姐……呜……”砂糖倚靠在优佳的肩上，原先脸上的阴霾也消散了不少。
　诺汐和诺霖不用说，她们肯定是在一组的，只不过，诺汐的坏手气，害得她们抽到了3号，也就是最后出发的那一组。而幸运的优奈与莉娅的组合，立刻成为了探路的那一方。
　“但愿优奈学姐她们不会遇到什么事情……”
　诺霖坐在神社旁边的石凳上，看着借助手电筒的光芒走进森林中的两人。
　如果真的有幽灵的话，她觉得那两人估计也能好好教训一顿幽灵吧。
　“放心好啦，只是在森林里走一圈，又不是什么难事。”诺汐抚摸着诺霖的小脑袋，“说起来，Kaasan和Mum好像就是在经历了一次试胆大会之后才在一起的。”
　“诶？有，有这回事吗？”一听到关于自己双亲的八卦，诺霖一下子就来了兴致。她只知道自己的双亲高中的时候就在千羽学院就读的，也是高中的时候谈的恋爱，毕业后Kaasan就跟着Mum来到了英国并且结婚的，后来没多久就有了她们。
　“你们没听你们的双亲说过嘛？”优佳也跟着一起来了，“听若叶妈妈说，当时就是她组织的试胆大会，然后还采用的随机分组，故意暗中操控，把原先关系就挺好的菲娅阿姨和诗音阿姨凑到了一起，然后嘛~”
　“原来还有这种暗箱操控的技巧吗！”
　“毕竟听若叶妈妈说，高中时候的菲娅阿姨在恋爱上就像是个呆瓜一样，眼中可是完全只有魔术的钻研呢。”
　“所以说姐姐很好的遗传了Mum的迟钝！”
　“我哪有啊！”
　“难道不是吗！明明霖从小就喜欢姐姐了，如果我不告白的话，姐姐真打算就让Mum把我送到千羽学院来吗！”
　“这……”诺汐都一时间不知道说什么好了。
　“其实我怀疑那是菲娅阿姨她故意的……”优佳轻声地说了一句，“因为觉得你们的关系一直没有什么进展，所以故意用着嘴上说让你们分开的办法来刺激你们。”
　“欸！原来这一切都是Mum安排好的吗！”
　这一次，轮到姐妹俩震惊了。
　当其余四人在神社里聊着关于她们双亲的故事时，优奈和莉娅两人倒是很轻松的走在森林里，时不时地用着手电筒照着周围的树木。一切都相当寂静，寂静的有点出奇。
　“真不知道纱雪会用什么方式来吓唬我们呢。”为了缓和这寂静的气氛，优奈首先提起了话题。
　“反正纱雪嘛，又搞不出什么别的花样，估计就是靠着扭曲光线来制造幻象吧，比如说，你看——”莉娅拿起手电筒，抬手指向了一旁的那棵大树，纱雪还正好悬挂在上面，脑袋上还戴着一个鬼的面具。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十五章 试胆大会（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC135%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC135%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第135章
　第一百三十五章 试胆大会（3）
　这一次，姐妹俩所看见的，则是满脸苍白，在优佳学姐的搀扶下才缓缓走到她们身边的砂糖酱。就好像是在森林中见到了什么极其可怕的东西一样。
　在加上刚才就算隔着几十米远都能听见的惨叫声，原先已经冷静下来的诺汐和诺霖，不由得又陷入到了惊恐之中。
　“回来了呀。”优奈前去搀扶住了已经有点疲倦的优佳，也一起摸了摸砂糖的小脑袋，“砂糖酱怎么了？难道是被纱雪给吓到了吗？”
　“嗯，这孩子可是被纱雪吓得不轻呢，估计现在纱雪在森林里暗自窃喜着吧。”优佳抚摸着砂糖的脑袋，脸上对着自己的小女仆露出了颇为同情的表情，“姐姐，让砂糖酱好好休息一下吧。”
　“你不用说我也知道啦，来，砂糖酱，先去睡觉吧？”优佳牵着砂糖的手，带着她朝着房间里走了过去。
　“要，要二小姐陪我睡……一个人，一个人睡觉害，害怕……”砂糖依偎在优佳的身边，睁着那水汪汪的大眼睛对着优佳轻声地说着。
　“明白了~”优佳微笑着抚摸着砂糖的脑袋，“今晚就到我和姐姐的房间里睡吧，要把砂糖酱当成抱枕哦！”
　“唔……抱枕，抱枕什么的……”砂糖的脸一下子变得通红，看起来还是很不擅长应付优佳的调戏呢。
　“难道不愿意吗，砂糖酱？”
　“没，没有不愿意……只是……”
　羞耻得连话都说不出，只是低下了脑袋，甚至连对视优佳的目光都做不到。
　反观诺汐和诺霖这边，现在最害怕的反倒变成了她们两人。看着砂糖的反应，她们不由得猜测了起来在森林里纱雪学姐究竟是布下了怎么样的机关。
　“都快11点了，你们尽早出发哦，越是深夜的时分，幽灵就越可能出现，不是吗？”
　“了，了解……”诺汐在点了点头后，立刻抓起了诺霖的手臂，另一只手上，则是让诺霖将她的Yudachi借给她，美其名曰用来当拐杖用，实际上估计是在遇到幽灵的时候拿来防身吧。
　“但愿纱雪她没事吧……”坐在石凳上的莉娅，反倒是担忧起了纱雪的安危。诺霖的实力十分强大，尤其是在陷入到恐慌状态时的魔力暴走，说不准会让整片森林都陷入到危险之中。
　深夜，10点45分，森林里寂静得出奇，就连心脏跳动的声音都能听得一清二楚。手电筒的光芒正为着她们探明着前方的道路，一路上，诺汐和诺霖连话都不敢说，生怕打扰到了正在休息的幽灵小姐。
　“姐姐……”
　就在这个时候，诺霖突然停了下来，攥紧了她姐姐的裙角。脸上的神情之中还带着几分不安，诺汐立刻也停了下来，转过身去，紧紧握住了自己手中的剑。
　“发生什么了？”
　“前面，我感觉到有人的气息……”
　利用着Novia扩散力场的感知能力，诺霖几乎可以分辨出除了双子姐姐以外的所有女孩子的存在。这一点诺汐也是知道的，所有她也立刻走到了诺霖的身旁，借助着手电筒的光芒开始观察着这一切。
　“是认识的人吗？”
　“是，是纱雪学姐。”
　“原来是纱雪学姐啊……”诺汐将手电筒一照，果然，在一个草丛边依稀看到了一个身穿着巫女服的小萝莉正趴在地上，这一身打扮，不用想就知道，绝对是小鸢纱雪无疑了。
　估计是想着以这种方式来吓唬自己一跳吧，突然走到路上被人握住脚踝什么的，的确可以吓到不少人，就像是地上突然冒出的僵尸要向自己索命一般恐怖。
　只不过，这个小伎俩已经被她们识破了！
　还好，有着诺霖的存在！这些小伎俩，在诺霖的搜索能力面前，显得相当不堪一击！
　两人立刻上前，跑到了纱雪的身边。
　“纱雪学姐，我们已经发现你了，快点起来吧！我和霖才不会被这种小伎俩给欺骗到！”诺汐轻轻踢了踢倒在地上的纱雪的身体，还想要得意地向着纱雪炫耀一番自己和诺霖的聪慧。
　然而，意想不到的事情发生了。
　“纱，纱雪学姐？”
　倒在地上的小鸢纱雪却丝毫没有反应。
　难道她们又中了纱雪的幻象吗？不对，纱雪学姐的能力只是扭曲光线从而干涉到她们的认知，而这个地上的纱雪学姐，却是真正的存在着，踢在她身上的时候，也能感觉到肌肉的触感。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十六章 你吓到幽灵了！</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC136%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC136%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第136章
　第一百三十六章 你吓到幽灵了！
　“谁……谁在和我说话，是，是霖吗？”
　这里应该只有她们两人才对，刚刚回答她们问题的又是谁？
　“不，不是啊……”诺霖紧紧地抓着诺汐的衣角，“我，我刚刚也听见了那个声音了。”
　“不是幻听吗，也，也不是幻觉吧？”
　“我的幻象魔术应该是对姐姐无效的吧。”
　所以，刚刚听到的并不是幻觉，那么是……
　幽，幽灵吗……
　越是去思考，诺汐就越是感觉到了恐怖。此时这片阴森的森林，更是将她内心的恐惧感烘托到了极致。紧紧握着手中的长剑，不断地做着深呼吸。
　“而且，那声音，我，我好像是听见过……”诺霖的额头上都冒出了冷汗，紧咬着牙关，脸上的神情看起来颇为恐惧的样子。
　飘渺的女声，和昨天晚上在走廊上听到的几乎一模一样。
　不可能认错的，昨天晚上所听到的那个女孩子的声音已经几乎完全刻在了她的内心中，下午睡觉的时候，甚至都可以听见其在心海中回荡着，时不时地在折磨着诺霖的精神。而现在，那个幽灵竟然又回来了。
　“果然，是那个幽灵吗？”确定了对方的正体之后，诺汐立刻紧握住了自己的剑，“霖，躲在我的身后，不要乱走。”
　自己怎么说也是诺霖的姐姐，即使和诺霖一样都很害怕，但是作为着姐姐的职责则是令她鼓起了勇气。
　已经不再是那个只会躲在妹妹身后的废物姐姐了，现在的诺汐要主动保护好自己的妹妹。
　幽灵什么的，才不可怕！
　感觉到强大的力量都涌入到了自己的体内，诺汐立刻紧紧握住了自己手中的长剑。
　“绝剑·雨落！”架起剑，猛地转过身去，朝着声音发出的方向挥舞了过去。
　在诺汐身后的方向，有着一个身穿着一席白衣，飘浮在空中的黑发少女。
　吓唬诺霖的家伙，就是她吧！不就是个幽灵而已吗，看剑！
　刹那间，剑光一闪，诺汐明确的看到自己的剑穿过了眼前少女的身体，但是却并没有接触到实物的感觉，劈了个空之后，由于重心不稳她直接摔倒在了地上。
　“咿呀呀呀呀不要砍我啊！”而反观那只黑发的幽灵少女，则是双手抱着头蹲在了地上，还发出着“嘤嘤嘤”的委屈声音，“那个，您没事吧……”当然，还不忘记去关心一下倒在地上的诺汐。
　“竟然会这样……真，真是失误。”诺汐擦了擦脸上的灰尘，重新站了起来，拿起手中的剑指向了面前的幽灵少女，“你是谁？为什么出现在这里！”与幽灵少女的神情不同，诺汐此时的神情相当严肃，仿佛随时都会再拿起自己的剑刺向面前的少女一般。
　“我没有恶意，不要用剑砍我，也不要用镰刀砍我！虽然身体不会受伤，但是，还是会给我脆弱的心灵造成不可磨灭的创伤的！嘤嘤嘤！”某只幽灵少女委屈巴巴地说着，“我，我真的不是坏幽灵啊，不，不要欺负我！呜……”
　看起来，诺汐的行为似乎还吓到了这只幽灵的样子。
　“你，你不是坏幽灵吗？”诺汐朝后稍微退了退，“霖，昨天晚上你遇到的真的是她吗？”
　“没，没错，就是她！”诺霖从诺汐的身后探出了脑袋，“甚至还用风来掀我裙子的色幽灵！”
　“你这个真空睡裙小萝莉为什么要来说我！人家明明只是觉得你很可爱想捉弄你一下而已！”
　“真空睡裙小萝莉……说的是你吗，霖？”诺汐看向了自己的妹妹，诺霖的脸上已经羞的通红，完全不敢再直视诺汐的直线。仔细想想，昨晚诺霖的打扮的确好像也只穿着一件单薄的睡裙，具有着极佳的诱惑力。
　“人家，人家只是喜欢裸睡，用，用得着你管吗！”诺霖红着脸，从手中召唤出了她的大镰刀，“给，给我去冥府接受死神的审判吧，你，你个色魔！”
　“等等，冷静啊——我还不想死，不对，我已经死了。不管不管，我不想再死一次了啊！”某只幽灵反倒是被诺霖给吓到了，立刻在空中飘浮了起来。至于诺霖，她心中的恐惧也已经被羞耻感完全取代，为了给自己正名，她甚至已经追着那只幽灵开始在小屋周围玩起了追逐战。两个人围绕着整个小屋你追我赶的，那只幽灵的口中还不断地在求饶着。
　“饶命啊——诺霖大人，不对，死神大人——”
　“掀我裙子的家伙就去给我死个几百遍吧！”
　“饶命啊——我真的不是故意的啊！女孩子之间不都是这么打招呼的吗，饶命啊——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十七章 幽灵少女</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC137%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC137%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第137章
　第一百三十七章 幽灵少女
　“我……我这是在做什么……”纱雪看着从自己手中放出的那白色的缎带，脸上也恢复到了原先的样子。看着刚刚被自己击飞的诺霖，心中不由得感觉到了愧疚。
　“霖你没事吧！”诺汐已经跑到了诺霖的身旁，将被击飞的妹妹抱了起来。
　“没事是没事，只不过，纱雪学姐你……”凭借着诺霖的身体，受到这一击自然是不会有大碍的。拍了拍身上的灰后，诺霖在诺汐的搀扶下重新站了起来，再一度将视线移到了那只呆在纱雪身边的幽灵少女身上，“纱雪学姐，小，小心！”
　那只幽灵正飘向了纱雪的身后，看起来似乎准备趁着纱雪发呆的时机偷袭她的样子。
　“诶？”
　“猜猜我是谁！”
　结果，听到了诺霖的提醒的纱雪刚一回头，就与身后的这位黑发少女四目相对。
　“砰——”的一声，本应该互相穿过的两个人的额头竟然撞在了一起。受到了撞击的一人一鬼都一屁股坐在了地上。两者动作之相像，让诺汐差点有了一种纱雪一头撞在了镜子上的感觉。
　“疼疼疼，为什么我能撞到纱雪啊——”
　那个幽灵少女摸了摸脑袋，眼睛上都感觉有星星在旋转者，“我，我不是已经变成幽灵了嘛……”
　“赤音……你，你还是一点都没有变呢……”纱雪从地上爬了起来，脸上露出了一丝略带着苦涩的微笑，“我们第一次见面的时候好像也发生了这种事情来着……”过去的记忆一下子复现了出来，纱雪的心中不由得有那么一点点感伤了起来。
　“是呢是呢，当时想捉弄你一下结果没想到你的反应这么快，可把我撞疼了！”那个幽灵摸着脑袋也重新飘到了空中，“没想到过去这么多年了，你还是一点都没有变呢，纱雪。”
　“都已经过去多久了呢？”纱雪的表情一下子变得凝重了起来。
　“今年是……”那位幽灵少女摸了摸脑袋，脸上露出了颇为困惑的神情。
　“2017年。”
　“原来已经2017年了嘛……诶，我已经死了三年了吗！”
　一时间陷入到了死一般的寂静之中，无论是纱雪也好，还是那位幽灵也好，两人都只是静静地看着对方。而在一旁的诺汐和诺霖，则是完全处于一脸懵逼的状态之中，她们也不敢上前搭话，总感觉纱雪学姐和这个幽灵少女似乎有点不可告人的秘密。不愿意当电灯泡的姐妹俩，立刻选择躲在一旁的草丛里偷听起了她们的对话。
　“已经过去三年了啊……纱雪，你现在过得还好吗？”最先打破这片僵局的，倒还是那位幽灵小姐。
　“不好。”
　倒是纱雪的回答，使得在旁边围观着的她们都惊呆了。
　诺霖从草丛中探出了小脑袋，看着正与幽灵小姐交谈的小鸢纱雪。
　此刻的纱雪学姐的身上好像就围绕着一层阴霾一般，与平日里给诺汐和诺霖的印象判若两人。
　那个经常脱线，说话时常不着边际，令人完全琢磨不透她的想法的小鸢纱雪，此时脸上的神情却相当沉重，看起来似乎在强忍着泪水。
　“这样呀……对，对不起啦……”那位幽灵向着纱雪鞠了一躬。
　“不，不用道歉，是，是我自己的事情啦。”只见纱雪背过了身体，不敢再直面那位幽灵小姐的视线。
　“我说，纱雪你怎么还不回来，我们几个在那里等的花儿都要谢了！”就在这个时候，后方传来了莉娅的声音，“等等，你们这是……赤音？！”
　当莉娅见到了那个幽灵少女的时候，也同样露出了颇为惊讶的神情。
　“晚上好呀，莉娅，三年没见过的还好吗？”那位幽灵也飘到了莉娅的身边，向着她打了个招呼。
　“等等，为什么你在这里……你不是已经……”莉娅打量了眼前的少女一眼，直到看到了她悬在空中的双腿时，才终于明白了一切，“原来优奈姐还真的没说错，幽灵果然是真的存在的啊……”
　“是哦！货真价实的，年仅14岁的幽灵少女，东云赤音小姐参上！快点给我供奉一点东西哦，三年没吃东西我已经快饿扁了，早知道那天下海前就应该多吃一点嘛！”沉闷的气氛一下子被打破，那位自称东云赤音的幽灵小姐与莉娅相谈甚欢，甚至把纱雪都晾在了一边。
　“可是作为幽灵你是不能吃东西的吧？”
　“啊啊啊也对！作为幽灵真的太不方便了嘛！”
　“所以说，昨晚诺霖碰到的幽灵就是你吗？头上的那根水草呢？我还想看看那喜感的样子呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十八章 不解之缘</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC138%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC138%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第138章
　第一百三十八章 不解之缘
　莉娅带着诺霖和诺汐走远了之后，木制小屋前就只剩下了纱雪和赤音两人，不对，准确来说应该是一人一鬼。三年不见的两人之间，气氛又陷入到了尤为诡异的沉寂之中。羞红着脸的纱雪，完全不知道该以什么样的神情去面对着眼前的赤音。
　“嗯？莉娅这个家伙竟然一个人先跑了，下一次要是看到她的话绝对要好好戏弄她一番！”倒是赤音在那边小声地嘀咕着，回过头看到纱雪的模样时，脸上不由得露出了疑惑的神情，“怎么了，纱雪你不开心吗？”
　“没……”纱雪摇了摇脑袋，背过身去，不愿意让赤音看到她眼中闪烁的泪花。
　本以为自己早就已经放下了对她的思念，但是在看到她重新出现在自己身旁的那个刹那，心中依旧会止不住的隐隐作痛起来。一方面是由于赤音的出现而感觉到高兴，但是转念又想到她已经成为了幽灵，心中却又不知道为何变得沮丧了起来。
　“说起来，纱雪你这三年里居然一点都没有长高呢。”赤音又飞到了纱雪的面前，伸出手想要触碰一下纱雪的脑袋，“反倒还感觉你有点变矮了呢~”
　“那，那明明是因为你飘在空中看我的缘故吧！”
　纱雪迅速变化了表情，她可丝毫不愿意让赤音看见自己软弱的一面。
　不开心的心情还是埋在内心深处好好的自我消化吧，与阔别许久的挚友见面，她又怎么能哭哭啼啼的呢。
　“是嘛~~可是俯瞰的时候仍然感觉纱雪还是那么娇小的样子呢。”
　“那是你作为着幽灵的错觉吧！我，我明明已经长高了不少了！”
　“是嘛，那纱雪你现在多高呢？”
　“问，问女孩子的身高是很不礼貌的！”
　纱雪并不想让赤音知道，自己在这三年内就长高了一厘米的事实。
　“是嘛，那只能等我自己来观察了呢。”赤音飘在纱雪的身旁，用着观赏艺术品的眼光看着身边的纱雪。那奇怪的视线，使得纱雪的内心都稍许变得奇怪了起来，脸上瞬间都红的像是个苹果一样。
　“为什么脸红了呀，难道说，纱雪你，害羞了吗？”
　赤音飘在纱雪的身旁，不知道是天然呆还是故意想要捉弄纱雪，特地依偎在她的耳边，一边轻声地说着话的同时还故意吹了口气，使得纱雪都发出了颇为可爱的声音。
　“赤，赤音，你，你！”
　纱雪瞬间涨红了脸，仿佛都有着泪珠在她的眼眶中打着转。明明对方只是个幽灵而已，但是为什么会给直接带来这种实际上的感觉。刚刚见面的时候也是，两人的脑袋还都撞在了一起。
　明明对于诺汐和诺霖来说，赤音的身体应该是直接穿过了她们才对，而为什么对自己却能够触碰到呢？
　难道说，是因为自己对赤音来说，是，是特别的吗？
　不对不对，什么特别的，明显就是自己想多了。
　也许最可能的解释应该是一种特殊的体质吧，在这个世界上的确有一些人是可以触碰到幽灵的。
　好像在古代的时候被称为“通灵体”？身为巫女的自己，拥有着这种通灵体的体质，似乎也不奇怪。
　不，不奇怪个鬼啊！明明没有科学依据的东西，自己又在胡思乱想什么啊！能够触碰幽灵有什么好的，她才不想因为这样而一直被赤音给捉弄。
　“纱雪？纱雪——”
　赤音见纱雪对她的话没有反应，反倒是更加凭借着自己作为着幽灵的优势开始了她的恶作剧。
　轻轻地飞到了纱雪的身后，轻舔了一下她雪白的脖子，瞬间，纱雪感觉到脖子上一凉，身体中的热量都被好像是被抽走了一部分似的。立即从她的胡思乱想之中回过神，又是与赤音撞在了一起。
　“赤，赤音！你，你是吸血鬼吗！”
　竟然还要舔自己的脖子什么的，实在是太，太，太羞耻了！
　据说只有吸血鬼吸血的时候才会舔一下猎物的脖子，而自己，难不成又被赤音当成了她的猎物吗？
　“诶？我不是吸血鬼啦，是年仅14岁的幽灵少女哦！”
　“是幽灵就可以袭击我了吗！”
　“那是因为，纱雪很美味呀，身上有着我需要的东西呢~”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百三十九章 消失的幽灵小姐</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC139%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC139%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第139章
　第一百三十九章 消失的幽灵小姐
　“赤音……赤音你在哪里……”
　一边在森林里寻找着赤音的身影，纱雪一边在心中咒骂着自己。
　为什么会变成这样呢？为什么自己要选择跑开，为什么……
　明明已经有了再一次抓住她的机会，为什么却又眼睁睁地看着赤音从自己的身边消失。
　是自己的懦弱害了自己，不敢去面对赤音的感情而选择了逃避。
　和三年前的时候一模一样，即使过了三年，自己依旧是没有任何的长进，这份懦弱依旧是丝毫没有改变。
　“赤音你在哪里啊！”回到了承载着两人回忆的木制小屋，纱雪的眼泪又不禁的流了下来。
　这一次，赤音并没有出现在小屋旁，也并没有被人拿着镰刀追杀。
　小屋周围一片冷清，唯独只剩下了偶尔吹过的一阵凉风以及树叶的沙沙声。
　“赤音，不，不要再和我开玩笑了……好，好吗……”
　抬起手，将魔力聚集在了指尖，“Search……”
　只能将希望寄托在魔术上，口中低声地吟唱着咒语，对着手指下了命令，使用着简单的搜寻魔术。
　然而，什么都没有发生，没有任何的信息对她表示回应。
　“别……别捉弄我了，好，好吗……”
　泪水不断地流下，纱雪不断地在小屋周围徘徊着，依旧没有找到赤音的身影。“难道说，在，在里面吗……”如果是幽灵的话，的确是可以无视常世的物理法则直接进入到大门里的。
　怀揣着最后的希望，纱雪立刻用着自己的魔力打开了小屋的大门。
　然而，房间里一片漆黑，还传来着一股发霉的气味，纱雪立刻后退了好几步。将月光所扭曲，为纱雪照亮了整个小屋。
　“赤音……”
　果然，里面只有着一张简陋的桌子和两个小椅子。
　东云赤音并没有在这里，也的确不可能在这里。
　“果然，不在吗……”
　看着里面那个小桌上布满的霉斑，刹那间，初中时的记忆从大脑的深处涌现，被她埋藏于心底的，与赤音所经历的那些事情如同着幻灯片一般在她的眼前放映了起来……
　“我们的秘密基地，已经改造完成了哦！”赤音带着纱雪来到了小屋中，想要给她一个惊喜。
　不过，小屋中那简陋的布局，倒是令纱雪有点失望。
　“诶——这是——”神情之中带着几分疑惑与失落，“味道好难闻……”
　“秘密基地哦！怎么样，我布置的还不错吧？”赤音颇为自豪地说着。自从暑假开始她便是在计划着建立起一个她与纱雪的秘密基地，在无意间发现了这个废弃的木制小屋后，她便是一有空就在打扫着这个小屋，来给纱雪一个惊喜。
　“秘密……秘密基地？”
　“你家太远了嘛，莉娅家又总是那么压抑，来你们家玩总是那么不方便嘛！”
　“诶，这里……”
　和莉娅家的豪华别墅自然没得比，但这个小屋未免显得有点太破旧了，房间里的那个桌子上甚至都长着白色的霉斑，简陋的就像是上个世代的房子一样，上面的房梁看上去随时都会断裂。对于习惯住在莉娅的别墅里度过暑假的纱雪来说，这里实在是让她完全提不起兴趣。
　“哎呀，没办法嘛~人家打扫这里可是花了很长时间的！本来还想着给纱雪一个惊喜的，看来又是我搞砸了嘛……”
　赤音嘟着嘴，仿佛有点不开心的样子。
　“不……”看到赤音这个模样的纱雪一下子慌了，一想到这是赤音精心为她准备的“秘密基地”，她立刻摇着脑袋解释道，“只是有点惊讶，没想到赤音竟然能一个人做到这么多……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十章 镜子之中的幽灵小姐【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC140%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC140%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第140章
　第一百四十章 镜子之中的幽灵小姐【诺霖视角】
　“她们两人的缘分，还没有走到尽头呢……”
　“诶，这样，这样吗……”
　大脑中一下子接受了太多的信息，一下子令我都混乱了起来。幽灵果然是存在的，昨晚我所见到的，也的的确确是真正的幽灵，而这位幽灵少女并不是一些恐怖电影之中描绘的那么恐怖，反倒是一位相当和蔼可亲的少女。甚至说还是纱雪学姐已故的初中同学。
　不对，不仅仅是初中同学，竟然还是纱雪学姐的初恋。
　“我还一直以为莉娅学姐和纱雪学姐是情侣呢，看来我的推论出错了吗？”姐姐脸上的神情略显得复杂了起来，“原来还想着制造时机来撮合一下你们的……”
　“傻丫头，我都说了我和纱雪是单纯的青梅竹马了吧？”莉娅学姐对着我们露出了一丝苦笑，“她所喜欢的人，就只有赤音一个。哪怕是赤音已经过世三年后的现在，也从来未曾改变过。”
　“原来我还以为她已经能够走出赤音过世的阴影了，现在看来，还没那么简单呢。”莉娅学姐停顿了之后继续说道，“不过，实在是没想到竟然会在这里遇到赤音呢，明明都已经三年没见过了，难道说这就是缘分吗？”
　“总感觉莉娅学姐好像十分可怜的样子。”姐姐在一旁说道，对此我也表示相当赞同，以十分同情的表情看着面前的莉娅学姐。
　“可怜个鬼啊，不要把我和一些言情小说的悲情幼驯染联系到一起啊！”莉娅学姐立刻给了我们姐妹俩一人一个板栗，“说了多少遍了，我对纱雪不怀有任何的恋慕之情，单纯只是将她视为我最好的朋友看待的！”
　“这个年代的女孩子之间竟然还能保持纯友情，难道说……莉娅学姐你是异性恋吗？”我向着莉娅学姐眨了眨眼。原来莉娅学姐喜欢男生吗？简直太不可思议了。
　“怎么可能……”莉娅学姐正以一种相当无奈的神情看着我，脸上似乎都满满地写着“疲惫”二字，她似乎已经不准备再对我们姐妹多做解释了，再又给了我们两人一个板栗之后继续刚才的话题说道，“不过，我已经稍微有点期待纱雪会怎么处理这次的事件了呢，与初恋再续前缘，上演人鬼情未了吗？嘿嘿，看来下次又可以找到新的吐槽她的方式了！”
　“莉娅学姐你这是……”
　我明白了，这两人似乎就是比较单纯的青梅竹马而已。就算是现在，莉娅学姐的脸上也看不出丝毫的悲伤，反倒是有点因为自己能够继续捉弄纱雪而显得有点小兴奋。
　我和姐姐的担忧似乎是多余的，之前的猜测……
　算了算了，恋爱的事情还是交给百合恋爱研究社吧，我们特查不负责解决恋爱问题！
　一边与莉娅学姐交谈着，一边便是已经回到了神社中。
　在向着学姐告别之后，我和姐姐便是回到了自己的房间里。幽灵的事情终于顺利解决，知道了那位幽灵的真身是纱雪学姐的初恋女友之后，心中的石头也落了地。正如优奈学姐所说的那样，幽灵也有好坏之分，我所遇到的应该只是个喜欢捉弄人的幽灵而已。今晚我终于能和姐姐一起睡个好觉了！
　…………
　…………
　意识迷迷糊糊的，完全搞不清自己现在到底在哪里……
　仿佛徘徊于现实与虚幻的夹缝间，隐隐约约地听见远处正传来着一个飘渺的声音。
　“诺霖·卡蕾娜——”
　好像是在呼唤着我的名字……
　还是梦中的姐姐在叫着我呢？
　分不清……意识正不断地远去……
　稍微扭了扭身体，依偎在姐姐的怀中。
　“诺霖……”
　“诺霖……帮帮我……”
　就在这个时候，那个声音再一度的响了起来。
　好熟悉，似乎曾经在哪里听到过的样子，但是朦胧之中，却又想不起来。
　“诺霖……帮帮我……”
　那个声音愈发变得虚弱了起来，似乎已经连话都没法完整的说完了。
　到底是谁，谁在呼唤我？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十一章 上升气流</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC141%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC141%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第141章
　第一百四十一章 上升气流
　“你，你，你，你不要吓我！我，我可以让你出来，我，我自然也可以让你回去！”
　被某位幽灵小姐吓到的诺霖，指着那位可怜的幽灵小姐说着，似乎还想要来吓唬她？按住了自己脖子上的项圈，她似乎认为只要关掉自己的项圈就可以让幽灵小姐乖乖的回到镜子里去。不过，赤音接下来说的话却是毫不留情地击碎了她的想法。
　“不哦，只要有魔力我就可以自由自在的生活了！诺霖你给我的魔力大概能维持三天左右吧，之后没魔力的时候来找你或者纱雪补魔就好了！”幽灵小姐的小算盘倒是算得非常完美，丝毫没有意识到此时呆在她身边的诺霖已经羞得满脸通红。
　“补，补魔是什么鬼啊！难，难道还要……”
　似乎在所有涉及到魔法的小说和番剧之中，补魔都会与一些色色的行为相挂钩。而众所周知，小说什么的是源于生活的。所以，在现实之中也是，作为魔力来源的Novia因子，也经常会让她的身体变得奇怪起来。
　现在的诺霖比一年前要敏感不知道多少，其最大的原因就是因为Novia因子的觉醒，现在的她，经常被诺汐轻轻一挑逗就会湿了。
　“补魔就是补魔嘛……为了维持人家的存在，难道诺霖酱不愿意付出一点什么吗？”某只幽灵飘到了她的身后，甚至又轻轻舔了一下她的脖子。然而，诺霖并没有纱雪那样能触碰幽灵的体质，所以，赤音的动作就不小心落空了。
　“你，你，你！”突然看到一只幽灵从身体里窜出来，差点吓得诺霖都有点精神恍惚了。这种不适用于物理法则的家伙，实在是太可怕了。
　此时的诺霖，只想要赶紧回到自己的房间里，总感觉把这个幽灵小姐从镜子里放出来就是一个绝大的错误！这完全就不是什么可爱的14岁美少女，就是个喜欢调戏人的小恶魔啊！
　“如果有一天早上不小心犯蠢忘记穿胖次的话，我也可以提醒你穿好胖次哦！”赤音飞到了诺霖的面前，甚至还轻轻卷起一阵凉风，想要借此来偷窥诺霖裙底的样子。
　“你，你是变态吗！”还好，早就已经吃过亏的诺霖早就有所准备，在她掀起那阵凉风的刹那，便是立刻捂住了自己的睡裙，“不，不准掀我裙子！”
　“难道说，你今天又是真空？”
　“真空吃你家大米了啊！”羞红着脸的诺霖，真的十分后悔把东云赤音从镜子里放出来，果然她还是应该好好地把这个家伙封印在镜子里！
　“只不过觉得真空很可爱而已啦，等等，不要，不要打我——”
　“Quantum Sickle！”羞耻感不断的上涌，诺霖直接召唤出了她的大镰刀，朝向着面前的赤音直接挥舞了下去，“给我去死一百遍啊——”
　“吓——”
　看到这宛若着死神一般的诺霖，赤音下意识地开始逃跑了起来。而她们两人的喧闹，也很快将原先还在睡觉的诺汐给吵醒了。
　“发生……发生什么了……”
　一觉醒来所看见的就是妹妹又拿着镰刀追杀着某只幽灵的场景，还没等她反应过来，某只幽灵就已经躲到了自己的身后，“诺，诺汐，帮，帮帮我！你，你妹妹要，要把我杀了——”
　“姐姐，让开，今天我一定要好好教训一次这个幽灵！让她知道我诺霖的威严！”
　“你个小萝莉哪有什么威严！等等，咿呀——”
　“没有吗？”诺霖举起手，聚集起了强大的魔力。反正幽灵就是由魔力所聚集而成，而柯萝诺斯还正好训练过她操控周围环境中魔力的技巧。
　“饶，饶命啊——诺汐，诺汐救我——”
　幽灵的身体对魔力相当的敏感，诺霖这么一操控着周围的魔力，对于赤音来说就好像是感觉到身体在被挤压着一般的难受。
　“呜……我，我要被杀了啊，我，我还不想死啊——”
　隔着诺汐的身体，赤音都可以感觉到诺霖那满溢而出的杀气。手中那把和她身体差不多大的大镰之中聚集了大量的魔力，看起来随时都可能把整个走廊给炸飞的样子。
　“幽灵是不存在着什么被杀的吧……”
　“这是精神攻击！精神攻击啊！救，救我！”
　“哼。”诺霖收起了手，这么折磨一下眼前的幽灵小姐，也使得她乖巧了不少。
　现在的赤音已经装出了一幅乖乖女的样子，眼泪汪汪地看着面前的诺汐选择了求饶。
　“好啦，霖你也冷静一点，先把镰刀收起来。”
　诺汐并不知道她们之间发生了什么，甚至就连这只幽灵为什么会存在于这里都无法理解，她只知道，如果此时不阻止自己的妹妹的话，剩下的半条走廊也得遭殃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十二章 赠予你的爱恋</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC142%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC142%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第142章
　第一百四十二章 赠予你的爱恋
　“嗯……这么明显的事情估计除了纱雪以外的人都看得出来。”莉娅丝毫没有感觉到惊讶。感情这件事，向来都是当局者迷，旁观者清，“要是我不知道的话，怎么可能怂恿她向着你表白呢？”
　“纱雪要向我表白？我怎么不知道！”
　“惊喜要是被人提前知道的话，就不能成为惊喜了吧？”莉娅白了赤音一眼，“纱雪原计划是等第二学期开学的时候向你表白的，结果嘛……”
　“诶……原来是我死的太早了嘛……”赤音脸上都露出了颇为遗憾的表情。“原来纱雪也喜欢我呀，这么一想还挺激动的！”
　世界上最幸福的事情，莫过于自己喜欢的人也喜欢着自己了。如果自己没有去世的话，现在应该已经和纱雪在一起了吧。
　但是，世上的事情并没有如果，现在的事实就是赤音被卷入到溺水事故之中而身亡，漫长的这三年也使得她们两人之间出现了隔阂。
　一想到这里，赤音脸上的神情又变得凝重了起来。
　已经过去三年了呢，现在纱雪的心情又是怎么想的呢？估计，早就将自己放下了吧，白天的时候在镜子里看到的纱雪，已经完全变得和三年前的她不一样了。
　瞬间，一道闪电划破了天空，雷声的轰鸣也立刻打断了赤音的思考，令她从复杂的思绪之中回过了神来。外面此时已经下起了暴雨，而她所挂念的那个人，却依旧还在林中。
　“纱雪她还没回来吗？”
　“估计还在找你吧，赤音。”莉娅看着窗外的大雨，轻轻挥了挥手，立刻使用着自己的魔力关上了走廊的窗户
　“欸，找，找我，为什么……”
　明明当时从我的身边跑开，现在又为什么要来找我呢？赤音无法理解，无法理解纱雪的行为。也无法搞清楚纱雪对着自己的感情。
　难道说，纱雪她依旧还喜欢着自己吗？
　“不……不会吧……”
　将这个结论代回到与纱雪重逢时发生的场景中，迟钝的赤音瞬间明白了纱雪的想法。
　“原来是这样嘛……”
　赤音有点恨着自己的迟钝，原先想要尽可能得装出平静的样子，就像是三年前一样的与纱雪相处。结果这一举动却是在无意间伤害到了她。
　“虽然我以前觉得纱雪能够将你放下了，不过，目前看来似乎是我还不够了解她呢。”莉娅的脸上露出了就像是老母亲一般担忧的神情，“真是的，你们两个还真是让我放心不下呢。”
　“那个，莉娅你……”这一次，反倒是轮到赤音犹豫起来了。
　“在那个森林里对吧，那我去帮你把那家伙给带回来就好了呗。”
　“嗯，我估计纱雪在我们两个的那个秘密基地里躲雨吧，就是先前你们碰见我的地方。”
　“原来那是你们的秘密基地，竟然瞒着我偷偷造了这种地方，还真是很厉害呢，赤音。”
　“不是造的啦，只不过是当时稍微利用了一下那个秘密基地而已。原来，原来我是打算用来……”在莉娅面前坦白的时候，赤音的声音都变得像是蚊子叫一般，并不敢说出她建造这个秘密基地的真正目的。
　“嗯？你是想用那个秘密基地来干啥呢？”
　“推……推倒纱雪用的……”
　“什么——”在一旁听着的诺汐和诺霖两人都震撼了。东云赤音真的只有14岁吗？推倒什么的，真的是从一个14岁女孩子口中说出的话吗？
　在天然的外表下，东云赤音却是超出众人想象的成熟，甚至还有点小腹黑。
　“有，有什么好惊讶的啦，推倒喜欢的人，又，又有什么错啦！两情相悦的事情，不是很，很好吗？”赤音开始向着众人辩解道，极力的想要掩盖自己是个痴女的事实。
　“怪不得喜欢掀我裙子。”
　“你那叫喜欢吗，你那是馋她的身子。”
　“不是，不是这样的啊！人家，人家是个很纯洁的小女孩啊！”
　“谁信——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十三章 交织的思念</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC143%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC143%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第143章
　第一百四十三章 交织的思念
　当纱雪回到了神社后，在莉娅的安排下，把她与赤音都带到了自己的房间里。为了给她们营造出二人世界的环境，识趣的姐妹两人也选择了离开房间。
　当然，她们可并没有真的离开，而是与莉娅一起选择躲在了房门外，透过着门缝偷窥着屋内的两人，十分期待着纱雪学姐和赤音的发展。那么接下来，就让我们将视线，转入到纱雪的屋内吧。
　在莉娅的帮助下，她们算是简接了解到了对方的心意。
　但是，真的要面对面坦白的时候，害羞的两人又不知道该怎么说比较好了。
　之前发生了这些略显尴尬的事情后，就连看起来呆呆的赤音，也都不知道该怎么向纱雪开口了。房间里陷入到了长久的沉默之中，两人似乎都在回避着什么。
　“真是没救！”在门外看着她们的莉娅都为她们感觉到着急，纱雪真的是太怂了。
　明明自己都已经推了她一把了，结果现在就差最后一步了，她还是迈不出去。
　非要自己把她推下悬崖才满意吗？告白上床结婚一条龙都安排好吗！
　“那个……”
　最终按捺不住寂寞的还是东云赤音。
　“嗯……”
　纱雪也轻声地对她表示了回应，当然，她自己的思绪已经不知道飘向何处了。
　心中仿佛有着一只小鹿在乱撞着一般，每一分每一秒对她来说都是煎熬。
　即使在路上已经做好了十足的心理准备，但是在重新见到东云赤音的那个刹那，一切的准备似乎都化为了泡沫，所有的语言似乎都被打乱，憋在心中完全说不出来。
　“纱雪，能，能听我说吗？”
　“嗯……”
　依旧不知道该怎么回答赤音，纱雪的处境完全陷入到了被动之中。
　“其实呢，我没有这两年半的记忆，我的记忆，其实一直停留在2015年的4月……”赤音的语气略显得有点悲伤，她也不知道该怎么向着眼前的纱雪解释着她的一切。她不是人类，只是一个幽灵而已，是个随时都可能消失的存在。
　“2015年4月……可是，你死的时候，不是2014年的8月吗？”
　东云赤音于2014年8月底的时候，被卷入大海之中的溺水事故而身亡。
　这件事对纱雪来说就像是人生的转折点一般，深深的刻在她的脑海中。
　“嗯……但是，我，我是幽灵呀。残，残留思念，是这么说的吧？我对着这个世界还有着残留思念，所以就一直存在着，在我死后发生的一切，我都还记得……”赤音的语气一下子变得沉重了起来。她参加了自己的葬礼，每每回想起葬礼上双亲和同学们那悲伤的表情时，自己的心中就隐隐作痛，那一份残留思念，也都因此而加重了不少。
　“可是……为什么是到2015年4月……难道说是……”
　纱雪已经明白了发生的这一切。
　2015年4月，她从国中毕业，跟随着莉娅前往千羽学院上学了，之后，也就很少再回到自己的神社里了。
　而形成幽灵的必要条件是——残留思念与魔力。
　“是因为魔力吗？”
　“嗯……在死后的那段时间，我，我就一直在依靠着纱雪和莉娅你们的魔力来维持着存在，直到你们离开，因为魔力不足的原因，就只能呆在你家的那面镜子里了。只不过镜子中的魔力也只够维持我的存在，不足以维持我的意识。”对于这两年半的时间里发生的一切，她几乎是完全不知道的，就像是陷入到了冬眠一般。
　“直到诺霖她们回来吗？”
　如果不是把诺霖她们带回到了自己的家中，自己估计就没法再见到赤音了。
　也许，这就是所谓的缘分吧？
　“嗯……依靠着诺霖的魔力才得以重新恢复身体和意识，没想到居然第一次见面就把她吓到了呢，哈哈哈哈哈……”笑着笑着，赤音却略感觉到了几分悲伤，转而摇了摇头，鼓起勇气正对着纱雪的视线，“不过，现在的我已经不会离开了哦！因为，纱雪的魔力也足够维持我的存在嘛！”
　“毕竟我也是魔女嘛……虽然魔力储量没有诺霖那么高就是了……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十四章 补～魔～</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC144%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC144%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第144章
　第一百四十四章 补～魔～
　“嗯……嗯啾……啾……”
　和幽灵接吻是什么感觉呢？
　虽然赤音的嘴唇凉凉的，完全感觉不到温度，但是却又感觉软绵绵的，相当的舒服，原来，和女孩子接吻是这样的感觉，也怪不得诺汐诺霖她们会经常在自己不在的时候接吻了……
　“啊……赤……赤音……”
　赤音伸舌头的时候，口腔里突然感觉到的一阵冰凉，使得纱雪发出了动听的呻吟。
　舌头交缠在了一起，作为着幽灵的赤音贪婪地吮吸着她口中的热量，一边接吻的同时，赤音的手中也依旧没有停下，缓缓地剥下纱雪身上的巫女服，并且将她按倒在了床上。
　“赤……赤音……”
　两人缓缓的分开，轻盈的赤音甚至都可以飘在空中，脸上露出着相当幸福的表情。虽然不能向是别的情侣一样拉出一条银丝，但是光是能与纱雪接吻就是已经使她感觉极为幸福。
　在当时被海水淹没的时候，她的心中都已经绝望了。
　单纯凭借着对纱雪的思念留存至今，万万没想到能够以这样的姿态与纱雪相结合。
　“要，要继续吗……”赤音轻声地问道，半遮半掩的纱雪，也有一点异样的魅力。
　衣冠不整的纱雪，脸颊上都抹上了一丝绯红，用手稍微遮住了自己的胸口，努力地回避着赤音的视线。就算是再看过多少H的小说，轮到她实际演练的时候，仍旧不可避免的会感觉到害羞。而且，和赤音才刚刚确认关系，就要来这一步，是不是也太快了一点。
　心跳加速着，肾上腺素上涌，纱雪感觉自己的身体都要变得奇怪了起来，体内无比燥热，就好像是在渴求着来自于赤音的临幸一般。估计又是由于Novia因子的影响而使得身体变成这个样子吧。
　魔力被赤音所汲取了过去，使得她的身体都出现了发情的现象了。
　应该已经习惯了才对，毕竟自己也已经当了两年的魔女了。
　但是，现在可是在自己喜欢的人面前变得如此奇怪，羞耻的感觉瞬间上涌，她立刻抱住了自己的枕头，羞耻的恨不得直接钻进床缝里。
　“嗯？纱雪？”
　赤音俯下身去，轻轻地贴在了纱雪的身上，在纱雪的耳边吹出一口凉气。
　“咿呀——”
　纱雪在床上挣扎了一下，想要挣脱开身上那轻盈的幽灵小姐，然而赤音却是轻松地闪了过去，从身后抱住了纱雪的腰。吓得纱雪都差点流出了冷汗。
　“赤音……不要，不要在床板里和我闹好不好……”
　仰天躺在床上的时候，突然有两个手从床板里伸出来抱住自己，这简直是恐怖片的场景！
　“难道说，纱雪你就这么胆小吗？”
　肩上竟然又传来了赤音的触感，她轻轻咬住了纱雪的耳朵，使得纱雪那敏感的身体轻轻一颤。
　“赤……赤音，你……”
　不受物理法则约束的幽灵什么的，实在是够了啊！
　活着的时候就喜欢捉弄自己，就算是变成幽灵了还是不忘捉弄着自己。纱雪的泪珠都在眼眶里打着转，看起来就像是受了极大的委屈一样。
　“纱雪——”
　赤音从纱雪的身边飞了上去，就像是床咚一样捧住了纱雪的脸颊。
　“你，你干什么……”
　突然被赤音这么调戏，纱雪的脑回路还完全反应不过来。
　“纱雪，你怎么哭了？”
　赤音看着纱雪眼中那晶莹的泪珠，不由得心疼了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十五章 尤菲米娅保卫战（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC145%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC145%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第145章
　第一百四十五章 尤菲米娅保卫战（1）
　在诺霖众人在因为东云赤音的事情而陷入困扰的时候，远在法国南部的柯蕾莉忒等人却是相当轻松。明明教皇厅派出的追兵正不断地骚扰着她们，而她们姐妹俩却是带着尤菲米娅十分悠闲地在郊外开着车，看起来就像是在兜风一般。
　“轰——”
　就在柯蕾莉忒开进一片森林里的时候，突然一发榴弹直接在她们的车旁爆炸了开来。然而，凭借着柯蕾莉忒那神乎其神的车技，她们的轿车完美的从爆炸产生的冲击波之中逃脱，柯萝诺斯甚至还丢出了一块水晶以示回应，直接使得教皇厅的伏击部队被高浓度的压缩魔力给炸飞。
　“柯萝你也太败家了吧，这种爆炸用水晶可是很贵的呀。”柯蕾莉忒看着身后那熊熊燃起的火焰，心中不由得感觉到了痛惜。钱，那可都是钱啊！
　有一些水晶用完之后还可以回收再加工，而像是刚才柯萝丢出去的那爆炸水晶，那就完全是只能用一次的消耗品了。内置的魔术术式启动后，整个水晶本身就会作为炸药的一部分而被使用。
　“唔，没事啦，老妈估计也不会骂我们的。”柯萝诺斯从车窗中探出了脑袋，举起了自己的霰弹枪，对着身后的那一团烟雾又直接开了几枪。紧接着，又伴随着一声爆炸，后面就看到了一辆车直接被掀翻，撞在了一旁的大树上。
　“说起来，这些家伙也足够纠缠不休的啊，教皇厅的人手居然这么多的吗？”柯蕾莉忒踩下油门，继续加快速度在森林中穿行着。
　“这些家伙是隶属于斯佩比亚的教皇厅军事化部队，里面多半都是由一下雇佣兵所组成。要知道，教皇厅的势力可是遍布着整个欧洲大陆的。”曾经属于教皇厅的尤菲米娅向着她们解释着，“我还是教皇厅的高层，他们会出动这么多的兵力来找我也情有可原吧。”
　“倒不如说这些家伙也在我们的预料之中吧。”
　“不过，竟然是隶属于斯佩比亚的吗？上一次袭击机场的也是他的，这个人有什么背景吗？”趁着这个机会，柯蕾莉忒开始打听起了关于那些使徒们的事情。
　“那个家伙曾经是佣兵吧，后来在一次任务中被圣母大人相中，成为了黑圆桌的使徒之一。同时现在也担任着教皇厅的佣兵部队的总司令。”
　“原来是这样呢，有点意思呢。”
　作为时钟塔的会长，柯蕾莉忒甚至都考虑是不是也给时钟塔配备一支小型军队了。不过，考虑到时钟塔的立场，女王和议会那边估计都不会同意的吧。
　“真是微妙呢~”
　又在森林里绕了几个圈，追兵的数量明显减少了。估计在这种狭窄的地方作战让他们相当不习惯吧。
　“我们，我们还没到吗？”
　尤菲米娅探出了脑袋，手上依旧是戴着那一副手铐，令她相当的不习惯。柯蕾莉忒口中所说的那个地方到底在何处？明明都已经等待了这么久了却依旧还是没有等到，令她的心中很是不满。但是，迫于柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人的威严，她也只能把这不满憋在心中，丝毫不敢对着她们诉说。
　“快了。”柯蕾莉忒转了下方向盘，转入到了一个清澈的湖边，一个度假别墅出现在了她们的视野里，“看到那别墅了吗？”
　“别墅……”
　在这寂静的湖泊边竟然还有着这么一座美丽的别墅，一时间令尤菲米娅都震惊了。这别墅看起来就好像是世外桃源一样，为她带来着新生的希望。
　“但愿教皇厅的那些家伙别来骚扰了吧。”
　很快，她们的轿车便是在别墅旁边停了下来。柯萝诺斯立刻押着尤菲米娅下车了。
　“我说，没必要再继续押着我了吧……我，我又不会逃。”尤菲米娅看着自己身上拷着的手铐和脚铐，她就算是想要逃跑也完全做不到。体内的魔力还处于被抑制的状态，没柯蕾莉忒解开那项圈的话，她连魔术都无法使用。
　“但是这样拷着才更像是个奴隶啊。”
　“你！你！”尤菲米娅瞪了柯萝诺斯一眼，然而，估计是体型太过娇小加上此时的样子过于可怜的缘故，此时的她完全无法吓到柯萝诺斯，反倒是差点还把她都逗乐了。
　“菲娅阿姨，在家吗？”柯蕾莉忒按了按门铃，等待着别墅里的回应。
　“等等，你们带我要找的那个人，该，该不会是那个菲娅·卡蕾娜吧！”
　尤菲米娅听见了柯蕾莉忒口中说出的名字之后，不由得倒吸了一口冷气，双腿止不住的颤抖，眼神之中满满的流露出了惊恐的神情。诺汐和诺霖的次母，在整个欧洲魔术界都享有者盛名的残夜之魔女——菲娅·卡蕾娜。作为教皇厅的情报机关，尤菲米娅当然是好好调查过一番诺霖的背景的，关于诺霖的次母菲娅·卡蕾娜的事情也自然的相当了解，那个女人，是一个宛若着噩梦一般的存在。
　“不然你觉得还有谁呢？”
　“诶？是小柯蕾和小柯萝呀，没想到这么快就来了我还没好好收拾过呢。”
　别墅的大门缓缓打开，走出了一个身穿着粉红色睡衣的银发女子，虽然已经40多岁了，但是她的肌肤却保养的相当好，看起来也显得相当年轻，完全看不出已经接近中年的样子。
　“菲……菲娅·卡蕾娜！”
　自己在日本做的事情估计早就已经传入到她的耳朵里了。作为着要夺去她女儿性命的杀手，尤菲米娅仿佛已经预见到了那噩梦般的未来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十六章 尤菲米娅保卫战（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC146%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC146%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第146章
　第一百四十六章 尤菲米娅保卫战（2）
　菲娅换上了一身工作服，将自己的银色长发扎成马尾之后走到了她的书房里，尤菲米娅已经乖乖的躺在了那张躺椅上，脸上的表情似乎有点迷茫。
　她不知道接下来会发生什么，甚至说即使到现在为止，她都不相信时钟塔也掌握了这种换身体的技术。按照菲娅的指示，将衣服全都脱了下来，全裸地躺在上面的时候，还略感觉到了几分害羞。
　“你的身体，是经过炼金术制成吗？”菲娅用着魔力聚集而成一把念刃，轻轻切断了尤菲米娅身上的镣铐后，再将她平放在了躺椅上，双手侧举并将其铐了起来。
　“呜……”
　原先以为终于可以活动一下手腕了，然而实际的情况却是令尤菲米娅有点失落。躺椅渐渐放平，变为了一张床的样子，双手双脚全都被铐了起来，完全令她动弹不得。
　“魔力的限制已经解除了，使用魔力试试看？”菲娅将一个机器移到了尤菲米娅的身旁，并将一个磁贴贴在了她的身体各处。
　尤菲米娅闭上双眼，按照菲娅的指示开始缓缓地运起了自己的魔力，将其运到自己的指尖。在一旁的菲娅目不转睛地盯着仪器上的数据。
　“乖，别乱动哦，也别把放松哦。”
　菲娅拿起一支马克笔，在尤菲米娅的身上开始描绘出了图案。一开始的她还略有点不适，但是碍于被菲娅所束缚，在明白了自己无法反抗之后，尤菲米娅选择了乖乖接受。
　“嗯，真是好奇怪的魔术回路呢。”
　在画完之后，菲娅看着尤菲米娅身上那宛若着迷宫一般复杂的魔力脉络，眼中显露出了几分不解的神情。她体内的魔术回路比常人要复杂千百倍，甚至说体内有些器官都已经受到了魔术回路的影响而变得与常人不同，估计也是为了针对着那200本魔导书而进行特化的吧。
　“首先要解开这一串回路迷宫，然后再考虑如何将魔导书与身体分离，任务似乎有点艰巨的样子呢。”菲娅拿着手机给尤菲米娅拍了张照片之后，自己便是坐到了电脑桌前，开始研究起了尤菲米娅的魔术回路。
　“呜……我现在该……”
　“你躺着就好，身体有什么不舒服的地方就和我说，虽然我估计也解决不了。”菲娅一边说着，一边打开了Photoshop，开始操作了起来。
　（菲娅·卡蕾娜：尤菲米娅你这里有点问题，我已经用PS帮你修好了）
　“居然这么复杂吗？”尤菲米娅身体里的魔术脉络已经令菲娅都头疼了起来。于是，她便是把真人丢在了一旁不管，着手开始研究起了屏幕上的图案。
　…………
　“说起来，二位为什么会想要去美国呢？是单纯的想要出门旅游还是在想着一些别的东西呢？”在大厅里，柯蕾莉忒与白咲诗音开始交谈了起来。
　“是单纯想把诺汐和诺霖寄托给优奈她们，这个理由你们觉得如何呢？”并没有直接回答柯蕾的问题，诗音反倒是反问起了她们两人。
　“这个理由也未免太扯淡了一点……”
　她们两人真的是诺汐和诺霖的亲妈吗？竟然轻描淡写地说出想把女儿交给别人管的话？
　“哈哈哈，我觉得也说服不了你们，也就只能糊弄一下家里的那两个蠢丫头了。”诗音自己都笑了，转而又用严肃的神情看向了面前的双胞胎姐妹，“简单来说，是菲娅她想要去美国那边调查一点东西。”
　“美国那边吗，难道说是已经沉寂百年多的北美光明会？”一谈到美国，柯蕾莉忒的思绪便是联想到了魔术史上曾经昙花一现的出现在北美大陆的一个与众不同的魔术结社——北美光明会。它最后一次出现在魔术史上，还是在18世纪的时候了，在美国建国后不久便是消失了踪迹。
　在魔术发展的历史上，曾经有过一段非常热闹的时期，在西欧大陆上最繁荣的时期曾经有五六十个魔术结社共存，只不过最后这些魔术结社要么被天主教会给消灭，要么就成为了时钟塔的一部分。
　而北美光明会却与大部分魔术结社都不同，它在北美地区所成立，也是北美殖民地上唯一出现的魔术结社。而其主要研究的核心体系则是炼金术，某种意义上，与天主教会和教皇厅都息息相关。而它为什么会成立，又为什么在美国建国后突然消失，至今为止都是魔术史上的一大谜团。
　“没错，我和菲娅此行的目的是去寻找一些北美光明会的资料，顺便还去调查一些炼金术相关的知识，只不过嘛……在美国那边似乎不太顺利呢……”
　“嘛，毕竟美国那边一直不怎么看得起魔术这种东西……”作为时钟塔会长的柯蕾莉忒也知道，这个科技大国并不重视魔术的研究，一直以来对魔术的态度都是不温不火的。
　“炼金术吗，诗音阿姨，你对炼金术了解多少？”
　“唔，估计一些基础的炼金术知识我和菲娅都有学习过，但是更深层的东西就了解的比较少了，毕竟，我也没有什么学习炼金术的天赋嘛……”
　“也是呢，只不过，时钟塔之中也没有多少关于炼金术的书籍呢。”柯蕾莉忒苦笑了一下，炼金术相关的一切都一直被教皇厅所控制着，历代时钟塔魔术协会的会长也从未想过去研究炼金术的事情。
　只不过现在，她们所面对的黑圆桌七使徒，似乎都是由炼金术所特化过身体的“怪物”，为了能了解教皇厅的真正意图并找到应付教皇厅的办法，她们似乎也得好好学习一下炼金术相关的知识了呢。
　正巧的是，柯蕾莉忒正好在想着教皇厅的事情，教皇厅的使徒们便是已经来到了她们的别墅周围。一支大约20多人的，装备精良的武装小队朝着她们跑了过来，看这个样子，估计是想着要劫走尤菲米娅的样子。
　“看来我们有点事情要做了呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十七章 尤菲米娅保卫战（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC147%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC147%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第147章
　第一百四十七章 尤菲米娅保卫战（3）
　想要用重火力来怼柯蕾莉忒达成压制，那简直就是一个天大的笑话。从小经历着十分艰苦的训练的她，又怎么可能轻易地被这种重火力给压倒。如果不是拥有着超越常人极限的反应能力，她又怎么可能被称为世界最强的魔术师呢？
　“哼，太简单了。”
　连柯萝诺斯的一半速度都到不了，这些所谓的重火力压制，在柯蕾莉忒的眼中就像是慢动作一般，轻轻挥舞起她的剑，便是躲避了这一片枪林弹雨，至于那些无法躲避的子弹，她则是直接用着剑刃将其悉数斩断。在常人看起来完全不可思议的情景，在她的面前则是相当简单。
　唯独担心的就是自己手中的这把剑的坚韧度，不过，既然是那名残夜魔女的武器，想必也绝对不会太弱。
　“嘿！”
　看准面前的飞来的手榴弹，持剑一挥，然后迅速地后退到了后方。
　“给我去死吧！”紧接着，她又趁着爆炸的黑烟没有消散之时迅速上前，趁着混乱的时候，又直接杀了三四个佣兵。
　“什么？这个女人到底是谁？”
　眨眼间，柯蕾莉忒便是已经来到了那个指挥官的面前，只见刀光一闪，他手中拿着的重机枪便是被柯蕾莉忒的剑给切成了两半。再又直接给了他一记飞腿，正中两腿之间，那位指挥官瞬间疼的便是坐到了地上。
　“你们的斯佩比亚大人，就没有和你们说过我的名字吗？”
　拿起手中的剑，对准了面前那个男人的脖子。
　“你，你，你！”
　“时钟塔魔术协会的正会长，拉普莉丝家族的现任家主——柯蕾莉忒·拉普莉丝。”柯蕾莉忒对着男人自我介绍了一下之后，拿起了手中的长剑便是直接对着男人直接砍了下去，“就算有什么遗言，也下去和死神大人说去吧。”
　“砰！”
　不过，就在这个时候，突然又听见了一声枪响。柯蕾莉忒立刻后退了好几步，离她几厘米的一棵树直接被打出了一个大窟窿。“竟然有狙击手吗？”就趁着这个时候，那位指挥官立刻起身，在失去了重机枪之后，他直接掏出了自己的军刀朝着柯蕾莉忒捅了过去。
　“给我去死吧——啊啊啊啊——”
　全然忘记了死亡的威胁，那背水一战的样子就像是个狂战士一般令人感觉到恐惧。
　不过，这种等级的对手对于柯蕾莉忒来说还是太简单了一点。
　“啊啊啊啊！”
　男人杀红了眼，拿起军刀便是对着柯蕾莉忒乱捅，毫无章法的动作满满的都是破绽，完全无法对柯蕾莉忒造成任何实质上的危害。
　“你的长官就没有教过你，在战斗之中失去冷静的话，输的只会是你自己吗？”
　柯蕾莉忒轻轻一躲闪，用脚绊倒了男人的身躯，紧接着迅速扣下扳机，直接打穿了他的心脏。
　与此同时，躲在暗处的狙击手也已经瞄准了她的位置。
　“Crystal Magic——Reflection！”
　在狙击手扣下扳机的刹那，她也展开了魔力的屏障。
　“砰”的一声枪响，至于死的是谁就不言而喻了。
　………………
　当别墅外正在上演着现实的地狱之时，在别墅里的几人倒是还挺悠闲的。
　书房里的菲娅和诗音两人看了看湖边的场景，看着那宛若着死神一般屠杀着那些佣兵的柯蕾莉忒，即使是这一个小队一起上，估计也无法伤到柯蕾莉忒丝毫，更别说劫走此时呆在房间里的那尤菲米娅了。
　“年轻真好啊……”菲娅从电脑桌前起身，不禁回想起了她年轻的时候，与千羽若叶两人一起执行的一场秘密行动。当时自己大学里的同学被教皇厅派出的狙击手所暗杀，而为了报复教皇厅，她与千羽若叶两人一起潜入到意大利的那个地下城，与教皇厅的大半个主力部队交战。当时教皇厅的主力部队还主要由教皇厅培养的魔术师组成，比现在的雇佣兵要厉害多了，只不过最后，教皇厅的主力部队几乎全军覆没，甚至还杀掉了几个主教级的人物。
　自那一战之后，教皇厅便是真的再也不敢公然挑衅时钟塔了，虽然两者的冲突还时有发生，但是这20年间，整个西欧依旧是相当和平。在教皇厅内部，仍旧对菲娅·卡蕾娜心有余悸，之前尤菲米娅会怕成这样也是有原因的。
　“菲娅你现在也才40岁吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十八章 神社的早晨</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC148%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC148%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第148章
　第一百四十八章 神社的早晨
　8月9日的早餐，整个镜之神社里一片和谐。
　大家都呆在大厅里，吃着由砂糖酱准备的晚餐。
　“你们三个的黑眼圈怎么那么严重？昨晚没有好好睡吗？”利用着隔音结界阻挡掉一切的外部声音的优奈与优佳两人过了一个相当美妙的夜晚，当然，也全然不知道昨晚发生的事情。
　“优奈姐，其实是这样的……”
　莉娅以尽可能简短的话语向着优奈解释了昨晚的一切。
　“纱雪的前女友变成了幽灵然后与她复合了？就是这样吗？”
　“欸，这样特查是不是又可以增加一个人手了呢？”
　“幽灵真的算能用的人手吗……”诺霖并不对赤音的加入抱有任何的期待，甚至说她还觉得这只幽灵迟早会害得她被关进小黑屋里去。
　“有些事情还是只有幽灵能做到的。”诺汐在一旁低声地说道，“比如说……”
　“比如说掀我裙子吗！姐姐这个笨蛋，大笨蛋！”现在的诺霖仿佛都有点神经质了，自从两次真空出门两次被赤音掀裙子后，她今天早上甚至都老老实实的穿上了安全裤。
　“我可没说呀，幽灵不是可以穿墙嘛，在追赶魔导书的时候要是有赤音在的话，她可比我们的速度快多了吧？以后执行任务都方便许多吧？”
　“这些事情我倒是觉得让优佳学姐来更快。”诺霖将视线投向了在一旁悠闲地吃着三明治的优佳，“而且，我也可以用Imitate来进行空间跳跃。幽灵是无法用魔力对现世进行干涉的吧？就算碰到了魔导书，她也只能和魔导书干瞪眼而已。”
　“不过，多一个人的话，咱们特查也会更热闹不是吗？”
　“那我还宁愿把苏白邀请过来呢……起码人家不会掀我裙子……”诺霖小声地嘀咕道，“每天要穿着安全裤去上学什么的，人家才不愿意呢，又麻烦还闷……”
　看得出来，诺霖似乎对着某位幽灵小姐抱有极大的不满。
　“早，早上好……”就在诺霖抱怨的时候，纱雪已经从她的房间里走了出来，至于她的幽灵女友则是飘浮在她的身后，向着众人做着鬼脸。
　“你，你！”与某位幽灵有着不解之缘的诺霖，立刻躲在了诺汐的身后，嘟起小嘴，护住了自己的裙子。
　“安心啦，再乱掀裙子的话，纱雪肯定要吃醋的~看来以后只能对着纱雪做那些事情了呢~”赤音舔了舔舌头，脸上露出了颇为失落的神情。
　“对我也请不要……”纱雪脸上露出了十分疲惫的神情，转而向着她们介绍起了身旁的她，“这位是我的初中同学，东云赤音。三年前因为溺水而在大海中丧生，现在以幽灵的形式存在，并且变成了我的女朋友。”
　“恭喜纱雪脱单！”莉娅最先鼓起掌来，脸上露出了像是老母亲一般欣慰的笑容。不容易啊，纱雪，天天在特查被诺汐和诺霖两人喂狗粮，现在终于也有了给她们反喂回去的机会了，要好好把握住啊！
　“和幽灵谈恋爱？好像很有趣的样子喵~”优佳晃了晃脑袋，脸上露出了颇为好奇的神色，“能说说是什么感觉吗？”
　“更容易被捉弄了……”
　“纱雪你是通灵体吗？”优奈颇为好奇的看着眼前的这位幽灵。此时，赤音正在纱雪的身后，好像在玩弄着纱雪的银色长发，将她的长发卷起，甚至都盘成了一个团子头的样子。
　“嗯……我好像的确是那个通灵体吧……赤音，不要乱动我头发！”纱雪一边说着，一边采用了一个过肩摔的动作，直接将某位幽灵小姐给重重地摔了下去，看着赤音掉进了地板中，优奈和优佳两人都惊呆了。
　“这就是幽灵吗……”
　“纱雪你这是要害死我啊！”
　“可是你是幽灵呀~”总是被她捉弄，她也要趁这个机会好好“报复”赤音一下。
　看着赤音缓缓从地板里冒出脑袋，优奈和优佳两人终于算是了解了幽灵究竟为何物。以前也只听安蒂尔说起过幽灵的事情，现在终于算是真正的接触了现实中的幽灵了。
　“纱雪，你的魔力足够养活她吗？”
　“嗯，完全没问题。”纱雪露出了颇为轻松的神情，“再怎么说我还是魔女嘛。”
　“就算魔力不够我也可以去找诺霖补魔的说~”
　“不！允！许！”这一次，轮到纱雪和诺汐的醋坛子爆炸了。
　“不过有个小问题的说——”优佳举起手来，凑在优奈的身旁轻声问题，“和幽灵之间，该，该怎么做那种事情呢？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百四十九章 令人向往的梦（1）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC149%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC149%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第149章
　第一百四十九章 令人向往的梦（1）【诺霖视角】
　「姐姐加油！优佳学姐在你的身后，姐姐！」
　试图着依靠着姐妹间的心灵感应指挥着我的姐姐诺汐，然而却是被优奈学姐看穿了我的小算盘，她轻轻敲了敲我的脑袋后，便是将我拖到了一旁的小树林里，开始了针对着我的特训。
　“别怕嘛，我又不会吃了你。”
　“呜……那，优奈学姐你要干什么……”
　“我都说了特训嘛，还能干什么。”
　“要我和优奈学姐对战吗？在，在这个小树林里？”
　“其实也不是对战啦，是来检验一下你的实力的。昨天和优佳的那场战斗我已经看到了，对于你的近战能力我是不会抱有任何怀疑的，但是，诺霖，你还记得你是谁吗？”
　“我是梦之魔女诺霖·卡蕾娜，当然，也有人叫我萝莉死神。”也许一开始萝莉死神只是因为我拿着镰刀作为武器的一句调侃，但是现在我正不断地训练着自己要名正言顺地配得上死神的名号。从那邪恶的教皇厅手中，夺回我与姐姐的平静生活。
　“那么，你对梦境魔术了解多少呢？”
　“诶？”优奈学姐的一句话，将我从得意满满的现实之中回过了神来。
　梦境魔术……理论上来说是《DreamLand》里面应该记载的魔术才对，就像是优佳学姐的空间魔术和柯萝诺斯的时间魔术一样，是属于我的专属魔术。然而，《DreamLand》里面实际上记载的，都是一些奇奇怪怪的小故事。
　而我目前唯独学会的梦境魔术——梦境潜入（目前还仅对诺汐有效），还有魔术复写（这真的算是梦境魔术类吗？）。这么一看，虽然我的近战水平在魔女之中能排中上，但是我的魔术水准，也仅在复写别人的魔术上了。
　若不是有着极高的魔力储量，我估计没法从几次危机之中脱险吧。
　更别说和那个叫斯佩比亚的男人打成平手什么的了。
　“我需要学会属于我自己的魔术！”
　优奈学姐的话，把我从自满的美梦之中点醒了过来，我认真地看着面前的她，眼神之中流露出了极为认真的表情。身后传来着姐姐与优佳学姐在打斗的声音，而我自然也要更加把劲才对！
　“梦境魔术这些，也不应该是由我来教的。”优奈学姐叹了口气，从她的裙子之中掏出了手机，“本来应该是由你自己在生活之中感悟的，但是现在看起来，这个过程还是太慢了一点，诺霖你需要一点点帮助呢。”
　“因为教皇厅嘛……”
　“嗯，理论上魔术这种事情都是靠自己慢慢感悟比较好。尤其是像是梦境魔术这类特殊的魔术。只不过现在教皇厅突然来袭，而我们时钟塔方面还并不知道尤菲米娅口中的那个‘圣女’计划究竟为何物，为了再预防教皇厅的袭击，我觉得还是让你尽早掌握梦境魔术为妙。”
　“我知道，我也想要变得更强！”
　绝不是说说而已，我是真的要变得更加强大。
　“只不过，梦境魔术是至今魔术界公认的最难也最复杂的魔术，并不是轻轻松松就能学会的。也并不是吟唱几个咒语、构建几个魔法阵这么简单的事情。你可要有所觉悟哦！”
　“完全没问题！”
　“那么就现在开始吧，你先告诉我，你对梦的理解是什么？”
　“梦？就是……”
　奇怪，为什么一时间不知道该说什么好。
　明明这应该是我最熟悉的词汇，但是具体让我用一种语言来解释梦究竟是什么，我却是一时语塞。“在睡眠之中人的潜意识活动！”
　“嗯，这是精神心理学上的解释。”优奈学姐对着我点了点头，“而在魔术界的梦境魔术，则并不是这么简单。”
　“梦境魔术的本质是精神类魔术，或者说是幻觉魔术也行，本质上就是Novia因子对着精神的干涉。”
　“怪不得会说我见到的幽灵是幻觉嘛……”
　“嗯，当时也没想到这里竟然还真的存在幽灵。先从第一步开始吧，诺霖，你能试试看制造幻觉吗？”
　“制造幻觉吗？”
　我好奇地看向优奈学姐，又看了看自己的掌心。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十章 令人向往的梦（2）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC150%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC150%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第150章
　第一百五十章 令人向往的梦（2）【诺霖视角】
　“之前咱们说到哪里来着了？”
　在被姐姐大人打断之后，原先的思绪也都乱了，一时间就连优奈学姐也都忘记了我们原先的话题。“哦，还有最后一类的梦境魔术没有介绍，幻象结界魔术，又称为广义幻象魔术。这种幻象魔术的本质上制造一个幻象的结界，并将让对方进入到你的结界之中。”
　“听起来很复杂的样子呢。”
　我不禁吐槽了一句。
　“好，接下来让我们进行一个总结，梦境魔术分为三类，狭义幻象魔术的本质是对人制造幻象；梦境潜入魔术是与精神世界相连接，潜入到对方的梦境之中；幻象结界魔术是以自己为中心制造出幻象的结界。三者的用途都不一样，难度也是逐渐上升。”
　“可是，我已经学会梦境潜入了呀……”
　只不过只能对诺汐用而已，不过，既然都可以对我那具有魔术免疫的姐姐使用了，对其他人理论上来说也是完全没问题的！
　“你，你大概算比较奇怪的吧。具体的事情，还是让我问问菲娅阿姨吧……”优奈学姐已经被我的问题给问倒了。想想也是，优奈学姐并非专精于梦境魔术，却还要前来指导我这些，也未免有点为难她的说。
　“欸，好吧……”
　总感觉有点遗憾的说。具体的事情还是得依靠着我自己才行呢。没事的诺霖，你可是拥有着罕见魔术才华的大魔女，才不能因为这种小事而感觉到挫折。
　“先从最简单的狭义幻象魔术开始练习吧。就拿我当练习对象好了，来，对着我制造出幻觉吧！”优奈学姐微笑着站在我的面前，张开双臂站在了树下，看起来就像是要迎接着我的样子。
　“幻象魔术吗……”我闭上眼睛，感受着体内Novia因子在魔术回路之中的流动，宛若着一条条河流一般流经着全身的各处。体内的魔力是足够的，但是又该如何操控着魔力形成幻象……
　想象，想象将其作用于优奈学姐的大脑之中。
　又该生成怎么样的幻象呢？
　有了，就在优奈学姐的面前制造出优佳学姐的幻象吧！
　“还不行吗？”优奈学姐说道。
　“我，我正在尝试！”
　脑海中想象出优佳学姐的样貌，试图着用着自己的Novia因子进行着复现。描绘，构建，逐渐将其稳定下来！可行，心中仿佛有着一个声音在对我指导着一般，我顺从着自己的感觉，逐渐将其稳定下来。
　“可以了，睁开眼睛看看吧。”听着优奈学姐的话，我缓缓睁开了双眼，优奈学姐的身前缓缓站着一个人的样子，虽然细节上略有点粗糙，但是大概可以辨认出来的确是优佳学姐的样子。
　接着，刚想对着优奈学姐说什么，眼前的幻影便是瞬间消失不见了，体内突然感觉到魔力上涌，脑袋也开始隐隐作痛。
　“唔……算，算失败了吗？”
　“还行吧，对于第一次使用幻象魔术的人来说还算成功吧，大概……”优奈学姐的脸上带着一丝苦笑，总感觉我刚刚制造出的幻象似乎很失败的样子呢。
　“果然还是不行嘛……”
　“魔术的事情果然还是不能操之过急呢，下一次还是让菲娅阿姨来指导诺霖一下吧。”优奈学姐的脸上露出了困惑的表情，看得出来对我似乎有点失望。
　“对不起……优奈学姐，我，我又是这么没用。”
　“不不不，没事的，本来梦境魔术就是一种极其复杂的魔术。学不会也不要气馁，要相信自己，诺霖你可是有着很强的潜力的，明白了吗？”
　“嗯……知，知道了。”
　鼻子不由得一酸，一时间不禁有点想哭。
　优奈学姐说过，梦境魔术就是起源于我们卡蕾娜一家的，而我竟然连本家的魔术都学不好，总感觉十分丢Mum和先祖们的脸面。
　“接下来进行另一项训练吧，诺霖，你之前说过你能够潜入梦境，对吧？”优奈学姐摸了摸我的脑袋，对着我露出了温柔的笑容。
　“嗯没错。”
　“那你现在能在梦境之中保持自我意识吗？就是所谓的明晰梦。”
　“想做的话是可以做到的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十一章 Daydreaming Love</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC151%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC151%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第151章
　第一百五十一章 Daydreaming Love
　“纱雪学姐！我找到了一个超级棒的办法！”在得到了优奈的启示之后，诺霖立刻就宛若着窥探到了世界的真理一般，迅速的冲进了她的房间。
　“诺，诺霖你进我房间怎么不敲门！”
　看着诺霖突然走进来的时候，纱雪立刻抓紧了自己那凌乱的巫女服，立刻装出了一副威严的学姐模样开始训斥着面前的她。原先说好的查资料时间，结果又变成了她与赤音两人的二人世界。
　某位在镜子里憋了三年的幽灵少女，一下子将自己的情欲悉数发泄了出来，仅仅像是着昨晚的那一次爱抚，又怎么可能满足的了赤音的需求呢？
　“中午好呀，诺霖酱~”某位幽灵少女现在还趴在纱雪的肩上，就像是一只小吸血鬼一样咬着纱雪的脖子。听说，这好像是幽灵摄取魔力的方式？
　“我，我说，纱雪学姐，今天早上的事情，我有头绪了？”
　“为什么你要对我们的性生活烦恼啊……”
　纱雪坐在了一堆书本之间，她完全没想到自己的家中竟然有着如此多的藏书，而今天翻阅了一早上的书本，她仍然一本有用的都没有找到。
　纱雪家的藏书包括着驱魔、阴阳道、日本本土的神话传说、民俗学调查研究等等，各种民俗学相关的东西都记载于这些书籍之中，其中当然也不乏一些已经被现代魔术理论证伪的错误理论。不过她倒是知道了一些有趣的事实。
　例如，通灵体质大概在十万人之中才有一个人拥有，比魔女的存在还要稀少，而她则是十万人之中选一的稀世人才。她能够与赤音在一起简直就是命中注定一般的奇迹！
　但是，关于她怎么才能让赤音产生身体上的性快感，依旧是一个无法解决的问题。毕竟，幽灵本身并没有实体，纱雪就算是去触碰着她，也实际上只是触碰着由魔力构成的以太体而已，就和她们的Imaginary Sword之类是相似的。
　“因为因为，纱雪学姐也是特查的一份子，我和姐姐也想为了纱雪学姐的事情出一份力！”诺霖义正言辞地说着，顺便也偷偷隐瞒了她心中的那个小算盘。
　“所以你准备怎么做呢？”
　纱雪都有点暂时对着自己的这些事情放弃信心了，在心中已经坦然接受了自己在未来几十年间都要变成一个小受的事实。和幽灵做爱什么的，虽然有点感觉冷冷的，但是也同时有着一种异样的快感。
　“不知道纱雪学姐有没有听说过明晰梦呢？”
　诺霖就像是一个学者一般的推了推自己不存在的空气眼镜，脸上露出了意味深长的笑容。
　“能够控制自己的梦中的清醒程度的那种梦吗？”
　纱雪对此投以一个略显得无趣的目光，“我又不是你，又不可能做那种被赤音推倒的春梦。在梦中还不让我好好休息什么的，就算了吧。”
　“我，我又不是每天都做这种梦！”诺霖瞬间被纱雪说的涨红了脸。心中更想要好好用着自己的魔术来报复一下她们两人了。
　“在明晰梦之中人可以控制住自己的意识，甚至说，好的明晰梦是可以让人混淆现实与梦境的。像我，还经常在自己的明晰梦之中训练着剑术呢。”
　“明明是在明晰梦之中被诺汐欺负。”
　“纱雪学姐！”诺霖瞬间就像是一只炸毛的小猫一般朝着纱雪的方向扑了过去，“再瞎说的话我绝对饶不了你喵！”然而，她却是一不小心被脚下的书本直接绊倒，直接一头扎进了前面的书堆里，那蠢蠢的样子实在是可爱至极，使得在一旁的纱雪和赤音两人都不禁笑出了声。
　“你们两个！”
　诺霖嘟起了嘴唇，从书海之中探出了脑袋，“反正我有办法让你们在梦境的世界之中保持着和现实一样的触感，制造出一个极为真实的梦境，怎么样，想要试试看吗？”
　“极为真实的梦境？”
　“就是那种只要我不告诉你们是梦境，你们就可能将其当成现实的那种明晰梦。”诺霖十分有自信地对着她们说着，虽然这一次只是她第一次尝试构建梦境，纱雪和赤音也不过是她的第一只小白鼠，但是她却是有着这种能够做好这一切的迷之自信。
　因为，她是梦之魔女，诺霖·卡蕾娜！
　“那就，让你试试看吧……”
　“那就先去房间里躺着吧！先睡个午觉吧！”
　“你是想说要白日做梦嘛……”
　纱雪虽然隐约察觉到了几分不对劲的地方，但是还是选择相信了诺霖，按照诺霖所说的，换上了睡衣后和赤音一起躺在了床上。
　“你们两人靠的近一点，接下来我会让你们的意识连接在一起，然后就好好享受我为你们准备的梦境吧！”一边说着，诺霖缓缓地运起了自己的魔力，脚下展开了一个奇异的淡紫色魔法阵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十二章 祭典的准备</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC152%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC152%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第152章
　第一百五十二章 祭典的准备
　“诺霖·卡蕾娜！”从那个梦境之中醒来之后，好好被诺霖“照顾”了一遍的小鸢纱雪立刻从床上起身，就连衣服都没有换，穿着睡裙拖着她家的幽灵小姐直接从房间里跑了出去。
　“给我出来！”
　当然，罪魁祸首此时已经和她的姐姐躲在了神社后的小森林里，正在那个清澈的湖边散着步，脸上还挂着十分轻松的笑容。
　“诺霖——今天我一定要好好教训你！Imaginary Sword！”手中召唤出了一把巫女专属的桃木剑，气势汹汹地来到了大门口准备着随时把某只调皮的小猫给抓回来。
　“纱雪你冷静！”当然，莉娅立刻上前拦住了愤怒的纱雪。
　“不准拦着我，我今天一定要把诺霖这个蠢丫头给教训一顿！还有特训吗？明天早上的特训我绝对会让她好好领教一下前辈魔女的实力的！”
　纱雪身上散发出了极其可怕的杀气，如果眼神可以拿来杀人的话，那么现在她的视线估计已经把诺霖给千刀万剐了。
　“纱雪！赤音你也要来好好劝劝纱雪啊！”
　“纱雪她现在不是挺冷静的吗？”飘在纱雪头顶上的幽灵小姐嘟着嘴，脸上也是一脸不开心的样子。之前在梦中的恶作剧，可是让她们两人的心情在此刻糟糕到了极点，不好好把始作俑者诺霖·卡蕾娜教训一顿，估计她们是不会消气的。
　“赤音，你在空中帮我侦查诺霖的位置，找到了之后给我好好报复她一下！今天这口气不出，我，我就跟着你改姓得了！”纱雪紧紧地握着手中的那把剑，如若那剑并不是由魔力构成的以太体，估计此时已经被纱雪给弄成木渣了。
　“诶，所以纱雪是准备嫁给我了吗？”
　当然，在这种时候东云赤音也不会忘记吐槽一句的。
　“只要找到那个蠢丫头，嫁给你也好还是娶了你也好都无所谓了！”纱雪的眼神之中流露出了凛冽的寒光，远在湖边和诺汐聊天的诺霖都感觉到了背后传来的一阵寒意。
　“这里是你的神社，纱雪，你给我冷静一点！”
　“我现在很冷静！”
　看着赤音已经飘到了空中之中，纱雪也开始着手准备找起了诺霖。唯独只剩下了一脸懵逼的莉娅，到头来也不知道那段时间到底发生了什么。
　唯独知道的就是，在诺霖强忍着笑意从纱雪的房间里跑出来之后不久，房间里的那两人就发出了巨大的叫喊声，紧接着就上演了纱雪要去抓诺霖的这一幕。
　——————三个小时后———————
　“对……对不起，纱雪学姐……”
　“恳求着纱雪学姐的原谅……”
　餐桌旁，诺霖和诺汐两人取代了砂糖的位置，正身穿着一席女仆装，手中端着好几个盆子为她们上着菜。整件事的罪魁祸首诺霖·卡蕾娜，脸上正挂着满是歉意的笑容，眼眶之中还有着几滴泪珠在打转，看起来十分惹人怜爱。
　“没想到女仆装还挺适合她们俩的。”至于千羽优奈，反倒是一脸淡然地坐在餐桌上，享用着诺霖花了一下午时间和砂糖一起做出来的美食，“而且做的饭还挺不错的。”
　“女仆装也意外的合身呢，当时让砂糖带了一件备用的女仆装没想到还真派上用处了。”在旁边的千羽优佳，脸上露出了颇为满意的笑容。至于真正的小女仆砂糖嘛，此时已经换上了普通的小背心，正乖巧的呆在优佳的身旁。在听到了诺霖姐姐也要一起来帮她做晚饭的时候，她心中当即乐开了花，今晚的饭菜也烧的尤其丰盛。
　“诺霖姐姐，诺汐姐姐，都很好看！”
　“呜……”
　诺霖抓着自己的裙摆，不禁感觉大腿根部显得有点微微的凉意，毕竟，这些衣服还是按照砂糖的身体来定做的，两位理事长的兴趣她都知道，本身就小的女仆装，穿在她身上反倒是变得更紧了。
　“霖……”
　更不用说，旁边的姐姐正向着自己投来颇为严肃的视线，使得她全身都颤抖了起来。恶作剧的时候一时爽，但是在湖边被纱雪和赤音抓到之后嘛，那简直是……
　现在，为了平息纱雪和赤音两人的怒火和心理阴影（据说有），她们两人换上了女仆装来好好服侍起了她们。
　“说起来，今天已经9号了，15号神社这里是不是要办祭典来着？”一边享受着诺霖与砂糖一起做的美食，优奈一边对着神社的主人纱雪说道，“祭典的事情，有在准备吗？”
　“夏日祭！我已经两年多没有参加夏日祭了！”盘旋在天空中的幽灵小姐，脸上露出了颇为开心的笑容，她对夏日祭的印象，还仍然停留在那年夏天，来到纱雪家神社的那个场景。
　“嗯？夏日祭是什么？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十三章 魔镜魔镜告诉我（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC153%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC153%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第153章
　第一百五十三章 魔镜魔镜告诉我（1）
　8月10日，距离夏日祭仅仅剩下了五天的时间。
　作为夏日祭主角的正巫女小鸢纱雪，一早起来便是将自己关在了练习室内，开始认真地练习起了神乐舞。虽然昨晚还是在发表着颓废宣言，但是到了关键时刻，她还是拿出了十分靠谱的学姐样。
　至于原因，多半是因为赤音在她耳边吹的枕边风吧。
　“很想看看纱雪跳神乐舞的样子，纱雪你明天开始可要努力哦！”
　这位未来的神社女主人十分自豪地向着众人讲述着这些故事，同时在吃完早饭之后，也立刻开始督促众人准备起了神社的打扫工作。神社里其他兼职的巫女们有些还对着她感觉到好奇，不过在听过了莉娅解释之后也很快安心了下来。
　“这还是第一次看到幽灵呢，而且，竟然还变成了小纱雪的女朋友？真厉害呢！”
　“那当然，我和纱雪之间可是有着深深的羁绊在的！”
　“我也好想和幽灵谈恋爱呢~”
　“这个世界上的幽灵又没有那么多……”
　兼职巫女的女大学生们，在议论完了赤音的事情后，很快也开始做起了她们的工作。因为有着普通人在的缘故，所以诺汐和诺霖的特训也就只能暂且告一段落，现在的她们，正呆在神社的房间里，有说有笑的玩着扑克牌。眨眼间，幸运值几乎为负的诺汐和诺霖又只剩下了内衣和内裤。
　“下次再输的话~”优奈的脸上露出了一丝坏笑，看向了瑟瑟发抖着的姐妹俩。
　“这一次，绝对，绝对不会输！”诺霖鼓起了脸颊，再一次拿起了优佳发给她的牌，这牌上仿佛都像是将全裸二字给映在上面一般令她只感觉到绝望。
　“呜……不玩了！”诺霖扑到了姐姐的怀中，立刻将她的衣服都穿了回来。脱衣扑克什么的，可一点都不适合她！毕竟，自己今天的运气实在是太差了。
　“好了，就暂时先玩到这里吧，一直太欺负你们的话也不好~”
　优奈自然也是选择见好就收，轻轻摸了摸优佳的脑袋后，开始收拾起了地上的一地扑克牌。
　“说起来，纱雪学姐家里的那个镜子是魔导器吧？”面对着房间里的穿衣镜，诺霖一边穿着衣服一边问道。
　“神社里不是有很多的镜子吗？你说的是哪面？”
　“就是那天我在大厅里看到的那一面，赤音她说她这两年半的时间里一直寄宿在镜子里的。看起来这面镜子的魔力很高的说。”诺霖扣上了短裙的纽扣，轻轻甩了甩她的秀发，表现出了一脸疑惑的表情。“没想到她的家中竟然就有魔导器呢，时钟塔那边不需要回收吗？万一被教皇厅盯上的话这里估计也会遭殃吧？”
　只不过幸运的是目前教皇厅根本无暇来管在神社里度假的她们，目前还在法国执行着抢夺尤菲米娅的任务，而且还因为这个任务还陷入长久的苦战之中。
　“也并不是所有的魔导器都是有危险的啦，对于一些安全的魔导器，我们时钟塔魔术协会是不会管的。”
　“诶，是这样吗，我还以为所有的魔导器都需要被时钟塔回收，进行封印之后再放入一个博物馆一样的地方进行保管呢！”诺霖乖巧的坐在了诺汐的身旁，脸上露出了有点不相信的神色。
　当年加入特查的时候，优奈学姐还特别认真的和她们说魔导器是一把双刃剑呢。而她们特查的主要任务就是回收那些在学院里作乱的魔导书。
　在学院里的时候，也经常见到那些作乱的魔导书，还曾使得自己的挚友都陷入过昏迷。
　原来当时只是为了让自己能更好的投入到特查的工作来吓唬自己而已……
　“这个世界上这么多魔导器，怎么可能回收的来。”优奈对此长叹了一口气，看来姐妹俩对于魔术协会的工作误解的有点严重呢，“一直没有时间好好和你们解释清楚，那么就趁着现在的机会来和你们聊聊吧。”
　优奈看了看大厅里，其他那些兼职巫女们此时依旧在打扫着房间，为了不让她们听见这些魔术相关的内容，她特地开启了隔音的魔术结界。
　“首先，之前在特训的时候，柯蕾莉忒也和你们解释过吧，关于时钟塔魔术协会的相关知识吧？”
　“呜……似乎，好像是关于……”
　“那我来系统的再说一遍吧。”优奈挺直了腰板，“时钟塔魔术协会，成立于16世纪中叶，是目前整个世界的魔术界权威。主要负责魔术的研究和教学，让魔术能够更好的融入到我们的生活之中。时钟塔还有着一个被称为教皇厅的敌对势力，那个与时钟塔不同，属于极端宗教主义的魔术组织，在历史上也曾经执行过许多丧心病狂的行动，欧洲历史上臭名昭著的魔女审判，也是由教皇厅的前身——天主教会所开展的。”
　“对，这点我知道。可是，优奈学姐，千羽学院里不是收藏着大量的魔导书吗？就连那个尤菲米娅，也不是教皇厅的什么人型魔导图书馆吗？”
　“那是因为魔导书这种东西算是极其高级的魔导器，就算是C、D级的魔导书都可能会对人产生危害，所以才会采取回收。并且，咱们千羽家的主业就是研究魔导书的。”
　“这样呀……那这个魔镜就属于比较安全的魔导器？”诺霖点了点头，露出了恍然大悟的神情。
　“而且，魔导器这东西也并不是什么很神秘的东西。教皇厅的家伙将其称之为圣遗物，指是上古神明遗留下来的，含有着神力的物品，实际上哪有这么玄乎，现存的绝大多数魔导器，都是可以制作出来的。在工业革命后，拉普莉丝家族就已经出现了流水线制造魔导水晶的工艺，历史上也有不少魔女曾经留下过自制的魔导书。什么所谓的上古神明的遗物，简直就是那群狂教徒的胡言乱语。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十四章 魔镜魔镜告诉我（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC154%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC154%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第154章
　第一百五十四章 魔镜魔镜告诉我（2）
　“姐姐！……”
　眼前突然一黑，宛若着穿过了什么结界一般，意识在瞬间被拉入到了远方。
　等缓过神来的时候，却发现自己仍然处在大厅里，唯独不同的是，感觉到了大厅的布局似乎有点莫名的违和感。
　“这个娃娃我记得好像是摆在花瓶左边的吧……”诺霖指向了大厅里的那个花瓶，在花瓶的右边正摆放着一个穿着和服的布娃娃。“而且这个餐桌的位置也不太对，我们的房间应该是处于左边走廊上，但是这里的右边走廊才有被烧焦的痕迹。”
　再仔细一看，眼前整个大厅的布局，与她们的认知完全相反。
　简直就是——镜像翻转。
　“姐姐，举一下左手。”
　“是这样吗？”
　说着诺汐就抬起了她的右手，甚至都把自己都吓到了。
　果然，这里并不是她们先前呆着的神社，在这里的左右认知与正常的世界是完全相反的。
　“我们似乎是进入到镜子之中来了呢……”
　镜子之中还有着另一个世界？这童话般的事情竟然发生在了她们的身上，简直不可思议。倒是转念一想，那面镜子可不是一般的镜子，而是一面含有着高浓度魔力的魔镜。
　魔镜是通往着另一个世界的大门，在异世界幻想题材的小说之中是个很常见的套路，而她们也没想到自己竟然也会有一天因为魔镜而穿越到了一个镜像世界。
　诺霖拿出了自己放在口袋里的手机，即使可以开机但是显示着这里没有任何的信号，信息、留言等等悉数都无法发送，唯独只能看着电量和时间的流逝。
　这个世界，真的诡异到了极点。
　“所以，现在我们要回去吗？”
　呆在那面魔镜的旁边，看着魔镜的表面出现的涟漪。
　自己正是从这个魔镜穿越而来，照常理来说应该也能穿越回去。
　诺霖并不想在这里多做停留，但是好奇心却又驱使着她去探索这个世界。
　心中处于这种矛盾的时候，她立刻将决定权交给了诺汐。
　“既然来都来了，就先在这里逛逛吧，这个镜中世界到底是什么样子的我还想好好看看呢！”诺汐选择了顺从自己的好奇心，既然都来到了这里，不好好玩的尽兴又怎么行？
　“要是被这里的居民发现了怎么办……”
　“那就和他们打个招呼呗！”
　“诶……”
　在这个镜中世界里是否存在着另一个诺霖和诺汐呢？
　她们会和自己一样，也幸福的生活在一起吗？
　现在会在做这些什么事情呢？
　“有人吗？”
　“だ——れ——か——”（这里用日语只是为了区分诺汐的原话和回声而已。）
　然而，回应她的只有传来的回声而已。
　“难道说，这里一个人都没有吗？”诺汐又环顾了一下整个神社，整个神社里出奇的安静，与她们所在的现实世界完全不同，巫女们打扫神社的声音、纱雪学姐练习神乐舞的脚步声、窗外凉风吹过树叶发出的沙沙声，都听不见，万籁俱寂，不由得感觉到有点阴森。
　明明手机上显示的时间是正常的流逝着的，但是整个世界的时间却宛若是静止了一般，寂静的有点诡异了。
　诺汐又试着喊了几句，然而回应她的却依旧仅有回声而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十五章 魔镜魔镜告诉我（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC155%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC155%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第155章
　第一百五十五章 魔镜魔镜告诉我（3）
　当诺汐触碰到那个花瓶的瞬间，突然眼前一黑，身体中感觉到了一阵失重感，紧接着，眼前的景象又变回了原先世界的模样。
　“我，我这是……回来了？霖，霖你在吗？”
　诺汐看着自己的手，在回到现实世界后，一时间认知上还总存在着一点违和。环顾了一下周围，自己的妹妹诺霖正趴在自己的大腿上安稳的睡着。
　“霖，醒醒——”推了推诺霖的身体后，终于把这只小懒猫给重新唤醒了。
　“呜……姐姐……姐姐吗……”诺霖揉了揉朦胧的睡眼，现在的她仍处于那半梦半醒的状态之中，迷迷糊糊的样子真的十分可爱。
　不由得使得诺汐想要恶作剧一番，轻轻戳了戳妹妹的脸颊。诺霖的脸蛋软软的，戳起来也感觉十分的舒适，就像是在戳着一块软绵绵的海绵一般。
　“嗯，姐姐……我们这是……”
　“我们似乎回到了现实世界的样子。”
　“原来又是一场梦吗……”诺霖迷迷糊糊地倒在了诺汐的大腿上，仿佛又要再昏睡过去一般。
　“感觉，不像是梦的样子……”
　诺汐又看了看眼前的这面镜子，此时的镜子表面显得十分平静，并没有像是之前看到的一样出现了涟漪。试着再用手触碰了一下它，镜子并没有给与任何的反应，也仅是映出了与她一模一样的像而已。难道说之前的什么镜中世界只是她和诺霖的一场梦而已？
　但是又感觉与梦境不同，有一种说不出的微妙的违和感。按照先前诺霖的推测，这个镜中世界应该是一个特殊的魔术结界。那么，为什么自己最后想要去触碰那个花瓶的时候就回到了现实世界呢？难道说是触发了结界的机关吗？
　“诺汐，诺霖，你们两个去哪了？”就在这个时候，优奈走了过来，看着坐在镜子边上发呆的姐妹俩不由得露出了一副很生气的样子，手中还拿着一条蓝白的胖次，“你妹妹是不是又忘记穿胖次了，本来还想给你们送过来的，结果你们两个又突然消失了，可是让我好找啊！”
　穿裙子的时候又忘记穿胖次了，真的是很有诺霖的风格呢。而且竟然还需要别人提醒才发现，某种意义上实在是迷糊到可爱了呢。
　“这个嘛……”诺汐看了看优奈手里拿着的那条胖次，再低头看了看躺在自己怀中安详的睡着的诺霖，轻轻将她推醒后，立刻将这件事告诉了她。
　某只迷糊萝莉的脸上瞬间羞的像是熟透的柿子一般，用着蚊子叫的声音说了一句谢谢后，转过身将其穿了上去后，又躲在了诺汐的身后，轻轻用小拳拳锤了一下诺汐的背。
　“所以，你们两个刚刚去哪里了？神社里怎么找都找不到你们，难道去镇上玩了吗？”对于诺霖会做出什么样的举动她都觉得不奇怪了，毕竟有着Imitate的存在，理论上她可以做到一切她需要的魔术。
　优佳的空间跳跃魔术，对于现在的诺霖来说也已经可以轻松的掌握了。
　“那个……优奈学姐，其实，我们去了镜子里面……”诺汐指了指一旁的魔镜，用着略带着几分委屈的声音。
　“啥？你们在和我开玩笑吗？你们要上前一出卡蕾娜姐妹镜中奇遇记？”
　哪怕说回千羽学院了，优奈都不会露出这种吃惊的表情。但是，去了镜子里？这种童话里才会出现的剧情要在现实中上演？
　因为太过离谱了所以肯定不是在说谎。
　优奈看了看那面安静祥和而有乖巧的镜子，又看了看呆在镜子边上有点发抖的姐妹俩。
　“不，不是的，这个魔镜里面有着一个特殊的结界。我和姐姐刚刚就进入到了结界中，就是不知道为什么好像是从结界之中被强制脱离了。”诺霖从诺汐的身后探出了脑袋，脸上依旧是红彤彤的。
　“魔镜之中含有着魔术结界？”
　“嗯，一个奇怪的魔术结界……里面所有的东西都是和这个现实世界里一模一样，就是呈现着镜像对称的情形。我和姐姐一开始到那里去的时候，就连左右都搞不清了。”
　“魔镜之中含有着特殊的魔术结界，还真是很有趣呢。”也怪不得这个魔镜里面的魔力浓度这么高吗？为了维持其中结界的存在，这种高浓度的魔力是必要的。但是，这其中的结界又究竟是什么呢？
　而且，这面魔镜据说是纱雪家祖上传下来的，总感觉，似乎之前把这面镜子想象的太简单了呢。
　“优佳，到我这里来一趟，我们又有些事情可以做了。”优奈用着手机联络了一下她的妹妹后，优佳立刻打开了一扇任意门来到了她姐姐的身边，简单的与妹妹交代了一下情况后，优佳便是来到了魔镜身边开始端详了起来。
　“诺霖，能再进入一次结界试试看吗？”优佳试着用魔力感应了一下这面魔镜，魔镜虽然对着她的魔力做出了回应，但是并没有像是诺霖描述的那样出现涟漪以及结界的入口。
　“那我再试试看吧……Resonance！”伸出双手，模仿着之前的样子试图用共鸣将其强制开启，魔镜虽然的确对着共鸣做出了反应，但是却并没有像是之前那般重新出现了结界的入口，“不行，内部好像被施加了封印的样子。”
　“封印？”
　“准确来说，类似于游戏技能里的冷却时间吧？我试着用Resonance令其强制发动魔术效果，但是实际上是失败了，就好像是魔力有点不足的样子。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十六章 空想主义者</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC156%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC156%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第156章
　第一百五十六章 空想主义者
　当在神社里的众人安心的准备着夏日祭的时候，在法国南部的一行人倒是打的不可开交。当然，如若不是柯蕾莉忒她们拖延着教皇厅的步伐，估计诺霖她们也不可能这么安逸吧。毕竟，除了尤菲米娅之外，教皇厅的主要目标就是诺霖·卡蕾娜了。
　这几天，柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人基本上是压根没有时间休息。来自教皇厅的佣兵部队反复地对着她们进行着骚扰，虽然对于她和柯萝诺斯来说，对付这些家伙就宛若着拍死苍蝇一般容易，但是一直这么骚扰，还是不禁让她感觉到烦躁。
　别墅中已经用着魔导水晶设下了坚固的屏障，光是靠着一些普通的武器是无法打穿的。现在的她们，正坐在大厅里的沙发上商量着对策。菲娅·卡蕾娜和白咲诗音还呆在那书房里，估计还在研究着怎么才能改造尤菲米娅的身体吧。
　8月10日，中午10点，本应该是那些佣兵们预定的攻击时间了，然而今天，那些佣兵们似乎是对着这座“堡垒”感觉到了恐惧，并没有选择贸然进攻。
　“姐姐，那些家伙似乎在等待着什么。”柯萝诺斯趴在阳台上扫视着窗外的情况，原先绿草茵茵的湖畔都因为这几天的激战而变得荒芜了起来，到处都是烧焦的草木和已经干涸的血渍，活生生就像是个人间地狱一般。
　“黑圆桌那些人，也都没有来吗？”
　柯蕾莉忒将剑收回到了剑鞘中，站起身来走到了妹妹的身后，“身为着教皇厅高层、管理着200本魔导书的人形魔导图书馆现在就落在我们手中，照理来说，那六个人就算全杀过来我也不觉得奇怪。”
　还好她也保留了一手，保证就算是面对着教皇厅的六人也依旧能够带着尤菲米娅全身而退。只不过，她觉得教皇厅也不会一口气将黑圆桌全员都派出来抢夺尤菲米娅，毕竟就算是现在，安蒂尔·斯波里特还在她家意大利的分店视察呢。
　换家？教皇厅的那些家伙换得起吗？
　“高浓度的魔力反应一共有两个，推测包括斯佩比亚在内一共派出了三名黑圆桌的使徒，只不过他们目前都在森林各处中待机，目前暂未表现出战斗的倾向。”柯萝诺斯向着自己的姐姐汇报道，她现在时刻都侦察着那三位使徒的动向，随时准备着迎战。
　“这样呀……真奇怪呢。”
　这样的僵持又过了大约3个多小时，直到太阳都已经升上了天空，教皇厅的那些家伙也仅仅是按兵不动，就好像是真的在等待着袭击的时机而已。
　就在这个时候，书房的大门打开了，脸上带着深深的黑眼圈，已经几乎三天三夜没有好好休息过的菲娅·卡蕾娜从房间里走了出来，长期的工作，使得她都感觉自己都处于猝死的边缘了一般，摇摇晃晃地瘫倒在了沙发上。
　“菲娅阿姨！尤菲米娅她怎么样了！”
　“活是活下来了，但是，你们尽量准备一些输血袋……”菲娅在沙发上瘫了一会之后才算是重新站了起来。
　“输血袋？”一时间柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人都懵了，“这里有输血袋吗？”
　“冰箱第二层那边我藏着十包输血袋……虽然是冷藏的但是这种时候凑合着给她用就行了。她毕竟是新生的吸血鬼，对血的需求有点大，而且现在的她还没有特别适应作为吸血鬼的新生。”
　“这么可怕吗……等等，尤菲米娅她变成了吸血鬼？”
　“虽然尽可能地试过了，但是她的身体被改造的太彻底了，整个魔术回路都遍及全身，与她的生命相连，原先想单纯靠着琳娜的血之枷锁来维持住她的生命的 ，结果还是败给了教皇厅的技术呢……”菲娅的脸上感觉都多了几道皱纹，三天的奋战，最后也并没有将尤菲米娅改造成正常的女孩子，只能选择将她变为吸血鬼了。“而且，她体内甚至还被施加了自毁术式，教皇厅在这方面做得还真的很狠呢。不吸血鬼化的话，估计就没法救活她了。”
　“那可是当然的，毕竟是我的杰作呢！”
　就在这个时候，突然别墅的正门被炸开，在掀起的一阵白烟之中，缓缓走进来了一个身批着一件黑色风衣，手持着一把蛇腹剑的女性，她的肩膀上、腰腹上都缠上了厚厚的绷带，看起来先前与琳娜的那一战给她的伤害还没有恢复过来，就算是现在，伤口的地方仍然在隐隐作痛。
　一闭上眼，脑海中就会浮现那个晚上的场景，被琳娜一剑刺穿的痛感依旧残留在她的心中，使她的心中怒火直烧。
　“终于等到了呢，亚可蒂娅这个家伙终于不再是你们的血奴了！”她抬起了自己的蛇腹剑，看向了在座的几人。
　“原来一直都在等着我将尤菲米娅变成吸血鬼的机会吗？”
　“并不是，作为着她真正的‘主人’，我对亚可蒂娅亲的身体可是相当了解的，擅自改造她的身体，想要将她变为正常人的话都会触发最终的自毁术式，所以，我们不需要动手，只需要等着你们自取灭亡就是了。”
　“到那个时候，再回收亚可蒂娅即可。反正比起你们这些脆弱的人类，还是我的亚可蒂娅亲靠谱的多~她也绝不会因为这爆炸而死。”
　“只是没想到最后我会将她变为吸血鬼吗？”菲娅微笑着召唤出了一把漆黑的长剑，与诺霖所用的那把「梦中幻影」几乎是一个模子里刻出来的，不对，准确来说，这就是「幻剑·梦中幻影」。
　“是呢，没想到会遇到那位大名鼎鼎的残夜魔女菲娅·卡蕾娜，也没想到我最可爱的亚可蒂娅竟然变成了邪恶的吸血鬼——啊啊啊啊啊，一想到她那可怜的样子我就头皮发麻，吸血鬼，吸血鬼，此等禁忌的存在，哈哈，哈哈哈哈——”
　“你是疯了吗？”菲娅白了芙兰达一眼。
　“一想到我亲爱的亚可蒂娅竟然被你玩弄成了这种模样，我就好兴奋，不对，好愤怒！”芙兰达重新站直了身体，挥舞起手中的蛇腹剑直接打翻了眼前的桌子。“要我再来自我介绍一下吗？各位好，我就是教皇厅黑圆桌的第六位，嫉妒之芙兰达，圣名伊薇蒂亚。同时，也是圣母大人最得意的徒弟，亚可蒂娅的主人，如果现在把她交出来的话，我说不定还会给你们留一个全尸，或者，把你们拿去当成新的素材怎么样呢？”
　“你们教皇厅是只会说这些话吗？”柯蕾莉忒无视了那已经听得耳朵生茧的作战宣言，掏出自己的手枪瞄准了芙兰达的脑袋。“你觉得，凭借着你一人又有多少胜算呢？”
　“考虑到对手可是大名鼎鼎的时钟塔魔术协会的会长，我们黑圆桌自然也是派出了其他人。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十七章 Forbidden Key（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC157%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC157%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第157章
　第一百五十七章 Forbidden Key（1）
　“砰——”
　即使妮美娅迅速闪开，但是柯蕾莉忒的子弹依旧是准确无误地击中了她的左肩，刹那间一团鲜血溅在了地板上。妮美娅的口中都喷出了鲜血。
　一时间，使她脸上的表情都扭曲了起来，原先飘浮在她身后的蓝色光环立刻飞到了她的身前，变化成了球形护盾的模样保护着她的身体。然而，这个动作还是太迟了一点，柯蕾莉忒的子弹仍旧在她的体内发动了魔术。
　“竟然是……干涉弹！”只见她的口中不断地涌出鲜血，她立刻跪在了墙壁边上，脸上露出了极其痛苦的神情。
　“嗯，一颗价值两千英镑的干涉弹哦，为了针对你的「永续魔法阵」，我可是做过不少的准备的。”
　“竟然知道我的「永续魔法阵」吗……”没想到自己的底牌这么快就被揭穿，妮美娅的脸上不由得青筋暴起，“但是，这点攻击还影响不了我的「永续魔法阵」！术式转化，治愈术式发动。”瞬间，那屏障又化为了绿色的光环，开始治愈起了她的伤口。
　“啧，果然和尤菲米娅说的一样，这「永续魔法阵」和一般的魔法阵不一样吗？”干涉弹，一种特殊的针对着魔法阵的特殊子弹，内置着微型魔导水晶，发动后会破坏术式回路使得魔法阵效果失效。如果拿程序来比喻的话，这东西就类似于病毒一般的存在吧。
　“果然是那个家伙叛变了吗……”治愈完成后，妮美娅重新站了起来，捋了捋自己的黑发后，表现出了一副淡定的样子，“等抢回来之后要好好调教一下呢。”
　“抱歉，调教亚可蒂娅是我的职责，与你无关。”那位自诩为尤菲米娅的主人的芙兰达在此时站了出来，两人仿佛又准备吵起来的样子。
　“我以时钟塔魔术协会的正会长——柯蕾莉忒·拉普莉丝之名在这里宣告你们，我们不会答应你们的任何要求，更不可能交出尤菲米娅！如果二位觉得自己不怕死的话，就来试试看从我手中抢人好了！”她再一次举起手枪，瞄准了妮美娅的心脏。
　世界最强的魔术师的称号才不是什么摆设，她要用自己的实力，让这些教皇厅的使徒后悔来到这里挑战自己的。
　“菲娅阿姨，你带着诗音阿姨和尤菲米娅离开这里。这两个家伙就交给我和柯萝好了，别墅也绝对会完好无整的还给二位的。”一边说着，她又一边用着眼神通知了自己的妹妹，柯萝诺斯也立刻举起了她的霰弹枪，随时都可以给她们来一发近距离贴脸攻击。
　“这边交给你们没问题吧？妮美娅的「永续魔法阵」很强，柯蕾你真的应付的过来吗？”菲娅还是认识妮美娅的，20年前那为数不多的，那可是能够对上她与若叶两人还全身而退的魔女，绝不是什么等闲之辈。
　“放心好了，我可不觉得自己会弱到被这种家伙打败。”
　柯蕾莉忒的脸上露出了自信的笑容。
　“「永续魔法阵」，术式转化，攻击型Alpha。”只见她的光环又重新回到了她的身后，手中的特殊魔导书摊开，伴随着空中浮现的几个字母，六道绚烂的光束释放了出来，对着大厅里进行了无差别的轰炸。
　“Crystal Magic——Absolute Defend！”
　柯蕾莉忒立刻保护着自己的妹妹，用着手中的戒指展开了护盾，也以此来掩护着菲娅撤退。
　“伊薇蒂亚，你负责去拦截残夜魔女以及亚可蒂娅，时钟塔会长这里就由我来拖延时间，切记不可拖延时间，我可不是她的对手。”妮美娅倒是出其意料的冷静，从魔术相性来看，柯蕾莉忒毫无疑问便是她最大的克星，起码在这里她不愿意将事态扩大化。
　“我为什么要听你指挥啊！”
　“因为我是「Chique」.”
　“啧，那就勉为其难地听你一句吧，可别死在那家伙手里了啊，伊拉。”
　“都是从那场灾难之中活过来的人了，又怎么可能死呢？”妮美娅冷笑了一句后，又用着右手轻轻翻了翻书页，“术式转化，攻击型Beta！”
　紧接着，她身后的魔法阵转化为了一个个棱形的炮台，从中释放出来极寒的光线。估计是想着依靠着一冷一热的方式来破开柯蕾莉忒的绝对防御吧。
　只不过，如果绝对防御是可以被突破的，那么又何德何能被称为“绝对防御”呢？
　“柯萝诺斯，你先躲在后面等待着我的命令，这边交给姐姐就好。”为了节省魔导水晶内的魔力，柯蕾莉忒当即解除了防御，直接拔出了腰间的长刀，朝向着妮美娅的方向挥舞了过去。
　与此同时，菲娅·卡蕾娜带着她的妻子与尤菲米娅，从书房里的暗道之中逃跑了。早就预料到会有着被教皇厅追杀的一天，这暗道也就是为了这一天所准备着的。
　“尤菲米娅，你身体目前怎么样，能正常运动吗？”
　菲娅看着小跑在她们两人身后的尤菲米娅，这只新生的吸血鬼显然还不是很适应自己的身体，已经两袋输血袋被她喝完了，却依旧令她无法忍耐住这强烈的吸血冲动。
　“啊啊啊——”抓着自己的脖子，双眼变得宛若鲜血一般通红，“血，我要血啊啊啊——”自己的脖子上，都被指甲给抓的通红，身上穿着的白裙子都被流淌下的鲜血所染红。
　“尤菲米娅，冷静！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十八章 Forbidden Key（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC158%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC158%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第158章
　第一百五十八章 Forbidden Key（2）
　“可恶，竟然忘记了还有她吗……”
　菲娅·卡蕾娜立刻用着魔力编织而成的屏障护住了自己和诗音。然而，尤菲米娅却是被教皇厅的维斯特给劫走了。本来还想要追上去，自己这边却又是被教皇厅的另一位使徒——嫉妒之芙兰达给缠上了。
　前后的道路都被她的炸药所炸断，一时间形成了密闭的空间，想要突破的话还得必须先战胜这个老不死的炼金术士才行。
　“就由我来做你的对手吧，残夜之魔女，菲娅·卡蕾娜。”造成了这一切的罪魁祸首缓缓现身，手中拿着那一把蛇腹剑，“可别想轻易逃跑哦，你以为我们几个这段时间都在闲着吗？在你别墅的暗道里我早就准备了几百个液体炸药，只要我按下按钮就随时会爆炸，如果不想死的话，就给我来好好应战吧。”
　“那还真是不胜荣幸。”菲娅将一块魔导水晶塞到了诗音的怀中后，立刻架起了自己的梦中幻影，聚集起自己的魔力环绕在周围，在一阵光芒之后变为了猫娘的样子，“都20年没有魔女化过了，你可绝对要让我尽兴一点啊——魔女之书《Shadow》全属性解放！来吧，给我速战速决吧！”
　“啧，没想到对于我这个伤患都这么认真呢，哈哈哈哈！”伤口还在隐隐作痛，芙兰达知道自己面对着火力全开的菲娅没有任何的胜算，但是她和妮美娅的工作仅仅是拖延时间而已，只要让维斯特把尤菲米娅带出去，取得魔导图书馆的键即可。
　“「奥义·绝影」！”瞬间，菲娅幻化成了无数个黑影，从各个方向袭向了眼前的芙兰达。
　——————————————————————
　与此同时，在暗道里维斯特·温德抱着尤菲米娅以极快的速度飞奔着，尽可能远离菲娅·卡蕾娜和柯蕾莉忒两人。
　“放，放我下来啊——”尤菲米娅立刻使出了自己作为着吸血鬼的一击，露出自己的尖牙直接对着维斯特咬了下去。结果，还没有碰到他的手臂，便是被无形的结界直接弹开，其巨大的反作用力，也使得维斯特停下了脚步。
　“啧，竟然没有成功吗？”
　尤菲米娅摸了摸自己的嘴唇，虽然满嘴都是鲜血但是凭借着吸血鬼的自愈能力，这些小伤很快便是恢复了正常。
　“竟然变成吸血鬼了啊，亚可蒂娅。”维斯特拍了拍风衣上的灰，脸上对着尤菲米娅露出了不屑的神情，“还好露西让我们准备了对吸血鬼专用的灵装，不然还差点变成你的血奴了。”
　昔日的同伴已经站在了自己的对立面，还变为了邪恶的吸血鬼。维斯特的心中虽然难免有点悲伤，但是很快还是重新变为了原先那冷酷无情的杀手模样，开始认真执行起了他的任务。
　“呵，你觉得凭你的水平能把我抓回去吗？”尤菲米娅试着与维斯特拉开了一定的距离。她知道凭借着现在自己的水平不可能敌得过眼前的男人，唯独能做的办法就是拖延时间等待着另外两人来救援她。
　“露西给的命令是——「夺回你体内的‘键’」，可从来没说过要留你的性命。”维斯特从腰间抽出了他的那把大刀，“更何况，现在作为着吸血鬼的你，已经是教皇厅的敌人了。交出「Forbidden Key」，然后给我化为灰尘吧！”
　「Forbidden Key」，启动她的《Forbidden Codex》的配套魔导器，应该是深深埋藏于她体内的，菲娅原先试着分离但是却并没有成功，据说原来是准备着等她适应了吸血鬼的这具身体后再做尝试的，只不过谁知道教皇厅竟然来的这么快。
　“那前提是你能打得过我才对！”变为吸血鬼也并不是没有好处的，魔力虽然有所下降，但是身体能力却是得到了上升，面对着维斯特·温德的时候反倒是得到了优势。
　毕竟，对于这个身经百战的男人来说，纯粹靠着魔力是不可能战胜他的。从手中召唤出了一把长剑，直接朝着维斯特砍了过去。
　“不能用魔导书的力量之后，你也不过是个普通的小女孩而已。”维斯特轻易地绕开了尤菲米娅的剑击，直接一脚踢在了她的肚子上。
　“噗哈——”尤菲米娅被他打到了一旁，从口中喷出了几口鲜血，眼前的景象都变得逐渐模糊了起来。而趁着这个机会，维斯特压低身体迅速上前，尤菲米娅本想抵挡，结果伴随着一声沉闷的金属碰撞声，自己的剑刃却是被维斯特轻松斩成了两截，还没有等她反应过来，又是一刀直接拦腰砍过，瞬间鲜血四溅，柔弱的尤菲米娅的身上到处都是伤口，看起来颇为可怜。
　强烈的痛楚使她弯下了腰，想要再聚集起魔力形成新的剑刃却被痛苦打断了注意力。接着，维斯特又是一刀直接重重地砍在了她的后背上，使得她直接倒了下去。
　“嗯？仅仅如此吗？”维斯特一脚踩在了尤菲米娅的脑袋上，看着她清秀的脸颊与泥土亲密接触的场景，脸上露出了嗜虐的神情，“顺便和你一提，我们对于你的处置抱有着不同的态度。露西的态度是只要拿到「Forbidden Key」即可，而伊薇蒂亚她想要回收你的身体进行再调教，至于我嘛——”
　“我最讨厌吸血鬼了。”
　说着，他便是加重了脚上的动作，只听尤菲米娅的口中发出了痛苦的呻吟，随即就像是个坏掉的皮球一般被斯佩比亚捡起，直接丢向了一旁的墙壁上，只听“轰”的一声巨响，尤菲米娅整个人被埋在了下落的土堆之中。
　“似乎玩的有点过火了。”维斯特看向了那一片土堆，换作是普通人的话估计早就已经断气了，但是尤菲米娅并不一样，不仅有着炼金术制成的特殊身体，现在更是变成了不老不死的吸血鬼，她还没那么容易死。他缓缓的靠近了那片土堆，紧接着就在下一秒，那些土块突然都悬浮了起来。
　“Gravity Control！”即使浑身是伤，但是尤菲米娅依旧重新站了起来，吸血鬼的治愈力使得她的伤口很快便是得到了治愈，原先就具有的魔女体质更是使她全身上下都释放着可视化的魔力，周围的那些土块宛若着一枚枚炮弹一般悬浮在她的身旁，随时等待着她的命令。
　“哈哈……哈哈哈……”
　极度的痛苦甚至令她忘记了恐惧，心中只剩下了想要将面前的男人杀死的欲望，“忘记了吗，斯佩比亚，现在的我，可是吸血鬼啊！”
　话音刚落，在魔力的加速下，那些土块以极快的速度被丢了出去，如同着炮弹一般在维斯特周围炸开，试图反抗者维斯特的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百五十九章 Forbidden Key（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC159%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC159%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第159章
　第一百五十九章 Forbidden Key（3）
　与此同时，在别墅内，在柯蕾莉忒与柯萝诺斯的联手攻击下，教皇厅的使徒，暴怒之妮美娅已经完全处于下风，拥有着「永续魔法阵」的妮美娅，属于魔术专精的类型，然而在面对着柯蕾莉忒的时候，她的那些魔术攻击似乎都不怎么起效的样子。
　即使整个别墅都已经化为了一片废墟，但是妮美娅的攻击却没有丝毫伤到柯蕾莉忒分毫，同时，也被柯萝诺斯给压制着。现在的妮美娅，完全就是为了给芙兰达和维斯特两人拖时间而已。
　“术式转化，攻击术式Delta！！再追加术式，逆元素魔术！”
　“给我倒下吧！”只见柯蕾莉忒手持着菲娅的那把锋利的长剑，一边用着魔导水晶展开防御术式，一边直接朝着她的方向突刺而去。
　“术式转化，防……”
　“Eye of Kalpa！姐姐，趁现在！”
　妮美娅的动作瞬间因为柯萝的时间魔术而停滞了下来，而就在这短短几秒的时间里，柯蕾莉忒迅速上前，直接对着她的身体砍了下去。
　“防御——”
　刹那间，鲜血四溅，她那漆黑的秀发都被斩断了数十根，即使在最后迅速展开了防御，但是依旧被柯蕾莉忒给严重地砍伤。
　“你的「永续魔法阵」，的确很强，甚至连柯萝诺斯的时间魔术都无法对你生效，但是弱点就是一次只能发动一个术式，以及在术式转化的时候十分无力吧？”
　“是……是吗，那，那你还真是小看我了呢，柯蕾莉忒……”妮美娅的口中喷出了一口鲜血，“术式转化——”
　“给我束手就擒吧！Multiple Impulse！”
　伴随着几束魔力束的释放，妮美娅的身体被强烈的火光所包围。即使已经及时转化为了防御术式，但是她的身体依旧是被贯穿了，少女那纤细的皮肤上都出现了焦痕，远远看去颇为可怜的样子。
　“柯萝你把她杀了？”换作是一般人的话，估计受到这样的伤早就已经死了，但是柯蕾莉忒知道眼前的这个女人并不会这么容易死。
　和那个尤菲米娅还有芙兰达一样，黑圆桌的那些使徒们，都是经过特殊炼金术强化的怪物。光是这样的攻击，还不足以将他们给杀死。
　“真要那么容易杀死的话，也就不会头疼了。”柯萝诺斯带着她的霰弹枪回到了柯蕾莉忒的身边， “但是，拷问一下还是可以的~Crystal Magic——Crucifix！”
　一边说着，她丢出了一块魔导水晶，从展开的魔法阵之中召唤出了一个巨大的十字架，将妮美娅的身体钉在了这个十字架之上。
　“啧……用对斯佩比亚的那个招数吗？「永续魔法阵」反击术式展……”她刚想要使用自己的「永续魔法阵」，结果下一秒身体之中发生了一阵抽搐，身后的十字架发出了金黄色的光芒后，将她的魔力都汲取了过去，“为……为什么用，用不了！”
　“你以为我的十字架是用来摆设的吗？这是针对着魔术师特化的水晶十字架，只要乱动的话就会触发特殊术式，将你的魔力拿去给它充能。”
　“你——”
　“那么，来回答一下问题吧。尤菲米娅口中的「圣女计划」到底是什么呢？”一边控制了妮美娅的行动，柯蕾莉忒也不忘继续去向她询问着关于教皇厅的真正目的。
　“你觉得，就连那个第四位的亚可蒂娅都不知道的事情，作为第五位的我又怎么可能了解……我们知道的，只要保护好露西乌莉亚那个女人罢了。”妮美娅冷笑了一声，就在这个时候，斯佩比亚的通讯传了过来，并且告诉了她关于Forbidden Key已经获得的事实，“看来，斯佩比亚他已经得手了呢，那么……下次再会了，时钟塔的会长大人。「永续魔法阵」，开启第三警戒模式，全魔力解放，发动转移术式——”
　“你觉得就这么轻易能逃跑了吗！Crystal Magic——”
　“让她走吧，柯萝。”然而，柯蕾莉忒却是挥手阻拦了妹妹发动魔术，看向了正使用着「永续魔法阵」来挣脱十字架束缚的妮美娅，“回去告诉那位女教皇还有露西乌莉亚，我们时钟塔，绝对会奉陪到底的。从我们这里夺走的那200本魔导书，我绝对会把它们全数夺回。”
　“哼，做得到的话就试试看吧。再见了，柯蕾莉忒·拉普莉丝。”
　话音刚落，那「永续魔法阵」的术式便是立刻启动了，伊拉的身影瞬间消失的无影无踪。
　“姐姐！为什么不把她抓起来啊！”柯萝诺斯将她的霰弹枪收了起来，用着略带着几分怨恨的眼神看向了自己的姐姐，“这明明是一个极佳的机会啊！”
　“因为不需要。”柯蕾莉忒微笑了一下，“比起那个使徒，现在更重要的是确认尤菲米娅的安危，快去联系菲娅阿姨她们！”
　——————————————————————</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十章 魔镜的故事</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC160%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC160%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第160章
　第一百六十章 魔镜的故事
　8月10日的夜晚，等兼职的巫女们离开之后，神社里又只剩下了她们几人。现在，在砂糖和几位巫女们一起做的一桌丰盛的饭菜前，忙活了一整天的小鸢纱雪换上了一身普通的夏装正狼吞虎咽地吃着砂糖的可口饭菜。
　“注意点形象啊纱雪学姐……”在一旁的诺霖轻声地提醒了一句。
　“啥，诺霖你说啥？”纱雪一边啃着一只炸鸡，一边对着眼前的诺霖说着，脸上满满的露出着疑惑的神情，“大家一起来吃嘛，砂糖做的饭菜真的敲嚎次的说~”
　“纱雪，我有重要的事情要问你。”
　“不重要不重要啦——”现在的纱雪，一心只想着眼前的美食，练习了一天的神乐舞早就使得她已经精疲力尽，只有美味的食物才能好好抚慰她那疲倦的身体，“赤音，看看还有没有酒，今天我要好好喝一次！砂糖酱你去帮你赤音姐姐拿一下酒~”
　“欸……为什么是我……”仍然身穿着女仆装的砂糖坐在了优佳的身边，对着她的两位主人露出了求助的表情。去拿酒？在座的七个人都只是十六七岁的少女，应该是不能喝酒的才对。
　“未成年人不能喝酒吧……纱雪学姐。”诺汐看着自己杯子里的橙汁，年仅16岁的她可从来没有喝过酒，同样也对酒精类饮品没有任何的兴致。
　“未成年还不能做爱呢，诺汐？”纱雪微笑着看了她一眼，“好不容易有了这个机会，来嘛来嘛，好好放纵一下嘛！”
　“纱雪！中午时候的约定你忘记了吗？”优奈立刻拦住了想要去取酒的砂糖，转而用着严肃的语气和纱雪说道，“一开始你说要练舞没时间来和我们解释，现在已经晚上了，你的回答呢？”
　“中午的事情？什么事情啊……”纱雪放下了手中的鸡腿，好奇地看着眼前的优奈。
　“魔镜啊……纱雪学姐你连你家祖传的魔镜都忘记了吗？”
　“魔镜……哦，原来你们在说魔镜啊！”纱雪拍了下大腿，脸上露出了恍然大悟的神情，“那面魔镜，你们想知道些什么呢？”等到谈起了魔镜的事情，纱雪的神色也稍微正经了不少。
　“我和姐姐今天中午的时候进入到了镜子之中的另一个世界里，里面的景色都和我们的现实差不多……”诺霖又大致地讲述了一遍她在镜中世界的奇遇，之后又立刻拿起了诺汐面前的橙汁一饮而尽。
　“也就是说，想要问问我关于那面魔镜的具体事情吗？那我只能这么回答你了——”纱雪稍作停顿，使得周围的气氛都变得紧张了起来，在座的大家都很好奇魔镜事件的后续以及相对应的解释。
　“我不知道。”
　然而，得到的答案则是差点使得优奈直接拿起《Index》砸在她的脑袋上。
　“不知道的话为什么还要停顿这么久啊！”
　“嘛，为了营造点气氛~”纱雪微微一笑，转而又重新变得严肃了起来，“但是我并没有骗你们，关于这魔镜的事情我也知道的很少，唯独知道的就是这是一百五十多年前，好像是有个从欧洲来的女性送给我家先祖的，而那段时间的记录也因为神社起火的原因而丢失了。”纱雪露出了颇显无奈的表情，“至于你们所说的里面的镜中世界，还有什么魔术结界之类的，我倒是从来都没有听老妈说过。”
　“诶，这魔镜的历史这么久吗？”
　一百五十多年，往前推的话大概就是在明治年间了，与千羽学院几乎是在一个时代的。
　“这面魔镜的历史可是比这个神社要悠久的。”
　“哦对了，也有说法是镜之神社的名字起源就是因为这面魔镜，但是我个人还是更倾向于认为是由于周围的镜之湖呢。”纱雪摊了摊手，突然像是察觉到了什么事情一般，立刻跑到了她的书房里，“等等，昨天和赤音在找书的时候好像翻到了一些残留下来的记录，你们稍等一会！”
　眨眼间，小鸢纱雪便是消失在了众人的眼前。
　“竟然是如此悠久的魔镜嘛——”诺霖小声嘀咕着，脸上的神情似乎略有点不开心的样子，“说起来，为什么每次发现这种事情的都是我呢？”
　这面魔镜都已经呆在神社里一百五十多年了，历代的神社主人从来都没有发现过魔镜的异常吗？就连经验丰富的优奈学姐一开始也都说这是一个很普通的魔导器而已。
　“诺霖，你可是整个千羽学院自创校以来所见过的最厉害的魔女，体内那270ppm的Novia因子浓度象征着你几乎有着用不完的庞大魔力，同时环绕在你周围的Novia扩散力场也十分强，这些魔导器估计是对你所释放出来的Novia扩散力场有了反应吧？”
　“况且，也不是人人都能像是卡蕾娜家一样历代都是魔女的，纱雪的母亲就只是个普通的巫女吧？那面魔镜的奥秘，就算是一般的魔女也很难察觉到。估计这魔导器也只对像你这样的魔女才能有反应吧。”
　就算是现在，优奈依旧对着这面魔镜抱有着十分强烈的好奇心，特别想要将其带回到千羽学院好好研究一番。能够独立制造出结界的魔导器，可是宛若着奇珍异宝一般珍贵的存在，而其为什么会出现在纱雪的家中，又是一个说不清的谜团。
　“是嘛……”诺霖又轻声地嘀咕了一句，仔细想想，发生在自己身边的许多事情，都与她的魔力分不开关系，一开始Novia因子觉醒的时候就破坏了图书馆的封印结界，而这一次，也是由于自己的「Resonance」而误打误撞地发现了这面魔镜所不为人知的一面。
　“诶，我们卡蕾娜家历代都是魔女嘛……”在一旁的诺汐倒是露出了十分懊恼的表情，为什么唯独自己是“姐姐”啊，总感觉是不是在给先祖丢脸？
　“厨房里还有着几瓶葡萄酒，要去拿过来吗？等等，纱雪呢？”就在这个时候，原先被纱雪派去查看酒水的赤音倒是飘了过来，发现纱雪不在后，她对着众人露出了十分疑惑的表情。
　“赤音酱！”
　“什么事情呀，再让我成为你的小白鼠什么的我可不干哦！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十一章 醉酒的小霖</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC161%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC161%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第161章
　第一百六十一章 醉酒的小霖
　最后，在优奈的提议下，那面奇怪的魔镜便是被她们给收走了，准备带回千羽学院好好研究一番。纱雪本人也只是强调了几句让她们不要把自己的祖传魔镜给弄坏后，就直接将魔镜都交给了她们管理。
　看着优佳将那面魔镜放入到了自己的亚空间里，众人也稍许安心了不少。接着，纱雪便是将那几瓶葡萄酒拿了出来，“来嘛来嘛，不喝点酒就太不尽兴了不是吗？”
　“纱雪，你明天还要起床练舞，小心宿醉之后连练舞的力气都没有……”在一旁的幽灵少女轻声地嘀咕道，作为一名14岁的少女，她可是坚决拒绝着纱雪喝酒的。
　“就喝点葡萄酒是不可能醉的啦，我酒量又没那么差。”纱雪笑着给自己倒上了一小杯，看着杯中那紫红色的液体，她的脸上不由得露出了微笑。
　“喝酒是不对的，纱雪学姐！”
　“来嘛来嘛~好不容易有着今晚的这种时光，不好好喝一点怎么行！”纱雪轻轻抿了一口杯子里的葡萄酒，瞬间便是来了兴致。
　“我们还未成年……”
　结果到了最后，众人也都没有劝住纱雪，甚至还陪着她喝了起来。众人一边聊着天，一边都开始玩起了上午没有玩好的扑克，只不过这一次，输的人得被罚一杯而已。
　就这样，时钟上的时针也缓缓地指向了11点的位置。
　原先在餐桌前玩着扑克牌的几人，现在也都东倒西歪的了。多人的牌场上基本上没有人能保持常胜的战绩，优奈和优佳两人都被灌的有点迷糊了起来。
　“嗝——”诺霖躺在了诺汐的大腿上，脸上红红的，眼神中都透露出着几分情欲。全场里面输的最惨的就是她了，到后面诺汐实在是心疼她的身体，还替她罚了好几杯，不过，诺霖仍然是已经喝醉了。
　现在诺霖正享受着诺汐给予的膝枕，仿佛已经进入到了温暖的梦乡之中。还好，诺霖喝醉了之后不哭不闹，变得比以往还要乖巧许多，显得颇为可爱。
　“姐姐……最喜欢，姐姐了……”
　就算是说梦话的时候，也都在呼唤着自己的名字。
　“我，我先带着妹妹告退了……嗝——”就算是诺汐，此时也因为喝下的几倍葡萄酒的后劲而感觉到了几分难受，因为体内酒精的原因现在她都变得晕乎乎的，看着面前的桌子都稍许出现了些重影。
　“就先到这里吧……你们几个呀，砂糖酱，能帮忙打扫一下吗？”在一旁隔岸观火的赤音双手抱着胸，看着东倒西歪的这六个人，脸上不由得露出了苦笑。果然她就不应该答应纱雪的请求告诉她这里有酒的，这几个人喝着喝着就和疯了似的完全停不下来。
　“赤……赤音……你！”就算是现在，作为着罪魁祸首的小鸢纱雪还在迷迷糊糊地说着醉话，手指着眼前的赤音，“你个笨蛋！”
　“我怎么又被骂了……”赤音叹了口气，“纱雪，给我起床自己走到房间里去！”
　“那我们也就告退了，明天不要叫我起床。”优奈抱住了自己的妹妹，搀扶着走廊缓缓走向了自己的房间里。至于莉娅，还有点清醒的她开始帮着砂糖整理起了这乱糟糟的桌子。
　“那我们也回去吧，霖。”诺汐喝下了莉娅递来的解酒茶后揉了揉眼睛，刚准备抱住诺霖的时候，自己妹妹的情况反倒是令她在意了起来。
　“姐姐……姐姐……”诺霖突然抓住了诺汐的裙子，原先安稳的神情也都变得惊恐了起来，整个人的身体甚至都开始颤抖了起来，脸上的表情看着诺汐都感觉有点可怜。“不要，不要……”
　“霖？霖你怎么了？”
　这还是她第一次看见妹妹这么害怕的样子，难不成她又做噩梦了？照理来说不可能啊？在经过了这些天的特训后，诺霖的梦境魔术已经相当好了，做噩梦什么的怎么可能？
　瞬时，睡意不断地涌来，仿佛也要将诺汐带入到梦乡之中。
　一天的劳累与疲倦，使她都有点使不上力气了。
　“不要离开我，姐，姐姐……”
　略带着几分哭腔的声音，使得诺汐的心都快要化开了一般，她紧紧地抓着自己的裙子，眼角上好像都落下了几滴泪珠。
　看到妹妹那要哭出来的表情，诺汐瞬间清醒了过来。
　不行，起码要在诺霖恢复正常之前陪伴在她的身边！
　原先使得她昏昏沉沉的酒精，一下子像是失效了一般。
　“没事，姐姐就在这里，哪里都不会去。”用放在一旁的冰水洗了把脸，让极度的寒冷刺激着自己的身体。清醒过来后，诺汐立刻以公主抱的形式抱住了自己的妹妹。
　“姐姐……不，不要离开我……”即使窝在了自己姐姐的怀中，诺霖依旧是在不停地颤抖着，轻声说着的梦话，却是令诺汐都感觉到了有点揪心。
　“我才不会离开你的，姐姐就在这里陪着霖！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十二章 夏日祭（1）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC162%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC162%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第162章
　第一百六十二章 夏日祭（1）
　转眼间，时间便是来到了8月15日，今天，就是众人所心心念念的夏日祭了。一大清早，那些兼职的巫女们就已经打扫干净了整个神社，并开始装扮起了整个神社。而作为神社的主人的小鸢纱雪，则是一大清早便是关在了她的房间里进行着最后的排演。
　而她们这几位客人也自然是回到了莉娅的别墅里，以免打扰了那些正在筹备着祭典的巫女们。
　“祭典正式开始的时候要到晚上了，现在总感觉有点无聊呢。”此时的诺汐正百无聊赖地躺在了沙发上，一边吃着冰棍一边玩着手机。祭典前的等待时间是最为无聊的，城镇上的那些店铺也处于准备状态中，暂时不对外开放。
　“姐姐，参加夏日祭是不是要穿那个什么浴衣？”正坐在诺汐身旁看着诺汐玩游戏的诺霖突然问道，“我们有浴衣穿吗？”
　“这种东西用魔术给自己编一套不就好了。”
　“魔术不是万能的啊！浴衣这种还是穿真正的布料比较舒服吧！”诺霖轻轻锤了一下诺汐的背，结果因为沙发太小的缘故导致姐妹俩都一同摔在了地上。
　“霖你越来越重了。”
　“哪里有！我体重明明控制的很好！”
　“快从我身上起开啦！”
　“明明压着姐姐也很好玩嘛~”
　“你们两个，这是在上演姐妹汉堡？”在一旁的莉娅看着叠在一起的两只萝莉，不由得放下了手中的书本。瞬间，使得诺霖和诺汐两人立刻红着脸回到了沙发上。
　“对，对了，莉娅学姐，我记得参加祭典的时候女孩子要换上浴衣的吧！”为了缓解尴尬的气氛，诺汐选择立刻开启了一个新的话题。
　“是呀，你们两个还没有浴衣吧？”
　“是的……毕竟这是第一次参加日本的祭典嘛……”在很多影视作品里姐妹俩都看到过浴衣的存在，但是还从来没有穿过。小时候也问过Kaasan关于浴衣的事情，然而并没有得到靠谱的回答。
　“嘛，早就预想到你们会来参加夏日祭的，所以你们的浴衣我早就让管家帮你们准备了，稍等一会哦。”莉娅将书本一合后，走向了自己的房间里。
　稍稍等待了五六分钟的时间后，莉娅便是拿着两叠浴衣走了过来。
　“特地为你们量身定做的哦，穿起来绝对很舒服的说！”她的脸上露出了颇为自豪的神情，“蓝色的那件是给诺霖的，红色的则是给诺汐的，不要穿错了哦！”
　“了解~现在可以换上吗？”诺霖满怀期待地看着那两件衣服，脑海中已经不禁开始脑补出了自己和姐姐换上这件衣服的场景。
　“可以是可以，不过……”
　还没等莉娅说完，诺霖和诺汐两人便是已经拿着那两件浴衣回到了自己的房间里。
　“你们两个会穿吗？”
　“在网上已经看过教程了！好啦，霖不要乱动！快点脱衣服啦！”
　“咿呀，姐姐你别碰我的腰！”
　就算是隔着房门，莉娅都可以想象得出诺汐和诺霖两人穿浴衣的场景，“兴致还真高呢……”她不禁感叹道。看了看手机上的时间，现在也才下午1点而已，距离祭典起码还有4个小时的时间，她们两人也未免太过兴奋了一点。
　此时的房间里，诺汐正一脸严肃地看着网页上关于着浴衣穿法的介绍，“浴衣好像是入浴的时候穿的衣服吧？这上面说穿的时候是不穿内衣的来着。”
　“诶，诶诶？”正在镜子前脱着衣服的诺霖瞬间羞红了脸，立刻捂住了自己的胸口，并不敢直面诺汐那如同着饿狼一般的目光。
　“所以，小霖要脱成真空哦！”
　“姐，姐姐！”
　“是上面写的嘛，穿浴衣的时候里面是要脱成真空的，不信你到手机上看！”诺汐特地将手机递了过去，之后，诺霖只能红着脸按照传统的习俗将她的胸罩和胖次都脱了下来。
　“羞死人了嘛……原来日本这么开放的嘛……”看着镜中自己的裸体，缓缓拿起那件天蓝色的浴衣将其披在了身上。
　浴衣的大小正正好好，上面画着的牵牛花的图案也相当的美丽，纯棉的布料也相当的舒服。看的出来莉娅学姐可是认真帮她准备的。
　“霖应该早就习惯了不是吗？平日里上课的时候不也偶尔会忘记穿胖次吗？”诺汐坐在她的身后，欣赏着诺霖穿浴衣时的动作。
　“偶尔忘记和主动不穿是两回事！”诺霖穿上了浴衣后转向了诺汐的方向，“那个，姐姐……感觉好容易走光的……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十三章 夏日祭（2）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC163%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC163%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第163章
　第一百六十三章 夏日祭（2）
　8月15日，下午5点，夏日祭便是正是开始了。
　一看到时针指向了五点的位置，诺汐便是牵着兴致高涨的诺霖的手，朝着商店街的方向飞奔而去。
　“你们两个，也太兴奋了一点吧……”
　看着远去的诺汐和诺霖，还在一旁整理着东西的优佳与优奈两人不由得吐槽道。
　“嘛，不也挺好的嘛？”莉娅也久违的穿上了浴衣，将她的长发都盘了起来。“不知道纱雪她们准备的怎么样了，真期待今天她的神乐舞呢。”
　由于现在还是夏天，傍晚五点时分的阳光也依旧显得颇为明亮，不过，街道上已经充满了祭典的气氛，橘红色的灯笼被装饰了起来，形成了一条亮丽的风景线。
　商店街上已经挤满了人，随处可见身穿着五颜六色的浴衣的女孩子们，其中估计也有不少是情侣的样子。诺霖紧紧地抓着诺汐的手，与她一起漫步在人群中，享受着这难得的祭典。
　“姐姐我要抓金鱼！”
　“好，来，姐姐陪你抓。”
　“嘿嘿，谢谢姐姐。”
　远处，一对姐妹正呆在一个店铺前，娇小的妹妹正蹲下身，拿着渔网在捕捉着池子里的金鱼，周围还有不少人在围观着，看起相当热闹的样子。
　妹妹的年龄看上去大约才10岁左右，正是对着世间的一切充满着好奇心，又喜欢对着年长的姐姐撒娇的年纪。那几声酥酥的“姐姐”，听着诺汐的心中都要化开来一般，当然，也不可避免地又被诺霖投了个白眼。
　“萝莉控。”诺霖吐了吐舌头后，便是依靠着身材娇小的优势钻到了人群前，以近距离来观赏着捉金鱼的全过程。
　“嘿！”
　那位妹妹抓住了两条金鱼后，她的姐姐付给了老板几个硬币后便是牵着妹妹的手离开了。看着面前池子里那么多可爱的小金鱼，诺霖一时间也来了兴致，“姐姐我也要抓金鱼！”
　“你又不是小孩子了！”诺汐敲了一下诺霖的脑袋，“都已经是高中女生了，怎么还和人家小学生似的对抓金鱼感兴趣。况且捉来了之后没多久金鱼就会死，实在是浪费钱。”
　“姐姐——”诺霖嘟起了嘴，轻轻扯了一下诺汐的浴袍。
　“好吧，不过照顾金鱼什么的你要自己来哦！”
　“完全没问题！”诺霖微笑着从老板那里拿过了渔网，学着刚刚那小孩子的样子蹲下身，开始捕捉起了金鱼。然而，不知道是不是因为Novia扩散力场使得金鱼都对她出现了恐惧，直接躲在了池的另一边，就是不肯朝着诺霖的网游动。
　“鱼鱼快到网里来~”
　使用着前几天学会的一个新技巧，将魔力融入到了自己的话语之中，产生着类似于「言灵」的效果，试图以此来操控着鱼儿的行为，然而，这些鱼儿却像是又对魔术产生了抗性一般，压根不对她的话语做出任何的理睬。
　“姐姐，这些鱼针对我！”
　诺霖蹲的小腿都有点酸了，结果仍旧是没有捞到一条鱼，试图挪动着自己的身体来靠近着这些鱼儿，然而这些金鱼宛若得到了天启一般，诺霖移动到那里，它们就自动会选择离诺霖最远的地方。
　“哈哈哈，这个女孩子是被金鱼讨厌了吧？”
　“看起来好可怜的样子呢，旁边那位好像是她的姐姐来着？”旁边围观的女孩子们都开始小声议论了起来，不由得使诺汐满脸黑线，真想直接抓着妹妹的手离开这里。
　“霖，要不我们去玩点别的吧……一直捞鱼没什么意思不是吗？”
　“小姑娘，要不我送你一条吧？”就连一旁的店主都看不下去了，被金鱼讨厌的女孩子，还是她活了三十多年来第一次见到。眼前的诺霖明明看起来相当可爱，为什么会被金鱼所讨厌呢？
　“不行，我今天一定要亲手抓到一条金鱼才行！”
　诺霖稍许有点愤怒了，她怎么可能和这些金鱼善罢甘休？
　分明，这就是在挑战着她作为梦之魔女的威严。
　深呼吸了一口，将微弱的魔力运在指尖，弯起身体，尽可能地伸长自己的手臂的同时保持着平衡。然而，这件事并没有她所想象的那么容易。
　“快，快要够到了！”
　手中的渔网快要触碰到那边的金鱼了，这一次，绝对不会再让金鱼们从她的手下逃脱了！加油，诺霖·卡蕾娜，你是最棒的魔女，绝对不可能就这么输给几条小鱼！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十四章 夏日祭（3）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC164%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC164%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第164章
　第一百六十四章 夏日祭（3）
　屏气凝神，将注意力全部集中于眼前的那个布偶上。
　保持高度的冷静，将周围的一切杂音都置身于度外，整个世界宛若只剩下她一人。
　其他的东西都不需要，她只需要一枪打中最后面的那个玩偶即可。
　柯蕾莉忒的教导在她的耳边浮现了出来，她按照柯蕾莉忒所说的那样调整着枪口的位置，将风向等参数悉数考虑进去了之后，再深呼吸了一口，这才扣下了扳机。
　“砰”的一声枪响，从枪口射出的橡皮弹打中了放在最后面的那个猫咪玩偶。不仅是那位摊主，就连在旁边围观的其他人都不禁为诺汐鼓起了掌。
　“运起真好啊，竟然能够第一枪就命中一等奖。”
　“这个女孩子好厉害！”
　“我也好想要那个猫咪玩偶啊——”
　“看这个样子，应该是训练过枪法的吧，看起来很有当狙击手的天赋。”
　摊主将那个猫咪玩偶递给了微笑着等待在一旁的诺汐后，再将其他的玩偶都放了上去。诺汐看了看，大概也没有什么她需要的东西，为了不让妹妹久等，她立刻抱着猫咪玩偶离开了这里。
　“说起来，霖呢？”
　直到这个时候，诺汐却发现诺霖已经不见了。
　“这丫头该不会就这么迷路了吧……”诺汐看着这茫茫的人海，心中不由得开始担忧了起来。照理来说，她就算是迷路也可以用魔术辅助着自己回来才对，然而截止目前为止，她都没有在人群中发现自己的妹妹。
　「霖你在哪里？」迫不得已的情况下，她只能用手机拨打了妹妹的电话。
　「我，我也不知道……」
　电话那边传来了诺霖的声音，只不过光是听声音，诺汐大概就知道诺霖是真的迷路了。
　她那个迷糊的毛病似乎并没有那么容易改，而且唯独在这种人多的时候特别容易发作。
　「你连你自己在哪里都不知道吗？周围有什么标志性建筑物？」
　「标志性建筑物？」
　「对，就是周围有什么摊贩之类的，你大致和我说一下，站在那里不要动，我等会来找你。」
　「标志性建筑物的话，我看看，大概是……灯笼！」
　「……」
　「就是周围都悬挂着很多很多的灯笼，超好看的说！对了姐姐，这个苹果糖挺甜的，霖也特地给姐姐买了一根哦！」
　「这倒是谢谢了，还有，灯笼是什么鬼！你现在给我去找个没有灯笼的地方好不好！」诺汐已经无力再去吐槽了，求求你了小霖，不要在这个时候继续这么迷糊好吗？
　「其他的标志性建筑物嘛，让我看看，好像是有个棉花糖，还有烤肉串、章鱼烧……」
　「不准再说吃的东西了！你脑子里除了吃还有什么！」
　「还有姐姐大人！」
　「所以，我亲爱的小霖啊……你现在到底在哪里啊……」
　诺汐一边和诺霖说着话，一边在人群中走动着，现在的人流量这么大，她都不知道诺霖的具体位置到底在哪，想要找到她就宛若着大海捞针一般艰难，更何况自家的妹妹还比一般的女孩子要迷糊得多。
　「让我想想，大概是……」
　然而，话还没有说完，手机的通话却是突然被切断了。
　就在这个时候，不远处的人群似乎开始骚动了起来。
　诺汐的心中立刻感觉到了几分不安，她迅速地压低了身体，朝着那边骚动的地方开始穿梭了起来，再试着拨通了诺霖的电话，结果得到的答复却是已经关机。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十五章 夏日祭（4）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC165%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC165%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第165章
　第一百六十五章 夏日祭（4）
　“神社的方向，我记得好像是这里。”姐妹俩互相牵着对方的手，在森林里缓缓地行走着，照理来说应该已经走过好几遍的森林，结果两人又一次迷路了。
　“呜……姐姐，我，我似乎……”
　“你不是说你认识路的吗？”
　诺汐也不知道自己到底是吃错什么药了，竟然还真的会相信了她妹妹的鬼话，认识路？她到底是怎么又会走到纱雪与赤音的秘密基地附近的？
　“可，可我记得应该是往这里走啊，不是说这里是什么镜之湖吗？我……”诺霖低着脑袋，满脸通红的说着，穿着浴衣在这森林里乱逛着的时候，还不小心被周围的许多树枝给刮到了，两人的浴衣都变得有点破烂了。
　“镜之湖的方向应该是往那里才对吧？真是的，这么大的一个湖你怎么会迷路的啦。”诺汐给了妹妹一个小板栗之后，带着诺霖一起朝着东边的方向走了过去。
　“啊——不要，这里，这里不行啊——”
　“会，会被人看到的啊……”
　森林里并没有往常这么安静，甚至还能听见一些情侣在野战时发出的声音。听着那些女孩子们的呻吟声，纯洁（雾）的诺霖脸上也不由得抹上了一抹绯红。
　“怎么了，害羞了？”
　在野战的情侣吗？仔细一看，好像也是两个女孩子的样子。
　如果赤音还活着的话，估计那个秘密基地就会被她拿来和纱雪一起野战吧？只不过，现在诺汐对野战并没有太大的兴致，毕竟，上一次想和诺霖在森林里幽会的时候，还被某个不解风情的家伙给打扰了，这件事至今留存于她的心中，令她相当不舒服。
　“才，才不会！我，我又不是小孩子了！”诺霖立刻抬起了脑袋，勾住诺汐的手便是准备大步地离开，而偏偏，她的姐姐还故意不配合她的脚步，变得悠哉哉的，仿佛是在听着那边两位女孩子的娇喘声。
　“想要了吗？真想要的话，现在给你也没问题哦~”诺霖活动了一下自己的手指，嘴角不由得上扬了一个弧度。虽然并不喜欢野战，但是并不代表着她会拒绝诺霖的诱惑。
　“我，才没这么，欲，欲求不满呢，坏，坏姐姐！”诺霖羞得满脸通红，脑袋上仿佛都冒出了热气。这可爱的样子，实在是十分惹人怜爱，令诺汐不由得想要好好抚摸一下她的脑袋。
　“等看完神乐舞再给你吧。”诺汐将手轻轻放在了妹妹的脑袋上，“一边看烟火，一边让小霖高潮什么的，真是想想就兴奋呢~”
　“姐，姐姐！”这边的诺霖，已经羞得都快要变成蒸汽机了一样。
　而就在这个时候，突然大地颤抖了一下，原先就有点站不稳的诺霖立刻摔到了诺汐的怀中。
　“地，地震了？”自然灾害真的要这么不合时宜地在夏日祭这种欢快的时刻发生吗？不过，颤抖也并不是很激烈，过了几秒钟就停下了。
　“好像不是地震。”
　“是哪里出了什么事情吗？还是单纯的因为神社人太多的原因吗？”
　“后者估计不可能吧……”诺汐无力地吐槽道，“算了，反正日本这里就算是地震了也没什么值得奇怪的。”
　本来还不准备深究地震之类的事情，结果就在下一秒，优奈的电话便是打了过来。
　「喂，诺汐，你现在和诺霖在一起吗？」电话那边传来了颇为熟悉的优奈学姐的声音，少女的第六感告诉着诺汐又有着些许不妙的事情发生了。
　「是，我和霖现在就在一起，正在前往着镜之湖的路上。」
　「你们走的森林还是公路？」
　「在森林那里，毕竟这里比较清静。」
　「你们现在赶紧过来，我和优佳在镜之湖畔等着你们」
　「发生什么事情了吗？」
　优奈的语气相当严肃，不由得使诺汐立即提高了警惕。竟然会使得优奈学姐都激动起来？难道说，刚刚的那一次地震并不是源于自然灾害吗？
　「电话里说不清楚，你们快点赶过来就好。」
　挂断电话的那一瞬间，隔着电话诺汐都好像是听见了优奈学姐口中的低吟，似乎是某本魔导书的咒语。
　“姐姐，发生了什么吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十六章 夏日祭（5）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC166%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC166%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第166章
　第一百六十六章 夏日祭（5）
　自己所面对的，可并不是什么好对付的货色，这位堕天使萝莉，周围充斥着高浓度的魔力，诺霖刚想要飞上前去先发制人，但是却并没有成功，堕天使萝莉仅仅是用剑轻轻一挥，强力的冲击波便是从中释放了出来，差点令她都跌入到了湖泊之中。
　“好强……”
　和之前的那些书灵完全无法相比。
　不仅仅是由于占据了高地，使得诺霖只能陷入被动防守的境地，而且，身上的所含有的魔力也远超诺霖的预期，刚刚接下那一击冲击波，就已经使得诺霖有点吃力了。
　然而，那位剑灵并没有就这么简单收手。
　“黑羽·散华——”身后的黑翼展开，无数的黑羽如同着雨点一般地下落，直朝诺霖飞去，即使诺霖立刻展开了屏障，但是黑羽触碰到屏障时产生的冲击波，依旧令她被弹飞到了一旁的屏障上。
　“霖你没事吧！”诺汐刚想要上前，结果却是被优奈阻止了。
　“放，放心。”诺霖依靠着自己的剑缓缓站了起来，现在的她已经不能和暑假刚开始的时候同日而语了，这一个月的高强度训练，再加上「梦中幻影」之中传授于自己的技巧，她现在的剑术已经能够超过绝大多数的魔女，但是，面对着眼前的剑灵萝莉还有点吃力的样子。
　“还没有达到她的1/10的水平呢，诺霖·卡蕾娜。”眼前的剑灵萝莉冷笑了一声，高高的举起她的十字剑，一时间整个结界内的魔力突然发生了剧烈的波动，那把十字剑的剑尖处正不断地吸收着结界之中的魔力，看起来似乎是在酝酿着大招的样子，“既然如此的话，那就下地狱去吧！”
　“优佳，全力维持住结界！”察觉到不对劲的优奈立刻对着自己的妹妹下了命令，“Chessia她看起来要强行突破结界的样子。”
　“奥义·——”只见她闭上了双眼，身后的黑翼继续向着两边延伸，看起来就像是要将整片天空都遮住一般。
　高浓度的压缩魔力聚集于那剑刃之上，只见萝莉用着双手紧握住十字架，将其斜放在自己的腰间，身后的黑翼扇动起来，朝着诺霖所站着的方向俯冲而去。
　“破晓——！”
　“什么？”
　竟然是「奥义·破晓」？
　那不是她的必杀技吗？
　为什么这位剑灵竟然也会这一招数？
　在如此高浓度魔力的加持之下，直接释放的破晓，不仅仅能破开这魔术结界，甚至自己都可能有生命危险。最坏的情况，甚至森林以及森林里的平民们都可能有生命危险。
　已经没有时间犹豫了，那把十字剑已经朝着她的身体挥下，与此同时，高浓度的魔力直接从剑尖释放了出来。她当即举剑格挡，试图靠着自己的魔力来抵消掉破晓的攻击。
　“可别觉得你能突破我的防御啊啊啊啊啊——”
　几乎将身体里的所有魔力都释放了出来，形成高密度的弧形魔力屏障来借此抵消掉破晓的魔力冲击。两把剑相交的瞬间，两股魔力所互相干涉，紧接着抵消并释放出了巨大的冲击，无论是诺霖，还是那位剑灵，都因为这抵消时的能量释放而被弹飞到了一旁。
　“噗……噗哈哈哈……”
　诺霖重重地摔在了结界的屏障上，口中喷出一口鲜血，眼前的景象都略微显得有点模糊了起来，心疼妹妹的诺汐，立即跑到了她的身边，将她抱在了怀中，“霖，霖你振作点啊！”
　“我，我没事……”诺霖的口中又喷出了一口鲜血，在那一时间感觉到了体内魔力都被抽干似的，身体上浑身酸痛，令她相当的难受，“姐，姐姐，结界没事吧……”
　“安心，破晓的那一击被抵消了之后结界还是能好好维持住的。”优佳仍旧是将自己的魔力都用于维持在了结界上，同时也尽着自己最大的努力来减缓着结界内的时间流逝。
　“姐，姐姐……扶，扶我起来。”
　“霖，这里就交给姐姐吧，你现在好好休息就可以了。”诺汐拿起了诺霖掉落在一旁的剑，温柔地抚摸了一下诺霖的脑袋，让妹妹躺在地上好好休息之后，她看向了倒在一旁的剑灵萝莉，举起了那把梦中幻影说道，“从现在开始，你的对手是我——”
　“诺汐·卡蕾娜吗……和，和她真像啊……”剑灵萝莉看起来也伤的不轻，身后的黑翼也缩回到了正常的样子，她依靠着那把十字剑站了起来，脸上的神情变得颇为狰狞。“这二百五十多年的执念，今天就让你们一并偿还吧！”
　一边说着，那位剑灵萝莉已经抄起了手中的十字剑，瞬间瞬移到了诺汐的面前，即使刚刚已经使出过一次破晓，但是她的体力似乎并没有消耗的那么严重。
　二百五十多年的执念？
　她口中的她到底是谁？
　诺汐虽然还有点疑惑，但是依旧是举起了手中的梦中幻影，诺霖的佩剑相当轻盈，虽然由于自己是双子姐姐的原因没法像是诺霖那样得到共享的记忆，但是她还是依靠着自己的技巧以及平日里的观察立即做出了反击。
　“为什么，为什么要抛弃我——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十七章 夏日祭（6）</title>
      <link>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC167%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC4%E5%8D%B7%E9%95%9C%E4%B9%8B%E7%A5%AD%E5%85%B8/%E7%AC%AC167%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第四卷：镜之祭典 第167章
　第一百六十七章 夏日祭（6）
　镜之湖畔旁边的森林里，属于着纱雪与赤音两人的木制小屋的屋顶上，正坐着一对可爱的双胞胎姐妹，身穿着浴衣的两人相依偎在一起，一同看着远处神殿里的小鸢纱雪所表演的神乐舞。
　摆平切茜娅的事情花费了好长一段时间，还好，在千羽优佳的努力下，她们也成功赶上了小鸢纱雪的神乐舞开始的时间，由于已经无法占据一个好位置了，所以诺汐和诺霖就选择直接呆在小屋的屋顶上，诺霖选择用投影的方式将神乐舞展现在了她们两人的面前。
　纱雪认真地跳着舞蹈，那优美的舞姿令所有人都为之惊叹。
　虽然只是五天之内特训出来的，但是也足以看出她的惊人天赋。
　“纱雪学姐跳的好棒……”
　“姐姐，我得好好和你谈谈关于切茜娅的事情。”当然，诺霖的注意力并没有就这么被分散。切茜娅的事情虽然暂且摆平，但是事后还有着一些账她要和姐姐算清楚。
　就比如说刚刚诺汐对着切茜娅说出那句——“要成为我的佩剑”的时候那个瞬间，诺霖的醋坛子立刻就爆炸了，到现在，屋顶的空气之中还弥漫着浓浓的酸味。
　“切……切茜娅嘛……哈哈哈，你看，她现在多乖……”诺汐拿起了手中的Chessia【注：为了区分魔导器与灵体，两者的名字分别用英文和中文分开表示。即Chessia是指魔剑，而切茜娅是指剑灵。今后同理】试图萌混过关。
　那只堕天使萝莉，由于又用破晓与诺霖相对抗，接着再被诺汐砍了双翼，现在暂时失去了显现的能力，缩进她的本体里去恢复魔力了，估计暂时还不会再出现的样子。
　“诺霖姐姐我很乖的喵~”就在这个时候，十字剑上发出了萝莉的声音。
　“我和姐姐说话的时候你给我闭嘴，还有，不准学我说话！”诺霖直接对着那把十字剑大吼了起来。
　“明明只是觉得这样很萌嘛……以前的两位主人也喜欢这么说话的……”某只剑萝莉略显委屈地说着，“所以在见到诺霖姐姐的时候就错认成了主人。”
　“两位主人？”诺汐在听到了这个关键词之后，愈发对切茜娅的主人好奇了起来，“切茜娅，你还记得你的主人吗？”
　“已经记不大清了，唯独只记得的是她们两个长得和你们好像是很像的……”
　“你还记得她们的名字吗？”
　“我，我只记得她们的姓氏和你们一样也是卡蕾娜。所以，在见到你们的时候……魔，魔力不足了，我，我先休息了。”偏偏在说到关键的时候，切茜娅的魔力不足了，十字剑上的光芒也已经消退，看起来她似乎已经陷入到了沉眠之中。
　“所以，姐姐，你还是没和我说明白为什么要和切茜娅签下契约！”在没有了某只小萝莉打扰之后，诺霖继续开始质问起了她的姐姐。
　“这个嘛……可能是我的第六感吧，我觉得能从切茜娅的身上了解到一些和我们的先祖有关的事情，我想要通过她来更了解我们家的过去。”诺汐颇为认真的看向了自己的妹妹。
　而且，她的预感的确没错，切茜娅口中所说的主人，的确是她们卡蕾娜家族的先祖，而且还有很大的可能是一对双子姐妹。
　“我们家的过去？”
　“霖，你仔细想想，你有听Mum说过关于她的双亲的事情吗？”诺汐眼中的神情变得相当严肃了起来，自懂事起，自己就只见到过两位母亲，偶尔听Kaasan说过她目前仍居住在日本的父母，但是Mum这边……
　菲娅什么都没有提起过，总感觉她对着两人都有所隐瞒的样子。甚至说，从小到大，菲娅隐瞒她们的事情太多了，明明她是时钟塔的高层，在西欧魔术界享有盛誉的“残夜魔女”，但小时候从未提起过魔术相关的任何事情，还经常教育诺汐不要整天白日做梦。
　“卡蕾娜家族历代都是魔女……姐姐你是想知道这个吗？”听到诺汐这么一说，诺霖也感觉到了几分蹊跷之处，关于她们卡蕾娜家的所有事情，似乎都被菲娅有意的隐瞒起来了。
　“虽然我知道Mum估计是不想让我们接触太多这部分的事情，但是……”即使知道好奇心害死猫，但是诺汐还是按捺不住，打开了那充满着谜团的盒子。
　藏在潘多拉魔盒之中的真相究竟是什么？
　卡蕾娜家族的过去，又究竟有着多少不为人知的故事？
　一切，都只有深入地调查下去，才能明白。
　“我会帮助姐姐的，因为，我也想知道关于我们家族的事情。”诺霖将手搭在了诺汐的手掌上，对着她露出了温柔的笑容，“所以，这就是姐姐要和切茜娅签下契约的原因吗？”
　“对啊！你看你都误解成什么样了，一直瞎吃醋可不好哦。”诺汐一边说着，一边捏了捏妹妹的小脸蛋。
　“绝对不是因为这个小萝莉太可爱了不忍心把她封印这种无聊的理由吧？”
　“当然不是，你姐我可是正经人！”
　“嗯？难道不是萝莉控吗？”诺霖贴到了诺汐的身边，闻了闻她身上的味道，脸上露出了颇显怀疑的神色。
　“我不是喜欢萝莉，只是我喜欢的小霖恰好是个合法萝莉而已，所以我压根不是萝莉控！”诺汐立刻开始反驳了起来，“而且，要说萝莉的话，我，我自己不也是……”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>