<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>堕天之羽 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/</link>
    <description>Recent content in 堕天之羽 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>堕天之羽</title>
      <link>/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/%E5%A0%95%E5%A4%A9%E4%B9%8B%E7%BE%BD/</guid>
      <description>（0）
也许在发现恋上你的那个时候，就已经堕落在了你的暗之中……
（1）
在三万米上的高空，悬浮着一座绚丽豪华的城镇，这是神明与天使所居住的场所——天界城。在这里居住着许多可爱的天使。此时正以极快的速度飞奔在路上，甚至还不小心撞倒了好几个货物箱的那位白发萝莉天使，便是众天使的天使长——光天使：希卡莉·安琪儿（Hikari·Angel）
“希卡莉——”其他的几位天使对她表示出了十分的不满，直至她不小心撞到了迎面走来的一位银发少女的时候，全场都寂静了下来。
“沐，沐晴大人？”当希卡莉看到沐晴的时候，脸色一下子变得苍白，全身上下都在止不住的颤抖。
“希卡莉啊，怎么跑的那么快呢？”
“我……我什么都没……沐晴大人早安！”
“对了，我正好找你有事呢，过来一趟，希卡莉。”
“诶，我，我怎么了嘛……”
兢兢业业（并不）的萝莉天使长，在看到沐晴后心中不由得有点心虚，她跟在了沐晴的身后，来到了沐晴和沐影的居所后，听到了一个十分不妙的消息。
“什么——限我在三天内把亚米带回来？！”
（2）
“呜呜呜，为什么啊——”
无助的希卡莉，此时已经离开了她那温暖的小家，来到了第二大陆西北端的极北之永夜城。身上只穿着一件单薄的连衣裙的她，不禁被这可怕的寒风吹得瑟瑟发抖，想用着身后的羽翼裹住自己的身体，却发现自己的羽翼根本无法抵御住这种刺骨的寒冷。
路上仅有着路灯的光线，对于身为光天使的她来说，实在是令她感觉到毛骨悚然。
听说，永夜城之中还居住着吸血鬼与魔族，她这位光天使反倒是与这里的一切都显得格格不入。
“亚米你再不出来我就要打你了哦！”
她对着这漫无一人的街道喊着，只不过，并不会有人来回应她。
所以她为什么会要来这里找那个不听话的妹妹啊！
前几天，因为家中几件小事，自己的妹妹，暗天使亚米·安琪儿（Yami·Angel），和自己大吵了一架后，姐妹俩谁也不肯让步，到最后亚米一气之下离开了天界城，来到了人间的永夜城。
她也忘记了具体是因为什么事情吵架的了，但是两人当时可是差点把家里都给掀了。
“所以，姐姐就是个什么都不懂的大笨蛋！今天下午的事情，明显就是姐姐不好！”
“这属于不可抗力，这不是我能把控的吧！”
“不管不管！明明说好了一起去人间玩的，结果姐姐又放我鸽子！我不管我不管！姐姐就是大坏蛋！”
“亚米你也讲点道理好不好，其他的天使找我有事，我作为天使长怎么可能不去？”
“哦？也就是说在姐姐的心中其他的天使比我更重要吗？”
“你这不是无理取闹吗？”
“无理取闹？姐姐你居然说我无理取闹？”
“你闹够了没有？那是工作上的事情，难道我就应该翘掉工作来陪你出去玩？”
“那是什么破工作！明明就是个无关紧要的小事，放着明天再做沐影大人也不会说什么的吧！”
“既然是无关紧要的小事那你再和我吵什么！头都被你弄得疼死了！”
“姐姐脑子里除了工作还有点别的吗？我在你心中排第几？”
“亚米，不准无理取闹！姐姐已经很累了能不能让我休息一会！”
“休息？好啊，那我自己一个人去人间玩吧！”亚米说着，就不想与希卡莉继续吵下去了，直接摔门跑了出去。
“你要干什么？没事情去人间当堕天使吗？！”
“去又如何呢？难不成姐姐你还会心疼我吗？”
“你要去当堕天使的话我才不会来找你！”
“我才不需要姐姐！姐姐是天底下最，最，最坏的，大坏蛋！”
到最后，亚米骂了希卡莉一顿后，就直接摔门离去。刚开始的时候，希卡莉还以为她只是赌气，结果没想到亚米竟然下凡去人间了。
“去了就别给我回来！”
距离现在已经过去了三天了，希卡莉仍旧是余怒未消，就算在工作的时候，也随时都嘀咕着她的妹妹。旁边的几位天使，看到她都躲得远远的。
“别给我回来了！永远，永远别回家了！”
“哼，我才不寂寞呢！我堂堂大天使长，光天使希卡莉，怎么可能就因为你这个家伙而感觉到寂寞！”
到最后，因为工作时候实在是太心不在焉，作息日夜颠倒而被两位女神找上门来，狠狠批评了她一顿后并且把这个任务丢给了她。
“三天内不把亚米找回来的话，你就别回来了。”这是她的上司，沐晴·艾米丽对她的最后通牒。
结果，她就被派到了这个永夜城之中来，这个常年不见阳光的城市，还真就像是暗天使所眷顾的城市一般。
所以，该如何在这么大的城市里找到她的笨蛋妹妹呢？
“亚米？快出来，姐姐给你买了超好吃的蛋糕——”
在这慢无一人的街上走着，翅膀上都已经积满了雪花，身体的步伐显得尤为沉重，可怜的希卡莉冒着寒风，在雪地中蹒跚着的样子，完全无法使别人将她与高高在上的天使长大人联系在一起。
要是能用魔法的话就好了，只可惜，永夜城之中似乎被设下了奇怪的结界，她的光系魔法完全失去了效果。看起来就像是亚米特地为了希卡莉的到来而设下的一样。
毕竟，全世界上最了解自己的人，不就是那个和自己从小生活在一起的亚米吗？自己的弱点，她完全一清二楚。
所以，现在希卡莉，完全变成了一只可怜无助又能吃的小萝莉。她身为天使长的尊严、地位、能力完全荡然无存。光是看着，就令人感觉到了可怜。
“亚米，我们回家好不好……姐姐给你做了很好吃的晚饭，给你做了你最喜欢吃的蛋糕，我们回家好不好——”
为什么自己要做这种事情啊！
明明离家出走的是亚米才对吧！
啊啊啊找到她之后肯定要把她好好修理一顿，绝对！绝对要让她看看什么叫做姐姐的威严！然而，亚米就是并不出来见她，仿佛就故意和姐姐玩捉迷藏一样。
“亚米——”
孤独，无助，又可怜的光天使大人，就这样，耗尽了自己的体力并倒在了雪地之中。就在这个时候，远远的呆在一旁看着的一位黑发萝莉张开了她身后的那对黑翼，轻轻地走到了雪地之中。
“找到你了，姐姐大人。”
（3）
“我这是在……哪里……”
当希卡莉再一次醒来的时候，她发现自己的眼睛被一块黑布所蒙住了，眼前一片漆黑，对于她这位光天使来说几乎是致命的。凭借着天使的直觉，她大概知道了自己目前的情况。
身上穿着的衣服应该是完全被剥了下来，双手和双腿好像都被绳子给绑住了。身体微微地向前倾，好像是被迫骑在了一个三角木马上，身体的重量全部压在了那个地方，光是动一下就感觉到了身体上的疼痛。
“啊啊啊……”
希卡莉还是知道她现在坐着的东西的，改良版的刑具，多半是用来进行SM的情趣玩具吧。她可从来没有想到这种刑具居然会被用在自己的身上。
“讨……讨厌……”眼睛被遮住，什么都看不清楚，只能依靠着自己的感觉稍微调整了一下坐姿，让身体稍微轻松了一点。
“亚……米……”
不用想也知道，自己会变成现在这个样子，多半是亚米的原因。
理论上凭借着天使的力量应该可以轻松挣脱，只不过，她好像完全使不出身为天使的力量。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>