<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味 外传（RX）：圣女调教日记 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味 外传（RX）：圣女调教日记 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第一章 我的姐姐是魔王</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC1%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC1%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第1章
特别番外 圣女调教日记
　第一章 我的姐姐是魔王
　【基于一些读者的要求，把妹吻1第53章和54章的剧情给拓展了一下】
　【诺霖主视角】
　【监禁、SM剧情注意】
　圣战，由辉光神殿所发起的为了讨伐魔族势力的战争。然而，在魔王的弹指之间，我们的军队便是灰飞烟灭，耳边只剩下了无数士兵的哭喊声。作为着圣女率领着整个军队的我，却什么都做不到。
　魔族大军甚至都没有出动，我们的对手仅仅只有一人，那就是魔王。然而，哪怕是集结着整个神殿所有的精锐，也无法战胜她，转念之间，我们的军队几乎是全军覆没。
　“报告，圣女大人，真琴她……”抱着大剑的由理朝着我的方向跑了过来，她的身上满是血污，甚至腰间的伤口还流着血。
　“由理……”
　话还没有说完，暗系魔法的轰击便是将她轰得连渣也没有剩下。两位陪伴着我多年的侍女，就这么被轻易地抹去了存在。
　“再来多少，都是没用的。”最后保护着我的侍女们已经不在了，身穿着一席黑色战袍的魔王，来到了我的面前。
　那一抹银色的秀发在空中飘舞着，熟悉的声音轻轻拨动了一下我的心弦，令我的大脑在那一瞬间一片空白。
　“如果现在投降的话，我还能饶你一命哦，圣女小姐。”
　“姐……姐姐？”
　那是，魔王？
　我从小所憧憬着的存在——两年前所失踪的姐姐，辉光神殿的上一任圣女，被誉为天下最强魔法使的诺汐·卡蕾娜。
　她是有史以来最强的圣女，曾经带领着神殿大军无数次击溃了魔族大军，为人类大陆带来着繁荣与和平，至今仍旧在被歌颂着的前任圣女。在两年前的那一场圣战之中下落未明，至今仍然是大陆上的一大谜团。我会继承她的职位成为新任圣女也是因此。
　如果是她就是魔王的话，那也丝毫不奇怪了。
　因为她就是如此强大的存在，是我绝对不可能企及的存在。
　“为什么……”
　“回家吧，霖。”
　还没有说完，我只感觉到大脑变得一片空白，很快意识便是被剥离了出来，整个人就像是断了线的人偶一般倒在了她的怀中。
　………………
　当我醒来的时候，我发现自己正身处于一个昏暗而又潮湿的房间内，身上一丝不挂，衣服被剥了个精光不说，还被拷上了不少的锁链，脖子上还套着项圈，将我拴在了墙壁上，行动的范围也被限制在了一个小小的圈子里。
　“我，我这是在哪里？”
　简单的捋了一下之前发生的事情，作为着圣女的我，在圣战之中被作为着魔王的姐姐诺汐所轻易的打败，然后被她带到了这里来。
　“姐姐竟然会是魔王什么的……”
　我至今仍然是不敢相信，那个最忠实于神殿，曾经令整个魔族大军都闻风丧胆的姐姐大人竟然会是魔王，两年前的那场圣战到底发生了什么，我已经不得而知，只希望这是一场可怕的噩梦，我能够早日从噩梦之中醒来。
　“报告魔王大人，圣女她已经醒了。”
　高跟鞋的脚步声愈发的接近着，属于着诺汐身上的气息逐渐传来。我立即想要起身，然而被锁链所拷着的身体却是完全动弹不得。
　“呜……”
　羞耻的感觉充满了我的全身，下一秒，伴随着监狱大门被打开，诺汐出现在了我的面前，正对着我露出了一个妩媚的笑容，“早上好，亲爱的，妹妹大人？”
　两年未见，她却依旧是和以前一样完全没有怎么变过，仍旧是一头清爽的过肩中发，唯独有区别的是刘海上别了一个骷髅的发卡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章 魔王的烙印（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC2%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC2%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第2章
　第二章 魔王的烙印（1）
　已经被诺汐关押在监牢里三四天了。
　作为着魔王的妹妹，那些看守着监狱的魔族士兵也自然不敢靠近我。每一次送餐基本上都是由诺汐亲自给我送来。她为我准备的饭菜很是丰盛，似乎准备着依靠这种方式来俘获我的胃。
　然而这是不可能的。虽然我每天都把她给我做的饭菜吃的一干二净，我也依旧是不可能向着她低头。
　在我的心中，姐姐这个神圣的存在已经死了。在两年前的那场圣战之中就已经死在魔族大军的手中了。现在呆在我面前的那个家伙，只不过是披着姐姐外衣的魔王而已。
　她才不可能是诺汐，诺汐·卡蕾娜已经死了。
　我要从这魔王城之中逃出去，回到辉光神殿内。
　“霖，来吃饭了。”耳边传来了诺汐的脚步声，饭菜的香气扑面而来，端着我平日里最喜欢吃的食物。我的双手和双脚都被锁链所拷着，这几天都是让她喂我吃的。
　“还是不愿意承认我是你姐姐吗？明明今天做了你最喜欢吃的芝士蛋糕哦。”她用着勺子舀起了一块蛋糕，将其递到了我的口中。
　“我……我才不喜欢吃这个……”
　“魔族领地内没有蓝莓哦，过几天姐姐喊手下的去人类王国那边买一点过来。”诺汐对着我微笑了一下，她知道我所最喜欢的就是蓝莓芝士蛋糕。
　无数的证据都在表明着她就是货真价实的诺汐·卡蕾娜。
　但是我仍旧是不愿去相信这个事实。
　那个被我所憧憬着的姐姐，怎么可能变成魔王，率领着魔族来攻打人类呢？她想要征服世界吗？还是说她另有所图呢？
　“你绝对会去抢的吧，魔族不向来是这样吗？”我冷笑了一声。魔族是邪恶的种族，烧杀掳掠、无恶不作。人类一直在与魔族进行着斗争，为的就是要维持住领地的安稳而已。姐姐可是最讨厌魔族了，因为我们的家乡就曾经受到过魔族的袭击，那片噩梦般的记忆，仍旧是徘徊在我的心头挥之不去。
　这也是为什么，我们会被辉光神殿所收养的原因。
　我仍旧是不敢相信，这样恨着魔族的姐姐，竟然会成为了主动统领着魔族的女王，还会率领着魔族军队歼灭了我们神殿的大军。
　“以前的魔族也许是这样，可是这两年来，魔族可都没有主动发起过任何针对人类的战争吧？”诺汐再一次舀起了蛋糕，将其递到了我的口中。
　“……”听着姐姐的话，我不禁沉默了，仔细一想，自从那场圣战之后，魔族的确再也没有对人类发起过战争，而神殿方则是认为是前圣女诺汐·卡蕾娜的牺牲消耗了魔族的精锐部队，损失惨重的魔族无力再继续入侵着人类，而神殿则是一直沉浸于这种胜利之中，在2年后的现今发起了第二次圣战。
　结果是失败的，神殿的军队被全灭了，我现在也成为了魔王的俘虏。魔族的实力完全没有在那场战争之中得到减弱，反倒是因为诺汐的缘故而变得所向披靡。
　等等……在思考着这些的时候，我的脑海之中突然像是想通了些什么。难道说，姐姐是为了人类能够与魔族和平相处才会主动成为魔王的吗？
　“怎么，终于想通了啊，肯承认我是你姐姐了吗？”她对着我露出了苦笑，“就连我的妹妹都不能理解我，我这个做姐姐的也实在是太辛苦了呢。”
　“所以……姐姐是……”意识到了姐姐的真实想法之后，一股难以言说的羞耻感上涌了，这些天来误解了姐姐的我，实在是太蠢了。甚至说，都不知道该怎么面对着她才好。
　她没有变，哪怕变成了魔王也没有变过。
　她依旧是那个我所憧憬的姐姐。
　“霖终于理解姐姐了呢，我这个做姐姐的也是不容易呢。”诺汐笑了，她将手放在了我的脸颊上，亲吻了一下我的额头，“那么，霖愿意和姐姐好好相处了吗？我可是苦苦等待了2年呢。”
　诺汐靠近了我，伸出舌头轻轻碰了碰我的嘴唇。“嘴上都是芝士蛋糕的味道呢，甜甜的特别好吃哦。”
　“唔……”
　“可是，为什么。明明有这么多的手段，为什么姐姐会选择变成魔王呢？我记得，姐姐是最讨厌魔族的吧？”但是转念一想又有几分不对劲的地方，毕竟我是亲眼看见了她全歼了教会的军队，如果真的是希望着能够和平相处的话，她又为何会做出这种举动呢？
　姐姐的身上满满的都是谜团，令我完全无法理解她的行为。
　“这稍微有点隐情啦。”诺汐犹豫住了，仿佛不愿意再继续诉说下去。关于魔族的很多事情，她还是不愿意告诉我吧。唉，毕竟我和她已经2年没有见过了，本来亲密无间的我们，果然出现了隔阂。
　“隐情？关于魔族的吗？”
　“嗯，霖知道的太多也不好哦。好不容易能够重逢，不要说这些不愉快的事情了。”诺汐捧起了我的脸颊，仿佛是为了阻止我再说下去一样，她直接吻住了我的嘴唇。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章 魔王的烙印（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC3%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC3%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第3章
第三章 魔王的烙印（2）
　“只要刻上了这个印记，霖就永远不会离开我了。”姐姐的话语在我的耳边回荡着，我看着自己小腹上所画着的那个心状印记，仅仅是用手轻轻地抚摸了一下，便是感受到了一种从未有过的微妙感觉。
　“这……这不会是……”
　我曾经在书本上看到过，这种东西被称之为淫纹。一旦身上被刻下这印记之后，就代表着我已经变为了淫纹的主人的所有物。
　里面被注入了神秘的魔力，好像是能够控制着对方体内的感觉，仅仅是轻轻的抚摸，就带给了我奇妙的快感，哪怕是比起自慰的时候，都未曾感觉如此舒服。
　“我……我不行……”
　不行，大脑里变得一团糟，微妙的感觉一直徘徊在这敏感的地方，逐渐地令我无法思考，甚至手指完全不受控制的下滑，顺着小腹上的纹络，逐渐摸到了自己的小花园上。
　“呼，呼哈……”
　口中下意识地发出了娇喘声。
　手指轻轻的拨了一下自己的花蕊。
　感受着那舒适的快感。
　“哈……哈，这里，这里不可以……”
　爱液已经顺着那条小缝逐渐分泌了出来，我的手指上都变得黏糊糊的，不断地在阴唇附近抚摸着，感受着自慰所给我的带来的快感。
　“嗯……嗯哈，姐姐……”
　“哈，哈啊……我，我要变得奇怪了。”
　与以往自慰完全不同，姐姐给我身体之中注入的神奇魔力，给我带来着更为刺激的快感。大脑的理性已经全然消失不见，我完全沦陷于了欲望的支配之下。
　手指顺着小缝伸入到了那早已经湿润的小花园内。
　在搅动着的时候还发出着淫靡的水声。
　“小汐~小汐，更，更刺激一点~啊~~我，我要，去了哈啊~”我的大脑变得一团糟，一时间姐姐的身影占据了我大脑的全部。
　“我，我要不行了~小汐~嗯，嗯哈~”
　光是自慰好像已经无法满足我内心之中的欲望。
　即使已经知道自己达到了高潮，但是那搅动的手指却仍旧是没有停下。我还想渴求着更多，渴求着来自于诺汐的爱抚。
　“嗯~看来淫纹的效果很不错呢，原来还想着给霖喂点药的呢。”然而这个时候，眼前姐姐的身影却是化为了实体，刚刚所看到的诺汐并非是我的幻觉，身穿着黑色礼裙的她真的就站在了我的面前。
　我立刻将手从小穴里抽出，本来还想要背到身后销毁证据的，然而诺汐却是突然上前，轻轻俯下身来，含住了我的手指。
　“姐……姐姐？”
　她的舌头在我的手指中舔舐着，将我的手指上所沾着的爱液给舔了个干净。亲吻，吮吸，每一个动作都显得甚是妖娆，令我的心都扑通扑通地跳个不停。
　手指与嘴唇间，拉出了一条银丝的丝线，姐姐那如同宝石一般的绯红色的双瞳仿佛都像是在挑拨着我的心弦一般，令我那原先就燥热的内心，显得更为难耐。
　自慰到一半被打断的羞耻感与内心之中的情欲所交织在一起，我的大脑变得一团糟，羞耻、兴奋等等各种情感混杂着，脸上火辣辣的，已经搞不清楚自己真实的想法。刚刚的一切是被姐姐看到了吗？姐姐又是从什么时候起站在我面前的呢？
　不清楚，完全不清楚，甚至连现在该怎么面对姐姐都不清楚。
　“想要吗，霖？”诺汐蹲在了我的面前，她今天穿着一件抹胸礼裙，点缀着的黑色蕾丝花边显得尤为诱惑，身上好像是喷了一点奇怪的香水，令我迷得是神魂颠倒的。
　“要……”
　“想要的话，也不能呆在这里呢。”诺汐温柔地抚摸了一下我的脑袋，“而且，霖也已经住在这里一个星期了，该把霖从监牢里放出来了呢。”
　“嗯……监牢，好冷的说……”每天都只能睡在这冰冷的地板上，手脚还都得铐着镣铐，姐姐连衣服也都不给我穿，我也未免太可怜了一点的说。
　“因为霖一开始不听话呀，还说姐姐是假的呢。”诺汐轻轻撩起了我那银色的秀发，“让姐姐很是伤心的说~”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章 叛逆的圣女</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC4%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC4%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第4章
　第四章 叛逆的圣女
　自从那个监狱里出来之后已经过去了一周的时间了。
　作为着姐姐的妹妹，我则是理所当然的住进了她的寝宫，得到了最好的服侍。魔族的那些女仆们也比我想象的要善良很多，她们每天照顾着我的饮食起居，也并没有因为我是辉光神殿的圣女而对我做出任何不利的举动。从交谈的言语之中，我能够察觉到她们对于姐姐的尊敬之情，看得出来，才刚刚当了2年魔王的姐姐，已经在魔族之中建立起了很高的人气。
　今天的我换上了好看的紫罗兰色的礼裙，这是姐姐特地请王宫里的裁缝帮我制作的。镜子中的我看起来相当可爱，不过稍微显得有点过于成熟了些，深色的衣服果然还是不太契合我的气质呢。
　“霖，我回来了哦~是不是等我等了很久了呢。”正当我在镜子面前打扮着自己的时候，我所心心念念的姐姐大人推开了卧室的房门，直接朝着我扑了过来。仅仅只是半天没见面的我们，又一次地腻在了一起，互相亲吻着彼此的嘴唇，感受着体内情欲的燃起。
　我被她推倒在了床上，身上的衣服被她悉数剥去，渐渐地沉浸在了这欢愉之中。
　我们又度过了水乳交融，颠鸾倒凤的一夜。
　半夜，忙了一天的姐姐已经陷入到了沉眠之中，而我则仍旧是有点意犹未尽的。
　从床上起身，轻轻披上了一旁的薄纱。走到了窗外的阳台上，看着天空中的那一轮血月，果然，在魔族领地看到的月亮就是与在辉光神殿的时候不太一样呢。当年刚刚被拷到监狱里的时候还不习惯，现在就算是看着这轮血月也已经习以为常了。我已经适应了在魔族城堡里的生活了。
　的确，自从与姐姐和解并从监狱里带出来之后，我们的生活逐渐平静了下来，居住在魔族城堡之中的我，享受到了在神殿内从来不可能享受得到的公主般的待遇。
　偶尔会回想起当年在辉光神殿的那种清苦的生活。现在的生活与当时真的是天差地别呢。
　我们是被辉光神殿所收养的，作为着“圣女”而被培养长大的我们一直被神父要求着过着简单朴素的生活。
　就连一块肉都要我和姐姐分享着吃，而每一次姐姐都会体贴地分给我更多一点。
　现在回想起来，姐姐真的是从小就一直在宠着我呢……
　“真幸福啊……”
　哪怕小时候就失去了双亲，但是能够和姐姐相依为命，我也十分满足了。
　如果没有姐姐的话，估计我肯定会崩溃的吧。姐姐失踪的那两年里，我的忍耐已经到达了极限。
　所以才会这么急着去发动这场圣战，哪怕仅仅有着一丝希望，我也想要从魔族手中夺回姐姐。
　没想到姐姐竟然成了魔族的女王，还统领着魔族繁华了起来。
　就这么思考着，回忆着最近发生的事情的时候，我好像是发现了一些微妙的违和感。
　“姐姐？”我回过头去，看向了躺在床上安然入睡的姐姐。
　我们的双亲，是被魔族所杀的。据说整个村庄之中，只有我和姐姐活了下来。
　姐姐从小就讨厌魔族，经常带领着神殿大军去讨伐魔族的部队，除了2年前的圣战之外，姐姐从来都没有失败过。
　辉光神殿的神父反复和我们强调过，魔族的邪恶的种族，他们始终想要以暴力手段霸占人类的领地。如果不是姐姐在的话，估计那魔王已经将整个人间所征服了。
　姐姐现在成为了魔族女王，用着2年的时间驯服了魔族。
　在之前的那场圣战之中全歼了神殿的部队，就连我的侍女——由理和真琴，也都被她以残忍的手段虐杀了。
　辉光神殿的所有军队全军覆没，根据前几天我从女仆口中得知的消息，姐姐再一次派出了一支精锐部队进攻辉光神殿，将剩下的那些人也全部虐杀了。她没有饶过任何一个人，整个辉光神殿里活下来的只有着我一人。
　为什么？
　姐姐的性格并不是这样嗜虐成性的。
　在我的印象之中，她一直是一个对周围人都很温柔的女孩，并不是现在的这种杀人机器。
　魔族爱好和平？那又为何会直接歼灭了神殿的大军？
　按照姐姐的实力，直接亲自现身和辉光神殿谈判即可，前任圣女、现任魔王，大陆最强魔法使的三重身份，足以让人类帝国的每一个人都跪拜在她的面前。
　如果她真的想着的是和平，她绝对不会做出虐杀整个神殿这种疯狂的行动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章 强制高潮地狱</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC5%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC5%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第5章
第五章 强制高潮地狱
　我再一度被姐姐给关押到了冰冷的监狱里。
　与之前不同的是，姐姐似乎是非常愤怒的样子。
　以大字型的样子，被悬挂地吊了起来，双手双脚都被拷上了冰冷的锁链。不仅如此，仿佛是故意为了惩罚我一般，姐姐在我的胸口处贴上了跳蛋，小穴上插入了一根按摩棒。
　“这些东西都由一旁的魔导水晶负责供能，大概能够续航一两年吧。”她脸上的神情十分的平静，不带有任何一丝仁慈。在她的眼中，我这个无理取闹的妹妹，肯定很令她失望吧。
　“等想清楚了再和我说吧。”将所有的东西都戴在了我身上之后，诺汐对着我露出了一丝坏笑，她从口袋里拿来了一个粉红色的药丸，按住了我的下巴，“来，把这个吃下去哦。”
　“你想干什么！我才不会屈服于你！”虽然全身都被拷住了。但是仍旧是不愿意屈服的我不断地摇着脑袋，试图以此来对诺汐进行反抗，然而只见诺汐按下了开关，一时间，身上各处所传来的震动感一并袭向了我的大脑，我的口中立即便是发出了喊叫声，“啊啊啊啊啊——”
　那个粉色的药丸被我吞了下去。
　“每天有一个小时的时间休息吃饭，不想吃的话我也会让女仆给你强制喂进去。剩下的时间就给我呆在监狱里好好反省一下自我吧。”姐姐面无表情地说着，重重的关上了监狱的大门。
　“我才不会反省，你这个，恶魔，混蛋！啊啊啊啊——”我本来还想要对着姐姐嘴硬的，然而下一秒乳首上传来的电击感则是令我连话都说不完整，疼痛感传遍了我的全身，令我完全无法忍受下来。
　“对了，刚刚给你喂的是媚药，能够让你的身体敏感起来。就在高潮之中好好享受并且反省吧。”
　“我，我才不会，如你所——啊啊啊啊啊——yua——”
　每当我说出反抗姐姐的话语的时候，那乳头上的跳蛋仿佛就会检测并放出电流来刺激我，令我陷入到那强烈的刺激之中无法自拔。
　不是说好了只是跳蛋而已吗？
　为什么还会有电流穿过我的身体？
　我的思考并没有能够维持多久，大脑就伴随着那插在我最敏感的地方的按摩棒的冲击而变为了一片空白。那按摩棒仿佛是察觉到了我的抵抗，反倒是逐渐地加快起了搅动的速度，身下传来着咕啾咕啾的水声，爱液不断地从小穴那里流出，顺着大腿滴在了地板上。
　刚刚被强行喂下去的媚药好像是发挥了效果。
　我的大脑逐渐变得混乱了起来。
　体内渐渐地升温，仿佛有一团火焰在我的身体内燃烧着。
　我变得很想要，比发情的时候还想要的多。
　体内的按摩棒则是正好起到了排解我情欲的作用。
　虽然不是很想承认，但是，我仿佛是真的要高潮了。
　“啊啊啊啊啊——”
　强制高潮什么的，实在是太羞耻了。
　更何况还是在和姐姐吵架之后被她用强制高潮来惩罚什么的，更是令我濒临崩溃。大脑的理性完全崩溃，我想要利用着理性来压制住这份燃烧的欲火，然而这团火焰却是愈发旺盛，不断地灼烧着我的内心，仿佛要将仅存的理性给吞噬殆尽。
　“啊啊啊啊啊——”
　讨厌，讨厌！
　诺汐是最坏的姐姐！
　之前那个会温柔地关怀着我，陪伴着我的姐姐已经死了！
　「呵呵呵，嘴硬的小霖好可爱呢。」耳边都仿佛产生了幻听，就好像是诺汐在与我交谈一般。
　“没有，没有，才没有嘴硬！”我像是拨浪鼓一般摇着脑袋，才不是嘴硬，我不想要被这么弄到高潮。
　「被强制高潮的感觉，一定很舒服吧？」
　“没有，才，才不啊啊啊……shu……”
　是幻觉吗？为什么我能够听到诺汐和我交谈的声音？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六章 过去的真相</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC6%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC6%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第6章
第六章 过去的真相
　“想通了吗？”诺汐将我带到了大礼堂里，拴着我的脖子上的项圈将我给带到了她的王座面前，用着居高临下地姿态俯视着我，看起来很是生气的样子。
　“哼……”哪怕是全身上下都拷着锁链，我仍旧是不愿意向着她认错。明明杀害了我们父母的人是魔族军队，现在竟然还成为魔族女王来血洗神殿什么的，这样的诺汐才不可能是我的姐姐。
　“看来，刚刚的惩罚还不够呢。”诺汐的脸上略显怒色，“原本看在你是我妹妹的面子上想对你宽容一点，看来，小霖是不愿意认我这个姐姐吗？”
　下一秒，她轻轻拍了拍手，贴身侍卫便是将她准备好的道具给带了下来。那是一把躺椅，上面摆放着各种奇怪的东西。在得到了女王的允诺之后，那几位贴身侍卫便是抓起了我的手臂，强硬地将我给拷上了那个躺椅上。
　“你，你想干什么！”那几个侍卫的动作十分强硬，力气也比我大不少。在强硬地按住了我的身体之后，那些躺椅上的机关立即便是拷住了我的双手双脚，令我完全无法动弹，“你，你想干什么！”
　“还不肯低头认错？”只见诺汐拿起了一个遥控器，按下了开关之后，只见躺椅上的那根按摩棒逐渐朝着我的小穴处伸过来，发出着“嗡嗡”的震动声并贴了上去。
　“不要，不要，我错了姐姐大人！饶命，饶命啊！”才刚刚逃离那强制高潮的地狱不久，新的地狱便是接踵而至。柔弱的我又怎么可能忍受得住这种程度的攻击？
　“啊啊啊啊！饶命，饶命啊姐姐！”甚至说姐姐还故意地将按摩棒的频率调整的很快，只见那按摩棒逐渐插入到了里面，在里面开始搅动着我的内壁。她完全不管我的想法，对我实施着恶魔般的惩罚。我不断地摇晃着脑袋，发出了痛苦的呻吟声。“饶命，饶命啊姐姐大人！啊啊啊啊——霖，霖要坏掉了，霖要坏掉了啊啊——”
　“哦，知道错了吗？”姐姐按下了另一个按钮，终于，身上的那根按摩棒算是停了下来，只不过，看起来仍旧是不想从我的体内抽出的样子。没办法，谁让我现在完全反抗不了姐姐呢？哪怕她就是一个可怕的恶魔，那我也是被恶魔所圈养着的奴隶而已。
　“我，我知道错了……”躺椅的后背稍稍上提，我总算是有了能够与姐姐正面交谈的机会。
　“来，说说自己错在哪里了吧？”她翘起了二郎腿，对着我露出了颇有兴致的表情。看起来，惩罚着我令她相当的愉悦。
　“不该……不该不听姐姐的话……”
　“哦？还有呢？”她又按下了另一个按钮，在那一瞬间，一股电流从乳头处传开，扩散到了我的全身。
　“啊啊啊——”瞬间的电流刺激令我的大脑立即清醒了过来，泪水不由得从我的眼角落下。
　“说不出来的话，就用电来让小霖清醒过来，知道了吗？”她仍旧是拿着那个罪恶的遥控器，朝上轻轻一划，还故意加大了电流的强度。
　“我，我知道错……错了，姐姐，饶饶命……我，我不该半夜里过来，暗杀姐姐……”
　“是呢，妹妹长大了翅膀硬了敢暗杀我了呢，你是准备让我死吗？还是说，仍旧是相信着真正的‘诺汐’被我囚禁着呢？”
　“都，都没有，只是单纯的小霖鬼迷心窍，做了十分对不起姐姐的事情，相当，相当抱歉哈啊！啊啊啊啊——那里，那里不可以啊啊啊啊！”插在我体内的那根按摩棒，甚至都放出了强烈的电流，对我那敏感的地方展开了强烈的刺激。被拘束着的身体，甚至连挣扎都做不到，只能在那躺椅上痛苦的颤抖着。
　“我们是姐妹对吧？难道你觉得姐姐看不出你的那点小心思吗？”
　“说谎的小霖可不是个好孩子哦，来，将自己的内心想法和姐姐一并说出来吧。姐姐想要听你亲口把那些话给说出来哦？”她玩弄着手中的遥控器，这个躺椅似乎有着很多奇怪的功能，甚至不知道从哪里出现了两只手臂，开始挠起了我的腰。
　“哈，哈哈……姐姐，饶命，哈哈，不，不可以啊！”
　三重的刺激，席卷着我的全身，大脑时而清醒时而模糊，我已经不知道该显露出何种表情才好。
　“快说出来吧，时间拖得越久的话，刺激只会越强烈而已。我可不想把小霖给玩坏，对吧？”
　“我，我知道了……因为，我们的双亲，都是，被魔族给，给杀掉的。我觉得，姐姐，不可能，会，会去原谅那些杀害了我们，啊啊啊，我们双亲的魔族。更，更不可能，去，去血洗养育了我们的神殿。就连，由理和，和真琴，你也都没有放过她们……我，我不觉得那是姐姐会做，做出来的事情，啊——”终于，在说完了话之后，那些东西才肯停了下来，按摩棒也从我的体内拔出，总算是给了我一点喘息的机会。
　“唉，真不愧是我的妹妹，就连思维，都和我一模一样。”诺汐她叹了口气，从王座之中走了下来，缓缓地走到了我的面前，“霖，你真的那么相信辉光神殿的所作所为吗？”
　“辉光神殿……可是，她们是从魔族军队的手中把我们给救了出来，并且养育着我们长大的啊！哈……”我一边喘着气，一边对着姐姐说着我自己的想法。我相信着神殿，毕竟那是养育了我们的地方。是将我们从那场灾难之中拯救出来的地方，神殿绝对是对的。
　“先问你一个问题吧，在我们成长的这十六年间，魔族有主动进攻过人类吗？”
　“唔……就，就那一次吧？”
　“那一次先不提，准确来说，是我们被带到神殿之后，魔族有主动进攻过吗？”
　“记不清了……”
　“答案是，没有。包括圣战在内，人类与魔族的一切战斗，都是由辉光神殿所主动挑起的，并非是魔族在侵略着我们，而是我们在讨伐着魔族的部队。”
　“可能是，魔族在修身养息吧？主动发起战斗也是为了后续的和平，神殿应该是这么考虑的吧？”
　“唉，看来小霖的思路还是没有回过来。那再问你一个问题吧，我们是什么时候被接到神殿的？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七章 魔族女王的王后</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC7%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E5%A4%96%E4%BC%A0rx%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B0%83%E6%95%99%E6%97%A5%E8%AE%B0/siskiss1%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E-%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%95%AA%E5%A4%96-%E7%AC%AC7%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>﻿siskiss1：梦与希望的女神
特别番外
第7章
第七章 魔族女王的王后
　过去的真相摆在我的面前，令我感觉到心里很痛。
　“没事，我不怪罪小霖的。”姐姐温柔地抚摸着我的秀发，在我的额头上落下了轻轻的一个吻，“反正现在那个辉光神殿也已经没了，我们也不需要太过在意这一切了，不是吗？”她将我抱在了怀中，紧贴在姐姐那平坦的胸口，我甚至能够听见她的心跳。
　她就是那个一直陪伴着我的诺汐。
　从来都没有变过。
　只是我不信任自己的姐姐，这才错怪了她。
　如果当时姐姐没有及时醒来，我被一时的冲动给冲昏了头脑，真的对着她下手了怎么办？
　我会用那把利刃刺穿姐姐的胸膛。
　然后永远失去我最亲爱的姐姐。
　真相永远会被埋藏起来，我会永远地被神殿所欺骗着，在憎恶和孤独之中度过后半生。说不定哪一天我可能挖掘到小时候的真相，然后……
　不敢去想象了。
　我无法想象离开了姐姐的日子，之前在神殿里的那2年已经足够折磨了，重逢之后再次分离什么的，会让我的精神崩溃的。
　我们是双生子，从出生之前就陪伴在一起的双胞胎。
　“以后永远不会离开霖了哦。”她轻轻握住了我的手，轻轻吻住了我的唇。在那个吻之后，我也逐渐放松了下来，感受着她所给予的温暖。
　“嗯……嗯啾……姐姐……不，小汐……”
　“真是个好色的小丫头呢。”一边亲吻着，姐姐一边用手抚摸着我的身体， 在消除了彼此之间的隔阂之后，我全身心的享受在了她的温柔乡之后，她的每一个动作都显得如此舒适，将我内心之中的情欲所挑起。
　“之前对霖太强硬了一点，霖不会怪罪我吧？”一番深吻之后，诺汐轻轻挑起了我的下巴，那绯红色的双瞳之中包含着神情。
　“不……不会。霖，霖喜欢强硬的，姐姐……”
　我的魂都仿佛像是要被她勾了去一般。
　“那我再强硬一点，可以吗？”诺汐再一度吻上了我的脸颊，双手顺着我的身体逐渐往下，顺势将我推倒在了她的王座之间。
　“可以哦……只要是姐姐的要求，我都会答应的。”
　呆在我眼前的，是这个世界上我最亲密的人，也是我所最爱的人。
　前任圣女也好，现任魔王也罢，对我来说都不重要。
　在我的心中，她就是姐姐，我命中所注定的另一半，诺汐·卡蕾娜。
　只要是她的要求，我都不会拒绝的。
　因为妹妹注定就是，姐姐的所有物。
　“这么可爱的小霖，我又怎么舍得下手呢。”诺汐温柔地抚摸着我的脸颊，让我坐在了王座之上，当我将手放在了那扶手上的时候，只见姐姐不知道按下了什么东西，扶手上突然触发的机关，又一度将我的手腕给铐了起来。一时间失去了动弹能力的我，不由得有点小小的惊慌了起来。
　“我一直在期待着哦，在神圣的王座上推倒小霖的那个至高时刻哦。”她半跪了下来，手在我的大腿上不断地抚摸着。
　“在王座上推倒我……什么的……”
　好羞耻的感觉，魔王的王座真的是用来做这种事情的吗？
　“不喜欢吗？难道小霖不想要与姐姐结合吗？”灵活的手指逐渐分开了我的双腿，王座之上的另一个机关又一度触发，将我的脚踝也拷在了那椅子上。女孩子的私密之处暴露在了姐姐的眼前，令我既是感觉到害羞又是感觉到兴奋。与姐姐之间的性爱对我们来说应该也已经是一件很平常的事情了，但是唯独今天却是感觉到了一种异常的神圣感。
　“从今天起，小霖就是魔族的王后了，要把自己完完全全的交给身为魔王的我才行哦。”她的手指在我的阴唇上不断地画着圈，在湿润的那里不断地挑弄着，内心之中的情欲高涨着，想要并拢自己的双腿，却是被椅子给牢牢地绑住了。“呜……好痒……好难受……”
　就好像是有着蚂蚁在爬一样的，酥酥麻麻的感觉不断地冲击着我的大脑。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>