<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔女之吻乃百合之味1-5：深渊觉醒 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/</link>
    <description>Recent content in 魔女之吻乃百合之味1-5：深渊觉醒 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>第一百六十八章 第二学期的惊喜</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC168%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC168%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第168章
　第一百六十八章 第二学期的惊喜
　走下飞机，乘坐上了优奈学姐为她们准备的专车，回到了阔别一个半月的千羽学院。当来到千羽学院的门口时，姐妹俩都不禁感觉到了几分震撼。
　“这，这是……”
　一个月不见，千羽学院都翻了个新，几栋教学楼以及图书馆都焕然一新，在秋雨阁的旁边甚至还开设了一家新的咖啡店，虽然目前仍挂着“装修中”的牌子，但是也已经很令诺霖和诺汐兴奋了。
　“放这么久的暑假，也是为了能让施工队的工期可以不那么紧。这次主要是装修了一下整个图书馆，顺便加强了一下封印法阵的效力。哦对了，你们特查的地下室也顺便装修了一下，为了给你们一个更好的工作环境。”
　“真的吗！优奈学姐也太棒了吧！”
　“为了能让你们认真工作，我可是花了不少心思呢。”优奈的脸上露出了颇为得意的笑容，这一通装修，自然也花费了她们家不少钱。
　“等等，我妈找我有点事情，你们先在校园里逛逛吧。明天就是第二学期开学了，你们可千万别迟到了哦！”一边说着，优奈便是拿起了手机，接通了与若叶的电话。
　至于她的妹妹优佳以及女仆砂糖，则是乖巧的跟在了优奈的身后，魔女的直觉告诉着优佳，似乎又有一场暴风雨即将来临了。
　当然，这一切和诺汐与诺霖两人并没有关系就是了。
　她们两人立即朝着图书馆的方向跑了过去，刚一进图书馆，就感觉到了一阵芳香气息铺面而来，整个一楼的地板已经装修一新，地上铺设着干净的瓷砖，上面装饰着美丽的图案，天花板上悬挂着不少水晶的星状挂坠，乍一看就宛若走进了一个幻境一样。
　书架上的书本整齐的排放着，在每一个书架上都贴上了标签，朝里走还专门准备了全新的自习室，从原来的一整排椅子变成了一个个两人坐的小房间，用着房间的隔音效果相当好，似乎是特别放了隔音用魔导水晶，走进去的时候姐妹俩感觉都像是进入到了一个与世隔绝的包间里。
　听说原先就有人抱怨以前的自习室没有足够的隐私，现在优奈学姐索性改成了两人包间，包间之中还特地用着木板隔开，简直令诺汐联想翩翩。
　“霖，要不我们下次来图书馆自习吧？”
　“姐姐你的表情已经出卖了你的内心了！”
　在这种自习室真的能够自习吗？
　为什么桌子上还给你准备好了插座和纸巾？
　“我觉得很不错嘛，有个二人世界多好，而且现在的特查办公室里还有纱雪学姐和赤音，以后留给我们的私人空间不多了。”
　“姐姐大人——可我们还有我们的宿舍啊……”
　“宿舍缺那种感觉，霖你是不会懂的。”诺汐的嘴角微微上扬，在脑海中已经开始脑补出了与诺霖一起在图书馆“自习”的场景。
　“还是去特查看看吧，优奈学姐说特查也装修了一下，我很期待呢。”诺汐说着，便是牵起了诺霖的双手，与她一起朝着地下室的方向走去。
　图书馆地下一楼，走出电梯，她们就看见特查办公室旁开设了一家甜点店。一位有着金色波浪形长发的女孩子正穿着一件女仆装趴在柜台的椅子上，看起来似乎还在睡觉的样子。
　“呼噜噜……”少女的样子颇为安详，年龄看起来大概就十几岁的样子。甜点店的牌子上挂着“Time：5.00pm-7.00am”的牌子，看起来就像是营业时间的样子。
　“这个营业时间是不是反了……”
　下午五点到早上七点？基本上大半的营业时间都是在别人睡觉的时候吧！
　“因为白天的时候学生都在上课所以不营业吧？”诺霖端详着整个甜点店，再看了看那位正在睡觉的女孩子，总感觉女孩子的面容似乎有点熟悉的样子。
　“那不是尤菲米娅吗？”
　姐妹俩异口同声地说道，全然被眼前女孩子的真实身份所震惊到了。昔日的教皇厅黑圆桌七使徒之一的怠惰之尤菲米娅，又被称为人形魔导图书馆的存在，差点用着她的绝技「万魔图书馆」炸了一整个沙滩的样子。
　后来被她们所驯服，然后就被柯蕾她们给带回时钟塔，听说是进行着身体改造的样子。现在怎么又出现在千羽学院，甚至还趴在柜台上睡觉？
　“谁啊，大白天的这么吵还让不让人家睡觉了……”
　似乎尤菲米娅被她们两人给吵醒了，揉了揉朦胧的睡眼看向了她们姐妹两人，“诺霖·卡蕾娜吗……等等，诺霖·卡蕾娜！你怎么会在这里！”脸上的表情从迷糊变得惊恐起来，立即起身朝后一退，结果因为重心不稳，直接摔在了地上，身后的某个蛋糕还被她给打翻，直接扣在了她的脑袋上，瞬间，她的脸上都被奶油所沾满，看起来颇为滑稽的样子。
　“哈哈哈哈哈哈，你，你在干什么啊尤菲米娅！”诺汐和诺霖两人都开始大笑了起来。昔日那个嚣张的使徒，现在全然已经变为了一只蠢萝莉。
　“笑，笑什么笑啊！你们两个啊啊啊啊——”尤菲米娅将脑袋上的蛋糕拍掉之后用着一旁的毛巾擦了擦脸，好不容易重新再坐到那高椅上，怒目圆睁地看着眼前的姐妹俩。
　“总感觉你身上有着很奇怪的气息啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百六十九章 The Arrow of Lesbian Angel（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC169%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC169%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第169章
　第一百六十九章 The Arrow of Lesbian Angel（1）
　秋天，是一个青涩的季节，就宛若着少女们之间那青涩的恋爱一般那样美好。在初秋之际，又有着多少蠢蠢欲动的少女们了解到了自己的心意，会向着她们的心上人告白呢？
　并不是每一个人的恋爱都能像是诺霖与诺汐两人一样一般风顺，对于许多普通的女孩子来说，她们可并没有一出生时就陪伴在自己身边的另一半。
　就算是找到了心仪的对象，她们也羞于表白，害怕着对方不接受自己的心意，就像是曾经的纱雪与赤音一样，明明双向暗恋，却迟迟不肯捅破那一层窗户纸。
　并不是每个人都能这么幸运，恋爱的机会要靠自己来争取。你看此时，就有一位少女正跪在学校的圣堂前，对着那一座雕像进行着祈祷。
　“如果可以的话，能在最后的这个学期赋予我一次恋爱的机会吗？那位守望在天空中的女神大人！”少女双手合十，在心中默默地念着。
　………………
　“小，小汐~”听到了一声带着情欲的呼唤，诺汐从她的美梦之中立即醒来。
　诺霖正如同着一只小猫咪一般乖巧地守候在她的身边，脸上还泛着几丝红晕，看起来相当的诱人。在见到姐姐起身之后，她便是立刻依偎了上来，脸上的表情看起来还有几分欣喜。
　“怎么了，霖？”诺霖的直觉告诉她，现在的妹妹有点怪怪的，但是具体又谈不出哪里怪，单纯地感觉与以往有着些许不同。她竟然一大早就称呼自己为“小汐”？难道说她又做了一些欲求不满的梦吗？
　“喜欢，小汐……”口中缓缓吐出着几个词语后，诺霖便是直接趴在了诺汐的身上，将自己的手指直接伸入到了诺汐的睡裙里，此时的诺汐连内裤都没有穿，诺霖的手指自然就直接伸向了她的小花园里。
　“诶，等等，霖，是不是太，太快了一点！”
　然而，完全不等诺汐回答，诺霖便是发起了猛烈的攻势，一边爱抚着诺汐的私密处，一边吻住了她的嘴唇，“呜……嗯，嗯啾……”伴随着口中发出的可爱的声音，诺汐直接压倒在了床上，脸上似乎还带着几分意乱情迷的神情。
　一大清早竟然就白日宣淫，今天的妹妹是怎么……怎么了……
　“喜欢，好喜欢小汐——”
　诺霖激烈地吻着诺汐，手指也不断地玩弄着诺汐的私处，很快诺汐便是有了反应，私处之中不断地分泌出了爱液，整个人的身体也变得燥热了起来。
　“等等，霖，很，很奇怪啊……”
　一大清早就欲求不满？眼前的这个人真的是自己的妹妹诺霖吗？在自己的印象中，妹妹虽然内心很H，但是并不会在一大清早就表现出来，平日里的她应该是一个乖巧可爱的形象才对。
　一大清早就如此渴求着自己，难道是说明她又发情了吗？
　不对不对，都已经过了三个月了，现在的诺霖早已经不像是刚觉醒的那段时间时那么容易发情了。对体内Novia因子的掌握程度应该是已经提高了不少，能够很好地抑制住代偿的机制。
　况且，就算是发情也只是要求诺汐爱抚自己才对吧？
　“难道说，小汐不想要吗？”轻轻剥开了诺汐的睡裙，用手捏住了胸前的那一个小红点，因为刚刚诺霖的挑逗，诺汐的乳头都已经变硬了，诺霖轻轻一捏，便是使得她颤抖了起来。
　“想，想要……可是，还，还要上，上学不，不是吗……”
　“上学什么的，怎么能抵挡得了我对小汐的爱呢？”诺霖一边说着，便是从两个方向一起进攻了起来。
　一大清早就做这种事情，绝对很，很奇怪啊——
　————1小时后————
　还好诺汐的体力相当不错，就算是在诺霖的爱抚下高潮了四五次，现在起码还是能好好下床去上学的，只不过需要诺霖的搀扶才对。
　“所以，今天一大清早是怎么了？”
　诺汐看着自己的妹妹，她的脸上还是红红的，看起来情欲似乎还没有消退的样子。
　“呼……不知道……就是感觉好，好喜欢姐姐……”诺霖红着脸说道，对诺汐的称呼也变了回去。早上她就这么鬼使神差地把姐姐给推倒了，看来，她已经在变态的道路上愈行愈远了。
　“果然又发情了呢。”
　“才，才不是发，发情呢！只是，只是觉得必须向着姐姐表达一下我的爱意才，才行！”诺霖试图对着诺汐辩解道。早上就连她自己也都感觉到奇怪，明明昨晚也并没有做什么奇怪的梦，为什么一大清早会直接把姐姐给推倒了呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十章 The Arrow of Lesbian Angel（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC170%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC170%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第170章
　第一百七十章 The Arrow of Lesbian Angel（2）
　“嘿！”突然听见了一声枪响，还没等诺汐反应过来，就看到正在解衣服的妹妹直接晕倒在了地上，脸上的表情似乎有点安详。
　“袭击？在这个时候？”才刚开学没多久，教皇厅的那些家伙们就已经按捺不住了吗？“切茜娅！”轻声地呼唤了一下魔剑的名字，那把十字剑立刻瞬移到了她的手中，剑鞘上都散发出了淡蓝色的光芒。
　“是我啦，诺汐，别激动！”
　而就在这个时候，熟悉的声音传来，向着她缓缓走来的，则是穿着一件漆黑的拘束服的柯蕾莉忒，她的手中还拿着一把手枪，看起来刚刚把诺霖击倒的人就是她。
　只不过，她现在为什么会穿成这个样子？虽然说千羽学院的确是女校不假，但是作为一个有女朋友的人还穿着拘束服在外面乱晃是不是有点太不知羞耻了。
　时钟塔的会长竟然会是这样的女人，诺汐不由得对时钟塔的未来感觉到担忧。
　“你准备干什么，袭击了我的小霖我可不会轻易地饶恕你哦，柯蕾莉忒！”疑惑之中混杂这几分愤怒，诺汐将Chessia持在了手中，用着严肃的眼神看着面前的柯蕾莉忒，随时准备着拔出剑鞘。
　“首先这是麻醉弹，只是让诺霖稍微昏过去了而已。”柯蕾莉忒举起了双手开始向着诺汐解释了起来，“然后接下来请跟着我来，麻醉弹的效果并不好，诺霖她很快就会起来。”
　“等等，我——”话还没有说完，柯蕾莉忒便是抓起了诺汐的双手直接开始在走廊上飞奔了起来。
　“你让我把胖次穿完啊——”
　刚刚被诺霖弄高潮过，胖次也在那个时候被丢到了一旁，现在的诺汐完全糟糕到了极点。刚是跑了几步，就感觉到大腿酸痛，整个人几乎都要倒下的样子。
　“哪有这个时间！等你妹妹醒来的话，你这三天就别想离开寝室半步了！”柯蕾莉忒的神情相当严肃，在发现诺汐跑不动了之后，她甚至直接以公主抱的姿势抱住了她，避开了走廊上亲吻的情侣，立刻朝着中庭的方向跑了过去。
　“等等，到，到底发生了，什么，什么事情啊——别，别抱着我啊——”
　“等到了地下室再和你解释，真是的，体力怎么那么差！”
　“你要是刚刚被妹妹弄到高潮后你还会有体力吗！我现在身体完全使不上劲好吧！”虽然身体没力气，但是嘴上的力气倒还是挺好的，诺汐当即则是与柯蕾莉忒吵了起来。
　“那你觉得我现在穿成这样是什么原因啊！”柯蕾莉忒白了诺汐一眼。
　“呃，这……”
　”没搞清楚情况就给我闭嘴，人家好心把你从那种困境之中救出来可不是为了听你抱怨的！”
　“救……”用麻醉弹把诺霖打晕，某种意义上来说好像是的确帮她脱困了。只不过这脱困的过程有点太过简单粗暴了。
　来到了中庭的喷泉的位置，柯蕾莉忒把诺汐放下后，蹲下身，用手在喷泉底座触碰了一些机关后，突然喷泉口的地方便是开始移动了起来，显露出了一个隐藏着的台阶。
　“好了，先和优奈汇合再说，你还能走路吧？别告诉我等会还要我把你抱到地下室？”
　“我会自己走的啦！”虽然还有点脚软，但是一个多月的体能训练也不是白训的，在柯蕾莉忒的催促下，诺汐立即走下了那台阶。
　千羽学院中庭，喷泉下秘密的地下室中。
　三位姐姐全部呆在了这里，看她们的脸色似乎都不是很好的样子。其中，一脸懵逼的诺汐在一看到了她们两人之后便是开口说道。
　“所以到底发生了什么事情啊！为什么霖今天一早上会变成这个样子，也太奇怪了吧！”今天的诺霖不正常，今天的柯蕾莉忒也不正常，今天她感觉整个千羽学院都不正常了起来。
　“当你觉得周围的人都不正常的时候，最可能是情况反倒是你自己才是不正常的那一个。”优奈轻轻抿了一口茶，靠着自己的平板来观察着学院之中的情况，现在的学院里已经乱成了一团，她的手机也已经被电话和短信给打爆了。
　“所以，疯，疯掉的是我，我吗？不，不可能！”诺汐面露惊恐之色，疯掉的人是她？这简直是天大的玩笑！
　“开个玩笑啦。”优奈将手机调整为了勿扰模式，开始向着一脸懵逼的诺霖解释起了此时千羽学院里发生的这一切，“简单来说，这些女孩子们都被一本魔导书所控制了，因为魔导书的魔力，她们选择了直面自己内心深处的感情，变得坦率了起来。只不过，看起来这东西有点让人坦率过头了。”优奈的脸上露出了几分无奈的表情，面对着太过坦率的优佳对她来说还是十分困难呢，毕竟，已经习惯了优佳平日里那娇羞而又有点内向的性格，一下子因为魔导书的原因变成这样，还真的是完全令人不习惯。
　“魔导书……诶，魔导书吗？又要我们特查出动了吗？”仔细想想，也就只有魔导器才会使得她们都变成这个样子吧，而且，好像这次的波及范围已经影响到了整个千羽学院，在这样下去的话，可能整个学校都会出事情吧。
　“记得把们去掉，现在特查里能行动的就你一个人了。所以我们也会帮助你的。”优奈拍了拍诺汐的肩膀，对着她露出了颇为安慰的神情。
　“所以呢，这本魔导书是什么呢？赶紧找到其本体把它封印了吧。”诺汐立刻站了起来，Chessia又回到了她的手中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十一章 The Arrow of Lesbian Angel（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC171%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC171%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第171章
　第一百七十一章 The Arrow of Lesbian Angel（3）
　“所以，我们现在应该怎么办呢？”在一阵长久的沉寂之后，诺汐开口说道，“虽然只是D级魔导书，也不代表着就可以放任它在外面闹事吧。而且，不是有代偿机制的存在吗？在这样下去那些女孩子们会……”
　她有点担心自己的好友了，看到她们两人那个样子，心中总有那么几分不安。
　“这倒不用担心。”优奈挥了挥手，“这本书，准确来说是近代的时候某位魔女的自制魔导书，她将其交给当时的千羽家家主保管着，说未来总会有用上的那一天的，她希望为推进当时社会的同性恋平权问题贡献一份力量。只不过到了后来这本书都被众人给遗忘了而已。”
　“同性恋平权嘛……”诺汐曾在教科书上看到过，在二战以前的社会对同性恋的言论还是很苛刻的，经常会被遭受到歧视，被人骂恶心，甚至在某些国家还将同性恋视为一种罪。直到二战后由于人口锐减以及诱导性多能干细胞技术的正式普及才得以改善。在经过了五六十年的发展，目前同性恋，尤其是女同性恋已经成为了时代主流。
　生活在现代的她完全无法想象那个时代的生活。虽然她知道现在社会上还会偶尔有一些“复古派”人士经常依靠着“性别比例失衡”的原因来声讨ips技术，甚至还有人宣称同性生子很恶心，要求恢复到以前男女婚配的“秩序”之中，只不过那些人基本上都被当成弱智来对待了，当局也绝不可能停用如此方便的ips技术，但是每每看着历史书上写着的古代的故事，完全无法想象古代的那些女性过的是怎么样的生活。
　还好，幸运的是，她和诺霖活在了一个开放的时代。
　她可以毫无顾忌地与自己的妹妹相拥相吻，穿上雪白的婚纱，在大家的祝福之中迈向结婚的礼堂。
　“所以这本书实际上是没有危害的，并不会馋食大家的生命力。”柯蕾莉忒补充了一句，“你们认为该怎么处理呢？”
　紧接着，全场又陷入到了一阵长久的沉寂之中。
　在听到了魔导书本身是无害的情况下，三位姐姐都开始陷入到了思考之中。少女间复杂的思绪、魔导书的影响与千羽学院那混乱的秩序之中又该如何平衡？
　“其实要我说，情侣间偶尔的角色转化，不应该是一件很开心的事情吗？”柯蕾莉忒轻轻端起了手中的茶杯，“有助于性生活和谐哦。”
　“你又开始宣传什么奇怪的理论啊！”在一旁的优奈瞪了她一眼，“难道你的意思是，这件事情我们就不管了吗？虽然魔导书本身无害，但是现在千羽学院可是受到严重波及了！作为千羽学院的理事长，我觉得还是得把学院的秩序放在第一位考虑！”
　整个学院现在都乱成了一团，作为着理事长的千羽优奈此时相当头疼。而现在的行政楼也被千羽优佳控制着，自己只能呆在这个地下室的小房间内暂避风头。 　那些老师的电话已经快要让她的手机都炸裂了，之后老妈问起来她又该怎么回答？她可不想再被若叶批评一顿了。
　“要想解决的话的确不难，但是总感觉很对不起那些女孩子们……”躲在角落里的诺汐轻声地低语道，Chessia还在她的手边，A++级的魔导器来制服一本D级魔导书可是轻而易举，只要能够绕开诺霖就足够。
　“的确不会，但是一个D级魔导书竟然会引起这么大的事故的原因，还是很值得好奇的。”柯蕾莉忒，就像是个没事人一样的，拿着个笔记本在一旁开始记录了起来，“难道说……诺汐，你最近和诺霖又闹别扭了吗？”
　“才没有！”诺汐立刻辩解道，“再说了，为什么就这么确定这件事情和我家小霖有关系啊！明明她也是受害者好吧！而且而且，现在，现在你们到底准备怎么解决这件事情啊！虽然说不会出事，但是再这么闹下去，我都不敢回寝室了！”
　“放着不管其实是最好的，魔导书的功效到了自然会消退，我记得记载上那魔导书的功效只有三天来着？如果事态有加重的趋势，凭借着我们三人也可以迅速解决。这是我作为着身经百战的时钟塔魔术协会会长给你们的一点建议，你们的意见呢？”
　“我……我赞同。真要是现在就直接封印的话，对那些女孩子也未免太残忍了。”心软的诺汐也直接选择了妥协。
　如果不是因为有着这场事件，学院里的许多内向的女孩子，估计会把一些不愿说出的感情就永远埋在心中，成为她们一生的遗憾吧。
　诺汐也知道，自己的班上也有着不少这样的女孩子。
　怀揣着暗恋的心情，却因为害怕着被拒绝而不敢说出口。
　如果没有这本《The Arrow of Lesbian Angel》，她们估计会把这段感情掩埋在心中一辈子吧。
　毕竟，不是每个人都能像是她一样，出生的时候还附带着一个妹妹，并且还能与妹妹走到一起的。虽然这本魔导书只是一个小小的催化剂，但是对于那些女孩子来说，则是一条通往着幸福的阶梯。
　而现在，告白到一半被打断，反倒会使得学院里的气氛变得更加尴尬起来。她可不想成为破坏女孩子们感情的恶人。
　“我……”优奈将手机直接关机，开始冷静的思考了一会，“我也赞同，千羽学院的秩序问题，就靠放假来解决吧！”优奈权衡了一下利弊，选择了柯蕾的方案。唯独麻烦的地方就在于之后又该怎么和理事会的那些人解释，还有自己的妹妹——千羽优佳了。
　“那么，作为着姐姐的我们，也要参与进去哦，让这件事情平安度过，可不是呆在地下室里就可以解决的！”柯蕾莉忒认真地说道，“别忘了我们的妹妹可是魔女，要是被她们发现了我们现在躲着她们，又会有什么反应呢？”
　“镰，镰刀……”萝莉死神的镰刀已经悬在了诺汐的头顶，她可不想五月底的事情再发生第二次了。
　“优佳倒是不会，但是她闹起来的话就会很难哄……”比起萝莉死神诺霖·卡蕾娜，优奈还是觉得自己的妹妹比较温柔。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十二章 The Arrow of Lesbian Angel（4）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC172%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC172%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第172章
　第一百七十二章 The Arrow of Lesbian Angel（4）
　【诺汐and诺霖篇，放飞自我的高H篇，慎入】
　【请所有的好孩子都不要模仿】
　【再度提醒】
　“没事的没事的，小霖的技术现在越来越好了，我应该趁这个机会好好享受一下才行。”
　“再说了是魔导书的原因，就当这是我作为姐姐给她的福利，没错，福利罢了！”诺汐在心中默念着，为自己找一点心里安慰。
　“姐姐——刚刚你去哪里了啊，我找了你半天了——”就在这个时候，身后突然传来了诺霖的声音。诺霖真的就宛若一只猫咪一般，悄无声息地走到了她的身后，突然扑到了她的肩上，轻轻地舔舐了一下她的耳朵。
　“看，看霖昏倒了就，就想去给霖买，买一点东西吃！哈哈……”诺汐身体一颤，立刻转过身来，说谎的时候，她完全都不敢直视自己妹妹的眼神。
　“说谎！”头上还戴着一条粉红色胖次的诺霖看了诺汐一眼，立刻抓住了诺汐的衣领，嗅了嗅诺汐身上的气味，“姐姐刚刚和优奈学姐在一起，不是吗？”
　“哈哈哈只是正好在路上遇到优奈就聊了会天啦……”
　“真的吗？”诺霖撅起了嘴，似乎还开始闹起了小脾气，“算了，反正姐姐已经回来了，先回宿舍吧！”勾起了诺汐的手臂，她的脸上露出了幸福的笑容。
　“等等，霖，你先给我解释一下你头上戴着的这是什么东西……”诺汐看了看诺霖脑袋上的那粉红色的胖次，自己的脸也变得和这条胖次一样通红，不用怀疑，这正是她今天早上在匆忙之中穿出门的那一条，只不过刚刚在教室门口被脱掉了而已。
　“姐姐的胖次！”诺霖颇为自豪地说了出来。
　魔导书的影响，都导致她的性格都变了。
　变得更加主动的意义，难道等同于变态吗？
　她有点恨不得直接把那本魔导书给封印起来了。
　“那个，能，能还给我吗……”诺汐用手按住了自己的裙子，试图去抚摸诺霖的脑袋来取回自己的胖次，只不过，诺霖灵活地躲过了诺汐的手，转眼间瞬移到了诺汐的左手边。
　“抓不到我~”诺霖吐了吐舌头，露出了一个颇显得意的笑容。
　“快还给我啦……真空走在校园里什么的也太羞耻了吧……”
　“可是平日里我不也是这么穿的吗？”诺霖歪了歪脑袋，看了看四下无人后，甚至还主动在诺汐的面前掀起了自己的裙子。
　“霖的裙下风光，姐姐想不想欣赏一下呢？”
　姐妹的立场完全反了啊！
　诺汐放弃了再去思考，既然妹妹真的也变成了一个变态，那么倒不如去好好享受一下呢。姐妹俩都是变态什么的，她还求之不得呢。
　就是不知道三天后，又会传出什么样奇怪的传闻了。
　算了，三天后的事情，就三天后再讨论吧！
　“遮着裙子可看不清楚，霖不如把裙子脱了给我看看如何呢？”深呼吸了一口后，将思绪尽可能地平定下来，开始了她与魔导书斗智斗勇的征途。
　“诶，在这里脱裙子什么的……”
　果然，就算是处于魔导书的影响之下，诺霖那纯真的本性依旧是没变，让她进行这种高难度的行为，她的理智绝对会进行着抗争的吧。
　“那……那我姐姐愿意和我一起脱吗？”诺霖在震惊了几下之后，反倒是将难题又重新递给了她的姐姐，稍稍抬起头，将手放在了裙子的拉链上。
　“一起？”
　这又是什么变态的羞耻play？
　“难道说，姐姐不敢了吗？”这一次，反倒是诺霖来挑战诺汐了，“既然姐姐都提出了这个要求，那么霖也就心甘情愿地接受了，想要将自己最真实的一面展现给姐姐看，那么姐姐呢？”一边说着，诺霖就像是赌气一般，直接扯开了校服上的领带，甚至将自己的校服都解了开来，露出了藏在那白衬衫下的美妙胴体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十三章 The Arrow of Lesbian Angel（5）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC173%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC173%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第173章
　第一百七十三章 The Arrow of Lesbian Angel（5）
　【优奈and优佳篇，高H慎入】
　从三位姐姐的秘密基地出来之后，优奈甚至都使用了一本魔导书的力量来遮蔽掉自己的气息，害怕着在大街上当场被妹妹抓获，到时候自己作为着千羽学院理事长的威严就荡然无存了。
　值得庆幸的是，一路上什么事情都没有发生，除了随处可见的情侣之外，并没有看到千羽优佳的身影。有惊无险地回到了自己的寝室，就像是做错的事情的猫咪一般，轻轻地推开了寝室的房门，蹑手蹑脚地走了进去。
　“回来了啊，亲爱的姐姐大人。”
　刚一回来，就听到了优佳的呼唤声，优奈的背后不禁一凉，缓缓地转过身去，就看见了已经魔女化成了一只小猫娘的优佳，正坐在餐桌上，手中还拿着一根教鞭，身后的尾巴上绑着粉红的丝带。
　“怎么到现在才回来呀，我都等得有点不耐烦了哦，姐姐大人~”优佳翘着二郎腿，故意将裙下的美妙风光透给姐姐看。配以她那妩媚的笑容，简直就是对优奈最大的诱惑。
　“冷静……冷静，不能被妹妹牵着鼻子走。”优奈在自己的心中默念道。现在的优佳并不正常，自己绝不能就这么被她诱惑了。
　然而，只是看着此时优佳的样子，心中那欲望的火焰就止不住的燃烧着。换作是平时的话，她肯定就直接将优佳按在床上，直接扒掉她的衣服，接着又将会是一段翻云覆雨的故事了。
　只不过，按照目前优佳的状态看来，到底哪个是云哪个是雨还说不清楚。不对，哪个是云哪个是雨都不重要，重要的是她该如何度过这段时间。
　“那个，优佳……”优奈将手放在了门把手上，房间里的气氛不对劲，似乎都充斥着几分轻飘飘的气息，十分能挑起人的情欲，光是在其中呆了几分钟，优奈便是感觉到身体都渐渐变得燥热起来，大脑中的理性逐渐丧失。
　不行，要冷静一下头脑，绝对要冷静自己的头脑。
　“怎么了，亲爱的姐姐大人喵？”优佳脑袋上的小猫耳轻轻摇了摇，“难道不想和优佳做一点快乐的事情吗？”看着姐姐那想要逃跑的神情，她的脸上露出了几分失落的神情。
　“我，我去买点东西！”
　不行，继续呆在房间里的话，理性绝对会崩溃的。
　柯蕾莉忒那个家伙说的简单，但是实际上真的碰到这种事情的时候，自己的羞耻心和作为着姐姐的威严，又怎么可以轻易丧失！
　一边说着，优奈立刻打开了寝室的房门，刚准备转身逃离这寝室中，却看见了房门对面是用于惩罚犯错的女孩子的小黑屋。
　里面依旧摆放着各种各样的情趣玩具，尤其是旁边的一个大铁笼，看着优奈都有点心慌。自己之前在这里惩罚着优佳的时候没有感觉到，但是轮到自己成为被惩罚的那个人的时候，才终于知道了这个小黑屋之中的压迫感。
　等等，自己的寝室为什么会与那个小黑屋联结在一起？
　门外不应该是走廊吗？
　难道是自己看错了吗？
　关上房门又重新打开了一次，然而里面的景象依旧没有发生任何的变化。门外并不是走廊，仍然是那个有点阴森的小黑屋。
　这是……优佳的结界魔术——幻惑迷宫！
　将不同的空间拼接在一起所形成的一个封闭的迷宫。
　“怎么了，姐姐大人，已经迫不及待地想要了吗？”
　优佳轻轻抱住了优奈的身体，身后的小尾巴轻轻钻入到了优奈的裙底，将优奈的胖次轻轻翻开后，那毛茸茸的小尾巴轻轻得在那条缝的周围抚摸着。
　“姐姐都湿成这样了，嘴上还那么抗拒吗？”
　优佳轻轻舔了舔优奈的脖子，宛若着一只吸血鬼一般渴求着优奈的身体。
　“呜……”
　身体中宛若着有微弱的电流在通过一般，优奈不由得咬紧了牙关。大脑渐渐变为了一片空白，她已经完全无法再去拒绝此时发生的一切。
　「妹妹们如果要的话，就满足着她们好了。毕竟，这对她们来说，也是难得的机会？一再逃避的话，只会伤害到她们，不是吗？」
　「况且，诺汐、优奈，在百合之中的攻受就这么重要吗？你们也是女孩子吧，也有着生理上的需求吧？为何不好好放下作为着姐姐的矜持，沉沦在妹妹的怀中呢？」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十四章 切茜娅的力量</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC174%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC174%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第174章
　第一百七十四章 切茜娅的力量
　“呼，下课了——”听着下课铃打响，诺汐立即伸了个懒腰，拍了拍身旁睡得迷糊的小懒猫，“霖，已经下课了哦！”
　“唔……下，下课了吗……接下来应该是……”
　诺霖还有点昏昏欲睡的样子，想从口袋里拿出手机，结果一时间没握紧还掉在了地上。
　“接下来应该是特查的活动时间，可别让纱雪学姐她们等急了。”诺汐牵起了诺霖的小手，与前桌的好友告别了之后，便是准备朝着图书馆的方向走去。
　只不过，刚出门就被柯蕾莉忒给堵在了走廊上。
　“诺汐，我有话要和你说。”
　“欸，为什么是我？”
　“中午的时候不是已经和你说过放课后我找你有事吗？这么快你就忘记了吗？”
　“中午……中午我好像是在睡觉……”
　毕竟这几天的事情闹得诺汐的身体疲倦到了极点。虽然知道安然无恙的度过了这一切，但是她总感觉同学们看她和诺霖的眼神有点怪怪的。
　“别管了，你们两个，现在跟我走，去体育馆。”柯蕾莉忒二话不说，便是直接把诺汐和诺霖两人一起拖到了体育馆内。
　“到，到底是什么事情啊，会长大人。”
　来到了空旷的体育馆内，柯萝诺斯已经坐在了篮球架下正摆弄着自己的霰弹枪，在见到了诺汐与诺霖之后还特地向着她们打了个招呼，接着便是抬起了她的霰弹枪，将其对准了诺汐的胸口处。
　“你准备干什么！”诺霖立刻把诺汐护在了身后，用着凌厉的眼神瞪了柯萝诺斯一眼。
　“安心，我们又不会对你们有什么恶意。”柯萝诺斯微笑着将霰弹枪放了下来，“呐，诺汐，听姐姐说，你好像是拿到了Chessia的样子？”
　“Chessia吗？上一次夏日祭的时候你们两个在欧洲所以不知道嘛……我还以为优奈学姐早就和你们报告了。”诺汐抓了抓脑袋，堕天使的魔剑Chessia，毕竟这也属于A++级的高危魔导器，理应向着时钟塔的会长报告的。
　“你似乎是和里面的剑灵签下契约了来着？”柯蕾莉忒坐在了柯萝诺斯的旁边，“前几天你拿出来的那把剑就是Chessia的本体吧？”
　“是的，那个小萝莉太可怜了我不舍得把她封印，就和她签下契约，让她成为了我的佩剑了。”诺汐伸出了手，轻声呼唤了一下切茜娅的名字，那把魔剑便是又出现在了她的手中，剑刃上还散发着微弱的蓝光。
　“本质来说就是姐姐的萝莉控病又发作了。”在一旁的诺霖瞪了诺汐一眼，虽然她并不吃切茜娅的醋，但是她还是要埋怨一下诺汐的。
　“萝莉控是病，建议送去时钟塔治疗一下。”
　“这里就有治疗工具，要试试看吗？”柯萝诺斯拿起了自己的霰弹枪，将其对准了诺汐的胸口。
　“等等，这和萝莉控无关啊！看到这种可怜又可爱的女孩子，谁都会起恻隐之心的吧！而且，我只是和她签下契约而已，又，又没有做奇怪的事情！”
　“难道姐姐你还想和切茜娅做点奇怪的事情吗？”诺霖抓住了诺汐的裙角，身上释放出了一股死神的杀气。
　“等等我没有说过啊！也绝对没有这种想法！”诺汐立刻开始向着妹妹求饶。她现在变得越来越妹管严了，一旁的柯萝诺斯和柯蕾莉忒都为她感觉到悲哀。
　“那就好。”
　“呜喵~”手中的Chessia发出了一声甜美的萝莉音，紧接着便是化形为萝莉的样子出现在了众人的面前，轻轻用手攥住了诺汐的裙子，迷迷糊糊地靠在了她的身上，“诺汐姐姐，发生了什么喵……”
　“都说了不准学我说话吧！”诺霖又给了切茜娅一板栗，“还有，你怎么出来了！”
　“因为，外面很吵……”切茜娅打了个哈欠，看起来似乎还显得尤为疲倦的样子。
　“这就是堕天使的魔剑Chessia的真面目嘛，还，还真的挺可爱的。”那一对作为堕天使象征的漆黑羽翼，看起来毛茸茸的而且绝对相当保暖，令这些女孩子十分想要依靠在这黑羽上好好休息一番。
　“姐姐！”柯萝诺斯将手搭在了柯蕾莉忒的肩上，虽然她也不否认切茜娅的确很可爱，但是她们来这里找诺汐可不是为了摸切茜娅的羽翼的。
　“咳，抱歉，扯远了扯远了。”柯蕾莉忒站了起来，接过了妹妹递给她的那把水晶剑，“诺汐，听好了。Chessia，是一把拥有着十分强大的力量的魔剑。而且注意了，她可是一把——魔剑。”
　“你想要回收她吗？”诺汐在切茜娅的耳边低声地说了几句，让切茜娅回到了她的本体之中，再拿起了那把十字剑，作出了战斗态势。
　“不，既然她已经与你签订契约了，那么这把剑也就归你所有。只不过，请记住，Chessia是一把相当强大的魔剑，但同时你也要答应我——请不要让她，落到教皇厅的那些家伙的手中。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十五章 社团活动</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC175%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC175%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第175章
　第一百七十五章 社团活动
　此时的特查办公室里，三人正围坐在茶几前，享受着属于她们的下午茶。茶几上摆放着三杯红茶以及不少的糕点，自从尤菲米娅开了那家甜点店之后，特查的那三个人就成为了其主要顾客。
　“新鲜出炉的芝士蛋挞，你们要尝尝吗？”某只金发萝莉端着一盆芝士蛋挞朝着她们走了过来，。
　“谢谢了~”诺霖立即就拿起了一块芝士蛋挞开始吃了起来，“真美味呢！”醇香的芝士在口中化开，她的脸上不由得露出了满意的笑容。
　都已经好久没有吃到这么美味的芝士蛋挞了，秋雨阁的那些餐点固然好吃，但是比起这芝士蛋挞还是差了那么一点点。
　“诶，真羡慕呢，我也想吃吃看呢~”飘在空中的幽灵小姐如此的说道，只可惜她作为幽灵并没有办法吃这些东西，简直就是人生的遗憾。
　“你就看着我吃就好了~”纱雪笑着拿起了芝士蛋挞，特地在赤音的面前吃给她看，简直就是故意在戏弄着身为幽灵的她。
　“说起来，我们特查是不是还没有做过正经的社团活动。”诺汐一边看着手机上的新闻，一边依靠在诺霖的身上说着，还趁着妹妹发呆的时候偷吃了一口妹妹的蛋挞，结果吓得诺霖差点把蛋挞都摔在了她的裙子上。
　“反正最近魔导书又没有搞事情，能一直安逸的在办公室里休息休息不是挺好的嘛。”纱雪倒是显得相当安逸，自从与赤音交往之后，她就像是变了个人一样，只想与她的幽灵女友陪伴在一起，享受着热恋的感觉。
　“虽然，总感觉有点无聊的说~”诺霖再拿起了一个蛋挞，只不过却被诺汐以“晚上吃多了会发胖”为理由阻止了。
　“可是甜点是装在第二个胃里的！”诺霖端起了红茶抿了一口，略有点不满的说着。
　“那个……请问，这里还缺人吗……”就在这个时候，突然有人敲响了特查的房门，探出了一个娇小的脑袋。
　“你是……苏白？！”
　千羽学院七大怪谈之中的「惊异走廊」的本体，外号人偶魔女的一名来自中国的留学生，性格比较内向，不擅长与人交谈。
　“嗯……你们好。”她缓缓走了进来，轻轻关上了门之后对着她们鞠了一躬，“那个……我……”她试图说明着自己的来意，但是明明在心中已经组织好了语言，却又无法说出口了。
　“一个暑假没见，最近过得还好吗？”诺霖立刻走了过去，对着她露出了笑容。
　“嗯……还，还不错……班里的大家，也，也都很，很好……”经过一学期的磨合，再加上柯蕾莉忒与卡蕾娜姐妹的帮助，苏白也终于很好的融入到了D班的女孩子之中，虽然内向的性格还是没有改变，但是也在班里交到了不少的朋友，同时，日语的水平也得到了进步。
　至于恋爱什么的，似乎暂时还和她无关的样子。
　“所以，来找我们是有什么需要帮助的吗？在我们能帮忙的范围内，我们会很乐意帮助的哦！”诺汐立刻就拿出了她作为特查会长的样子，坐正了身体，“如果觉得说来话长的话可以坐在这里，一边吃点东西一边和我们聊，尤菲米娅做的芝士蛋挞还是相当美味的。”
　“不……其实，其实没什么事情……”苏白摇了摇脑袋，用着宛若蚊子叫一般的声音说着，“能……能让我加……”
　“嗯？”
　由于苏白的声音实在是太轻了，所以诺汐和诺霖压根没听清楚。
　“能再说一遍吗？”
　“呼……”苏白长舒了一口气，缓缓伸出手，将她的魔力聚集在了自己的手中，“Imaginary Doll！”紧接着，一个猫咪布偶便是出现在了她的手中，她用着猫咪布偶遮住了自己的脸颊，然后只见那布偶开口说道。
　“苏白她想要问你们现在还能不能申请加入特别事件调查组。”布偶的口中发出了与苏白无异的声音，要是以前的话诺汐还会觉得是腹语之类的神奇技巧，而现在诺汐明白，这完全只是魔术的一部分而已。
　“要加入我们特查吗？正好人手不够的说。”
　虽然实际上光靠姐妹俩就可以足以应付绝大多数的魔导书问题，但是社团里能够再多一个人的话，她也肯定会觉得开心的。
　毕竟现在整个特查也就只有三人一鬼而已。
　“真的吗，苏白她说很开心，很想加入特查，要不要写什么入部申请之类的？”猫咪的布偶依旧是作为着她的代言人，苏白本人则仍旧不敢直视她们的视线。
　果然，还是一如既往地内向呢。
　“不用，过一会我去和莉娅学姐她们说一声就好了。”诺汐将一个芝士蛋挞递到了苏白的面前，“吃吗？”
　“苏白说很感谢二位！哦不，苏白也很感谢小鸢学姐！”
　“叫我纱雪就好了，都是一个社团的，没必要太注重礼节嘛。”小鸢纱雪挥了挥手，说着又拿起了一个芝士蛋挞放到了嘴边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十六章 学生会的二三事</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC176%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC176%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第176章
　第一百七十六章 学生会的二三事
　趁着现在才刚到5点半，即使学生会的那些成员应该都已经回宿舍了，但是莉娅学姐她们估计还在，诺霖立刻开启了一道传送门，将她与姐姐一起送到了莉娅的办公室那边。
　结果，刚从传送门里出来，就与一位女孩子撞了个正着。当然，并没有像是洗面奶一样的剧情，诺霖这是完全在还没落地的时候就与那位女孩子的脑袋撞了个正着。
　“疼疼疼……”
　在诺汐的搀扶下，诺霖才重新站了起来，抬起头来，看了一眼撞到的女孩子，“那个，你没事吧？”
　那位女孩子躺倒在了走廊上，看起来似乎有些可怜。
　诺霖知道以后再也不会把传送门开在走廊上了。
　“我……”在诺霖推了推那个女孩子之后，她重新恢复了意识，用着十分好奇的眼神看了一眼面前的姐妹俩，“你们是，特，特查的……”
　“嗯，特查的诺霖·卡蕾娜，那位是我的姐姐，诺汐·卡蕾娜，请问你是……”总感觉那位少女似乎有点眼熟，但是却又一时间想不起来到底是谁。
　“嗯，学生会的副会长，星野柚子。”少女拍了拍衣服上的灰尘，在姐妹俩的搀扶下重新站了起来，立即摆出了一副作为副会长的威严，“在学校里不要使用魔术，都和你们说了多少遍了，怎么就不听呢！是不是要去小黑屋里罚抄校规！”
　而且竟然还是这种危险的传送魔术，在路口突然出现一个传送门什么的，谁受得了啊！必须好好教育一通才行！
　“可是，优佳学姐她不也是……”
　“千羽优佳她是理事长，自然有着理事长的特权，而且，她也不会把任意门随随便便开在走廊里！”
　“呜……好吧……”诺霖委屈的低下了脑袋，靠在了她姐姐的怀中。她只是想赶时间才把传送门开在这里的说。
　“柚子，原来你在走廊上啊，怪不得哪里都找不到你呢。”就在这个时候，柚子的身后传来了莉娅的声音。那宛若着魔鬼一般的低语，使得柚子的身体不由得一颤。
　“莉……莉娅啊……”柚子颤抖着转过身去的同时，还不由得后退了好几步，看起来似乎在害怕着莉娅的样子，似乎随时都可能准备逃跑。
　“发生了什么？”唯独在一旁的姐妹俩，反倒是相当好奇这两人之间到底发生了什么。这两人间，到底发生了什么呢？
　“我新做的曲奇饼干，柚子，来尝尝看吗？惠子她都说很不错的。”莉娅举起了手中的那一袋小饼干，对着莉娅眨了眨眼。
　“这……这还是，算了吧……”柚子别过了脸，不敢让莉娅看到她那宛若看见了末日一般的可怜神情，毕竟，她也不想再去打击莉娅的自信心。
　她其实并不想拒绝会长的请求。
　但是，莉娅做的曲奇饼实在是太难吃了。
　“柚子——”莉娅凑到了柚子的面前，“对了，诺汐和诺霖居然也在啊，想尝尝曲奇饼吗？”
　“不了不了，我们刚刚吃完六个芝士蛋挞，再吃的话估计要吃撑了。”姐妹俩也立即摇了摇脑袋，在别墅的时候她们就已经见证过莉娅的料理水平了，那简直可以拿去当成化学武器用了。
　“是嘛，那真的是太可惜了，下一次我送到特查来给你们尝尝吧。”
　“嗯嗯，下，下次再说吧。”诺霖本来还是想拒绝的，但是在看到了莉娅那可怕的表情之后她还是选择了答应。
　“那个，莉娅学姐，你自己有试吃过吗？”
　“试吃，当然有啊，前几天我还特地去问了优佳姐怎么做曲奇饼干的问题呢！”莉娅颇为自豪地说着，再把曲奇饼递到了柚子的面前，“真的不要吃吗，柚子？”
　“唔……我，我知道了……”
　曲奇饼的外观的确相当不错，柚子缓缓从中拿起了一块饼干，就好像是在进行着极其危险的实验一般，颤抖着将其递到了自己的嘴边。
　“唔——”
　刚咬下一口，那曲奇饼仿佛都在自己的口中开始打架了起来，鼓起了很大的勇气，为了不让莉娅难过，柚子终于把那饼干吃了下去。
　“咳——咳咳咳——”强行吃下去的结果当然就是被齁得不轻，还好在柚子旁边的诺霖立刻将矿泉水递给了她，在给自己猛灌了半瓶矿泉水之后，柚子才算是恢复了正常。
　“莉，莉娅……你，你真的尝过味道吗？”
　“那不是理所当然的吗？一开始吃的时候感觉有点淡，就多加了一点糖呗。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十七章 在梦中做什么都是可以被原谅的</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC177%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC177%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第177章
　第一百七十七章 在梦中做什么都是可以被原谅的
　放学后，在特查的办公室内，众人正百无聊赖地玩着扑克牌，诺霖的手气还是一如既往地差，竟然又是一连输了好几把。
　“可恶，我，我以后再也不打扑克了！”在经历了七连败之后，诺霖将手中的扑克牌往桌上一拍，颇为生气的窝进了诺汐的怀里，“姐姐，这扑克牌欺负我！”
　“没事没事。”诺汐抚摸着她的银发，爱抚着这种炸毛的小猫咪。诺霖生气的时候，还真的是相当可爱呢。
　“要不，我们下次玩点别的……中国那边有很多不同的扑克牌玩法……”苏白轻声地说着，想要为她们介绍一下在中国时她所玩过的那种扑克牌。
　“拒绝，我以后绝对不会再碰扑克类的任何东西！”诺霖依旧是埋在诺汐的胸口，语气之中还带着几丝哭腔，看起来接连的扑克失利已经让她完全失去了对扑克牌的兴趣。
　就在诺汐想要开口说些什么的时候，突然传来了敲门的声音。
　“来了，这里是特别事件调查组，如果发生了什么魔导书相关的事情请立即通知。就算不是魔导书的事情，也随时欢迎找特查帮助。”诺汐一边机械式地说着纱雪特地写好的欢迎辞，一边打开了大门。
　“你们最近又抽什么风？”然而，走进来的则是千羽学院的理事长，千羽优奈。
　“诶，优，优奈学姐？怎么突然来我们特查啊……”
　“我就不能来了吗？我不也是学生吗？”既是理事长，也是学生。
　“不不不，只不过平日里有事的时候你都是发短信来让我们过去的。很少见你和优佳学姐会亲临特查办公室的。”
　“那我发给你们的短信，你们回了吗？”
　“诶？有，有短信吗？我，我明明记得我没开勿扰啊——”诺汐一下子慌了，立刻掏出了她的手机，只不过上面并没有显示有新消息。
　“没有，刚刚那话只是我吓唬你们的。”
　“优奈学姐！”诺汐差点心脏病都被她吓出来。
　“只是正好在图书馆找书，然后想起来正好找诺霖有点事情，就正好来特查看看了。说起来，诺霖呢？”优奈环顾了一下整个房间，发现了某只将脑袋埋进沙发里的小萝莉。
　“她自闭了。”
　罪魁祸首当然就是桌上那54张扑克牌。
　如果是以前玩的脱衣扑克的话，她估计现在不仅被扒光身上还得粘着4个跳蛋了。
　“诺霖，我和优佳找你有点事情，还活着的就给我吱一声。”
　“喵……”
　诺霖缓缓抬起了她的脑袋，一脸颓废的神情看起来完全提不起劲，“怎么了，优奈学姐……”
　“我要惩罚一下优佳，你能帮忙吗？”《The Arrow of Lesbian Angel》的事情可并不会这么容易就结束，在优奈恢复了体力之后，等待着优佳的则是颇为可怕的惩罚。
　毕竟，要她作为姐姐的威严全部建立起来才行。
　“诶？惩罚优佳学姐？我，我能干什么……”诺霖看了一眼自己的姐姐，一听到惩罚这个词，她的心中都不由得一颤，现在她自己目前还是在接受惩罚之中呢，要不然也不会下半身只穿着一条超短裙。
　“因为想做的事情比较荒诞，所以需要你帮忙来构建梦境，就和上次对纱雪她们做的那样。”优奈拿起了手中的一本书，久违的来到图书馆的主要原因就是为了寻找一种合适的，惩罚优佳的办法。
　她将书递给了面前的诺霖，诺霖翻了几页之后便是羞得通红。
　“优……优佳学姐她，她不要紧吗……”
　看着这上面显示的一切，诺霖的心中都不由得一颤，脸上不由得泛起了两片红晕。
　一个长得很像尤菲米娅的少女，正在被许多的绿色触手所捆绑着，那些触手则是溶解了她的衣服，侵犯着她那白皙的身体。
　“优佳她说了，随便任我处置，你觉得这样玩的效果如何呢？我记得你还是挺擅长构建这种梦境的吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十八章 学园祭的准备</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC178%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC178%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第178章
　第一百七十八章 学园祭的准备
　“校园祭？”当看到教室的墙壁上张贴的关于学园祭的海报时，诺汐和诺霖两人发出了颇为惊讶的感叹。在经历了夏日祭之后，她们终于迎来了在日本生活的第二个活动——学园祭。
　“对啊，你们两个没听说吗，昨天晚上理事长发布在千羽学院的官网上的，好像是10月10日左右吧，到那个时候秋雨阁旁边的咖啡厅也会开张，我倒是很期待呢。”由理转过了身来，向着消息并不灵通的姐妹俩说道。
　“晚上……谁会晚上看校园网啊……”诺汐卷起了鬓角的银发，坐回到了她的位置上，趁着还没有上课，她立刻便是拿出了一本小说书摊开放在了桌上。
　“听说今年好像是建校200周年来着，所以这次学院祭似乎要办的大一点。”
　“200年？千羽学院的历史竟然这么悠久吗？”
　简直不可思议，不过，千羽家也是在魔术界的老家族了，毕竟是时钟塔魔术协会的“御三家”之一，也足以说明了其历史的悠久。
　“是呢，好像据说是当时东亚地区的第一所魔法学校来着？我竟然能在这种学校上学，实在是莫大的荣幸！”由理颇为激动的说着，看起来她调查了不少关于千羽学院过去的事情。
　“正式的说法应该是魔术才对啦……”
　虽然实际上并没有什么区别，对于普通人来说也不需要知道魔术与魔法之间的区别（其实本来就没有什么区别），所以诺霖也懒得再去纠正了。
　“就算这里是魔术学院，和你有关系吗，由理？”由理的同桌，当然，现在已经变为她女朋友的真琴立刻给了她一个板栗，“第一节冰老虎的课，别怪我没提醒你。”
　“了解了解！好好上课，下课再聊——”由理立即转过身去。诺汐与诺霖两人也没有继续再纠缠两位挚友，开始认真的阅读起了面前的小说书。
　“大家好，相信理事长的消息你们也已经看到了，今年10月10号就是我们学院的学院祭了，这一次按照理事长的要求是以社团为中心来展示，还请大家积极参与到活动之中哦。”难得的，那位被称为冰老虎的艾希老师竟然都温柔地对着她们笑了。诺汐仿佛就像是看到了奇迹一般。
　“竟然是以社团为中心的活动嘛？”
　原先还以为是班级里的大家一起演出个话剧之类的。
　结果竟然是以社团为主的展示。
　也就是说她们特查也要出一个活动在学园祭的当天来展示吗？
　课后，从来没有参加过学园祭相关活动的诺汐和诺霖两人，立刻缠在了由理和真琴两人身边，向着她询问起了关于学园祭的许多相关事宜。
　“什么样的活动都可以吗？”
　“是呢，我初中的时候还演过白雪公主呢。”
　“诶？由理你扮演的是什么角色啊！恋尸癖王子吗？”
　“我像是这么不正经的人吗？”
　“女巫婆？”
　“我看上去压根就不像是反派吧！”
　“那……苹果？”
　“这个需要人来演吗？”
　“所以到底演的是什么？”
　“嗯哼哼，猜不到吧，我演的角色当然是——”
　“大树。”在一旁的真琴直接揭晓了答案。
　瞬间，姐妹俩的脸上立即露出了十分同情的目光。
　“啊啊啊——不过今年我们话剧社估计又要排演一出新剧本吧，你们有什么好的提议吗？”
　“嗯……魔王与圣女的故事怎么样？”
　“不能在学园祭上演出R18剧情啊！”
　诺霖听到诺汐口中说出的话时便是羞红了脸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百七十九章 街上的伏击</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC179%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC179%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第179章
　第一百七十九章 街上的伏击
　终于迎来了百合祭之后真正意义上的第一个周末，为了准备鬼屋，诺汐与诺霖两人也趁此机会找到了正当理由去城镇上约会。
　“今天要购买的东西是……”诺霖看着手机备忘录上写着的清单，开始给她的姐姐阅读了起来，与此同时，她的手还不小心碰到了手机上某个东西的开关，身体瞬间一阵抽搐，直接倒在了诺汐的肩旁。
　“怎么了，霖？”
　“又，又碰到开关了……”
　自从学会了利用蓝牙控制跳蛋之后，诺霖的手机就又多了一项功能——变成了她的跳蛋终端，虽然很便捷很方便，也不用再需要遥控器了，但是在她迷糊的时候会经常手滑碰到这开关，然后就会因此演绎出几分失态。
　就比如说现在那因为跳蛋的震动而抽搐的模样，真是惹人怜爱。
　“真是只小蠢猫。”诺汐温柔地抚摸着诺霖的脑袋，看着妹妹这迷迷糊糊的模样真的很有趣呢。
　“呜……坏姐姐……”诺霖立刻关掉了跳蛋的开关，无论怎么说，在路上高潮这种事情还是太羞耻了。虽然是这条街上基本上没有什么人，但是她也可不想被别人看见自己的痴态。
　“等会到了商场再玩吧，在路上什么的，没想到我妹妹竟然这么变态呢~”诺汐舔了舔嘴唇，脸上露出了一分淫笑。
　“还，还不是姐姐，姐姐要求的……”诺霖小声嘟哝了一句，脸上的表情还显得几分娇羞。她发现自己已经逐渐在变态的道路上越走越远了，以前的自己还会抱怨，现在则是完全剩下了享受。
　“要买的东西很多，苏白好像是要扮演一个女巫，然后纱雪学姐她要我们买好面具，鬼屋的布置还需要贴一点奇怪的东西。最后是我要亲自出演真正的死神，镰刀我可以自己用魔术来召唤出一个，至于衣服和装扮的话……”晃了晃脑袋，让自己忘记了跳蛋相关的东西后，诺霖继续读起了她准备的清单。
　“停，你的Quantum Sickle是会出人命的！换一个正常的镰刀啊！”
　“诶？可是姐姐不觉得那把镰刀很有死神的风范吗？尤其是平日里挥舞的时候，简直是割草如泥！”说着诺霖便是把她的Quantum Sickle召唤了出来，伴随着强大的魔力释放，旁边的诺汐都感觉到了地面的震动。
　“这样会把人给砍死的吧！这种大范围杀伤性武器真的适合在学园祭的时候用吗！”
　“绝对不会啦——”诺霖的脸上完全没有了先前的娇羞，手持着镰刀的模样，真的宛若着死神降临一般，显得颇为帅气，“怎么样，姐姐大人？”
　“嗯……但是还是……”
　“竟然被发现了啊，那我也就不客气了。”然而，诺汐的话语却是被一个男人的声音所打断。只见草丛之中跳出了一个黑影，手中拿着一把大刀直接落在了诺霖的面前，“梦之魔女，诺霖·卡蕾娜，好久不见。”
　“你是，教皇厅的那个——”
　一时间诺霖和诺汐两人都被吓了一跳，看着眼前突然出现的男子，立刻摆出了战斗的态势，“我记得你叫做……斯，斯佩比亚？”
　“是，黑圆桌的傲慢之维斯特·温德，当然，我更愿意别人称呼我的圣名——斯佩比亚！”只见维斯特当即抽出了手中的大刀，准备趁着诺霖还没有反应过来的时候直接朝着她挥砍过去。
　“原来准备趁你们放松警惕的时候伏击你们的，没想到这一次竟然没有准备在路边野战啊。”斯佩比亚露出了几分不屑的笑容，刀刃上附着了强大的魔力，直接刺向了诺霖防御的空隙。
　“想偷袭我，想得倒美！”这么多天的训练可并不是白费，诺霖当即挥舞起了她的镰刀作为抵挡。
　“要我去喊支援吗，诺霖？”在一旁的诺汐也不知道到底该怎么做，她完全没有预料到教皇厅的那些家伙竟然会埋伏在镇上的路边袭击她们，喊切茜娅出来帮忙吗？
　“放轻松，姐姐。我一个人就足以对付他了，姐姐只要负责看好我的包就行了。”诺霖颇为自信地说着，与维斯特拉开了一定距离后，立刻将自己的挎包丢给了一旁的姐姐。
　“在大街上就这么袭击我，真的不怕被警察发现吗？”考虑到对手只有维斯特一人，她将镰刀收起，转而召唤出了她的「梦中幻影」，感受着周围的魔力波动。第一步当然是要确认斯佩比亚会不会使出什么阴招，这个佣兵出身的男人，手段远比正常人要残忍的多。
　“暗示魔术，再加上妨碍认知结界。你觉得我会不做好万全的准备吗？”维斯特冷笑了一声，立即开启了手环上套着的魔导器，依靠着魔力来提升自己的力量。
　“虽然原计划只是来找《Elysion》的，不过得到了《DreamLand》的话，露西估计会更满意的吧。”斯佩比亚说完便是迅速上前，抄起自己的长刀便是朝向着诺霖的方向刺了过去。
　“你觉得我会把《DreamLand》交给你吗！”
　果然与她预料的一样，教皇厅的那些家伙，至今还是顶准着她和她的魔女之书《DreamLand》。
　“是为了那个‘圣女’计划吗？”一边游刃有余地抵挡着维斯特的攻击，一边甚至开始套话，虽然诺霖知道去问第七位的斯佩比亚并没有什么用处，但是能够分散他的注意力也是需要的。
　“这一切，是为了露西乌莉亚。”
　维斯特的脸上露出了相当严肃的表情，手持着那一把大刀直接撞向了面前的诺霖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十章 魔女的天敌</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC180%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC180%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第180章
　第一百八十章 魔女的天敌
　“「混乱音叉」最大功率解放！”
　在最后的这个时刻，维斯特展现出了远超常人的身体能力，一边躲避着诺霖所向他投掷下来的冰锥，一边从怀里掏出了他隐藏的杀手锏——混乱音叉。
　伴随着音叉之中所释放而出的震动波，诺霖感觉自己的脑袋都快要爆炸开来了一样。
　“什么……情况啊啊啊啊啊啊啊啊——”青筋暴起，甚至嘴角都渗出了血迹。
　体内的魔力宛若陷入到了暴走一般，正因为这震动波的影响而不断地冲击着诺霖的身体。
　“Reso……”无法聚集魔力，也无法去操控着这魔导器，光是抬起手，就感觉仿佛是被撕扯开来一般的疼痛。疼，疼得她几乎快要崩溃，大脑宛若要裂开，意识都无法集中，唯独只有口中还发出着悲鸣。“啊啊啊啊啊啊——”
　“霖，霖你没事吧！”在一旁的诺汐并不明白究竟发生了什么，维斯特所拿出的那个叫做「混乱音叉」的魔导器是什么？为什么能对自己的妹妹造成如此大的影响？她立即召唤出了自己的魔剑，将其持在了自己的手中。
　“姐……姐姐……”
　诺霖的眼睛和嘴角上不断的流出鲜血，最后看了诺汐一眼之后便是昏倒在了路边。
　“霖！”瞬间，诺汐的怒火上涌，紧握着手中的魔剑，魔剑之上都爆发出了湛蓝色的强烈光芒。
　“嗯？「混乱音叉」对你无效吗，果然只对上魔女才有效果啊。”维斯特看着释放出极强杀气的诺汐，脸上却露出了颇为傲慢的笑容。梦之魔女已经栽在了他的手上，收拾她的姐姐也自然不在话下。“那就用武器说话吧。”
　失去了「Resonance」的影响，现在的维斯特直接将魔导器的力量发挥到了极致。
　利用着各种魔导器的效果所叠加，他在眨眼间便是瞬移到了诺汐的面前，直接对着她挥下了手中的大刀。
　“砰——”
　只不过，诺汐现在也不是什么娇弱的女孩子，她双手紧握住了自己的Chessia，稳稳地格挡住了大刀的攻击。
　“你对我的霖做了什么？”
　绯红色的双瞳之中释放出了极致的杀气，伴随着魔剑之中释放出的强大力量，渐渐开始反守为攻，压制住了维斯特的状态。紧接着再伴随着一击挥砍，维斯特被这释放出来的冲击波给震到了一旁，在半空中稍作几个翻滚后，稳稳地落在了地上。
　“对魔女特攻类魔导器，「混乱音叉」。当然，我更愿意称其为——「神罚」。”维斯特抬起了手中的大刀，将刀尖指向了诺汐的身体，“是上帝为你们这些不敬者所准备的，惩罚。”
　「混乱音叉」，震动时会释放出特殊的震荡波，可以用于干扰Novia扩散力场以及魔女体内Novia因子的活动，而且对于体内Novia因子浓度越高的魔女来说效果越是显著。
　那是普通人面对着魔女的杀手锏，能够让魔女在短时间内完全丧失行动能力，能够让魔女引起的一切魔术效果全部解除。在历史上那段「魔女审判」时期，天主教会的处刑者们使用着「混乱音叉」可曾逮捕了不少的魔女。
　当然，这种魔导器，对诺汐无效。
　“那就现在请你去见你的上帝吧！”诺汐可最讨厌听见这些话了。
　怒火在心中不断地燃烧，化为了她为诺霖报仇的力量。
　“第一层封印解除，将力量借给我吧，切茜娅！”
　堕天使的魔剑，拥有着很强的力量。这种力量，甚至能够使一个未曾接触魔术的普通人变得与魔女一样强大。当然，越是强大的力量，就伴随着越大的风险以及越可怕的副作用。在历史上，也曾经发生过不少因为接触魔剑而发狂的案例。
　为此，诺汐还和切茜娅约定，在剑上施加了三层封印，来限制着力量的使用和邪气的侵蚀。每解除一层封印，魔剑的力量就会翻一倍。而现在，诺汐可是相信自己，也相信着与她签下契约的切茜娅。
　解除第一层封印，问题并不大。
　“了解！”
　魔剑之中的萝莉应答了一句，紧接着，只见十字剑上的光芒从湛蓝色变为了漆黑。极强的邪气环绕在诺汐的右手边，诺汐感觉自己的全身都得到了极大的增幅，充满着能将维斯特给大卸八块的力量。
　轻轻蹬了一下地面，手持着Chessia直接冲了上去。
　“「奥义·紫电」！”
　当真如同着一道闪电一般，以极快的速度出手挥砍，维斯特只感觉到了一阵迎面扑来的威压，利用着自己的大刀作为抵挡。只不过，这一把普通的大刀，在这魔剑面前全然不值一提。
　“给我，去死吧——”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十一章 偶尔休息一下吧</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC181%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC181%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第181章
　第一百八十一章 偶尔休息一下吧
　“咳……被，被那个家伙给逃掉了……咳，咳咳——”诺汐一边猛烈地咳嗽着，一边反省着自己，最后的那一击竟然打歪了，早知道应该用Chessia的魔力封锁住他周围的逃跑路线才对。
　“姐姐！姐姐你没事吧！”先前由于「混乱音叉」而陷入昏迷的诺霖，现在已经恢复了正常，她立刻跑到了诺汐的身边，搀扶住了快要倒下的姐姐。
　“这点小动作，问题，不大的，咳——！”诺汐突然又猛烈地咳了一声，一口暗黑色的血甚至都染红了自己身上的那件白裙。
　“姐姐！”
　“看来，还是我太没用了一点。咳——”浑身止不住的疼痛，这就是使用魔剑那禁忌的力量的代价吗？整个右手都像是废了一般，身体也完全使不上力。
　“对不起……诺汐姐姐……我……”
　一只黑发的小萝莉呆在了诺汐的身边，用手轻轻抓着自己的裙子，脸上的神情之中露出了几分委屈。
　“不是，不是你的错，没有切茜娅的话，我和霖可能就被那个家伙给杀掉了。”
　万万没想到竟然会有着这种针对魔女本身的Novia因子进行攻击的魔导器，太过依靠诺霖的「Resonance」，觉得对上任何魔导器都能迎刃而解，现在看来还是太大意了一点。
　还好有着切茜娅的帮助，不然的话，后果真的难以想象。
　“姐姐，稍微休息一会吧。”在诺霖的搀扶下，身体都不怎么舒服的姐妹俩坐到了一旁的长椅上，看着刚刚与维斯特大战的痕迹，心中不由得复杂了起来。
　现在该怎么处理这一切？等柯萝诺斯来用时空回溯修复吗？
　还是说让自己亲自上呢？只不过柯萝诺斯的时间系魔术到现在都是诺霖的一大难题，她也完全不知道该怎么去复写这种类型的魔术。
　“为什么姐姐我每次都要帮你们收拾这种烂摊子啊，打架的时候就不能学着优佳自己开个结界在里面打吗？算了，让这一切都归于原样吧——Time Trace Back「时间回溯」！”就在诺霖抱怨的时候，从一旁的树木后面缓缓走来了一个身穿着黑色风衣的银发少女——柯萝诺斯·拉普莉丝。
　她帅气地丢出了一块魔导水晶，准确无误地落在了那边，伴随着脚下的魔法阵展开，她操控起了自己的魔力，开始逐渐修复了地面上凹陷下的痕迹。
　“柯萝，你，你怎么会在这里！”诺霖看着她脸上那疲惫的样子，也想要靠着自己的魔力上前帮忙，却是被柯萝诺斯给瞪了一眼。
　“身体里的魔力还没有恢复过来，不想死的话，就别乱用魔术了。哪怕是菲娅阿姨求我，我也不会花钱送你们去时钟塔的医院救你们的。”
　“呜……”突然被训斥的诺霖还是乖乖地回到了一旁的座位上，与她的姐姐依靠在了一起，打开了项圈的开关，对着体内的魔力进行了抑制之后，她将手与诺汐的手叠在了一起，“姐姐，你的手好冷。”
　“可能是切茜娅消耗了我太多的体力吧。”诺汐苦笑着依靠在了诺霖的肩头，“要不用霖的裙底来温暖一下我吧？”即使身体没有多少力气，但是调戏诺霖的心情却依旧不减。
　“柯萝还在这里呢，姐姐你别太乱来了。”诺霖轻声地嗔怪了一句，不过语气之中却丝毫没有拒绝的想法，反倒是轻轻拿出了自己的手机，打开了跳蛋的开关。
　“你们两个也太乱来了吧，感情真就把我当空气人吗？”柯萝诺斯一边进行着修复工作，一边吐槽着身旁这目中无人的姐妹俩，虽然她早就已经习惯了她们的胡来，甚至说自己其实远比她们姐妹要过分的多。
　“哎呀，抱歉嘛，我觉得柯萝亲绝对不会在意这些的，不是吗？”诺汐笑着躺在了妹妹那白皙的大腿上，轻轻将自己冰凉的手伸向了诺霖的裙底。
　“咿呀。”突然感觉到裙底传来的一阵凉意，诺霖不由得抽搐了一下，同时，为了更好地发泄自己的情欲，裙底藏着的跳蛋的频率加快，一时间她的私处都变得宛若冰火两重天一般，爱液已经流出，内裤上都已经湿了一片。
　“尤其是你，诺汐，刚刚看完了你们全程的战斗，我实在是不知道该怎么说好了。”柯萝诺斯打断了两人之间独处的时光，开始批判起了某位乱来到了极点的姐姐。
　“诶，我，我嘛……”
　诺汐突然被柯萝诺斯点了名，心中相当复杂。立刻转了个身，将手从妹妹的裙底抽出，还因此不小心摔在了地上。
　“不然我在说我自己吗？真是的，姐姐都给你说过多少遍了，Chessia的力量很危险，在没有真的能驾驭好魔剑之中的邪气时别轻易去解放这种力量，虽然只是真的出了事，你让我怎么向菲娅阿姨交代啊！时钟塔现在的技术，对上堕天使的魔剑时还真的不一定有用！”她就像是个话痨一般地警告着诺汐，诺汐被她说的都感觉有点不好意思了，感觉自己给柯萝诺斯造成了不小的麻烦。
　“你这么说姐姐，为什么你明明在旁边却自己不出来和维斯特战斗啊！”就在这个时候，诺霖倒是看不下去了，反倒是开始与柯萝诺斯吵了起来。
　“你觉得我能免疫那混乱音叉的效果吗？那可是专门针对着魔女的魔导器，从根本上影响了Novia因子的活动，可是比这个抑制项圈要厉害多了。”柯萝诺斯苦笑着摸了摸脖子上的项圈，“如果我能动手的话，我早就把维斯特那家伙打成筛子了。”
　事实就是，当维斯特开启那混乱音叉的时候，柯萝诺斯自己也因为音叉的原因而陷入到了半昏迷之中，甚至就连拿出手机给柯蕾莉忒发消息的力气都使不出，全身只感觉到血管都仿佛要炸裂开的那种剧痛。
　“所以，要不是我用了切茜娅的力量……”
　“你说的固然没错，是因为魔剑的力量我们才得到了拯救。但是你用的方法不对，你直接解放了第一层封印，很容易使得对方开始戒备，并且随时会准备逃跑的手段，事后魔剑对你的反馈也会越大。最合理的做法就是转为被动防守，利用着魔剑的力量拖延时间，就算是施加了三层封印，魔剑的力量也远远凌驾于一般魔导器之上了，等混乱音叉的效果一过再与诺霖一起反击。”柯萝诺斯就像是个老师一样地开始教育起了诺汐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十二章 公交车上的姐妹小故事</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC182%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC182%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第182章
　第一百八十二章 公交车上的姐妹小故事
　“呼……时间不早了，也该回学校了，估计纱雪学姐都等急了。”诺汐看了看手机上的时间，都已经下午2点了，她立刻带着诺霖乘上了回程的公交车。
　公交车上倒是挺空旷的，姐妹俩找了个后排的位置便是坐下了。诺汐依靠在窗边，正看着回程的风景，回想着今天与维斯特展开的那一场战斗，再看了看自己的手背。右手背上隐隐浮现的曼陀罗华的花纹变得更深了一点，似乎是由于Chessia的原因，但具体为什么就她还是有点疑惑。
　算了，回去问问柯蕾莉忒和优奈学姐吧。
　就在思考的时候，诺霖突然触碰了一下她的手臂。
　“姐姐，这个，给你……”一边说着，她一边将手机自己的手机递给了诺汐。
　“这是……？”为什么妹妹会把手机给自己？
　“把姐姐的手机给，给我……”诺霖同时低声地说着，把诺汐的手机也拿到了自己的手中，“姐姐你把终端放到哪里去了？”
　“终端？什么终端？”诺汐好奇地问道，脸上满满的疑惑。
　为什么突然妹妹想要和自己交换手机？
　“跳蛋啦……在公交车上，难道姐姐没有一点想法吗？”诺霖压低着自己的声音，用仅仅诺汐能听见的声音说道。
　“诶……要，要这么玩嘛……”
　诺汐的身体不由得一颤，埋在她体内的那枚跳蛋不由得一颤。
　为了和诺霖配对买的全新的情侣款无线蓝牙款跳蛋，一蓝一粉，还是娇小的外出用型。一开始诺汐对这种东西还是有点拒绝的，但是经不住诺霖的苦苦哀求，在商场里她便是已经将其戴在了身上。
　“这不是……上课用的嘛……”
　现在可是在公交车上！虽然公交车上基本上没有多少人，但是她可不想做这么羞耻的事情。
　“因为在公交车上，才，才好玩！”
　诺霖突然变得就像是个小恶魔一般，用着自己的脸颊解锁了诺汐的手机，找到了她所设置的跳蛋终端后，便是立刻按下了那禁忌的按钮。瞬间，原先还想要从她手中拿回自己手机的诺汐身体便是一颤，双腿一夹紧，脸上瞬间涨的通红。
　“霖！”
　强忍着自己不叫出声来，与此同时，公交车上正好经历了一阵颠簸，在体内的跳蛋反倒是变得更加剧烈的震动了起来。为了报复妹妹，她也立刻解锁了诺霖的手机，第一眼便是看到了遥控终端的程序，仅是轻点一下，便是使得那小玩意震动了起来。
　“呜——”诺霖的双腿也不禁夹紧。
　“一开始就，就开二档什么的，太，太犯规了！”她用着像是蚊子叫一样的声音哀求着姐姐，与此同时身下的震动变得愈发强烈，仅仅是这种程度的按摩，就已经令她变湿了。
　“慢，慢一点……”
　“竟敢，竟敢这么对自己的姐姐，这是，这是属于姐姐的报复！”然而，诺汐并没有将跳蛋的频率调慢，相反，反倒是继续与诺霖一起互相“伤害”着，来挑战着自己的的忍耐力。
　“哼……坏，坏姐姐。”诺霖趁着诺汐不注意，也开始逐渐调高了跳蛋的震动频率，给她的姐姐带来愈发强烈的快感。
　感觉着跳蛋的震动愈发强烈，诺汐紧紧咬住了自己的嘴角，双腿夹紧着，在这狭小的椅子间不停地扭动着，试图以此来发泄几分自己的情欲。
　私处已经湿了，内裤上已经出现了一片水渍。
　“看，看招！”她当然不会让妹妹这么得逞，诺霖的遥控器在她的手中，她可绝对要让妹妹为自己挑战姐姐的行为付出应有的代价。
　“咿呀——”
　伴随着跳蛋的加快，一声甜美的呻吟从诺霖的口中逃脱了出来，瞬间，诺霖的脸就变得宛若是苹果一样通红。同时，又伴随着一阵颠簸，她甚至在跳蛋的爱抚下达到了高潮。
　温热的液体从私处流出，内裤上完全湿了一大片，还有着几滴液珠顺着大腿缓缓地流下。
　“啊啊——”
　双手完全不受自己的控制，几声娇喘从指缝间滑了出来。
　完了完了，竟然发出了这种声音！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十三章 人造魔女（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC183%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC183%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第183章
　第一百八十三章 人造魔女（1）
　将时间倒回到五个小时前的上午，来自教皇厅的斯佩比亚正对着诺霖和诺汐发起偷袭的那个时间。原先躲在大树旁边的柯萝诺斯，并没有仅仅只是看着诺汐与维斯特的战斗，而是立即拿出手机，忍着身上麻痹般的剧痛给柯蕾莉忒发了消息。
　「遇袭，速来。」
　正呆在钟楼顶部休息并查阅着千羽家先祖留下的一些关于魔导器的极密文件的柯蕾莉忒，突然就收到了来自于妹妹的这么一封信息，瞬间陷入到了沉思之中。
　派妹妹去管着诺霖和诺汐的决定果然没错，这对姐妹俩真的是不省心，不过，更让她惊讶的则是自己的妹妹竟然会这么匆忙地给她发消息？
　看样子是遇到了什么很棘手的问题，需要让她亲自出马才能解决了。
　“不能让她等急了啊。”她当即披上了风衣，随手拿走了一本魔导书并将其夹在了怀中，刚准备离开钟楼的顶部，这个时候突然传来了一声玻璃碎裂的声音，一支箭插在了她面前的大门上。
　“谁？”
　察觉到了一阵极强的杀气，柯蕾莉忒立刻转身看向了钟楼的窗口处，就在这个时候，一个黑影飞了上来，从玻璃窗之中落了下来，在一片玻璃渣之中打了几个滚后再站了出来，从自己的风衣之中掏出了一把手枪，对准看柯蕾莉忒的脑袋。
　“说明你的来意吧，教皇厅的走狗。”
　当然，柯蕾莉忒并不会害怕这种攻击，被人拿枪指着的经历她这17年来已经遇到了太多了，早就已经见怪不怪了，相反，她还丝毫不慌的从怀中掏出了自己的手枪，指向了面前的黑衣人。
　“为了保护斯佩比亚回收《DreamLand》，可不能被你们所妨碍了。”那个黑衣人稍微后退了几步，摘下了自己的帽子，露出了一个面容清秀的女性的脸庞。
　“回收《DreamLand》吗，你还真是小看了诺霖·卡蕾娜呢。”柯蕾莉忒冷笑了一声，先一步按下了扳机，伴随着一声枪响，趁着面前的黑衣人还没有反应过来，便是弯下身子，以一个优美的姿势逃脱到了一边，眨眼间便是绕到了黑衣人的身后。
　“啧……”黑衣人一转身，躲开了柯蕾莉忒射出的子弹后迅速跳到一旁，与柯蕾莉忒之间拉开了距离。手中拿起了双枪，对着地板上的柯蕾莉忒便是一阵扫射。
　“竟然来自我介绍都不介绍一下吗，还是说害怕着我知道你的真实身份呢？”柯蕾莉忒启动了自己的防护罩，将那些子弹全部挡开后，再缓缓地起身。
　“吾乃教皇厅黑圆桌的第三位，贪婪之玛朦，圣名阿凡莉提亚。”那位黑衣人拿出了一把长枪，直接朝着柯蕾莉忒的方向突刺了过去。“我的任务只是拖延住你就可以了，当然，顺走这里的魔导器，似乎也不坏的样子。”
　千羽学院吗，还真是个已经觊觎已久的地方，里面的许多藏品，都有着不少的收藏价值。
　“竟然已经请第三位出来了，看来，等露西乌莉亚亲自出马的那一天也不早了。”诺霖正在变得越来越强，而教皇厅似乎也越来越心急了。尤菲米娅口中所谓的“圣女”计划，又究竟为何物？
　“不用露西本人，解决你们这些家伙，只需要身为人造魔女的我就行了。”他拿起了长枪，直接朝向着柯蕾的方向突刺了过去，地面上出现了一道裂纹，长枪深深埋在了地板之中。
　“人造魔女？”
　看着眼前的黑衣人，柯蕾莉忒总感觉她，不对，准确来说是“她”似乎并不像是女性的样子。转而一想，“玛朦”这个名字，听起来似乎也不像是女性的样子。
　“难不成，你是……男性？”
　“我有说过我是女性吗？”他一甩自己的披肩长发，光从外貌看来的确只像是个二十多岁的年轻女性，但是无论是行为举止还是自称，都显得相当男性化。
　“男性的‘魔女’，我还是第一次见。真是值得好好研究一下呢。”柯蕾莉忒一边躲闪着长枪的攻击，一边在钟楼内飞奔着，引导着对方将长枪卡入到死角的同时，她又趁着防御的间隙直接给他来了一脚，将他整个人都直接踢飞到了一旁的书架上。
　瞬间书架上的书本掉了下来，重重地砸在了玛朦的脑袋上，虽然柯蕾知道对方不可能就这么直接被砸去世，但是几本书还是足够让他暂时失去行动力的。
　“Holy Crystal！”
　趁着这个时候，她轻声呼唤了一下自己的那把佩剑，被她藏在钟楼之中的那把水晶剑便是立刻浮现了出来。
　“真是耀眼呢，水晶剑什么的，拿来当收藏品肯定很不错。”从“书海”之中缓缓爬起，玛朦拿起了其中的某本魔导书，轻声念起了咒语，脚下也顺应着他的声音展开了一个魔法阵。
　火焰在玛朦的脚下展开，周围的温度急剧升高，那些落在地上的普通藏书反倒是遭了殃。
　“竟然要在这里对我使用魔术吗？”
　即使魔术对着自己无效，但是这里可是在千羽学院的钟楼，里面可是藏着珍贵的历史资料，她可不希望优奈和优佳来找她算账。而且，如果真的被火焰烧成灰的话，就连「时空回溯」也是无法修复的。
　“怎么了，难道是心疼这些书本了吗？”只见火势逐渐扩大，整个钟楼之中都冒出了浓烈的黑烟。玛朦露出了略显得遗憾的表情，用手撑着脑袋，“也是呢，毕竟我可是很想要将这里的一切都纳为我的宝库呢。”
　“我倒是不心疼这些书，只不过，你弄出这么大的动静，就不怕千羽优奈和千羽优佳发现这里吗？”柯蕾莉忒倒是很冷静地在与他周旋着，对方是个实力未知的人造魔女，虽然柯蕾莉忒觉得自己并不会输给他就是了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十四章 人造魔女（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC184%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC184%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第184章
　第一百八十四章 人造魔女（2）
　“这……”
　看着自己断成两截的水晶剑，柯蕾莉忒的脸上露出了十分难以置信的神情。没想到对方能把这特制的水晶剑都给徒手捏碎。
　这究竟是何等的怪力？？
　原先被她刺到口中的玛朦重新回到了地面，将刺在自己侧腹处的断刃拔出，脸上还露出了狂妄的笑容，“刺在我的身体里了呢，哈哈，哈哈哈哈，与我融为一体了呢，这东西是叫做魔导水晶，魔导水晶对吧？真美呢，真的太美丽了呢——”
　他将水晶的残片拿在了手心之中，看着沾满着自己鲜血的魔导水晶，脸上的笑容显得尤为狰狞，紧接着，手心中爆发出了一阵怪力，只见那块魔导水晶在刹那间便是被他捏的粉碎，晶莹的粉末缓缓地落下，在空中消散成了灰烬。
　“柯蕾莉忒·拉普莉丝，时钟塔魔术协会的会长吗？你成功地引起了我的兴趣呢。”他端起了手中的长枪，收敛起了脸上的笑容。
　“真是教皇厅的怪物嘛，还真是杀不死的存在。”
　作为时钟塔的会长，她当然也对那禁忌炼金术有所耳闻，尤其是在见证了黑圆桌的那几位使徒之后，她更是明白了这一切。
　“想要杀死我的话，就尽可能地来试试看啊。教皇厅的第一位人造魔女，可并不会就这么轻易失败的！”长枪上蓄上了猩红色的魔力，朝着柯蕾莉忒的方向直接刺了过去。
　攻击变得比原先更为有力了，每一击都使得这个钟楼内的小房间里颤抖了好几下。眼前的这个家伙，几乎就像是拆迁队一般要将整个房间给拆掉似的。
　“既然有着这么强的技术，那么还要《DreamLand》干什么？自己制作一本仿制品不就行了吗？”躲闪着长枪攻击的同时，柯蕾莉忒又跑到了另一个墙角边，拿出了她的备用水晶剑。还好有着特地准备的备用剑，不然她可能真的是在死神的镰刀上跳舞了。
　“为了完成圣女的再临，《DreamLand》，或者是它的仿制品《Elysion》，是必要的。”玛朦对着柯蕾莉忒解释的同时，举起自己的长枪便是突刺了过去。
　重重地砸在了墙壁上，使得整个墙壁都出现了一个大窟窿。柯蕾莉忒灵活地躲过了这攻击，即使魔力的效果对她来说都没有任何的作用，但是长枪散发出的压迫感却依旧令她很是头疼。
　“魔力解放，圣裁发动——”
　高举起手中的长枪，在柯蕾莉忒的注视下，那把长枪的上端展开形成了一把雨伞的形状，紧接着，伴随着长枪的旋转，从伞叶部分射出了好几条金黄色的锁链。
　“这东西还能这么玩？”
　她原先只以为这是一把普通的长枪而已，完全没想到还有这种用法，在空中挥舞着的锁链形成了全方位覆盖的攻击网络，天花板上，书架上，甚至连自己的双人床都遭了殃。
　虽然锁链不可能伤害到自己，但是在防御端却是无懈可击。以肉眼难以分清的极高速在旋转着，破坏着房间里的一切。
　对于拖延时间来说，绝对是一流的了。
　“你们究竟想要干什么。”一边寻找着他防御之间的间隙，一边尽可能地向着他套着话。
　贪婪之玛朦，作为黑圆桌的第三位，他所了解到的事情绝对比第四位的尤菲米娅要多出不少。教皇厅的女教皇，在这20年来又究竟在谋划着什么？
　“开始向我套话了吗？不过，告诉你们也没有什么坏处，反正，结局是不会改变的。”玛朦收起了伞叶上的锁链，将长枪的尖端再一度翻转过来，新的尖刺开始旋转了起来，开启了就宛若着一个由魔力驱动的电钻一般。
　“啧……”柯蕾莉忒举起手中的水晶剑，原先以为能稳稳地接住那长枪的攻击，结果，却发现自己的剑反倒是被这“钻头”给磨出了一道裂纹。
　“这可是专门为了针对魔导水晶而做的钻头，怎么样，想不想看看这个魔力电钻搅动着你身体的样子呢？哈哈哈哈——”
　手中的长枪挥舞了起来，伴随着“嗡嗡”的响声，玛朦又刺在了墙壁上，瞬间，整个墙壁都因为电钻的震动而开始颤抖，木屑在空中飞溅开来。
　“虽然我很喜欢SM，但是用钻头什么的，还是算了吧。”柯蕾莉忒冷静地回应道，压低了她的身体躲过长枪的攻击，依靠着长枪在近距离战斗的不灵活性，她立即用魔导水晶强化了身体，在转眼间便是绕到玛朦的身后。
　得手了，在如此短距离情况下使用长枪这种武器，完全是他最大的败笔。
　“来，告诉我吧。你们口中的‘圣女’，到底是谁？”将剑架在了玛朦的脖子上，柯蕾莉忒丝毫不留情面的问道。
　“露西乌莉亚。”
　玛朦并没有显得慌乱，反倒是他继续抬起了他的长枪，调整着长枪的方向，将其与柯蕾莉忒保持在同一条直线上。
　“《DreamLand》和《Elysion》在你们的计划之中是用来干什么的？”看到了玛朦的动作，柯蕾莉忒与他贴的更紧了一点，水晶剑轻轻划破了喉咙上的皮肤，渗出了一点血液。
　“那是帮助圣女，成为神的最终钥匙，只有拥有着《DreamLand》的圣女，才是完美的存在。”玛朦似乎丝毫并没有在意脖子上的剑，继续淡定地回答着柯蕾莉忒的问题。
　“那么最后一个问题，人造魔女，又指的是什么？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十五章 灵魂魔女的宴请（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC185%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC185%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第185章
　第一百八十五章 灵魂魔女的宴请（1）
　“啦啦啦，这件衣服穿得怎么样~”
　银色的长发上绑着一对红色的蝴蝶结，扎成了双马尾的样子。身穿着一件漆黑的和服与一双白色的及膝袜，手持着一把镰刀飘浮在空中的诺霖笑着向她们说道。
　“穿得倒是不错，表情再稍微平淡一点，你是死神要代入进去死神那种冷酷的神情，现在的样子顶多是个中二少女。”在一旁的纱雪一边为着她调整着和服的下摆，一边评价着诺霖此时的表现。
　“死神真的要这么冷酷嘛……”
　诺霖看了看镜子之中映出的自己，迷迷糊糊的样子看起来完全是个蠢萝莉，与传统文化之中的死神的形象的确差之甚远。
　“扛着镰刀的不一定是死神，还可能是农民。”
　“我才不是农民呢！人家是来自欧洲的女孩子啦！”诺霖鼓起了脸颊，竟然说她是农民什么的也未免太过分了一点吧。
　“不一定要冷酷，你把表情收敛起来，你看，像是苏白那样就很好！”纱雪对着诺霖此时的打扮评价道，“听好了，现在你要扮演的角色是死神，是冷酷无情的死神！不是会窝在姐姐怀里撒娇还嘤嘤嘤的那种，我们做的是鬼屋，用于是吓唬别人的，不是拿来给别人笑话的！”
　“诶，我，我怎么了……”在一旁鼓捣着人偶的苏白突然被点名，瞬间躲到了沙发后面，用着手中的某只兔子布偶遮住了自己的脸颊。
　“我的意思是，诺霖你应该学学苏白的表情，保持面无表情的样子十分钟。不准笑，也不准卖萌，更不准嘟嘴！”
　“诶，凭什么啊啊啊！”诺霖本来还想抗议，结果下落的时候一个不小心被地上的某个礼盒所绊倒了，一头栽在了面前的茶几上，茶几上摆放着的茶水和蛋糕都被打翻，直接扣在了她的脑袋上。
　“让她来出演死神真的好嘛……这死神未免也显得太……”
　就连在一旁的诺汐都不知道该如何吐槽好了，自己的妹妹平日里真的是蠢到极点了，她真的很担心学园祭当天的时候诺霖会不会又闹出什么幺蛾子来。
　“呜……我，我才不会……”诺霖拿掉了脑袋上的蛋糕，身上的校服也都被茶水给弄湿，“姐姐……还，还有备用的衣服吗？”
　“反正这里没人其他人，建议用魔术直接轰干比较好。”
　“要不，穿我的……”苏白从包里拿出了一件备用的校服，将其递给了面前的诺霖。
　“苏白简直是天使！”诺霖当即拿过了苏白的校服，考虑到两人的身材几乎相差无几，她立即抱着校服躲进了办公室里面的仓库里开始着手换起了衣服。
　“诶？苏白你随身会带着备用的校服吗？”倒是诺汐，脸上反倒是露出了几分略显遗憾的表情，她还没有好好看看诺霖被淋湿后的样子呢。湿透的衣服贴在她的身上，雪白的肌肤都若隐若现，一边抓着裙摆，一边红着脸贴到自己的身后，娇羞地说着“姐姐，冷……”的那个时候，简直满满地都是诱惑。
　“为了，保险起见。而且，诺霖，迷迷糊糊的，我觉得，她比我更需要备用的衣服。”
　就在大家闲谈的时候，突然诺汐的手机上传来了来自于千羽优奈的消息。在这个黄昏之时，不用多想，估计又是某些魔导书前来满足少女们的愿望了吧。
　虽然很想让图书馆的封印重新启用上，但是在考虑到《Index》可以成为她们对抗教皇厅的一大底牌，所以最终千羽优奈还是放弃了重修魔法阵的计划。
　「检测到魔导书反应，第二教学楼三楼，速来。——千羽优奈」
　“看来又轮到我们行动的时候了呢。”
　第二教学楼吗？现在在那里还有不少的学生吧？
　毕竟有些社团还在活动之中，这次魔导书的事情看来要速战速决比较好。
　“纱雪学姐，你和赤音学姐在教学楼那边等着，负责给我们汇报魔导书的情况，然后苏白你的话就负责在走廊处用人偶堵住书灵的去路，封印的事情交给我和诺霖，没问题吧？”作为特查的社长（当然是自封的）的诺汐给了众人下了命令之后，四人一鬼则是立即出发前去执行了魔导书的任务。
　不过，当她们来到了优奈所告诉她们的位置之后，却是傻了眼。只见走廊上的女孩子们在有说有笑地聊着天，她们突然打开传送门移动出来的时候，甚至还差点撞到了一位端着一大堆试卷走来的学姐。
　“这里是……”
　第二教学楼的三楼，是优奈所发给她们的地点。
　然而并没有看到魔导书的身影，也并没有感受到魔导书的反应。一切都相当平和，反倒是诺霖乱开传送门的行为引起了些许混乱。
　“难道是优奈学姐的情报错了吗？”诺霖环顾着周围的情况，仍处于相当疑惑的神情之中。
　“再，再去看看……吧？”苏白躲在姐妹俩的身后低声地说着，“我，我去教室里看看，有什么情况的话，和，和我说就可以了……”
　待苏白离开后，走廊上只剩下了她们姐妹两人，原先还在说笑着的女生们似乎也都准备前往食堂了。教学楼之中，瞬间陷入到了寂静之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十六章 灵魂魔女的宴请（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC186%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC186%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第186章
　第一百八十六章 灵魂魔女的宴请（2）
　“我说了几千遍了不是风油精啊——这是真的香水啊！说了多少遍香水不是风油精！”被诺汐这么一吐槽，安蒂尔瞬间便是炸了毛，当即便是在走廊上对着她们姐妹俩大吼了起来，调整了身体之中的魔力，释放出了一阵来自于灵魂深处的威压。换作是普通人的话，估计已经被她给吓倒在地上了。
　只不过对方是诺汐·卡蕾娜，她的魔术攻击对她完全无效。
　在此时诺汐的眼中，大概也只看到了某个嘟着嘴在无能狂怒的魔女而已。
　“是是是，不是风油精，不是风油精……少女迷魂香对吧，那到底是什么东西……”诺汐可不想在这个时候和她吵起来。
　“这是经过多方调配，能够快速增幅Novia因子的活跃程度，从而导致激素水平上升，能够让女孩子更好的释放出自己的魅力，来吸引到别人，故称其为‘少女迷魂香’。”
　“听不懂。”
　“我也听不懂。”
　诺汐和诺霖听了这么多，完全都没有听懂安蒂尔到底在自言自语什么。
　“所以你来这里干什么呢？你手中的那本魔导书又是什么情况？我记得这本魔导书应该是原来收纳于白夜书库里的吧？”
　“哦，正好在学校里瞎逛的时候看到就顺便封印住了。应该是归还于你们的对吧？”她轻轻将魔导书一抛，诺汐将魔导书接住之后，便也是不想再与她继续聊天了。她对安蒂尔并没有什么好感，毕竟这个魔女给她的第一印象实在是太差了一点。
　5月份的那件事情她还耿耿于怀，因为想要验证一个结论什么的就把大部分学生都用来当小白鼠，还害得诺霖变成了那个样子，不把她好好揍一顿，可完全无法平息她的怨气。
　“对了，五月那件事……”安蒂尔似乎也发现了诺汐的冷淡，她立刻轻轻拍了拍诺霖的肩膀，从衣服的口袋里拿出了一瓶香水，“对不起，一点小心意，能请二位收下吗？”
　“嗯？香水吗？”
　「Girls&amp;rsquo; Charming」，听起来名字还挺好听的。
　“所以你来千羽学院到底是什么事情……”
　“嗯，柯蕾莉忒准备再召开一次御三家之间的会议，就把本来在法国推销少女迷魂香的我又叫到远东这里了。而且教皇厅现在也已经在远东地区派遣了一支规模不小的部队，时钟塔在远东地区的战斗力不怎么够，所以我也就负责支援一下。”一谈起正事的时候，安蒂尔倒是变得认真不少，不管怎么说，她也是时钟塔的御三家之一。
　虽然平日里那令人琢磨不透的表现，真的令姐妹俩很迷惑就是了。听说她是个魔术天才，那么也正好验证了一下天才的性格总是有点缺陷的事实。
　“这样呀……”
　“不过我的战斗力并不强，只能给你们提供一点情报信息罢了。”安蒂尔顺便拿出了手机，给诺汐和诺霖发了一封邮件，上面记载了不少她所调查到的教皇厅的情报。
　教皇厅的目标是《DreamLand》，也就是自己的妹妹诺霖·卡蕾娜。
　虽然不知道他们究竟拿来干什么，但是诺汐知道，今后的生活也并不会太平。
　像是上一次那样的突然袭击肯定并不会仅有这么一次，即使重伤了斯佩比亚，但是她知道，对方也绝不可能轻易放弃。
　“那欧洲那边没事吗？这个，御，御三家都来日本这里的话，教皇厅的那些家伙会不会趁此机会偷袭英国时钟塔总部啊？”
　“这点完全不用担心，时钟塔的守备绝没有那么薄弱。教皇厅目前的主心思都在‘圣女’计划上，绝不会来管我们时钟塔的总部的。”安蒂尔露出了颇为自信的表情，“而且我也好久没有来到千羽学院了，还是日本的女孩子好呀，小小的软软的，抱在怀里当抱枕绝对很舒服！”
　“有人把这个变态魔女给抓走吗？”诺霖无情地拿起了手机，似乎准备着将优奈学姐呼唤而来将安蒂尔带走。
　“诺霖，诺汐，你们两个这边怎么样，苏白和我说她完全没有找到魔导书……等等，你们身边那个人是谁？”就在这个时候，她们与安蒂尔的谈话突然被打断，小鸢纱雪从楼梯上跑了过来，身后当然还跟着她的那位幽灵恋人。
　“哦？有幽灵吗？”现在坐拥着一个美少女幽灵后宫的安蒂尔，看着东云赤音的样子，不由得露出了一丝笑容，舌头轻舔了一下嘴唇，那湛蓝的双瞳之中都放出了一丝捕捉到猎物的光芒。
　“你想对我女朋友做什么！”纱雪当然是将赤音护在了身后。
　“诶，竟然是名花有主的幽灵呀，真没劲呢。”安蒂尔看着眼前的赤音，露出了相当难以置信的表情，“没想到竟然会有与幽灵交往的人类，真是稀奇呢。”
　“我觉得在场的所有人里就你没有资格说这句话。”诺汐在一旁吐槽了一句，“听柯蕾莉忒说，你似乎有着四个幽灵女友来着？”
　“四个的话我早就被榨干了，其实现在真的在交往中的也就两位而已，另外2位只不过是偶尔来找我补魔罢了。”安蒂尔此时的心中估计已经想把柯蕾莉忒给千刀万剐了，竟然对着她们说出这种事情，绝对不可饶恕！自己在外的形象到底被柯蕾莉忒给塑造成什么奇怪的模样了！
　“同时与两个人交往……”纱雪反正是不知道该说什么的，可能安蒂尔的恋爱观本身就与她不同。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十七章 Girls&#39; Charming</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC187%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC187%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第187章
　第一百八十七章 Girls&amp;rsquo; Charming
　“「Girl&#39;s Charming」？”
　看着手中的香水瓶，诺霖不由得陷入到了沉思之中，稍稍将其打开，轻轻用手扇了扇，铺面而来的则是一股清新的芳香。
　“这味道还挺不错的，不过到底是什么啊？”
　呆在房间里，诺霖不由得好奇了起来，回想起安蒂尔下午在她耳边的低语——『喷洒在灵魂深处的香水』，只不过她仍对这灵魂魔女的怪话感到一头雾水。
　反复闻了闻自己的身体，她可并没有感觉到什么异常的地方。安蒂尔下午到底对着自己做了些什么？
　“姐姐，我身上有什么怪味嘛？”
　“只有十分诱人的体香哦~我都想要把霖直接吃掉了呢~”诺汐放下了手中的作业，听闻着妹妹的话便是直接朝着她扑了过去。
　“正经点啦！我在研究这个魔导香水啦！”当然，对现在的诺霖来说，想要躲开诺汐的变态举动还是很轻松的。她轻轻一晃，便是躲过了扑来的诺汐。
　诺汐摔在了床上，迎接着她的当然还有来自于妹妹的一句，“变态姐姐。”以及一个枕头的伺候。
　“魔导香水？”诺汐抱着诺霖的枕头重新坐直了身体，颇为好奇地询问道，“好像是魔导器的一种吧？”
　“嗯，据柯蕾的介绍，时钟塔的御三家分别是负责魔导书、魔导水晶、魔导香水三大类的魔导器管辖的。魔导香水本质上是一种含有这特殊魔力的液体。这块部分是由斯波里特家族全权负责的，由于携带方便，在魔术界也有着广泛的运用。”
　“是这样呀，那我们是不是也得买点备着呢？”
　柯蕾莉忒已经送过她们姐妹好几块魔导水晶了，分别以戒指、手链、项链的形式佩戴在诺汐的身上，来为她提供着保护。
　“按照安蒂尔那个家伙的性格绝对会高价卖给我们的，我打个电话给Mum问问吧。”诺霖可不想直接与安蒂尔交易，她觉得这种事情还是请菲娅来比较靠谱。
　“那霖手中的这瓶又是什么呢？”
　“安蒂尔今天下午送给我们的，「Girl&#39;s Charming」，好像是斯黛丽公司新推出的一类香水。奇怪的是，这似乎是魔导香水。”诺霖盖上了香水的瓶子，她目前可是相当好奇这瓶香水有着什么作用。
　“听起来应该是那个所谓的‘少女迷魂香’或者是类似的效果。”诺汐在一旁胡乱分析着，她当然也并没有学习过这方面的理论知识，一切只是她的胡思乱想而已。
　“把这种不明液体喷在自己的身上真的好嘛……”诺霖不由得陷入到了沉思之后，再一度打开了盖子，对着自己的身体轻轻喷了一下。
　裸露着的皮肤上感觉到了一阵清凉，诺霖下意识地闭上了双眼。带着魔力的液体渐渐渗透进了自己的皮肤内，体内瞬间感觉到了一阵燥热，就好似被灌下了低浓度的媚药一般。
　“感觉怎么样，霖？”
　“没，没什么奇怪的吧？”
　除了那幽蓝色的双瞳之中都冒出了可爱的小爱心之外，诺霖的外貌并没有任何异常的地方。这不由得使她怀疑起了这瓶香水的功效，安蒂尔这个家伙到底在搞什么鬼？
　“情欲增加了吗？”
　“也没有吧……”诺霖歪了歪脑袋。
　“那这瓶香水到底是什么效果啊？”诺汐十分不解地看着那瓶香水，也顺便将其喷洒在了自己的身上。然而，依旧是什么事情都没有发生。
　无心再去研究魔导香水相关的诺汐与诺霖，继续写起了她们的作业，看着夜色已深，考虑到明天还要继续上学，姐妹俩也就安稳的进入到了梦乡。
　如果一切真的能那么平安无事的话倒也不错，然而，魔术界的事情，哪有她们两人想象的那么简单？安蒂尔的这一场恶作剧，必然会给她们带来不小的麻烦……
　第二天，诺汐恰好被优奈叫走了，便是先让诺霖来到了教室里。结果，她到了教室里的时候，却莫名其妙的变成了万众瞩目的焦点人物。不少原先只和她有着一面之缘的女生，甚至都围在了她们的身边。
　“诺霖大人，能给我签个名吗！”
　“诶？签，签名？”突然冲上来的一个女孩子令诺霖直接吓了一跳。不都是同班同学吗？为什么还要签名，她又不是变成了什么明星。
　还有，这个称呼是什么鬼！为什么同班的女生会叫她“诺霖大人”啊！她又不是哪里来的欧洲大小姐！身边又不会像是优奈学姐那样有个女仆跟着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十八章 香水有毒</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC188%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC188%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第188章
　第一百八十八章 香水有毒
　“终于找到你了，安蒂尔·斯波里特！”当诺霖和诺汐看到安蒂尔的那个瞬间，她们都有了直接掐死她的欲望，那香水还是真的把她们都害惨了。
　“诶，香，香水不好用吗？”
　看着那仿佛要把自己撕掉的姐妹俩，安蒂尔一时间都慌了，明明那是自己的得意之作来着的，但是看她们两人的反应，这所谓的「Girl&#39;s Charming」效果似乎不尽人意。
　“那，不，是，当，然，的，嘛！”
　“等等不要揪——疼，疼死我了啊——”
　姐妹俩一人揪住了安蒂尔的半边脸颊，开始发泄起了自己的愤怒。
　在平息了怒火之后，诺汐和诺霖两人和安蒂尔详细地说明了一番关于这万恶的「Girl&#39;s Charming」给她们两人带来的麻烦。
　“这样呀，似乎我把暗示魔术的效果开的有点太大了。”安蒂尔从包里拿出了一大叠资料，将其摊在了特查的茶几上，着手开始修改了起来。
　“暗示魔术？”
　“「Girl&#39;s Charming」首先是扩大你们魅力，这点是普通香水也做得到的，特殊之处在与它能够使你们的身体表面形成一层微弱的魔力薄雾，能够对普通人施加微弱的心理暗示。”
　“你确定那是微弱的心理暗示？”
　微弱？她都快要成校园里的明星了，那些女孩子简直都变成了她的狂热粉丝。
　“我设计的时候是这么想的。「Girl&#39;s Charming」的核心理念只是将暗示魔术融入到普通香水之中，并不是直接使用魔导液来制造的香水。理论上来讲这种心理暗示效果应该是很微弱的。”安蒂尔用着红笔在白纸上写下了不少符号，神情似乎显得尤为认真的样子。似乎她准备对魔导香水进行一番大改革，但是第一步就遇到了不小的麻烦。
　当然，姐妹俩对于魔导香水相关的东西是完全一窍不通，她们只知道自己成为了安蒂尔的小白鼠，并且现在又想再揍她一顿。
　这香水，绝对有毒！
　“给我们解除这香水的效果啊！”
　“知道了知道了，让我看看，应该是用魔术效果解除吧？那应该是这一瓶……”安蒂尔从拿出了一个蓝色的小瓶子，将其给姐妹俩喷了喷。
　——————————————————————
　下午，当诺汐和诺霖上完一天课回来之后，安蒂尔依旧没有离开特查的办公室，似乎她很喜欢这里安静的环境，而且甚至开始擅自将其征用成了自己的实验室。
　“将由50度的水浴之中加热10分钟后得到的原液倒入到烧瓶之中，等冷却下来之再放入……”她一边拿着研磨杵磨着一小块淡绿色的魔导水晶一边看着贴在墙上的注意事项，全然没有注意到已经走到她身后的诺汐和诺霖。
　“你又在对我们的办公室做着什么东西啊！”
　看着原先已经整理的一干二净的书桌上摆放着的玻璃仪器，瞬间有种自己进入到了化学实验室的错觉。再退出仔细一看，这里的确是特别事件调查组的办公室，姐妹俩当即便是对着她大吼道。
　“诶，在调制「Girl&#39;s Charming II」呀，进行了一下午的思考我终于发现了问题所在，现在准备来调制第二版，怎么样，有兴趣来当我的助手吗？”
　“你到底是从哪里弄来这么多实验器材的……”
　“Imaginary item.”安蒂尔微笑着拿起了一根小试管，轻轻将其倒在了眼前的锥形瓶之中。伴随着一阵烟雾的冒出，锥形瓶之中都出现了一道裂纹，那些散发着诡异香气的透明液体顺着桌子流了下来，总给诺霖一点不好的感觉。
　“你的这个香水……”
　“哎呀似乎又失败了呢，哈哈哈……”创新往往是与失败相伴随的，也不难理解为什么即使像是安蒂尔这样的天才少女，也频频在新型魔导香水的开发上受挫了。
　“要做实验去实验室做啊！我可不希望我们特查这里被搞成垃圾场！”诺汐对着安蒂尔吼着，要不是为了贯彻特查和蔼可亲的形象，她估计早就下了逐客令了。
　“好好好，不在你们这里做实验了。说起来，那个人偶魔女，就是那个中国女孩……她在哪里？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百八十九章 特别训练（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC189%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC189%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第189章
　第一百八十九章 特别训练（1）
　10月7日，距离学园祭已经只剩下了最后的三天时间，这几天一边忙着准备鬼屋相关的活动，一边还有着繁重的课程，使得诺汐和诺霖两人都快要累垮了。
　但是，为了学园祭，一切都还是值得的。
　“姐姐，起床了，都已经8点半了，再不起床的话又要迟到了。”洗漱完成后，诺霖立刻前去要掀开诺汐的被子，然而却是被诺汐给狠狠地抓住了。
　“唔——让我再睡一会！”
　诺汐紧紧地抓着自己的被子。
　“再不起床又要被冰老虎骂了！我们已经迟到了！”
　“既然都迟到了为什么不把迟到贯彻到底！”昨晚为了布置鬼屋可是忙得诺汐精疲力尽，她现在片刻不想离开自己的床，只想继续进入到美妙的梦乡。
　“快点起床啦！我可不想连旷一上午的课！”
　“陪我睡觉嘛……没有抱枕我睡得不安稳的说——”
　“那就快点起床啊笨蛋姐姐！我，我又不是抱枕！”
　最后，姐妹俩争论了半天，悉数被睡魔所征服的她们，又抱在了一起，穿越到了两个小时后的未来。
　早晨10点，千羽学院内相当安静，唯独只有一对又旷了一上午课的银发姐妹正羞红着脸朝着行政楼的方向走着。不用多说，她们此时的唯一想法就是赶紧找到理事长千羽优奈开请假条。根据小鸢纱雪的情报，千羽姐妹并不在二年A班上课，唯一的解释就是她们又有新的工作了。
　“优奈学姐，优佳学姐，打扰了！”
　想都没有想，诺汐直接打开了房门便是走了进去。
　下一秒所撞见的，则是正在脱着衣服的千羽优佳，她的姐姐千羽优奈正呆在她的躺椅上，端详着手中的一根绳子。
　“对不起看到了不该看到的东西！”诺汐立刻关上了房门，心脏扑通扑通地跳的不停，没想到竟然撞见了优佳学姐换衣服的一幕，现在她恨不得钻进地缝里，归根到底，还是她又忘记了进理事长办公室要敲门的规矩。
　“霖，能帮我制造幻觉吗，让优奈学姐和优佳学姐忘记掉刚刚发生的事情吧！”她转头请求着她的妹妹，在这种时候只能依靠着妹妹诺霖来帮忙了。
　“诶，可是……优奈学姐已经站在姐姐的身后了。”诺霖用着蚊子叫的声音对着自家姐姐说着，看起来一场惩罚似乎是免不了的了。
　“优，优奈学姐……”诺汐缓缓地转过头去，便是看到了手中正拿着一根绳子的千羽优奈，脸上那阴沉的表情，看起来仿佛要将诺汐勒死一样。
　“诺汐啊，竟然这么巧，我和优佳正好想要找你们呢。”
　“诶？找，找我们有事吗？”诺汐握紧了妹妹的手，浑身颤抖地与优奈聊着，“我们的事情不急的，既然优奈学姐和优佳学姐有事的话，我们就不打扰了。”
　“不不不，现在是我和优佳找你们有事。如果不想被惩罚的话，就进来和我们好好聊一会吧。”一边说着，优奈便是将姐妹俩邀请到了房间里，还顺手将理事长室的房门给锁了。”
　“你们知道混乱音叉，Chaos Tuning Fork吧？”第一句话并不是责备诺霖和诺汐那冒失的行为，反倒是提起了一些魔术相关的事情。
　“就是能够使得魔女能力无效化的那个音叉吧，斯佩比亚上次用过。”两星期前的事情了，与斯佩比亚对战的那个时候，他所拿出的那个音叉直接使得诺霖昏倒了，无法使用魔力，宛若着一只待宰的羔羊一般。
　要不是自己陪在妹妹的身边，并且有着Chessia的帮助，可能现在《DreamLand》就真的已经落入教皇厅的手中了。
　“五百年前，十六世纪的时候，由教皇厅发起了一段名为「魔女审判」的活动，大规模地对女性展开审判与猎杀，而混乱音叉，便是用于针对着魔女的一种魔导器。”
　“这种东西……”「魔女审判」吗？
　一听到这个词，诺霖的脑袋就隐隐作痛。
　仿佛身体开始本能地对着这个词语做出了反应一般。
　“可是，混乱音叉这种东西，在十九世纪的时候就已经被时钟塔获得而且销毁了，教皇厅现在手中拿到的应该是混乱音叉的仿制品。”优奈开始继续向着她们解释着关于混乱音叉的事情。姐妹俩认真地听着，当然，视线也时不时地看向着一旁身上只有着一条内裤的优佳。
　优佳学姐的身材很好，皮肤也相当的白皙，看得她们都十分羡慕。
　“这是安蒂尔带来的文献资料，关于这种针对着魔女的魔导器的详尽资料。”优奈一边说着，从抽屉里拿出了一份文献，递给了面前的姐妹俩。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十章 特别训练（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC190%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC190%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第190章
　第一百九十章 特别训练（2）
　“诺霖，你先把衣服脱了，我有点小事情要和你姐姐说。”来到了那个小房间之后，优奈将绳子放到了优佳的手里，并在她的耳边低语道，“把诺霖捆好，等会我来捆你。”
　“呜……知，知道了。诺，诺霖快点把身体转过来。”
　“诶，我，我也要被捆嘛——”
　“本来就是为了针对你而特设的特训，优佳只是来陪你的而已。好了，现在就快点脱吧。”
　“诶诶诶——可是——”
　看着自己的姐姐和优奈学姐一起远去，诺霖在看着一脸期待的看着自己的优佳学姐，瞬间感觉到了一阵极致的压力。这还是她第一次在别人面前展露自己的身体。
　“没事，又不用脱成全裸，像我这样只留一条胖次就好了。”优佳摸了摸她的脑袋，看着羞红着脸的诺霖，她不由得想起了两三年前的自己。
　“可是，我……我是真空……”
　诺霖用着蚊子叫的声音对着优佳说道，在说完最后一个字之后，她立即背过了身体，开始动手解起了她的校服。如果早知道出门会遇到这种事情的话，她绝对不会不穿内裤出门的。
　要被看光了，自己的身体要被除了姐姐和双亲以外的人看光了。
　好羞耻，羞耻的诺霖都想要直接钻进地缝中去了。
　但是，不知道为什么心中却有一点点兴奋。
　上一次全裸和姐姐一起走在校园里的记忆逐渐浮现出来，给她的脸颊上又增添了一丝红晕。她渐渐怀疑自己是不是真的有了几分露出癖。
　“诺霖？诺霖你还在听吗？”
　“诶，怎么了优佳学姐。”自己的思绪又不知不觉飘远了，看着脱到一半的裙子，脸上不由得露出了一丝苦笑，“抱歉抱歉，我立刻脱，反正不是做些奇怪的事情吧？”
　“只可惜我身边也没有备用的了，所以等会就委屈你了哦，我会尽量把那里绑的松一点的。”优佳摸了摸诺霖的脑袋，对着她露出了一个善意的微笑。
　“那，那里也要绑嘛……”
　诺霖看着自己的私处，言语是有着力量的，她光是听着优佳的描述就感觉到了私处传来的微妙的痛感。仿佛已经预见到了即将被绳子摩擦的未来。
　“嘛，姐姐的变态程度就远超出你想象就是了，来，把手背到身后。”她比划着绳子的长度，将其贴在了诺霖那白皙的肌肤上。
　“真的是欧洲血统呢，皮肤就像是雪一样白，真的好羡慕呢。”一边将绳子缠在了她的身体上，优佳一边与诺霖闲聊着，抚摸着她那僵硬的身体，“别那么紧张啦，你姐姐很少绑你吗？”
　“用绳子绑还是第一次，偶尔……偶尔会有点拘束带什么的。”优佳的手法相当熟练，绳子绕到了诺霖的身后，在她的手臂上缠了几圈之后又重新绕到了身前，“姐姐的要求是绑的牢固一点，所以也苦了你啦。”
　“呜……我，我知道了。”
　诺霖羞红着脸，低着头说道。
　暴露在空气中的乳头已经挺立了起来，光是绳子贴在肌肤上就令她相当有感觉，整个人的身体逐渐都变得奇怪了起来。
　“嗯？有感觉了吗？”绳子从她的手臂边穿过，勾画出了她那微微凸起的胸部，看起来还稍微有所成长的样子。
　优佳轻轻用手挑逗了一下诺霖的乳头，对着她露出了一丝坏笑。
　“我……咿呀！”
　敏感的地方被这么轻轻一触碰，诺霖开始挣扎了起来，脸上露出了几分哀怨的神情，“优，优佳学姐！”
　“嗯，没事别害怕啦，我和姐姐又不会吃了你。”优佳并没有再继续挑逗诺霖了，毕竟她可不想诺汐生气，绑住了胸部和手臂之后，她再将两股绳子一并缠在了诺霖的腰腹处。
　“这，这是……”
　“不要害怕哦，很普通的捆绑而已。”
　绳子绕了两圈后，从诺霖的肚脐处穿出，优佳将其稍微拉直，沿着诺霖的股间直接贴了上去。熟练的贴合着她的小缝，当然，并没有直接绷紧，仅仅是贴着阴唇的表面而已。
　“唔……优佳学姐好，好坏……”感觉到了绳子摩擦着小花园的微弱触感，诺霖的身体下意识地颤抖了起来，双膝彼此间摩擦着，脸上的表情也显得颇为娇羞。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十一章 特别训练（3）【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC191%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC191%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第191章
　第一百九十一章 特别训练（3）【诺霖视角】
　“为什么……为什么我变成总受了……”
　高潮后稍作休息，似乎是发现这样的特训不起效果，于是优奈学姐调整了一下特训的强度，解除了优佳学姐的绳索，从原先的2对2变成了现在的3对1模式。
　而最终阶段的特训，就变成了她们三人来玩弄我一人。
　为什么会变成这样啊！
　“因为，真正需要特训的是小霖才对呀。”诺汐亲吻着我的脸颊，在我的耳边低声地说着，轻轻挑了一下我的乳头说道，“好啦，还想要吃点东西吗，还是现在直接开始呢？”
　“直接，直接开始吧，一直被绑着怪难受的。”我稍稍扭了扭身体。这些限制着魔力的绳子已经绑在我身上很久了，感觉手脚都有点发麻了，身体还处于极度亢奋的状态之中，仿佛在渴求着爱抚的样子。
　利用着「Resonance」来压制绳子的效果，我真的做得到吗？不，为了我与姐姐的幸福生活，为了压制住教皇厅的那些混蛋们，我绝对要逃出这绳子的束缚。
　“那么，诺霖就请躺上去哦。照顾到你的隐私，所以我和优佳不会动你的私密处，只是给你挠痒痒而已。剩下的就交给诺汐了哦。”优奈学姐轻声地说着，给我的脚踝处拷上了镣铐，将我的双腿牢牢地固定在了床上，我可怜的小脚丫，又要被她们给狠狠地对待了。
　“呜……”
　“那么霖的身体就交给我来处理了哦。”
　千羽学院的小黑屋里什么都有，诺汐此时手中便是握着某种我最为熟悉的小物体，粉红色的小型跳蛋。她将终端放在了大腿上绑着的绳子上，握着那个小跳蛋，将其移向了我湿润的小花园处。
　“呜……”
　心中不由得开始期待了起来，以至于我都忘记了真正要干的事情。我现在可是在特训之中，脑子里不能总是开始期待起这些色情的事情。
　“惩罚是随着时间慢慢增加对吧？”诺汐一边拿着跳蛋在我的阴唇附近比划着，一边与优奈学姐她们闲聊了起来。
　“是的，一开始采用最低限度的惩罚模式，然后每过半小时加大惩罚力度。如果一直没有成功挣脱的话，可能会一直让你高潮到虚脱为止。”
　“诶？”
　高潮到虚脱为止？我，我真的没有听错吗？
　这，这简直是恶魔才会做的事情吧！我，我才不要被这么对待啊！就算魔女的体力远比普通人要好，但是这也太过分了不是吗！
　“到最后还会有电击环节，以来刺激诺霖发挥出应有的潜力，所以，努力吧，少女！”优奈学姐对着我点了点头，脸上不由得露出了一丝变态般的笑容。
　“电击是什么啊，我，我会死的啊！”
　“如果不想受到电击惩罚的话，还是请迅速完成特训哦！”
　“做不到啊——啊啊——”正当我这么喊出声的时候，诺汐按下了跳蛋遥控器的开关，瞬间，在我阴道里的跳蛋便是开始颤抖了起来，一阵阵的快感袭来，冲击着我的大脑，令我的大脑变得一片空白。
　能感受到这么一刺激，爱液已经开始缓缓流出，正顺着我的大腿开始不断地滴下。
　好舒服，原先压抑着的情欲又逐渐地得到了释放，令我感觉都像是要飘起来了一眼。不对，我不可以就这么沉迷在这种快感之中，我现在是在特训，时间越长我就越可能被残忍的对待。
　冷静下来，冷静下来。
　要完成特训的目标并没有我想象的那么简单，这些绳子与我平日里佩戴的项圈差不多，本质都是靠着抑制Novia扩散力场来压制魔力的使用而已。
　我本身的Novia因子是不会受到影响的，它们现在依旧是在我的体内活动着，只不过受到魔导器的干涉，我无法来控制它们而已。
　那么我接下来该考虑的是应该是如何重新取得Novia因子的控制吧？
　在心中开始轻声地默念起了咒语，开始期待着Novia因子给予我的回应。只不过紧接着，脚心处袭来的那痒痒的感觉，几乎又要令我崩溃。
　“哈啊——不，不要挠……啊——”
　优奈学姐和优佳学姐，一人控制着我的一只脚丫，用着她们的手指开始轻轻地挠动了起来。我那敏感的脚底很快便是有了反应，不停地挣扎着想要收回，但是却被死死地拷在了床上。
　不行，无法集中精力，真的好痒。跳蛋还不停地按摩着我的内壁，使身体的感觉变得愈发强烈强烈，我要受不了了，可能很快要高潮了。
　这种情况下，我该怎么才能集中精力挣脱绳子？这是普通人类能做到的事情吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十二章 惊奇鬼屋</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC192%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC192%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第192章
　第一百九十二章 惊奇鬼屋
　2017年10月10日，千羽学院为了庆祝建校200周年而举办的一场有史以来最大规模的学园祭正式拉开了序幕。一整天的学园祭，简直就是学生们的狂欢。
　这也是难得的千羽学院对外开放的时间，不仅是学生们可以去城镇中游玩，城镇上的居民们也有机会前来参观千羽学院的学园祭，当然，其中也包括着学生们的家长们。
　“Mum和Kaasan都说会来看我们的表演的，我们得好好迎接她们！”呆在特别装扮的鬼屋之中，诺汐认真地看着菲娅昨晚发给她的邮件，心中相当忐忑。
　“霖，说了多少遍了，表情严肃一点！还有，不要再把你的Quantum Sickle拿出来了！不觉得怪吓人的吗！”诺汐看了一眼自家妹妹，虽然已经换上了一身暗色调的和服，也已经扎好了一对双马尾，但是依旧没有那种给人威严的死神模样。
　果然还是表情问题吧？
　“连姐姐都这么说我！啊啊啊！”诺霖当然是不乐意了，她嘟着嘴唇，一脸不开心的样子提着镰刀坐到了角落。
　“有了，那霖你试试看用魔术降低自己存在感吧！”看着呆在角落中自闭的诺霖，诺汐不由得想冒出了一个绝佳的想法。
　“嗯？有什么用么？”
　“当那些被纱雪学姐和苏白吓唬到的女孩子们慌忙的逃到角落的时候，霖再突然跑出来，宛若着死神一般开始收割恐惧的灵魂，无疑是火上浇油，能将她们的恐惧提升到极点。诶嘿嘿~”
　“还有，把你的镰刀收起来，用这把假的木质镰刀。”在一旁的纱雪递来了一把木制的镰刀。
　“唔……不用Quantum Sickle总感觉差了些味道。”诺霖吐了吐舌头，乖乖的收起了她那把可怕的镰刀，拿起了木制小镰刀躲在了房间的小角落。
　“等会拉了灯都差不多，上面你要是愿意的话可以涂点荧光粉。”纱雪顺便又给了她一瓶荧光粉，诺霖叹了口气后，选择了将荧光粉涂在了镰刀上。
　“对了，赤音呢？”明明是鬼屋，但是今天竟然没有看到真正的幽灵东云赤音小姐，这不由得使诺汐有点失望，难道说为了不让幽灵的事情泄露，纱雪又让赤音躲起来了吗？
　“我在这里哦——”
　就在这个时候，只见一个人形的布偶从纱雪的风衣之中钻出了脑袋，向着她们摇了摇手。
　“这……这是？”
　“我和安蒂尔姐姐的……作品。”苏白轻声地说着。
　“与安蒂尔？”
　那个魔女不是有事情早就回时钟塔总部了吗？本来还想邀请她来参加学园祭的，结果对方似乎完全对学园祭没兴趣，在留下了一串难懂的文件和那万恶的绳子之后便是回时钟塔去忙活自己的事情了。
　“安蒂尔教了我们一点关于让幽灵附体的技巧，虽然能够维持的时间不长，但是暂时让赤音以这种方式存在一两天应该是完全没问题的。”纱雪看着在桌上行走着的迷你人偶，轻轻用手指摸了摸她的脑袋。
　本来她想的是让赤音重新回到她自己的身体的，结果安蒂尔说暂时还无法做到，她们也只能退而求其次，选择了以人偶的形式了。
　“会行走的人偶，想想就很恐怖不是吗？”
　“不是等身人偶的话……还不如这些东西恐怖。”诺汐指了指天花板吐槽道。
　看着天花板上悬挂着的不少布偶，那玻璃珠做成的眼珠，令她不由得感觉有点毛骨悚然。当然，她知道这些布偶都是归于一旁的魔女苏白所控制而已，等会在这个鬼屋里，又有多少人会被这些布偶所吓倒呢？
　“最后是纱雪学姐嘛……”
　光线扭曲，不知道会有多少人被她的幻象所吓倒。
　至于诺汐本人，则是只负责呆在教室门口做宣传就好了，她的工作应该是特查五人组里面最轻松的了。什么都不用做，只需要呆在教室门口听里面女孩子们的尖叫就好了。
　…………
　在千羽优奈与千羽优佳说完了祝词之后，千羽学院的学园祭也正式拉开了序幕。校门大开，其他学院的学生们以及曾经的毕业生们都回到了学院中，享受着特别的活动。
　“都已经过去20多年了，现在的千羽学院还真是越来越好了。”
　一位高挑的银发女性挽着自家妻子的手臂，在操场上逛着学生们开着的店铺。“给我来一串章鱼丸子！谢谢~”虽然早已年过40，但是外表上看起来，她还是只有二三十岁的样子，心态也宛若着年轻人一般。
　她就是诺汐和诺霖的次母，有着残夜魔女之称的菲娅·卡蕾娜。当然，现在的她，只是单纯一个前来享受学园祭的学生家长而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十三章 柚子的咖啡厅</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC193%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC193%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第193章
　第一百九十三章 柚子的咖啡厅
　中午，诺霖和诺汐陪着她们俩的双亲正参观着千羽学院，向着双亲介绍着千羽学院的一些变化。
　“图书馆倒还是和以前一模一样。”行走在白夜书库之中，菲娅翻看着书架上的书本，嘴角不由得上扬起来，“这本书还是我当时拿来给诗音写情书的时候的参考书呢。”
　“情书？”姐妹俩不由得对双亲的过去产生了不小的兴致。完全没想到Mum当时竟然会给Kassan写情书。
　“你们这么激动干啥，你们俩又不需要写情书。”菲娅将那本书重新收了回去。看着并没有多大变化的白夜书库，不由得怀念起了当年的校园生活。
　“快中午了，我看图书馆附近开了一家咖啡厅，小汐你们去吃过吗？”
　“咖啡厅？哦，那是柚子学姐今天新开的，我还打算今晚去看看的。Kassan想去嘛？”
　“嗯，没想到千羽学院这里竟然都开了咖啡厅了。想当年这里还真是什么都没有呢。”诗音的脸上露出了略显无奈的表情，每一个学校在学生毕业之后都会变得更好，这已经是永恒不变的定律了。
　“也毕竟20多年了嘛，若叶她毕业之后的确花了大价钱改修千羽学院。说起来，今天若叶她来了没有？”
　“千羽学院200周年校庆，她怎么可能不来。估计现在在理事会那边发表讲话吧。”诗音可并没有想去找若叶叙旧的意思，好不容易回千羽学院一次，她更愿意将时间拿来陪自己的女儿们。
　与此同时，千羽学院的真·理事长，千羽若叶在开会的时候突然又打了个喷嚏，当着理事会的众人以及自己的两位女儿的面又不小心出了糗。
　“咳，请大家不要介意。”若叶拿纸巾擦了擦之后，继续开始了她的演讲，“接下来让我们继续谈一下关于接下来五年内关于千羽学院的改修计划吧。”
　————————————————————
　图书馆旁的咖啡厅，在第一天开张的时候就迎来了不少的客人，学生会的众人都忙得不可开交，甚至说柚子还去征用了优奈与优佳的女仆小姐来帮忙。
　“抱歉了砂糖酱，让你来帮忙没问题吧？”
　“没事的没事的。”砂糖端着好几个盆子走了过来。就在这个时候一只小猫咪突然跳了起来，吓得她差点将手中的碟子都摔到了一旁。还好，砂糖早就已经不是刚来千羽家的那个小冒失女仆了。一边安抚着肩膀上的小猫咪，一边稳住了飞到半空中的碟子，就好似表演了一场杂技一般，引得旁边的观众们都鼓起了掌。
　“这个女仆好厉害！”
　“哇！好强！原来我还以为要摔了呢。”
　“喵呜~”懒洋洋地趴在砂糖肩上的那只黑猫发出了一声尖叫，伸出舌头舔了舔砂糖的脖子。
　“等等，哈哈哈——”原先已经稳住脚跟的砂糖突然被这只黑猫的爱抚给弄得痒痒的，身体突然都变得轻飘飘的，似乎都要摔倒了。
　“好，好啦别弄了。”砂糖拎住了黑猫的脖子，直接将其放到了一旁的柜子上，“柚子姐姐，这只黑猫到底是什么情况啊？”
　“不知道，似乎是谁养在校园里的吧。似乎被咖啡的香气吸引过来了。”身为咖啡厅店长的星野柚子，给那只猫咪带来了一杯咖啡，那只猫倒是很开心的开始喝了起来。
　“猫……猫能喝咖啡的吗？”这简直是砂糖见到的，比魔术还要不可思议的东西，明明她记得猫咪喝咖啡似乎会死的来着。
　“它似乎很喜欢喝的样子……”柚子也搞不懂这只黑猫，明明她记得猫咪是不能喝咖啡这种含有咖啡因成分的东西的。
　“真是一只奇怪的猫……”砂糖苦笑了一下，她也不知道该怎么评价这只正一脸悠闲地喝着咖啡的黑猫。这时候她仿佛还注意到黑猫正用着那翡翠般的双眼看着她，令她不由得有点发慌。
　“有新的客人要来了，砂糖酱去接待一下。”看着门口走来的一位身高约有1米8左右的高挑女性以及呆在她身旁的一名约12岁左右的小萝莉，柚子立即拿出了店长的姿态，开始指挥着她的女仆们服务起了新的客人。
　“心，想吃什么？”
　看起来就像是母女的两人找了个靠窗的位置坐了下来，那位高挑的女性对着身旁的小萝莉说道。
　“什么都可以吃吗？”穿着一身可爱的小裙子的小女孩看着咖啡厅的菜单，脸上露出了天真的笑容。
　“嗯，以前从来没有人带你吃过这些吧。”高挑的女性用着菜单遮住了自己的脸颊，用着余光扫视着咖啡厅里的一举一动。
　“妈妈活着的时候带我吃过一次……”
　“没事，以后想吃多少都可以。”女性摸了摸小萝莉的脑袋，“不要在意钱的问题，想吃什么都可以。”
　“那能，能吃芝士蛋糕吗？”名为清月心的小女孩指着菜单上的一块芝士蛋糕说着，光是看着菜单上的图片，她的嘴角都流下了口水了。
　“你还真是个贪吃鬼。”女性笑了笑，此时恰好端着盆子走来的千羽砂糖路过，她立即喊住了千羽砂糖并下了单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十四章 宣讲会</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC194%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC194%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第194章
　第一百九十四章 宣讲会
　众所周知，千羽学院最初的建造目的是为了储存魔导书，之后改造为一座隶属于时钟塔魔术协会之下的魔术学院，随着时代的发展也开始对普通女孩开始招生，但是作为魔术学院的传统却在长久的历史之中被保留了下来。
　觉醒了魔术才能的女孩子们，会被招入千羽学院的学生会，进行进一步的魔术学习，未来还有机会进入到英国的西莉亚琉璃魔术学院进行进一步的修习。
　其中，也有着为了提升女孩子们对魔术的兴趣而在学园祭当天下午所召开的魔术宣讲会。会有时钟塔的高层，乃至副会长、会长等人向着那些女孩子们介绍关于魔术界的一些知识，展示一些魔术界的成果，简单来说就类似于大学的招生演讲一样，来提高学生们都魔术的兴趣。
　在吃完饭之后，诺汐和诺霖带着她们的双亲来到了第二教学楼的大礼堂。完全没想到大礼堂之中竟然已经坐满了人，许多本校的学生，也包括着从外校远道而来的其他女孩，都对着今天的讲座充满了兴致。
　“嘛，今天居然是小柯蕾主讲，按照她的才能，估计会讲的很有趣吧。”菲娅带着她们坐在了后排，看着站在讲台前整理着礼裙的柯蕾莉忒，不由得怀念起了她们当年见到那位前任会长的时候。
　“大家好，这里是时钟塔魔术协会的正会长，柯蕾莉忒·拉普莉丝。今天特地远赴千羽学院来为大家作一个小讲座，来向着大家简单的介绍一下魔术。”柯蕾莉忒说着，开始放映起了PPT，原先喧闹的大礼堂之中瞬间安静了下来。
　“这里有不少人都是千羽学院的学生，相信大家在日常生活中也听说过——魔导书的存在。那是一种记录着大量特殊术式的书籍，能够帮助我们做到一些常人做不到的事情。”
　柯蕾莉忒拿起了一本魔导书，将其摊开，轻轻念了念咒语，瞬间书上的文字发出了微光，在大礼堂之中绽放出了一个灿烂的烟花。
　“哇——！”
　观众们完全震惊了，她们怎么见过这么刺激的戏法。拿书本放烟花，是多少学生的梦想！
　“首先给大家科普一个简单的概念，什么是魔术，柯萝，来帮我一下。”一边说着，她的妹妹柯萝诺斯立刻拿来了一个黑色的盒子放在她的面前。
　“用最简单的说法就是，运用魔力而构成的术式，便是魔术。在真正魔术界所展示出的那些魔术，从各种意义上来说，更像是普通人口中的‘魔法’。”柯蕾莉忒笑着，抬起自己的手，右手中指上戴着的戒指发出了微弱的光芒，在她面前的那个黑盒子便是开始浮空，在她手指灵活的操控下，那个盒子在空中翻转，平移，引得场下的众人惊呼了起来。
　“其实，无论是魔术还是魔法，都有着统一的说法叫做——Magic。二战后现代神秘学高度发展，为了使得普通人能够对这种神秘术式感觉到更亲近，故称之为‘魔术’，使用这种特殊术式的人也称为‘魔术师’。”
　听着柯蕾莉忒对于“魔术”一词的解释，诺霖瞬间便是脸红得像是个苹果一样，要知道，她成为魔女之后可是经常在由理面前纠正“魔术”和“魔法”的区别。
　然后今天柯蕾莉忒狠狠地打了她的脸，并且告诉着她——魔术和魔法只是用语上的区分而已，魔法听起来比较高大上，魔术则是比较贴近生活。
　“请大家注意一点，魔术并非形而上的东西，而是确切存在于我们生活周围的，可以利用着正统科学体系来解释的。”柯蕾莉忒认真地说着，轻轻一收手，面前的黑盒子便是掉了下来，“就像是我刚刚所演示的，在你们看起来好像是如同着意念控制一般不可思议的事情，实际上是利用了一种特殊力场来完成的。”
　一边说着，屏幕上的幻灯片切换，出现了一个柯蕾莉忒亲自做的，关于Novia扩散力场的形象解释图。上面画着一个可爱的女孩子，周围则是一个个以其为中心的球面。
　“当然，我今天不是来和你们系统的上课的。我今天只是来以尽可能有趣的向大家介绍一下魔术发展的历史以及现代魔术学的现状和一些有趣的成果。如果能提起大家的兴致就好。”
　柯蕾莉忒向着众人鞠了一躬之后，便是开始继续系统地介绍起了魔术学的发展。
　屏幕上映出了好几张图片，从公元前时代，再到中世纪、文艺复兴时代的图片都有，但是与常人的认知不同，柯蕾莉忒展示了不少特别的地方，也就是——魔术。
　“按照时钟塔的历史来看，目前公认的时钟塔正统魔术的发展大约有600多年的历史，而非正统魔术体系更是可以追溯到公元前的希腊罗马时代。而我们现在所要讲的，则是经过了600多年漫长岁月的发展，最终被世人所承认的正统魔术体系。”
　“那么现在来问大家一个问题，16世纪的西欧，又是什么样的情况呢？”柯蕾莉忒在大概讲述了一下自己的故事之后，转而向着下面的观众询问道。
　“文艺复兴。”
　“大航海时代。”
　“科学开始出现萌芽。”
　“嗯嗯，看来大家的世界史还是学的很好的，但是大家没有提到重点，十六世纪的西欧有着一个重大的历史事件，也就是——教权的衰弱。”
　“教权？”在场的大部分学生都是日本人，并不是很了解西欧历史上的很多历史。
　甚至说，就连诺霖和诺汐都有点懵。难得的一次听柯蕾莉忒讲魔术史的机会，她们立刻竖起耳朵认真地听着。
　“相信大家肯定都听说过「魔女审判」吧？”一边说着，柯蕾莉忒又切了一张幻灯片，瞬间，幻灯片上的图片使得少女们都吓了一跳。
　一位金发的少女，看起来大约十二三岁的样子，正被剥光了衣服绑在一个十字架上，下面是燃烧着的熊熊烈火，少女脸上的表情看起来尤为痛苦的样子，她的旁边站着不少穿着长袍的神职人员，脸上还显露着几分轻蔑的笑容。
　“这……”光是看着这张图片，诺霖感觉自己的皮肤都好像是要烧起来似的。仿佛与那图片上的女孩产生了共鸣，自己都感觉到了她所受到的痛苦。
　“太可怜了。”诺汐抓紧了诺霖的手，与诺霖不同，她所感觉到更多的并非痛苦，而是一种莫名的愤怒。
　那个可怜的女孩，竟然被处以这种可怕的刑罚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十五章 惊魂之夜（1）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC195%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC195%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第195章
　第一百九十五章 惊魂之夜（1）
　10月10日，深夜，11点30分。
　千羽学院的学园祭早就已经告一段落，玩了一天累得不行的学生们，都已经回到了她们的宿舍里，进入到了甜美的梦乡之中。与魔术无关的她们当然不知道，在此时的千羽学院内，却并没有想象的那么和平。
　“优奈，优佳，我就守在这里维持结界的运转了哦。”
　昔日令教皇厅闻风丧胆的黄昏魔女，现在正捧着她的剑守在宿舍楼前，保护着学生的安全。虽然和菲娅一样自称已经20年没战斗过技巧生疏了，但是看着她挥剑的样子，优奈和优佳还是感觉相当安心。
　下午，在发现了教皇厅使徒的潜入之后，千羽学院立即做出了一套完整的对策。教皇厅的预定行动时间是凌晨0点时分，所以她们特地都让无关的学生们回到宿舍楼内，在宿舍楼附近展开结界并让千羽若叶驻守，来保证普通学生不受到波及。
　“保护好千羽学院，明白了吗？”
　“明白！”优奈与优佳异口同声地说着。
　千羽学院内的众人已经完全准备完毕，而教皇厅那边也已经蓄势待发。
　在距离千羽学院不远处的一间小出租屋内。
　“你要走了吗，姐姐？”清月心看着正在箱子里翻腾着物品的玛朦，不由得露出了好奇的神情。出租屋内当然是乱的一团，里面包含着大量的魔导器，当然，都是玛朦的收藏品。
　其外号“贪婪之玛朦”，的确是货真价实的。
　无论是这个临时的出租屋，还是他在教皇厅的总基地里，都有着大量搜刮而来的珍藏品。甚至说多到了现在他都不知道该拿什么去的地步。
　“嗯，有任务要执行，顺便帮你报个仇。”玛朦摸了摸清月心的脑袋，对着她露出了微笑。
　“报仇？”清月心好奇地歪了歪脑袋。
　“诺霖·卡蕾娜，还有她的姐姐，诺汐·卡蕾娜，你应该还认识她吧？”
　“我……”清月心不由得低下了脑袋，对那对银发的双子姐妹，她心中的感情相当复杂。夏日祭当天的事情依旧是深深地刻在她的记忆之中，完全挥之不去。
　『没有只是！别以为你这么哭哭闹闹的我就会原谅你。』
　『真是坏了我的兴致。』
　那无情的话语，仍旧刺痛着她的内心，愤怒与悲伤交织在一起，令她的心情变得尤为复杂。虽然她知道当时错的的确是自己，但是却无论如何又原谅不了这对姐妹。
　“没事，今晚就好了，待在房间里等我回来哦。”玛朦摸了摸清月心的脑袋，继续开始翻找起了他的物品。今日他主动请缨，一方面是为了给清月心报仇，另一方面则是为了亲手去看看梦之魔女的实力，更想要亲手砍下她的头颅。
　“堕天使的魔剑Samle……嘛……”
　玛朦看着角落里的那把被他封印已久的魔剑。
　A++级魔导器，欲望之堕天使的化身，完全解放之后能够释放出远超常人的力量，当然，其代价也是自己的理智可能会完全被魔导器之中的邪气所污染，可能会化为自己都不知道什么样子的怪物。
　真的要用吗？
　“那是什么？”清月心好奇地看着玛朦手中的这把魔剑，甚至自己也想要触碰一下。
　“不准碰。”看见清月心的这种冒险的行为，玛朦当即呵斥了她一句，吓得清月心立即将手收了回去，脸上的表情看起来都像是要哭出来一般委屈。
　“姐姐……”
　“这是很危险的东西，千万不要碰，知道了吗？”玛朦严肃地对着清月心说着。教皇厅与时钟塔的争斗，对于清月心来说还是不要接触的好，他可不想让她介入到那错综复杂的事情之中。
　她只是个普通的女孩子，既非魔女也并不追寻教皇厅。一开始玛朦还想要利用她对诺霖的憎恶来作为Samle的容器，但是伴随着这段时间的相处，他已经丝毫不想让清月心介入到这一切之中了。
　“诺汐·卡蕾娜拥有着Chessia，可能必要的时刻真的会用到另一把堕天使的魔剑来对抗，还是带上为妙。”玛朦又看了那把被封印的剑一眼，将其背到了自己的身后。
　为了确保计划能够万无一失，各种能够增加成功率的物品都必须带上。而这把魔剑，说不定就是奠定胜负的关键。
　走出了出租屋，从包里掏出了一支针筒，看着里面装着的透明血清，他直接朝着自己的脖子扎了过去。
　“啧……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十六章 惊魂之夜（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC196%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC196%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第196章
　第一百九十六章 惊魂之夜（2）
　10月10日，深夜，11点50分。
　千羽学院，柚子的咖啡厅内。
　“没想到开业第一天就已经拿到了这么多钱呢。”某财迷星野柚子依旧是呆在了收银台前，点着自己今天所赚到的钱。
　完全没想到咖啡厅竟然会这么受欢迎，她甚至都想直接离开学生会，索性经营咖啡厅当副业，不对，甚至做主业得了。
　“姐姐大人，早点回宿舍楼吧。莉娅学姐不是说今晚不要多呆在学院里比较好吗？”在一旁的缇娜，总感觉背后有点凉飕飕的。
　“没事啦，咖啡厅还得收拾一下呢，来，缇娜，帮我去擦一下桌子吧。”柚子一边洗着自己的咖啡机一边说着。
　“你就把你女朋友当苦力使唤吗！”
　缇娜嘟起了自己的嘴，拿着抹布开始擦起了桌子，虽然对着柚子表露出了几分不满，但是还是相当乖巧地开始擦起了桌子。
　“拜托啦缇娜，早点把咖啡厅收拾完我们也能早点回去不是吗？”
　刚开咖啡厅，完全没有什么经验。今天一天，缇娜光打碎的玻璃杯都可以装满一整个垃圾桶了。
　“咖啡豆怎么都用完了，又需要买一点了吗？”柚子看着消耗极快的食材，不由得陷入到了沉思之中。经营咖啡厅这件事，似乎并没有她所想象的那么简单。
　就在这个时候，突然咖啡厅的大门被推开了。一个身高约1米8左右，用着风衣的帽子遮住脸颊的女性，拄着一把伞作为拐杖，缓缓朝着柜台的方向走了过来。
　“这位客人，现在不是营业时间，请明天早上8点再……”缇娜刚想和那位客人解释，结果那位客人从怀中直接掏出了一瓶香水，朝着她喷了喷，有着诡异味道的香水，直接使得缇娜昏迷了过去。
　“缇娜！你是谁！”柚子立即察觉到了不对劲的地方，她拿起了一旁的扫帚作为武器，朝着那个客人的方向走了过去。小偷？不对，这么明目张胆，应该是来抢劫的才对。
　“念刃！”利用着自己的体内微弱的Novia因子进行着反击，轻轻用着无形的刀刃割开了那件黑色的风衣。
　“无聊。”
　眨眼间，那个黑衣人一抬手，运用着魔力放出了一阵冲击，柚子只感觉到一阵极强的威压，瞬间倒在了地板上，身体之中宛若着要被碾碎一般，想发声求救，但是却完全发不出任何的声音。
　普通人对上魔女之时，真的完全只感觉到无力。
　就宛若着一只人偶一般被操控着，完全无法挣扎。
　“你——是——谁——”
　用尽了浑身力气，才吐露出了几个字，看着面前的那个黑衣人。
　身为学生会副会长的她，也知道莉娅提起过的那个背后有着天主教会作为支撑的魔术结社——教皇厅。
　“教皇厅。”
　黑衣人摘下了他的帽子，从风衣口袋里拿出了一条麻绳，将柚子与缇娜两人捆绑在了一起。
　“你……”你准备干什么，柚子刚想要这么说，结果身体里传来的一阵冲击差点令她失去了意识，突然感觉到的剧痛令她开始挣扎了起来。
　“别说话，不然我杀了你。”黑衣人拿出了一把小刀，将其抵在了柚子的脖子上，使得挣扎着的柚子立刻安静了下来。
　“咖啡厅，东西倒还挺多的。”
　玛朦看了看咖啡厅的全貌，甚至还有点想先盗窃一番，搜刮一点钱财似乎也是很不错的事情，这个咖啡机看起来似乎也挺不错的，他有点想拿回去给清月心泡咖啡。那边放着的一个烤箱也不错，清月心肯定很喜欢吃小蛋糕，今天下午带她来的时候可是一连吃了好几个小蛋糕。
　“养着那个小吃货也是很麻烦呢。”
　看了看手表，时间已经指向了0点整了，玛朦也就暂时放弃了去搜刮咖啡厅的宝物，转而开始执行了他的任务。将昏迷过去的柚子与缇娜两人搬运到了咖啡厅的仓库里后，他使用着扩音器对着时钟塔的众人下了战书。
　“千羽学院的各位魔女们，大家晚上好。”
　“审判的时刻到了，与教皇厅作对的各位异教徒们，准备迎接着终末的到来吧。”
　“梦之魔女，诺霖·卡蕾娜，给你10分钟的时间前来你们的咖啡厅。如果超时的话，我可就要将你们的好友给一一屠杀了哦。”玛朦捏住了柚子的脸蛋，利用着疼痛令她从昏睡之中苏醒了过来，并将扩音器放到了她的嘴前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十七章 惊魂之夜（3）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC197%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC197%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第197章
　第一百九十七章 惊魂之夜（3）
　“先去把柚子学姐她们给救出来吧。”看着隔绝了自己与妹妹的荆棘之墙，诺汐的脸上不由得露出了一丝苦笑，摘下了右手的手套，看向了手背上映出的曼陀罗华花纹。
　“借给我力量吧，切茜娅。”
　“是，诺汐姐姐！”
　魔剑回应了她的召唤，出现在了她的手中，诺汐轻轻挥舞了一下，所释放出的剑气甚至都直接将面前的桌子给砍成了两半，“但愿柚子学姐能原谅我吧。”诺汐苦笑着，朝着厨房的方向冲了过去。
　“柚子学姐！”使用着暴力手段突破了仓库的大门，然而，迎接着她的则是玛朦早就已经准备好的自律兵装。几个金属的圆球在空中裂开，展开成了机器人的形状拦住了她的去路。
　“这又是什么玩意啊！”
　教皇厅怎么现在开始生产这种东西了？那是什么？机器人？
　突然，某个自律兵装直接朝着她的方向扑了过来，挥舞着那散发着银光的机械爪，宛若要将诺汐撕成碎片一般。诺汐立即挥剑抵挡，刀光一闪，火花四溅，那自律兵装的半条机械臂直接被卸了下来。
　“啧，不过如此嘛。”
　不愧是A++级的魔剑，简直削铁如泥。
　也正在这个时候，诺汐注意到了其核心部分的闪耀着的淡紫色微光。看起来和她平时用的魔导水晶相差无几。果然，教皇厅都开始剽窃时钟塔的魔导水晶技术了吗？
　“真是可笑呢。”嘴上说着异端异端的，实际上竟然还在剽窃着异端的技术。
　只不过，被斩断半条手臂的自律兵装并没有停下进攻的步伐，另一条手臂之中又展开了新的装备，形成了一把步枪的样子朝着诺汐开枪。瞬间，无数的子弹便是朝着诺汐直接打了过去。
　“开枪是犯规的啊！”
　用剑砍子弹之类的，也只有像是柯蕾莉忒那种家伙才做得到吧？
　不过还好，她有着菲娅送给她的防御手链，迅速地在身前展开了魔力的防护罩，将来袭的子弹悉数都抵挡了下来。紧接着，更多的自律兵装从仓库里冒了出来，将她紧紧地逼到了角落中。
　“可恶。”诺汐一下子陷入到了一对多的境地之中。
　“火焰啊，遵循我的召唤将敌人烧为灰烬吧，火球术！”她掏出了一本优奈学姐所借给她的魔导书，虽然里面只记载着一些基础魔术的术式，但是对付这种机器人应该是足够了。
　火球在她的面前炸开，火焰伴随着巨大的冲击波使得簇拥而来的自律兵装都被击飞到了一旁。然而，火势却逐渐蔓延了开来，使得仓库里的货物都开始燃烧了起来。
　“呃，我是不是弄砸了什么。”
　环境里的温度不断地升高，货物之中不断地冒出着黑烟，呛得诺汐都有点难受。这时候她终于注意到了自己是去救人的，而这种放火烧仓库的行为，无疑是让救人难度又上升了一个阶梯。
　与此同时，那些自律兵装却并没有因为火焰的灼烧而倒下，用着特殊炼金产物制成的外壳，有着相当强大的耐热性，这种程度的火焰，就宛若在给它们挠痒痒一般不足为道。
　“得赶紧灭火才行。”诺汐继续翻着魔导书，寻找着冰系魔法相关的页数，“就是这里，极寒的冰之精灵，用着风雪凝结住眼前的这一切吧，雪舞！”
　她发誓没事的时候再也不乱秀魔术了，魔术这种东西实在是太不适合她来用了。说好的只是一本比较基础的B级魔导书，为什么放出的魔术却差点把整个仓库给烧起来呢？
　而且，那些自律兵装似乎是有着元素类魔术的抗性的，明明经历了冰火两重天的洗礼，其外壳却是依旧坚硬，并没有任何脆化的现象。
　看起来，教皇厅在制造着这些东西的时候，也是特地针对着一般的魔术攻击做过改良的。比起用魔术这些花里胡哨的，诺汐还是选择了用物理方式来解决掉对方。
　为了尽快在这仓库里救出柚子学姐，她这一次选择了直接出击。握紧了手中的那把十字剑，将魔力压缩在了剑刃之上，屏气凝神，等待着合适的时机。
　“「奥义·流星斩月」！”
　瞬间拔刀而出，以宛若着流星一般的速度朝着前方冲刺了过去，同时手中的十字剑直接横扫而过，将那些自律兵装都切成了两半。
　偶尔有所落单的，也被释放而出的冲击波给震到了一旁的墙壁上，看起来也是暂时失去了行动能力的样子。
　“没想到竟然这么强。”看着手中的这把魔剑，在看着散落了一地的自律兵装残骸，诺汐又一度感觉到了魔剑力量的可怕之处。不过，也正是多亏了这把魔剑，才使得她与诺霖多次化险为夷。
　“柚子学姐？你在哪里？”
　诺汐打开了橱柜的大门，果不其然，被绑在一起的柚子和缇娜被塞在了里面，两人的口中都塞着一块抹布，想出声求救都做不到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十八章 惊魂之夜（4）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC198%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC198%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第198章
　第一百九十八章 惊魂之夜（4）
　“呵呵，上当了呢。”
　“血祭——荆棘之诅咒。”
　玛朦突然发出了一声冷笑，令诺霖很是疑惑，但是她也并没有再去管玛朦的反应，只是将其误认为了对方的垂死挣扎而已。
　由「破晓」所释放出来的高能魔力流直接朝着玛朦与他身后的荆棘结界打了过去，而面对着这几乎可以将整个咖啡厅夷为平地的攻击，玛朦却并没有选择躲闪，他只是抬起了自己的长枪，将前端收缩为了雨伞的形状后来进行着格挡。
　漆黑的长剑与那把雨伞相交，瞬间伞架在高浓度的魔力轰击之下化为了粉末，身后的荆棘结界，也自然无法抵挡住如此强力的轰击，刹那间，诺霖的剑直接刺穿了玛朦的身体，身后的结界也崩溃了。
　“看来，是我赢了……呢……”
　魔力陷入到了枯竭之中，诺霖只感觉到头晕目眩，将自己的梦中幻影从玛朦的身体之中拔出来之后，身体的各处都向着自己发出了警报，连站立都显得有点站不稳了。身后的猫尾巴也垂了下来，用以支撑她的身体。
　“呵呵，呵呵。说了你上当了吧，亲爱的梦之魔女小姐。”玛朦冷笑着抬起了手，原先诺霖所造成的伤口竟然奇迹般的得以恢复，而与此同时，原先在「破晓」的强力攻击之下化为灰烬的荆棘藤，也突然从地板中钻了出来，直接刺穿了诺霖的身体。
　“噗哈——”
　好几根荆棘藤一起缠在了诺霖的身上，上面的倒刺直接刺破了诺霖的皮肤，瞬间血流不止，诺霖也完全失去了行动的能力。
　“教皇厅为击溃梦之魔女诺霖·卡蕾娜进行了详尽的研究，从你的魔术属性、出招习惯到具体的每一个招数都进行了详尽的分析。”玛朦从风衣之中又拿出了一个针筒并扎在了自己的脖子上，将里面装载着Novia因子的血清再注入到了自己的体内来补充自己的魔力。
　“这个荆棘结界，就是专门针对着你的「破晓」而准备的。”他用着自己的那满是鲜血的手挑起了诺霖的下巴，脸上露出了戏谑的笑容。
　“以术者的血为媒介，所构成的特殊诅咒结界。除非术者自行解除，否则当结界破开的时候，那些荆棘会给破坏者留下诅咒，来限制住破坏者的行动，当然，这种限制可能就是有点暴力罢了。”
　“你……”
　诺霖想要发声，但是身体却完全使不出任何的力气。
　一直在提防着玛朦可能会设下的陷阱，却完全没有想到，这个结界就是陷阱本身。
　“不会有人来救你的，就慢慢感受着这些荆棘抽干你的血液吧。或者说，不想被这么痛苦的折磨死的话，你只需要乖乖将《DreamLand》交给我就好了。”玛朦冷笑着，看着诺霖的血一滴滴地滴落下来，这种女孩子被折磨至死的场面，对他来说甚是喜爱，完全就是一场视觉的盛宴。
　“谁允许你，欺负我妹妹的！”
　而就在这个时候，突然一把十字剑飞出，直接插在了诺霖与玛朦之间，吓得玛朦立即后退了好几步。紧接着，只见一个银色的身影闪过，诺汐随即赶到了这战场。
　“抱歉，让你久等了，霖。”
　看到妹妹被折磨成这副模样，诺汐不由得怒火中烧。
　心中的想法只剩下了一条，那便是将眼前的这个家伙撕成灰烬。
　右手上的曼陀罗华图纹，散发出了湛蓝色的光芒，她那绯红色的双瞳之中，宛若都像有着一团火焰在燃烧着一般。
　要不是在路上遇到了不少拦路的自律兵器，她才不会这么晚赶来。手轻轻一挥，堕天使的魔剑Chessia回到了她的手中，给予着她强大的力量。
　“就凭借着你这具半残废的身体，你觉得还能战胜的了我吗？”不管说自己能够对抗全盛期的这些使徒，但是，看着玛朦身上那血流不止的模样，她有着绝对战胜的了他的信心。
　决不能辜负了妹妹的努力，要将这个欺负妹妹的家伙击毙。。
　“呵呵……Chessia……吗？”看着已经拿出了魔剑的诺霖，玛朦也从自己的身后拔出了属于他的那一把堕天使的魔剑。
　“不要以为，魔剑这种东西只有你才有。”玛朦冷笑着架起了那把魔剑，与诺霖手中那轻巧的十字剑不同，玛朦手中的堕天使魔剑Samle，则是一把沉重的大剑，“先杀了你，再取走《DreamLand》，也不失为一种选择。”
　——————————————————————
　而与此同时，其他人也在其他地区奋战着。
　在第二教学楼的大堂内，柯蕾莉忒和柯萝诺斯两人，所面对着的甚至是教皇厅的第二位，暴食之布莱克·西普。比起第三位的人造魔女玛朦，出生就是魔女的她，在实力上更为恐怖一些。同时，她所释放出的自律兵器，也令柯蕾她们很是头疼。
　“时钟塔魔术协会的会长，今天下午你的演讲还挺不错的。如果我们教皇厅也有着像你这样的宣传大使的话，估计还能够在扩大一下教徒的规模吧。”
　布莱克拿着手中的那有着一个羊头的法杖，站在她们的面前说着，见那些自律兵装被柯萝诺斯用着手中的霰弹枪直接打穿，她又轻轻挥了挥手中的法杖，瞬间又召唤出了新的自律兵装。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一百九十九章 惊魂之夜（5）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC199%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC199%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第199章
　第一百九十九章 惊魂之夜（5）
　图书馆地下一层之中，尤菲米娅正呆在自己的小甜点屋内，研究着新的蛋糕。她的小甜点屋在学生之中获得了极高的人气，毕竟，没有女孩子能够拒绝甜食的诱惑。
　本来应该是一个安静的夜晚，做做小蛋糕，玩玩游戏，偶尔还顺便去千羽学院内逛一圈。这就是属于着吸血鬼的平静生活。
　但是，今夜却有点不太一样。
　因为教皇厅的那些家伙，她们那平静祥和的夜晚悉数被打破。尤菲米娅的前主人，教皇厅的嫉妒之芙兰达，已经乘坐着电梯来到了图书馆的地下一层，掏出了她的蛇腹剑走到了尤菲米娅的面前。
　“伊薇蒂亚……”正在做着蛋糕的尤菲米娅感觉到了身边传来的杀气后立即抬起了脑袋，立即将半成品的蛋糕收了起来，用魔力构成了几根锁链缠绕在了自己的身上用以护身。
　“亲爱的亚可蒂娅，好久不见。”芙兰达拿出了自己的蛇腹剑，“昔日的黑圆桌第四位，现在竟然开始做起了小蛋糕，还开起了甜点店，还真的是很讽刺呢。”
　心中不由得燃起了一丝破坏的欲望，十分想要用着手中的液体炸弹将眼前的这个小甜品店给炸成灰烬。从腰间的口袋中拿出了两根试管，晃了晃里面的红色液体。“知道这是什么吗？”
　“你想干什么？”看着这个昔日的“主人”，尤菲米娅不由得后退了好几步，一条银白色的锁链缠绕在她的左手臂上。虽然实力不如从前，但是她还是一位魔女，再加上吸血鬼的特性，在面对着芙兰达的时候也不一定会落于下风。
　“如果将亚可蒂娅亲的温馨小屋给炸成废墟的话，亚可蒂娅亲又会露出什么样的表情呢？”芙兰达的脸上露出了扭曲的笑容，将手中的试管轻轻一抛，直接丢向了空气之中。
　虽然尤菲米娅的实际年龄已经20多了，但是在长达十年的时间里，尤菲米娅都只是沉睡在那培养皿之中。
　实际的心理年龄也仅仅只是个10岁的小女孩罢了，在她的面前一点点的破坏掉她所珍视的东西的话，又会露出什么样可爱的表情呢？一想到这里，芙兰达的面容都逐渐扭曲，运起了手中的蛇腹剑，准备直接朝着空中的瓶子砸下去。
　“你——”
　尤菲米娅立即伸出了锁链，试图直接用自己的锁链来缠住那空中的蛇腹剑。
　“这些液体只要受到震荡就会爆炸哦，爆炸的威力大概是TNT的10倍左右吧，会将你的小甜点屋给炸成废墟的哦。”芙兰达的脸上露出了相当可怕的笑容，只要这些液体炸弹爆炸，整个千羽学院的图书馆估计都会受到不小的伤害。
　“你是准备和我同归于尽吗？”操控着手中的锁链，从四个方向控制住了伊薇蒂亚手中的蛇腹剑，然而，空中的那些试管却依旧在下落之中，随时都可能会爆炸。
　“呵呵呵，今晚我的目标只是将你带回教皇厅而已。”
　“顺便一提，就算我不主动去触发，只要这些试管掉落到地上的话，也是会爆炸的哦~”芙兰达丝毫没有想挣脱锁链的意图，反正，只要炸弹爆炸，她的胜利就已经奠定。
　“什么？Gravity Contr——”立即使用了自己作为着吸血鬼的特殊能力，试图操控重力来防止液体炸弹的跌落。
　“太晚了呢，第三种爆炸方式，受到外来魔力操控的时候自动引爆。没想到亚可蒂娅亲还是一如既往地天真而又可爱呢，竟然会中这么明显的陷阱。”
　“什——”受到了尤菲米娅的魔力控制，液体炸弹立即启动了里面的引爆术式，刹那间一股热浪席卷而来，那些地上的桌椅都被冲击波所掀了起来。尤菲米娅立即收起了自己的锁链，当即扑倒在了柜台下来作为躲避。瞬间身后的玻璃橱窗都直接碎成了玻璃渣，里面放着的蛋糕都掉了下来，甚至还有几个直接砸在了尤菲米娅的脑袋上。
　伴随着浓厚的烟雾缓缓散去，尤菲米娅擦了擦自己被奶油沾满的脸颊后抬起了脑袋，看向了那本应该化为废墟的甜点屋。然而，令她震惊的是，无论是图书馆本身还是她的这个甜点屋，全都安然无恙。伊薇蒂亚的脸上露出了相当难以置信的神情。
　除了柜台的玻璃和那些餐桌都被炸成了碎渣之外，整个甜点屋本身却并没有受到多少的伤害。墙壁上、地面上仅是多了一层灰而已，就连裂纹都看不见。
　“怎么可能……”那是她特地调配的烈性炸药。
　竟然会失败什么的，不可能，不可能。
　这完全愧对于她教皇厅第二的炼金术士名号。
　“还以为是什么样的炸弹呢，这种程度的炸弹就想要来炸图书馆？真是我今年听过的第二好笑的笑话。”从一旁的阴影之中，缓缓走来了一位高挑的魔女，手中拿着一把漆黑的长剑，那如同紫罗兰般的双瞳之中闪过了一抹杀气，“图书馆可是千羽学院的重地，即使核心的封印法阵被我那笨蛋女儿给解开了，但是其中的防御法阵还依旧生效着呢。”
　想要攻击千羽学院的图书馆？那简直是痴人说梦。
　建校这两百年以来，千羽家族的每一任家主都在为着图书馆的安全做着努力，每当假期的时候都会测试一下防御法阵的强度。
　据说，千羽学院的创始人还给它取了名字，叫做——宙斯盾。
　“第二好笑？那第一又是什么？”在一旁的尤菲米娅躲到了墙角，用着自己的锁链缠在身体上来作为着防御。
　“第一好笑的笑话，那当然是教皇厅的走狗们竟然还妄想着要来夺走这位可怜的小女孩。”一边回答着尤菲米娅的问题，她一边抬起剑指向了眼前的芙兰达，“好久不见，这一次不会再让你逃脱了。”
　“竟然又把残夜魔女给引来了，该说是幸运呢，还是不幸呢？”芙兰达缓缓地背过身去，看着用剑指着她的菲娅·卡蕾娜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百章 惊魂之夜（6）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC200%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC200%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第200章
　第二百章 惊魂之夜（6）
　深夜0:30，千羽学院图书馆四楼，梦夜书库内。
　理事长千羽优奈正惬意的躺在沙发上，观摩着投影的大屏上的景象。她的妹妹千羽优佳则是躺在了她的身边，被她所玩弄着。
　“砂糖，给我倒杯茶好吗？”
　在今晚战斗的所有人之中，千羽姐妹大概是最为轻松的了。她们的任务就是守护住图书馆，以及可能被教皇厅夺走的《Elysion》。只不过，《Elysion》已经找到了它的主人，教皇厅的planB也同样以失败而告终。
　没错，《Elysion》的主人，就是姐妹俩的小女仆——千羽砂糖。今晚刚觉醒了魔女之力的她，现在正变为了一只可爱的小猫娘形象，正在姐妹俩的身边乖巧的看着书，毕竟，《Elysion》上记载着相当多的东西，作为新觉醒的魔女她还有着很多需要学习的地方。
　“知道了喵。”千羽砂糖将手中的魔导书放到了一旁，立即帮着她的大小姐倒了一杯茶。
　“大小姐，我们这么悠闲真的没事喵？”金色的猫耳摇了摇，向着她的两位主人卖了个萌。
　“没事没事。给他们一架直升机都进不来。”作为千羽家的家主，千羽优奈此时现在相当悠闲，缓缓褪下了妹妹的过膝袜，开始抚摸起了妹妹那白皙的大腿。
　有着千羽优佳在，想要强行侵入图书馆？那简直是痴人说梦。
　“可是，她们不是来夺走《Elysion》的喵？”砂糖看着自己的魔导书，脸上露出了相当不解的神情。
　“想要来夺走我们千羽学院内的魔导书？教皇厅的这些家伙还真是有趣。”千羽优奈将手放在了千羽优佳的身上，隔着那件制服抚摸着自己妹妹的酥胸。
　“咿呀，姐，姐姐！砂糖，砂糖还在这里呢！”优佳的脸颊瞬间羞得通红，而优奈却依旧像是毫不在意砂糖的样子，继续抚摸着优佳的大腿，甚至将手伸向了优佳那敏感的脚心。
　她们几人在梦夜书库里倒是挺惬意的，完全没有如临大敌的感觉，而她们的对手——教皇厅的第五位，暴怒之妮美娅，此时困于千羽优佳所设置的特殊结界「幻惑迷宫」之中，陷入在无限的轮回迷宫之中无法自拔。
　“到底怎么去二楼！”银屏里的妮美娅，身后正展开着她的「永续魔法阵」，脸上的神情显得尤为愤怒的样子。
　没错，她现在在图书馆一楼迷路了。
　无论怎么样，她都无法找到通往二楼的阶梯。登上了眼前的阶梯，走着走着却又不小心走回到了图书馆的入口。这完全反常识的一切，令她完全懵逼了，照理来说这在现实之中是不可能发生的才对。
　“千羽优佳嘛……”即使知道自己已经身陷千羽优佳的结界之中，但是妮美娅却拿这「幻惑迷宫」完全没有办法。
　她并没有诺霖那种破开结界的能力，身陷在这迷宫之中，除了找到迷宫的出口之外别无办法。
　“自律兵装，帮我寻找一下出口吧。”她从风衣之中掏出了几个球。实际上，作为传统的天主教魔术师，对于自律兵装这种东西她是相当不屑的。但是被困于这种迷宫之中，除了求助于自律兵装也别无办法。
　“想逃？没门哦。”突然，传来了千羽优佳那颇为嘲讽的声音。
　结果，刚一释放出自己的自律兵装，天花板之中就冒出了几个黑洞，从中射出了一束束光矛，直接将自律兵装轰成了灰烬。
　“凭，凭借自己的力量离开这里吧，教皇厅的家伙，哈，哈哈——”强忍着笑意，千羽优佳发出了颇为嘲讽的声音。
　“你——千羽优佳！”
　“这些东西又是什么！”阶梯上突然又冒出了不少的触手，直接朝着妮美娅的方向攻击了过去，当即便是卷住了妮美娅的身体。
　“可恶，放开我！”伴随着身后的「永续魔法阵」启动，妮美娅的手中搓出了一团火焰，直接将面前的触手都烧成了灰烬。
　从书架之中又冒出了不少金色的锁链，试图以此来捆住妮美娅的身体。妮美娅当即选择了躲闪，结果又不小心一脚踩空，直接从凭空冒出来的阶梯上摔了下去。
　“哈哈，哈哈哈哈——姐姐，姐姐不要挠，不要挠了啊啊——”此时，躺在梦夜书库的沙发上看着银屏的千羽优佳是完全止不住笑意。
　一方面是由于困在她的「幻惑迷宫」之中的妮美娅，实在是太过滑稽了，看着她那无能狂怒的神情，简直是最好的享受。另一方面则是由于她的姐姐千羽优奈正在挠着她敏感的脚心。
　“姐，姐姐，哈哈哈——”
　口中是完全止不住的笑意。双脚被拘束带绑在了一起，完全无法挣脱优奈的魔爪，被她玩弄的泪水都要出来了。
　“砂糖酱。”而这个时候，优奈的脑海中又宛若流星一般闪过了一个新的坏点子，轻声呼唤了在旁边看着书的猫咪女仆，待砂糖过来后，又轻轻挠了挠砂糖的猫耳朵。
　“呜……大小姐……”
　敏感的猫耳朵被优奈这么玩弄，令砂糖感觉身体都变得怪怪的，这是她还是她第一次魔女化变身，身体还处于相当敏感的那个时期，心中宛若有着一团欲火在燃烧一般。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零一章 夜之花（1）【诺汐视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC201%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC201%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第201章
　第二百零一章 夜之花（1）【诺汐视角】
　“那也得你做得到才行，教皇厅的走狗。”
　想要杀掉我，再从诺霖的手中夺走《DreamLand》？
　我怎么可能允许这种事情的发生，这么多天来的训练可不是白费。
　无数次，无数次被柯蕾莉忒打得都快不省人事。
　无数次，无数次被优奈学姐和优佳学姐捉弄的濒临崩溃。
　无数次，无数次感觉到理智要被Chessia之中的邪气所霸占。
　但是，我全部挺过来了，现在的我，已经不再是一年前那个温室之中的花朵，也不是半年前只会躲在妹妹身后和优奈学姐她们发消息的那个废柴姐姐。我要依靠着属于我自己的力量，去保护好我最珍视的诺霖。
　“接招吧啊啊——”
　此刻的我已经愤怒到了极点，手中的十字剑上释放出了尤为可怕的死光，右手上的曼陀罗华花纹之中也放出了湛蓝色的极光，紧握住Chessia，用着比往常更大的力气对着玛朦狠狠地挥下了手中的剑，剑气如同着排山倒海之势朝着他砍去，瞬间，周围的玻璃窗都被这猛烈的剑气给震碎，身体也因为魔剑的反噬而开始变得酸痛起来。
　没事，我还撑得住。这种程度的反噬对我来说就像是切茜娅在咬我一样。
　“还不赖嘛，不过，你看来不太清楚堕天使的魔剑，究竟是一种多么可怕的东西。”
　玛朦将他的大剑横在身前进行抵挡，轻松地挡住了我的剑气。
　“我当然知道那是什么样的东西，倒是你，难道说是害怕了吗？”
　“那你做好死的觉悟了吗，诺汐·卡蕾娜。”
　“那不是当然的吗，只不过，死的只有你而已。”
　再一度挥舞起手中的魔剑，剑气化为月牙般的形状朝着他砍去，然而，他只是换了个姿势，魔剑之上展开了魔力构成的护盾，便是又将我的攻击给化解了开来，看起来完全是无懈可击。
　“可恶。”
　A++级的魔导器，堕天使的魔剑，据说一共有九把，其中的每一把都有着尤为强大的力量，如果使用不当的话，可能就会引起灾祸。而当两把堕天使的魔剑相遇的时候，这场战斗就宛若在死神的镰刀上跳舞一般，魔剑的力量，可能随时会将我们都拉入到地狱之中。
　并不是平日里训练的那种小打小闹，而是真的一场生死相关的决战。
　一刻都不敢懈怠，也不敢露出任何的破绽。
　玛朦的魔剑Samle，是一把沉重的大剑，无论是破坏力还是防御力都凌驾于我这把小十字剑之上。而我所能依赖的，不仅仅是魔免的特殊体质，还有就是依靠着反应能力来取胜。与玛朦互相拉开距离相对峙了一会之后，看着他开始吟唱咒语，我也迅速上前发起了攻势。
　“给我跪下！铁索连环！”
　“「奥义·紫电」！”
　从他的身后释放而出了数十条锁链，每一条上都带着锋利的尖刺，即使知道那是对我无效的魔力构造物，但是我还是下意识地选择了躲开，以S型的走位去用身体直接接触锁链，从而消除掉魔术的效果的同时再不断地与他拉近着距离。
　“得手了！”
　“太天真了，小姑娘。”
　正当我准备着直接持剑朝他挥砍下去的时候，却只听玛朦的口中发出了一声冷笑。刹那间，我的身后展开了数十个漆黑的魔法阵，从中不断地射出了魔力形成的光束，而玛朦自己则趁着我反应的间隙挥起了大剑，以超乎肉眼的极高速度，给我拦腰来了一记重击。
　“噗——”
　即使选择了快速地抽回剑进行回防，剑气的冲击却是依旧使得我直接被震飞到了一旁。
　伴随着一阵沉闷的重击，我直接被打到了身后的柜台上，身体重重地砸在了那玻璃的橱窗上，使得橱窗都碎成了玻璃渣。上面原先摆放着的酒水全部都被砸坏，我的身上不由得散发出了一股酒精和碳酸饮料的混合气味。
　单薄的校服以及腿上的过膝袜都直接被尖锐的玻璃渣给割开，我的身上挂满了伤痕。
　“噗哈……哈……”光是动一下就感觉好疼，玻璃渣都扎进了大腿里，肋骨估计都断了好几根，口中喷出一口鲜血，眼前的景色不由得模糊了起来。
　摸了摸自己的肚子，刚刚被大剑直接砸到的地方甚至都已经开始出血了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零二章 夜之花（2）【诺汐视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC202%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC202%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第202章
　第二百零二章 夜之花（2）【诺汐视角】
　玛朦的魔剑毫不留情地刺穿了我的身体，瞬间，大脑一片空白，“咣当”一声，手中的魔剑无力地掉落在了地上。
　与此同时，玛朦将剑拔出，直接将我给丢到了一旁。
　鲜血从伤口处扩散了开来，已经渐渐变为了一片血泊。Chessia就在我的面前几米处，但是我却无法触及它。
　魔剑是我唯一的依靠，想要再一次让魔剑回到自己的手中，却是完全都使不出任何的力气。手上的曼陀罗华花纹都逐渐黯淡了下来，宛若着象征生命即将枯萎一般。身体变得好奇怪，全身都感觉像是要软掉了一样，完全使不出任何的力气。
　“噗哈……”
　除了吐血以外我甚至都发不出声音。
　不行了，意识渐渐的模糊起来。
　霖，霖……
　看着玛朦缓缓地朝着诺霖的方向走去，心中不由得被绝望所填满。一直以来所有的努力，所有的决心悉数化为了泡影。
　没法守护住诺霖，没能从那群狂教徒之中守护住我的妹妹。只能眼睁睁地看着玛朦缓缓地提剑朝着诺霖的方向走去，自己却完全无能为力。
　《DreamLand》，这本记载着许多奇怪的H妄想的魔导书，诺霖一直以来所珍视的特殊的魔女之书，现在就要落入到他们的手中。
　不……要……啊……
　————————————
　『起来，诺汐。』
　『谁……』耳边突然响起了一个女孩子的声音。
　好熟悉，似乎在哪里曾经听见过，但是却又完全想不起来到底是谁。
　大概是临死前的幻听吧，还是说走马灯呢？
　哈哈，没想到死亡竟然是这样的感觉呢。
　『仅此而已吗？』那个女孩子向着我提出了质问，那尤其冷漠的声音刺痛着我的内心，宛若雪上加霜一般令我愈发绝望。
　仅此而已……是呢，仅此而已了。
　现在的我，又能做到什么呢？
　甚至连提剑的力量都使不出来。
　『看着最重要的人被这么杀害也无所谓吗？』
　话音刚落，眼前的场景立即变换，呈现在我面前的，是诺霖正被好几条荆棘所束缚着场景。教皇厅的玛朦，手中拿着她的《DreamLand》，正一脸坏笑地用着小刀割开着她的身体，用着尤为残忍的方式在一点点地凌迟着她。
　诺霖的口中发出着痛苦的呻吟，不断地在我的耳边回荡。
　“啊啊啊——”
　『就算是这样的结局，你也无所谓吗？』
　『不要，不要，不要啊——』
　闭上了双眼，捂住了自己的耳朵，然而这些景象却是深深的映入到了我的脑海中，不断地折磨着我的心智。痛苦的悲鸣在我的心海之中回荡，令我的心宛若针扎一般。
　不要，我不要这样的结局。
　诺霖，诺霖，我不想让诺霖死。
　『我要怎么做，告诉我，我要怎么做才行！』
　向着那个声音提出了质问，我要战胜玛朦，我要拯救诺霖，才不能让我最爱的妹妹落入到这种家伙的手中！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零三章 Dual Existence（1）【诺汐视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC203%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC203%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第203章
　第二百零三章 Dual Existence（1）【诺汐视角】
　“「奥义·流星斩月」！”
　双手紧握住的十字剑，朝着玛朦的方向直接挥砍了下去。如同着天空中闪烁的流星一般，手中的剑刃直接斩过了玛朦的身体。
　“怎么……怎么可能……噗哈……”
　将重力场恢复的瞬间，玛朦当即便是摔倒在了地上，口中喷涌出几口鲜血，就连手中的大剑都已经握不准了。我优雅地着陆，再一度将剑对准了一旁的玛朦。
　“还不赖……诺汐·卡蕾娜。”
　玛朦缓缓地站过身来，又从他的风衣之中掏出了一根针管，将那里面的血清又注入到了自己的体内，“果然，我有点低估你了。”
　“那就给我去死吧！”我迅速持剑刺了过去，然而，只见玛朦轻轻一挥手，从地板上又冒出了数条荆棘藤，挡住了我的去路。
　“给我滚开！”手持着魔剑迅速地斩下，直接将眼前的荆棘藤给切成了两半。
　“呵呵呵呵。”当斩下荆棘藤的时候，我便是看到了玛朦已经手持着大剑重新站在了我的面前，好像刚刚的那一击并没有给他造成致命伤一般。
　教皇厅的家伙到底都是什么样的怪物啊，竟然受了这么重的伤还能正常的行动。先前的斯佩比亚也是这样，明明我和诺霖都给过他不少致死的伤了，但是下一次见面的时候他还是像个没事人一样的。
　就像是打不死的小强一样，令我厌烦。
　好像要将他们撕成碎片，让我看看在这种伤害之后这群家伙又能否再生。
　玛朦身上的伤口伴随着血清的注入渐渐地恢复了过来。他再一次架起了自己的大剑，深呼吸了一口，缓缓开口说道，“你还是我头一个见到的，能够支撑住魔剑全力的人类。”
　“所以你想要成为第二个吗？”我回以一句挑衅的话语。
　黑翼渐渐展开，身体中的力量仿佛又一次得到了升华。右手上的曼陀罗华花纹，也变得更为鲜艳。魔剑的剑刃上覆盖着一层高密度的可视化魔力，甚至还散发出了些许的雾气。
　“我没有完全解放魔剑的勇气，而且，也没有解放魔剑力量的必要。”一边说着，玛朦的脸上露出了一丝笑容，只见他将手中的大剑刺入到了地板之中，口中又开始低吟起了咒语。
　“什么意思？”
　看着地板上展开的巨大魔法阵，我不由得感觉到了恐惧。他想要做什么？明明知道我有着魔免的特殊体质还要对着我使用魔术？不可能这么愚蠢吧？
　“任务已经完成的现在，就留你们一命吧。我可不想就这么死在你的手中，诺汐·卡蕾娜。”玛朦的脸上露出了一丝坏笑，“以我的鲜血为媒介，展开吧，终极结界术式——血之夜！”
　就在他话音落下的瞬间，咖啡厅外的天空甚至都被赤红色所笼罩，一个范围更广，好似笼罩了整个千羽学院的巨型结界就此展开。
　看起来应该是一个极其恐怖的魔术结界，但是我并没有感觉到有任何异常的地方，难道说是因为魔术免疫的效果也顺便让我免疫了结界魔术施下的debuff吗？
　他到底想干什么？为什么在这种时候展开对我无效的结界？等等，他刚刚好像说了一句“任务已经完成”，难道说，诺霖的《DreamLand》已经落于他的手中了吗？
　“竟然没有在赤夜的威压之下倒下吗？双子姐姐，还真是了不得，诺汐·卡蕾娜。不过，无所谓了，只要结界施加下就可以了。那么，等圣女再临那一天再见了，各位——”　　“等等，你是不是拿到了《DreamLand》！”
　在我昏迷倒下的那段时间，他在诺霖身上搜身，竟然还真的把《DreamLand》给找到了？
　“是的呢，《DreamLand》就在我的手中，你又能做什么呢？”他的脸上露出了一丝笑容，从怀中掏出了那本《DreamLand》。
　“你——”
　“把《DreamLand》，给我还过来！”
　我刚准备拿起剑准备冲向前，结果下一秒，另一个黑影却是抢先一步，只见玛朦的身体直接被一束黑翼所击穿，口中喷涌而出了一口鲜血。
　“诺……诺霖？”
　不会吧……原先应该是倒在地板上不省人事的诺霖现在竟然出现在了玛朦的身后，而且她的身后也与我一样都展开了一对黑翼，看起来也宛若着堕天使一般。
　这……这究竟是什么情况？？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零四章 Dual Existence（2）</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC204%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC204%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第204章
　第二百零四章 Dual Existence（2）
　“诺汐，诺霖！”
　咖啡厅的大门立刻被推开，姐妹俩的次母菲娅·卡蕾娜站在了她们的面前。因为和芙兰达纠缠了一段时间，所以她都赶来的有点迟了。
　“Mum……”化身为吸血鬼的姐妹俩正相依偎在一起，十指紧扣，脸上满满的都是泪痕。变为了吸血鬼的事实，对她们来说还实在是太过难以接受了。
　“为什么……”
　诺汐揉了揉朦胧的泪眼，看向了自己的母亲。事实太过震撼，就算是做梦，也太过可怕了吧？
　“16岁就已经吸血鬼化了，也太早了一点吧……”菲娅长叹了一口气，将手中的剑收了起来，缓缓地走到了姐妹俩的面前，将她们两人抱在了怀中，温柔地抚摸着她们的脑袋。
　“Mum……”
　原来已经停止哭泣的两人，现在又一度开始大哭了起来。
　“为什么啊……为什么会变成吸血鬼啊！Mum……”
　“没事的，没事的。”菲娅温柔地在两人的耳边低语着，然而，却并不能抚慰姐妹俩那受伤的内心。先前诺霖还和诺汐开着玩笑，说要去咬诺汐一口来吸血，但是真的变成吸血鬼的时候，又感觉现在的自己却是那么可怕。
　“不要，我不要变成吸血鬼……”诺霖在菲娅的怀中大哭着，她不想变成传说之中那可怕的怪物，更不想要伤害她的姐姐和朋友们。
　“没事的，只要一会会就好了。”菲娅温柔地说着，虽然很想立即向着姐妹俩说出真相，但是她觉得还是得让她们的心情先平复下来再说，“其实，我们家族本来……”
　而这个时候，她的话语突然被另一个声音所打断。
　“吸血鬼怎么了吗？”
　清脆而又严厉的声音，宛若着一剂猛药一般，令原先在大哭着的姐妹俩都呆滞住了，两人不约而同地抬起了脑袋，看向了咖啡厅的位置，咖啡厅的大门口站着两位大约14岁的金发少女，面容看起来与她们两人相差无几，嘴角也有着一对尖牙，看起来也是吸血鬼的样子。
　“你是……”
　诺汐记得这个声音，在她昏迷的时候将她叫醒的那个神秘的女声。难道说，这个和她一样有着绯红色的双瞳的金发少女，就是Chessia的真正的主人？
　“主人？”果不其然，魔剑化为了萝莉的样子，直接朝着那金发少女的方向跑了过去，直接扑进了她的怀里，“主人！”
　“嗯？切茜娅嘛，150年没见还好吗？小汐她并没有欺负你吧？”金发的少女摸了摸切茜娅的脑袋，对着她露出了微笑。“之前在神社的事情抱歉了，让你在那冰冷的湖中沉睡了这么久。”
　“呜……主人是个坏蛋。”经过诺汐这段时间的调教，切茜娅已经不再对自己的前主人抱有着怨气了，但是，与150年未见的前主人见面之时，她还是不忘对着她撒娇。
　“不，琳娜姐只是个笨蛋而已。”身后的另一位少女冷不防地吐槽了一句，完全不给她的姐姐任何的面子。
　“琳娜大人，薇娅大人……你们怎么来这里了？”菲娅也转过身去，脸上露出了相当震惊的神情。原先还想要自己和两位女儿解释的，现在看起来，自己的戏份似乎又要减少了。
　“连千羽学院都是我出钱办的，作为创建者想要来参加学园祭有什么问题吗？况且，我也算学生家长吧，菲娅？”
　“这……”
　“千羽学院的创建者？”诺汐和诺霖听到她的自称时完全被吓了一跳。虽然看起来大概只有十三四岁，但是考虑到吸血鬼有着永恒的生命，似乎也没有什么好奇怪的。
　“琳娜这个笨蛋，总喜欢把事情往复杂化说。”在一旁的蓝瞳少女又给了她姐姐一个板栗。
　“不往复杂了说怎么水字数嘛！”红瞳少女倒是开始与她的妹妹拌嘴了起来。听的在一旁的姐妹俩都破涕为笑了，这对吸血鬼，似乎比她们想象的有趣。
　等等，琳娜、薇娅？这个名字她们总感觉在哪里听说过。
　某部吸血鬼姐妹的百合电影里面女主角的名字。
　“等等，那部电影该不会是你们演的吧？”
　“那不是理所当然的吗？顺便一提，从投资、剧本到拍摄、上映，一切都是由我一个人来搞定的哦！现在想要我的签名的话还来得及！”琳娜不由得挺起了自己不存在的胸膛，看起来颇为自豪的样子，“而且现在续作也马上要上映了，薇娅你说呢？”
　“是是是，琳娜太厉害了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零五章 残夜将明</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC205%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC205%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第205章
　第二百零五章 残夜将明
　“一群笨蛋，这点小事都做不好。”
　脸上戴着面具，身穿着一席深紫色的礼裙的银发少女缓缓地提着自己的长剑走向了千羽学院内，即使蒙着脸，但是依旧可以从她的语气之中感觉到十足的愤怒与失望。
　“谁？”原先在一旁待机的维斯特立即将脑袋抬起，不由得提高了自己的警戒，看着眼前这位穿着礼裙的少女，“诺霖·卡蕾娜？”
　“是我，斯佩比亚。”
　少女将身体转向了面前的男性，不由得依靠着自己的魔力散发出一阵威压，刹那间，强烈的魔力便是使得斯佩比亚整个人都跪倒在了地上，脸上不由得显得有点痛苦。
　“露西……吗……”
　从来未见过的黑圆桌的第一位，露西乌莉亚。
　但是，这种强大的威压以及说话的语气，不由得使维斯特的头脑冷静了下来。
　“情况我了解了，阿凡莉提亚这个家伙又失败了，我收回原先的那句话，现在全员准备撤退，尽可能将损失降低到最小。”
　“撤退吗？可是，下一次可找不到这么好的机会再入侵千羽学院了。”玛朦的失败，也就意味着《DreamLand》的夺取失败，而另一旁的妮美娅和芙兰达，则是被困于千羽学院的图书馆内，至今无法联系上。
　“琳娜·布兰德现在也在千羽学院内。”原先说好的只许成功不许失败，但是在感受到那两只吸血鬼的气息之后，露西乌莉亚便是立刻改变了决定，不求任务的成功，只求全身而退。
　“是那个吸血鬼吗？”维斯特心中不由得一紧，琳娜·布兰德，被圣母称为决不可以招惹的那个人。
　“如果不想被她当成早餐的话就早点听我话离开吧。机会是可以靠自己去创造的，只要还活着，这种东西要多少有多少。”
　“是。”
　“通知还能联系的上的所有人，这次计划失败，请迅速使用转移装置撤离。联系不上的，就让我带着她们离开。”
　露西乌莉亚轻声地向着维斯特吩咐后，便是手持着她的那把漆黑的长剑迅速地溜进了千羽学院内。
　——————————————————
　伴随着玛朦展开的赤夜结界，窗外的天空都变得如同鲜血一般令人毛骨悚然，强烈的魔力乱流直接袭来，使得原先还在战斗们的魔女们都受到了不小的冲击。
　“玛朦的信号吗？看来是得手了可以撤退的样子呢。”布莱克倒是挺轻松地坐在她的魔像之上，翘着二郎腿指挥着身下的魔像对着时钟塔的二位发起着攻击，“不过我还想继续玩玩呢。”
　虽然魔像并不能起到任何的压制作用，但是这被她称为着“神之金属”的魔像却有着一个不可多得的优点——坚硬耐打。
　只要防御力点满的话就没有什么可怕的！利用着炼金术制成的特殊金属外壳，能够免疫大部分元素魔术的效果，耐热、耐寒、耐腐蚀，毕竟是完美的“神之金属”嘛。
　看着时钟塔的那两位会长对着这“神之金属”无能为力的样子，她的心中感觉到相当的愉悦。
　“Howling！”
　与玛朦的结界产生了共振，进一步地增加了魔像的全方位数值。魔像重重地踩了一下地面，使得整个大礼堂都发生了颤抖。
　“噗哈……这，这到底是什么情况……”原先还准备着直接用霰弹枪给面前的巨像来一枪的柯萝诺斯，突然感觉到身体之中一阵剧痛，眼前瞬时一黑，原先掌控好的节奏也因为这突然的异常感而被打断，而那破损的巨像也在这个时候找到了反击的时机，对着她便是来了一拳。
　“Time Frozen！”
　值得庆幸的是，这种魔力乱流并没有影响到魔术的正常使用，柯萝诺斯忍着身体上的剧痛使用出了自己的魔术，将巨像的动作所停滞了下来后，迅速地从它的拳头下跑了过去，跑到了自己的姐姐身边。
　“姐……这，这什么情况……”
　“对方展开了的特殊结界，虽然不清楚到底是什么情况，估计是上debuff之类的。”柯蕾莉忒抚摸着柯萝诺斯的脑袋，身为双子姐姐的特性让柯蕾莉忒自己倒是免于受到了结界的干扰，而自己的妹妹则有点悲惨了。
　“这里就先交给我，你负责远程魔术辅助没问题吧？”柯蕾莉忒拿起了自己的水晶剑，轻吻了一下妹妹的脸颊。
　“嗯，魔术还能正常使用。”柯萝诺斯掏出了自己的怀表，“Multiple Impulse！”虽然目前还有点头晕目眩，身体也感觉尤为沉重，但是自己的魔力却是没有受到多大的影响，在身后构建起了数个魔法阵，籍此释放出了魔力的脉冲波。
　“挠痒痒吗？”布莱克依旧是翘着二郎腿，脸上露出着相当不屑的神情，轻轻一个抬手，身下的魔像便是直接朝着光束的方向移动了过去，即使外壳看上去破损不堪，但是依旧轻易地扛住了这一发输出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零六章 冰雪末世【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC206%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC206%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第206章
　第二百零六章 冰雪末世【诺霖视角】
　“姐……姐姐，抱，抱我……”
　“啊——阿嚏！”
　迎面吹来的寒风不由得令我从睡梦之中醒来，身体中不由得打起了寒颤，试图裹紧自己身上的被子，但是却意外的发现我身上什么都没有盖。
　抬起脑袋一看，眼前的景象也并非是我所熟悉的宿舍，而是一个类似于教堂一般的地方。天花板上悬着一个十字架，面前还有一个我的雕塑。
　真是够诡异的，不用我多想就知道，现在的我又进入到了那个奇怪的梦境之中，那个雪白的冰雪世界。脑袋不由得有点隐隐作痛，开始回忆起了先前的事情。
　在咖啡厅与玛朦陷入到了一场激战之中，结果不小心被他所暗算，被荆棘刺中差点昏迷了过去。然后又看见了姐姐被那个家伙用大剑贯穿了身体的可怕场面。
　甚至连《DreamLand》都一度被夺走，但是在这个时候，姐姐与我都觉醒了吸血鬼的力量，我将玛朦撕成了两半，取回了《DreamLand》。
　再然后就是遇到了我们的先祖——琳娜·卡蕾娜和薇娅·卡蕾娜。虽然外表上看起来比我们还年幼，但是实际上已经是400多岁的吸血鬼了。
　并且还因此得知了沉睡在我们体内的血族基因，我们的吸血鬼化只是暂时状态，并不会一直维持下去，只要睡一觉就会恢复过来。
　嘛，那还好，真要变成吸血鬼的话，我都不知道以后该怎么面对由理她们。
　再然后……再然后我就睡着了，结果又进入到了这个梦中的世界。
　《DreamLand》嘛……它到底想告诉我什么？
　脑袋又开始隐隐作痛，仿佛是《DreamLand》在提醒着我不要再去思考这些东西一般。迫于无奈我也只能暂时放弃了回忆，开始再一度地端详起了身边的景象。
　的确是一个教堂没错，但是风格与我熟知的天主教堂又相差甚远。我的身上只穿着一件单薄的白色长衫，如我所预料的一样，内衣和内裤都没有穿，令我不禁冻得瑟瑟发抖。抱紧了自己的身体，生怕着被寒风卷走自己的温度，在教堂里走了几步，视线不由得又落向了那边摆放着的那个属于我的雕像。
　『愿希望女神诺霖·卡蕾娜祝福帝国长治久安』
　这个笑话并不好笑。
　我再仔细地端详了一遍那个雕像以及一旁雕刻的字。
　『愿希望女神诺霖·卡蕾娜祝福帝国长治久安』
　嗯，我没看错，值得我吐槽的地方太多了。希望女神诺霖·卡蕾娜，大概指的是我，应该不会是有个和我重名的女孩子吧？就算是DreamLand之中为了迎合我的潜意识愿望给我强行弄的吧，我也暂时不去深究为什么这个雕像和我那么像而且还刻着我的名字了。
　然后是“帝国”？等等，世界上还有哪个国家是自称帝国的吗？
　英国的全称是大不列颠及北爱尔兰联合王国，嗯，起码我觉得这一点我没记错，而且也是君主立宪制，并非君主专制。
　在21世纪的社会，君主专制应该是被时代所淘汰了才对。那么这里的帝国又是指什么呢？穿越到过去了？但是这个雕像的工艺看起来似乎比3D打印还要高级的样子，完全不像是过去的科技所能达到的标准。
　嗯，暂时先不去钻研这个问题，再看看有什么别的奇怪的地方吧。绕到了我的雕像身后，看到了在底座处刻着的一行极小的字，稍稍运用起了自己的魔术，对着上面的字体进行了聚焦和放大。
　『AD2237.9 Built by Coral·Karena』
　“Oh,I hope it&#39;s just fun.”
　看着上面写着的东西，我不由得感叹了一句。
　公元2237年？也就是说，我现在起码已经到了200年之后的未来了？还好这只是一场梦，不对，就算是一场梦，也太过荒诞了而已。
　Coral·Karena？和我一个姓氏，然后上面记载是2237年，难道说是我的后代吗？
　《DreamLand》，梦之大陆，你到底想要告诉我什么？而且，这次又是我只身一人穿越到这片梦大陆里来吗？诺汐，不对，这个世界的“女王大人”呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二百零七章 梦之魔女【诺霖视角】</title>
      <link>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC207%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E9%AD%94%E5%A5%B3%E4%B9%8B%E5%90%BB%E4%B9%83%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%8B%E5%91%B31%E6%A2%A6%E4%B8%8E%E5%B8%8C%E6%9C%9B%E7%9A%84%E5%A5%B3%E7%A5%9E/%E5%A6%B9%E5%90%BB%E7%AC%AC5%E5%8D%B7%E6%B7%B1%E6%B8%8A%E8%A7%89%E9%86%92/%E7%AC%AC207%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>第五卷：深渊觉醒 第207章
　第二百零七章 梦之魔女【诺霖视角】
　无数的信息朝向着我的大脑之中涌来，一时间头疼欲裂，梦境的世界开始逐渐发生了扭曲，眼前的景象开始渐渐地发生了变化，所有的建筑物都宛若着漩涡一般扭曲在了一起，耳边开始回荡起一个少女的声音，听起来相当的熟悉。
　「母亲在法兰西南部遇袭不幸身亡……不可能，不可能！母亲怎么会死，不是说好了等天空放晴那天还要与我们一起去看蓝天的吗？不可能，不可能，那绝对是教会的那群家伙的谎言，是为了铲除我们的计谋而已！」
　什么……情况？别在我心中哀嚎啊……头好疼，眼前的景象又变得奇怪了起来。已经无法思考，只感觉到少女的思绪悉数朝着我的大脑涌来。
　「姐姐继承了王位，她穿上王袍的时候真的好帅，就算是呆在一旁远远地看着她，心中都会扑通扑通跳个不停。」
　「姐姐说会给母亲一个真相的，也会把帝国建设的更好的。我相信姐姐，姐姐肯定有着成为一代明君的能力！」
　「姐姐变了，她变得好冷漠。每天就在办公桌前忙着公务，甚至连话都不与我说一句。」
　「没有能够当上王后，也没有封为亲王。姐姐的意思是我继续当公主就好，头衔只不过是个虚名而已。」
　「今天想去姐姐的寝宫睡觉的，结果被赶回自己房间了。」
　「我是被姐姐讨厌了吗？」
　「姐姐每一天都好忙，国家的事务肯定很繁忙吧。每每看见姐姐脸上那沉闷的表情，心中都感觉相当苦闷，我好没用，明明作为着帝国的公主，却和一个花瓶一样什么忙都帮不上。」
　「想帮姐姐打扫房间，结果却冒失地打碎了一个花瓶。被姐姐关在了大牢里，里面好冷，姐姐，能不能放我出去……呜……」
　「姐姐又累到在了办公桌前，看起来又被教会所为难了。最近的天气也变得越来越糟糕了，估计议会和教会那边给了姐姐很大的压力吧。」
　「我想要帮助姐姐，无论以什么的样的方式都好，求求你了，在天空注视着我们的女神大人！给予我能够帮助到姐姐的力量吧！」
　「《DreamLand》？为什么皇家的图书馆里会有着这样的书？没有署名作者，但是里面的内容却令我非常在意。『希望这份力量，能够实现你的愿望。』我的愿望吗？」
　「我想要这场连绵的暴风雪停下来，我想要看到湛蓝的天空，我想要世界能够保持和平，然后……我希望，姐姐能够爱我，关心我，永远陪着我！」
　眼前的场景逐渐扭曲，这个梦境正在伴随着回忆的涌入而渐渐开始重建了起来，变为了一个豪华的图书馆的样子。而我的眼前，正站着一位看起来与我相当相似的银发少女。
　她的发型凌乱，脸颊上还带着几分红晕。身上的衣服敞开着，裙子落在脚踝处，不由得令我联想起了当时在图书馆时发生的事情。果然，无论是现在还是未来，图书馆这个地方似乎都有着一些特殊之处。
　她的手中抱着一本有着黑色封面的书籍——《DreamLand》。看起来，她与我一样，也是被《DreamLand》所选中的魔女吧。
　然而，还并没有好好端详一番少女的面容，梦境的景象再一度扭曲成了一团团诡异的漩涡，无数的思念，再一度朝着我的大脑之中涌来。
　「据记载，失落的古代文明之中，有着一种存在于少女们体内的名为魔术的特殊力量。而现在的我，在那本名为《DreamLand》的神秘书本的指引之下，竟然真的掌握了这种力量。我能做到一切我想要做到的事情，我要尽自己最大的努力去帮助姐姐！」
　「我从来没有想到，古代文明之中竟然有着这么神奇的力量。持续了十年的暴风雪停下了，气温渐渐开始回暖了，各地的粮食供应也得到了缓解。」
　「姐姐对着我笑了！在天气放晴的那一天，她带着我一起来到了皇宫内的花园里散着步，听到她向我说出了“谢谢”的时候，泪水完全止不住。姐姐……姐姐！」
　「凭借着我的力量，姐姐重组了教会。造成母亲之死的幕后黑手——教会的大主教，也因莫须有的罪名被姐姐送上了绞刑架。姐姐将我安排去了教会，在帝国的众人面前宣布由我担任教会的圣女，从此架空了教会的势力。」
　「离开了皇宫之后，与姐姐见面的次数变少了，她基本上每隔三四天才会来教会看我一次。但是我并不伤心，因为我知道，在这份名为“魔术”的力量帮助之下，一切，都会好起来的。」
　「环境变差了，暴风雪重新席卷了帝国境内，变得比原来更猛了，粮食再一度造成了短缺。身体不知道为什么变得有点无力，难道是因为“魔术”的副作用吗？」
　「和亲？议会在想什么？因为帝国境内资源匮乏，考虑通过和亲的方式向北美洲求援。这不是把我当成交换物资的商品来看吗？还是说，因为发现我的魔力逐渐减少，需要让我来赚取更多的价值吗？」
　「姐姐会怎么想？她会向议会妥协吗？」
　「姐姐驳回了议会的请求，听说提交和亲提案的那些议员全部被她丢进了大牢里，整个上议院甚至都换了一批人。」
　「虽然不喜欢姐姐这种独裁专制的做事风格，但是看见她在我的事情上那么果断，心中还是暖暖的。我要继续努力，为了姐姐尽一份自己的力量。」
　「我好累……姐姐已经半个月没来教会看我了。」
　「听修女们说，因为严重缺乏的粮食补给，姐姐已经考虑放弃帝国东部地区的人民了。帝国东部爆发了大规模起义，议会那边在考虑废黜姐姐的王位，帝国内已经乱成了一团。果然，还是我的问题吧……如果我的力量能更强一点的话，就不会再让东部地区闹饥荒了。我该怎么做……才，才好。」
　「完全帮不上姐姐的忙，面对着人民群众的抗议我却是一点办法都没有。每天跪在女神像面前，除了祈祷之外什么都干不了。身体变得越来越虚弱，即使姐姐已经给我配了帝国境内最好的医生，却也对我的身体无能为力。」
　「开始咳血了，身体宛若开始向我抗议着一般，只要稍微调动体内的魔力，全身都开始绞痛了起来。」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>