<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>白珍珠的泡沫恋曲 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/</link>
    <description>Recent content in 白珍珠的泡沫恋曲 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    
	<atom:link href="/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>1-我的妹妹不可能这么病娇.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/1-%E6%88%91%E7%9A%84%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E4%B8%8D%E5%8F%AF%E8%83%BD%E8%BF%99%E4%B9%88%E7%97%85%E5%A8%87.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/1-%E6%88%91%E7%9A%84%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E4%B8%8D%E5%8F%AF%E8%83%BD%E8%BF%99%E4%B9%88%E7%97%85%E5%A8%87.txt/</guid>
      <description>学校天台上。一位少女正坐在阴凉处，安静地看着书。
“没想到自己又逃课了呢，反正英语这种东西，我也是学不会的。”少女笑了笑。为什么要去上英语课呢？为什么自己要被逼着学这种语言呢？为什么英语要加入高考呢？作为一名快要毕业的女高中生，名为千堂雪的少女，此时所想的就是，在剩下的高中生活中好好享受着恋爱的感觉！
“女高中生最重要的就是恋爱呢！”千堂雪想起了挚友的话，低头看了看手表，差不多到时间了，该轮到自己与恋人一起享受午餐的时间了。只不过她的这场恋爱似乎不太正常，她的恋人，不是什么英俊的白马王子或者三好少年，而是……
“姐姐大人，你最最最最心爱的妹妹帮你送来了她亲手制作的爱妻便当！”天台的门被推开，进来的那个女孩除了发型之外，长得几乎和千堂雪一模一样，就是稍微比千堂雪矮了那么一点。这位女孩不是别人，正是千堂雪的妹妹——千堂雨，不过两人可不是双胞胎哦，千堂雨比千堂雪小两岁。
我的恋人是个女孩子什么的……也不奇怪了，毕竟之前自己一直是喜欢女孩子的……可是，为什么会是比我小两岁的妹妹啊！千堂雪在心中怒喊着，事情怎么会变成这样，明明是姐妹的两人，居然成为了恋人。
事情为什么要变成这样呢，要从一星期前说起。
千堂家的父母都是公司高管，常年出差在外，家中就变成了千堂姐妹两人相依为命的情形。一星期前，父母说公司又有急事要出差去海外一个多月，然后出乎意料的情节就来了。
“姐姐，我喜欢你，请和我交往。”周末在家，千堂雪正若无其事的看着电视，这时候千堂雨突如其来的告白，令她的姐姐手足无措。更可怕的是……
“小雨，放下你手中的菜刀，我们好好说话行吗？”正常人告白，手中应该拿的是玫瑰花或者情书什么的吧，然而千堂雨手中拿着厨房里的菜刀。
千堂雪感觉到她的妹妹似乎有点不正常，起码她活了十七年，表白的时候拿着菜刀的人她还是第一次见到。似乎这样的表白方式，仿佛在传递着这样一个信息——你拒绝我，我就死给你看；或者你死给我看。
“呐，姐姐，怎么不回答我？姐姐不是喜欢女孩子吗，难道说，我就不行吗？”千堂雨端详着手中的菜刀，作出了一份很悲伤的表情。
“不不不，小雨你先放下菜刀……”千堂雪慌了，虽然真的砍上来她也不一定会怕……怎么可能不怕啊！
“所以说姐姐，请和我交往啦！”千堂雨不情愿的放下了菜刀。
千堂雪沉思了一下，考虑到自己如果拒绝了妹妹的要求的话，估计今晚就得惨死家中，再说了千堂雪一点都不讨厌这位妹妹，不如说与妹妹交往才是她心中求之不得的事情。但是，都是女孩子，又是亲姐妹的她们之间……会不会很奇怪呢……
“我愿意……”经过了长达五分钟的心理斗争，最终千堂雪还是觉得，伦理道德就丢一边去吧。反正她很喜欢自己的这位妹妹，就交往了吧。
于是，千堂姐妹两个人成为了恋人。
和千堂雨交往已经过了一星期了，似乎学校里的人都没有发现她们两个在交往的事情。毕竟千堂雪也很少和别人交谈，这里也不是女校，女生之间交往的事情很少的吧。两人本来就是亲姐妹，关系再好也不会有人怀疑什么的。千堂雪中午一直呆在楼顶的天台上，她不喜欢吵闹的教室，她把这个地方告诉了千堂雨。两人就在天台幽会，一起度过中午的时光。
“小雨啊，今天便当里面是不是放了些什么奇怪的东西？”千堂雪逐渐感觉到便当的味道有点不对劲。
“怎么可能下药呢，作为姐姐大人的妹妹，怎么可能干这种事情呢！”千堂雨刚说出口才发现不妙，自己似乎说漏嘴了。
“千……堂……雨！”千堂雪捏住了千堂雨的脸蛋，“你想对我做什么！”
“疼……疼，姐姐大人……饶命……”
学校天台上，不可描述的家庭暴力事件正在进行着。
“以后再敢给我午饭里下药就分手。”千堂雪很干脆的给千堂雨留下了最后通牒，“我上课去了，你自己反省吧。”
晚上，千堂雨在高三教室外面等着姐姐，高三的放学时间比高一晚一小时，千堂雨不急着回家，她只是待在门外，静静地等待着下课铃响起，她要和自己的姐姐一起回家。
路上，两人牵着手。千堂雨几次想开口，但是一想到中午姐姐那愤怒的表情，她就欲言又止，心里一阵阵地痛，的确，她有点做的太过分了。
首先开口的反而是千堂雪。“对不起呢小雨，今天中午我下手有点太重了。”千堂雪练过武功，有时候下手比较把握不住轻重，她也不知道中午有没有打伤千堂雨，要是真的打伤了她，估计千堂雪会很伤心的吧。
“没事的姐姐。”千堂雨倒是早有了心理准备，“是我自己不好。姐姐的身体有什么不舒服的吗？”
“没有，估计是假药。”千堂雪倒是很干脆。“就算是假药，以后也不准乱用，不对，不准你用。你说你，年纪轻轻的，整天想着些什么事情，看来我这个做姐姐的要好好教育你了。”
“对不起……”千堂雨一脸委屈的样子，“还不是因为姐姐你……太不主动了。明明都过去一星期了，对我的态度和以前一点改变都没有，这样的话，我还怎么算你的恋人啊！”千堂雨对她那个木头脑袋情商为负的姐姐发出了抗议。
“是吗……我……”千堂雪一时还不知道怎么回答。她不知道自己的感情到底是怎么样的，到底是单纯的姐妹之情，还是在亲情之上的爱情？搞不懂，难以理解自己的内心。一个星期了，这一个星期的时间，过的很平淡，很平淡……虽然这样的日子也也不算坏，但是，千堂雪还是决定稍微改变一下这种日子吧。
“呐，姐姐我们一起洗澡好不好啊？”
“那也把菜刀放下。不要一切都建立在我会拒绝你的基础上来问我问题好不好……”千堂雪又看见她的妹妹举着那把菜刀，“洗个澡而已，你一直举着菜刀，我怕……”
“还不是因为姐姐一直不主动，我怕姐姐拒绝我嘛……”千堂雨嘟起了嘴，勾住了姐姐的手臂，“洗澡去喽！”
千堂雪仔细回忆了一下，似乎已经好久没和千堂雨一起洗澡了呢。上一次姐妹两个一起洗澡是什么时候呢？似乎是小时候的事情了吧，时光飞逝，现在都已经变得那么大了呢。
“姐姐，帮你亲爱的小雨擦下背好不好啊？”
“好。”千堂雪坐到了千堂雨的身后，拿起手中的毛巾，轻轻帮她擦着背。
渐渐的，千堂雪似乎也控制不住自己的手了，她的手从后背绕到正面……“说起来，小雨，你似乎才A吧？”千堂雪揉了揉，“果然你还是小孩子呢。”
“姐姐你似乎没资格说我吧？”千堂雨脸上通红，不知道是害羞还是泡久了，“你明明也才A啊！”千堂雨推开姐姐的手，扑进了姐姐的怀中。
“不准你揉我胸！”千堂雪突然被妹妹推倒在地板上。
“姐姐你一看就不像是一个十七岁的美少女嘛！别说身高了，就连身材也都和我一模一样，走出去甚至会被误认为双胞胎的哦？”千堂雨坏笑着。
“其实这是家族遗传……千堂家代代相传的诅咒，千堂家的女孩子都是贫乳。”千堂雪开始故弄玄虚，“所以说，把手放开啊！”
“不应该是白咲家吗……”千堂雨犹豫了一会，“那我就来帮姐姐摆脱这个诅咒吧。”
“都说了不要再揉了啊……啊……千堂雨……你给我……停下啊……”
“让喜欢的人揉胸会变大的哦。”千堂雨凑到姐姐身边，邪恶的笑着。
“你到底是哪里听来的……谣言啊……”
过了很久……
千堂雨扶着一脸疲惫的千堂雪走出了浴室，脸上挂着心满意足的笑容。
“呐呐呐，姐姐我们今晚一起睡吧？”千堂雨一到房间就占据了姐姐的下铺。“姐姐的气息！这里到处都是姐姐，我好幸福！”千堂雨躺在千堂雪的床上，抱着她的枕头滚来滚去。
一旁的千堂雪，心情已经是要崩溃了。这个妹妹怎么那么能闹腾。
“千！堂！雨！”千堂雪发出一声怒吼，然后语气放缓了很多，“别闹了行吗？”
千堂雨的表情一下子阴沉了下来，变得很悲伤的样子，“姐姐……姐姐……”千堂雨用手揉着眼睛，似乎要哭出来的样子，“人家只是想和姐姐一起睡觉而已嘛……小时候的时候，不是一直都这样的吗……”
千堂雪的心一下子就软了下来，立刻抱住了千堂雨。“小雨乖，不哭了好不好，只准今天一天哦？以后还是要去上铺知道吗？”
“好的。”千堂雨脸上的表情瞬间恢复了正常，这变脸真的是比翻书还快了。
深夜，千堂雨躺在千堂雪怀中安静地熟睡着。千堂雪看着自己的妹妹，听着她熟睡的声音。真是的，妹妹是个怎么样的人呢？各种各样的关键词不断浮现在她的脑海中。天真、可爱、活泼、痴女、病娇……等等，自己在想什么。
“晚安，小雨。”千堂雪轻轻吻了一下千堂雨的脸颊。
也不赖呢，和自己的妹妹成为恋人什么的。
也许我就是所谓的妹控呢，千堂雪笑了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2-我青梅竹马与妹妹的惨烈修罗场.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/2-%E6%88%91%E9%9D%92%E6%A2%85%E7%AB%B9%E9%A9%AC%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E7%9A%84%E6%83%A8%E7%83%88%E4%BF%AE%E7%BD%97%E5%9C%BA.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/2-%E6%88%91%E9%9D%92%E6%A2%85%E7%AB%B9%E9%A9%AC%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E7%9A%84%E6%83%A8%E7%83%88%E4%BF%AE%E7%BD%97%E5%9C%BA.txt/</guid>
      <description>天台上，铃木晞月看着面前的少女，那位长得几乎和她的挚友千堂雪一模一样的少女。除了发型和气质之外，两人完全就像是一个模子里刻出来的。铃木晞月甚至都觉得自己眼前出现了幻觉。
风扬起了少女的长发，铃木晞月甚至看到了挚友的身影。
少女对铃木晞月微笑了一下，说道：“贵安，晞月。”
居然直呼自己的名字，铃木晞月吓了一跳，虽然自己在这个学校的高三年级也是有点名气的。虽然这个名气的主要原因是她是唯二能和某位不良少女正常交流的人，另一个，当然是她的妹妹。
“贵安，请问，你是谁？”铃木晞月还是有礼貌的打了个招呼。现在还是上午的最后一节课的时间，只不过这节课高三C班是体育课，铃木晞月因为身体原因请了假跑到天台上休息而已。那位少女又为何不去上课呆在这里？
不仅长得类似，难道性格也类似吗？铃木晞月想起了她那位整天没事就旷课的挚友。她的身影再次与眼前的少女重叠在一起。说她们是双胞胎，她肯定坚信不疑。只是铃木晞月清楚地记得千堂雪是没有双胞胎妹妹的，唯一的一个妹妹千堂雨应该是高一年级的，而且那位优等生妹妹是不会像她姐姐那样整天旷课的。
“せんどう　ゆき（Sendou Yuki）。”
“你说啥？”铃木晞月有点怀疑自己是不是听错了，不仅是长相，甚至连名字也一模一样吗？
“没什么好惊讶的。日本一亿人口中间有重名的也不足为奇吧？”那位少女笑了笑，“重名而已，我和你的那位挚友，可没有一点关系哦。我的名字是千堂由希，由来的由，希望的希，不是下雪的雪哦。”
“你……”铃木晞月一时不知道说些什么好。“那你是……”
“高三E班的，觉得课太无聊而且有点头痛就来天台吹吹风而已。”千堂由希倚靠在栏杆上，望着远方的蓝天，“真是片美妙的天空呢……”
还真有千堂雪的风格，铃木晞月在心中吐槽了一句，她的挚友也是一直喜欢以各种各样奇怪的理由旷课的人，“倒不如说，你反而有点符合我记忆中千堂雪的模样呢。”
“是吗？我倒是对你口中那位‘千堂雪’有点兴趣了呢。下次有空真想和她见一次面呢。”千堂由希笑了笑。
“你们见面一定会引起混乱的吧。互相叫着对方的名字，结果听起来就像是在叫自己一样呢。”铃木晞月也笑了。这时候下课铃响了起来，千堂由希离开了栏杆边，“哎呀得去食堂吃饭了呢。再见了，铃木晞月同学。”
“下次有机会再聊聊吧。”铃木晞月觉得这个女孩，似乎挺不错的。只是莫名的觉得她似乎不怎么容易亲近。“也许是错觉吧。”铃木晞月自己安慰了自己一下，明明刚刚相处的时候没有任何不自然的对话，却不知道为何总有一种微妙的距离感。
铃木晞月看了看自己的表，“哎呀再不走就要遇到那两个人了。”她可不想成为姐妹俩之间的电灯泡。尤其是那个妹妹千堂雨，每次见到铃木晞月的时候都和塞了炸药似的。
“毕竟是亲姐妹啊。”铃木晞月感叹了一句，千堂雨和她发生争执的时候，每次千堂雪都是偏袒千堂雨的，明明自己也是和她有着十二年交情的青梅竹马。果然青梅竹马是比不过妹妹的吗？铃木晞月莫名有点悲哀。
正在这时候，天台的门被推开了。
“哎呀这不是全班闻名的那位蕾丝边妹控死变态吗？”铃木晞月收起了那副悲伤的神情，换回了她平时那副玩世不恭的样子，“今天那位妹妹大人怎么没来啊？”
“小雨好像班里有事。我先来了。说起来谁是蕾丝边妹控死变态啊！”千堂雪早就习惯了铃木晞月的说话风格，换作别人敢这么说她，估计她已经把对方打到半残废了。正因为是唯一的挚友，她们俩之间也经常开这种玩笑。
铃木晞月绕到了千堂雪身后，“你和千堂雨进展的怎么样啊？没想到你居然和你妹妹谈恋爱，千堂雪啊千堂雪。”铃木晞月摆出了那副百思不得其解的样子。
“如果有爱……就算是亲……亲妹妹，又，又怎么样啊！”千堂雪似乎准备强行辩解，“不对啊，我没和你讲过我和小雨谈恋爱的事情吧？”
“当然没有。可是呢，你觉得有什么事情能瞒得过身为挚友的我吗？十二年交情，我对你的一切可是摸得一清二楚。”铃木晞月摆出了一幅很得意的样子，“一星期以来，你对我的态度可是越来越冷淡了。以前我认识的千堂雪可不是这样的，虽然待人一直很冷漠，可是对我是不会那样的。而且，每天晚上千堂雨都在外面等你一起回家吧？以前你们可是分开回去的。不过呢，千堂雪，和妹妹谈恋爱什么的，我是不介意。但是我们这里不是女性，同性之间的交往，甚至是亲姐妹之间的交往，别人会怎么看待你们呢？你还是注意着一点好。”
千堂雪陷入了一片恐慌之中，千堂雪似乎看到了别人指责自己的场景。“明明是她向我告白的！我……”千堂雪决定强行辩解一下。
“那你为什么不拒绝呢？”铃木晞月脸上露出那种坏笑。
如果拒绝了，我现在应该不在这里吧。千堂雪在心中默念了一句，“妹妹的告白，我可没有办法拒绝啊。”她口中是这么说的，还顺便喝了口手中的饮料，“一言难尽。”不过事实的确是，于情于命，千堂雪都没有拒绝千堂雨的理由。
“没事的，我懂你。”铃木晞月坏笑着拍了拍千堂雪的肩，“和妹妹交往嘛，sisters&amp;rsquo; love,very good！”
“别和我讲英语好不好。”千堂雪的英语很差，一听到英语，就会下意识地拒绝思考，强行让她思考英语会让她头痛欲裂，昏昏欲睡，眼前的文字，耳边的声音都仿佛变成恶魔一般，带给她由内而外的恐惧。
“姐姐！”天台的门再一次被推开，千堂雨直接扑倒在姐姐的怀里。
千堂雪稳稳地接住了千堂雨，毕竟她早就习惯这些了。还记得第一次千堂雨突然在走廊上朝她扑过来，千堂雪下意识地躲开，然后千堂雨摔在水泥地上，抱着她的姐姐哭了十五分钟。“姐姐最讨厌了！整天就知道欺负我这个妹妹，姐姐不爱我了，呜呜呜，姐姐不要我了。不行，我一定要把姐姐变成我自己的东西，我一定要……”千堂雨一边哭一边再次展现出了她的病娇倾向，千堂雪感到百感交集。对这个妹妹，可是既心疼又头疼。
“一到中午就开始放闪光弹了吗？你们姐妹两人啊，啧啧啧。”铃木晞月掩着嘴坏笑，“看来以后和你们姐妹两个相处我还得带上墨镜呢。”
和千堂雨相处，不是一件难事，她是个很好相处的女孩子，。
和千堂雪相处，还算可以，虽然待人态度不怎么好而且十分冷漠，但本质上还是能交流的。
和千堂姐妹相处，也许是和登天一样的难度了吧。铃木晞月认为这个世界上不存在能同时和千堂姐妹两人保持良好关系的人。即使是她，这位与姐妹俩相处了十二年的人也做不到。
“你怎么在这里？”千堂雨的表情一下子阴沉了下来。
千堂雪知道，自己的妹妹和挚友两人关系可以说相当差。在学校里一直和别人相处融洽的妹妹，唯一最讨厌的人就是铃木晞月。而自己唯一算得上朋友的人就是铃木晞月。明明千堂雨三岁的就认识了铃木晞月呢。为什么两人的关系就十分差呢？无法理解，凭借千堂雪的情商是无法明白这一切的。
“好了，是我来天台时候碰到她的，反正都是午休时间。”千堂雪抚摸了一下妹妹的头。
“是吗，姐姐看来我们需要换个地方约会了呢。”千堂雨没好气地说着，从语气中就可以看出她对铃木晞月十分不满。
“你们两个也收敛着一点吧，在这样下去，怕不是全校都知道你们两个在一起了。”铃木晞月还是好心地提醒着千堂姐妹两人。
“我们两个人的事情，似乎还轮不到你来插手吧？”千堂雨微笑着，勾住了姐姐的手臂，靠在姐姐身上，“即使全校都知道了，似乎也没有什么影响吧？姐姐成绩那么好，我的成绩也不差，老师也不会说什么的吧？说不定哪天就被评为学校的最佳情侣了呢。”
千堂雪在一旁苦笑着，还是别评上这种称号的好。
铃木晞月像是无视了千堂雨一般，站起身来，对着挚友说：“可别怪我没提醒你啊。还是少在人前放闪光弹为妙。”
“只要你不靠近姐姐就不会被闪光弹闪到了哦？”千堂雨的语气十分尖锐，“再敢打扰我和姐姐大人的约会，就杀了你哦？”千堂雨露出了和蔼可亲的微笑，笑的铃木晞月都有点发慌。
看这个气氛，仿佛就像是要打起来一样。千堂雪意识到有点不妙，再三思索后，她决定去稳定千堂雨的情绪，想必铃木晞月还是能理解她的吧。“没事的小雨。小雨乖。”千堂雪轻轻地抚摸着妹妹的头发，千堂雨就像一只小鸟一样依偎在姐姐的怀中，收起了那副可怕的微笑，“她说的的确有道理。我们也应该注意一点对吧？”
千堂雨恢复到了往常的样子，“只要，只要我能做姐姐心中的唯一就好了！”
“那肯定是，姐姐我只爱小雨一个人呢。”千堂雪笑了，享受着妹妹头发的触感。
铃木晞月关上天台的门离开了，真的不能再去做电灯泡了。她回忆起刚刚发生的事情，脑袋突然疼了起来，千堂雨……那就是，千堂雪的妹妹千堂雨……脑海中想回忆起千堂雨的事情，却感觉苍白的很，似乎这个妹妹并没有给她留下过太深刻的印象。
“想放弃吗？”背后传来一个熟悉的声音。铃木晞月停下了脚步，转过头，看见了在楼梯上的少女。
“千堂由希，”铃木晞月扶着脑袋，“你为什么出现在这里。”她的脑袋似乎更疼了。
“因为我就在这里啊。”
“你……”好疼，铃木晞月都不知道该说些什么好，天台的风吹多了会头疼吗？还是说自己着凉了呢？
“呐，晞月，你会放弃吗？”千堂由希的眼神似乎能够看穿一切。
“放弃……什么……”
“你的恋爱哦。”千堂由希直接点明了话题，“那位名叫千堂雨的少女，可是你恋爱的最大的障碍呢。”
“哼，千堂雨嘛……”铃木晞月笑了，“妹妹罢了，只不过是我恋爱物语之中的一点小考验而已。我铃木晞月，像是一个会轻言放弃的人吗？”
“是吗？那我会拭目以待的。”千堂由希听后微微一笑，她似乎是得到了一个满意的答案。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3-不寻常的鬼屋与不寻常的鬼.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/3-%E4%B8%8D%E5%AF%BB%E5%B8%B8%E7%9A%84%E9%AC%BC%E5%B1%8B%E4%B8%8E%E4%B8%8D%E5%AF%BB%E5%B8%B8%E7%9A%84%E9%AC%BC.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/3-%E4%B8%8D%E5%AF%BB%E5%B8%B8%E7%9A%84%E9%AC%BC%E5%B1%8B%E4%B8%8E%E4%B8%8D%E5%AF%BB%E5%B8%B8%E7%9A%84%E9%AC%BC.txt/</guid>
      <description>“明天呆在家里很无聊的。”千堂雪倚在栏杆上看着那个一成不变的天空。“还有那么多的作业，我才不想去做呢。”
“姐姐我们明天出去玩吧？”一旁的千堂雨躲在阴凉处吃着便当，“我们两人是不是还没出去约会过？”
“约会……吗？”千堂雪转过身看着自己的妹妹，两人交往已经过了一个多星期了，从来没有约会过，她们的生活和以前当姐妹的时候没有什么别的区别，除了千堂雨更喜欢粘着千堂雪之外。再不去约会的话，我还真是一个不合格的恋人呢，千堂雪这样想着，作业怎么可能有妹妹重要呢？反正自己已经是惯犯了，估计老师也不会在意什么。顶多说一句，“又是你啊千堂雪，下次不准再这样不做作业了啊！”然后，具体有多少个下次，千堂雪都记不清楚了。老师心中都明白，这个女孩即使不做作业，整天旷课，除了英语以外的其他科目她成绩都很好，完全不用担心的。
“没问题哦，我们去哪里呢？”千堂雪直接答应了，反正她是无法拒绝千堂雨提出的要求的。
“听说最近新开了一个公园，要不我们去公园里约会吧？”
“是吗？什么时候开的，怎么都没有印象了。”
“听班里同学说的啦。”千堂雨笑了笑，“虽然有点普通，但是，姐姐你意下如何呢？”
“没问题啊。说起来我们也好久没一起出门了吧。”
周六一早上，千堂雪很早就醒来了，昨晚她激动地睡不着，虽然以前有过几次恋爱经历，但是从来没和她们出去约会过，这次可是她十七年来第一次与人出去约会，虽然约会的对象是自己的妹妹。
“穿什么衣服好呢？”千堂雪看着衣柜里面自己的衣服，太多了，一时间陷入了选择的困境。
“姐姐你无论穿什么都是很漂亮的哦！”千堂雨突然起床了，看着在衣柜前的姐姐，向她说道，“就算穿校服都可以的。”
“小雨，你醒了吗？快帮姐姐看看……”千堂雪拿着一件裙子转过头看着位于上铺的妹妹。
“让我再睡一会嘛……”千堂雨揉了揉眼睛，似乎还没完全醒来的样子，把被子盖在头上又睡着了。千堂雪也不去管妹妹，一个人盯着衣柜里一大堆衣服，纠结着到底穿什么好。
大约过了一小时吧，千堂雨起床之后，她的姐姐还在衣柜前纠结着。“我的姐姐大人啊，您已经换了将近一个小时的衣服了。不都和您说了吗，姐姐大人长得那么漂亮，穿什么都好看的。”
“第一次约会，当然要正经一点。要穿一点好看的，肯定要给对方留下一个最好的第一印象啊！”千堂雪提着两件短裙说道，“你觉得我穿什么颜色好？”
“姐姐啊，你约会的对象，是我啊……”千堂雨虽然对于姐姐那么重视这次约会的行为感到很开心，但是姐姐现在似乎有点魔怔了。
突然整个房间内突然安静了下来，千堂雪看着自己的妹妹，没错，对于约会她过于激动了，只记得自己要出门和喜欢的人约会，却忘记了自己的对象就是朝夕相处的妹妹。既然对象是妹妹，也不用考虑什么第一印象了吧。随便穿几件自己最喜欢的衣服去得了。
公园里人不多，明明公园才刚刚建完没多久，但是都没有什么人来。不过对于千堂姐妹来说算是很好的场所了，千堂雪是很讨厌人多的地方，她一看到那么多人就想离开，偏偏她还是生活在日本最繁华的东京。人少多清净啊，她可以好好享受和千堂雨约会的时光，也不用担心旁人的目光。
“给我一个冰淇淋。”已经是六月底了，这天气也是越来越热了。千堂雨去公园里的小卖部买了一个冰淇淋，“姐姐，一起来吃吧？”千堂雨把冰淇淋递到千堂雪面前。千堂雪轻轻地舔了一口，姐妹两人就这么一人一口把冰淇淋吃完了。
“姐姐你脸上沾冰淇淋了。”千堂雨看到姐姐嘴角边点缀着一个粉色的小点。
“欸？在哪里？”千堂雪似乎还准备找一面镜子。然而这时候千堂雨突然凑到姐姐脸颊旁，轻轻帮她舔掉了嘴角上的冰淇淋。“真甜呢，有姐姐的味道呢。”
“千……千堂雨！”千堂雪突然脸红了。
“姐姐这样的表情好可爱哦！”千堂雨又凑了上去。
千堂雪突然捏住妹妹的脸蛋，“不准戏弄姐姐!”
“哼，讨厌！”千堂雨吐了吐舌。“姐姐，那边那个是什么啊？”千堂雨的视线移向一旁的一栋建筑物，与一般的房子长得不太一样，感觉有点奇怪。这个奇怪的建筑物引起了千堂雨巨大的兴趣。
千堂雪带着妹妹走了过去，看了看在门口的牌子，“幽灵房间……也就是，所谓的鬼屋对吧？”
“哇！鬼屋！姐姐姐姐，约会一定是要去鬼屋的对吧？那样一定很美好！”
“我还没去过鬼屋呢。”千堂雪只在各种各样的电影中见过鬼屋，她在脑海中构思起了鬼屋里可能发生的情景。她和千堂雨走在昏暗的房间里，突然蹿出来各种各样的鬼魂和幽灵，千堂雨被吓得不轻，紧紧抱住姐姐。千堂雨眼角噙着泪花，依偎在姐姐怀中，声音颤抖着说着，“姐姐……姐姐，我，我好怕……”然后又一个不知道是什么的蹿出来，千自己这时候就应该化身为千堂雨的护花使者，一把把千堂雨拉到身后，独自一人与那些鬼魂战斗，是时候展现出自己身为姐姐的气质了！小雨就由我来保护！
“……姐……姐姐？姐姐！千堂雪！”千堂雨就在一旁看着自己的姐姐傻笑着，“你的妄想症是不是又发作了啊？”
听到妹妹叫自己名字，千堂雪这才从她的思绪中回来，“发生了什么？哦对，鬼屋是吧。抱歉了小雨，姐姐似乎思绪又飘到远方去了。”千堂雪牵起妹妹的手，“一起去鬼屋吧。如果害怕的话，姐姐一直会在你的身边的。”
“我也不是小孩子了，怎么可能那么胆小啊，姐姐！”
“是吗……”千堂雪突然有点受伤，“明明可以……更多的依赖我的……”
千堂雨抱住了千堂雪的手臂，拉着她的姐姐走进了这个所谓的幽灵房间内。映入眼帘的是一个便利店，与平时所见的便利店不同，整个便利店以蓝白色调为主，光线也很昏暗，带给别人一种凄冷的感觉。不得不让人怀疑是不是有个鬼潜伏在这个便利店之中。
千堂雨好奇地看着便利店里的东西，突然想伸手去触碰，“姐姐我想拿一包薯片。”
千堂雪阻止了她的妹妹，“不行哦！”
“哼！”千堂雨还是任性地从货架上拿下了一包薯片，她本还期待着会不会突然触发机关，然后冒出来一个鬼什么的。“保质期至2012年7月20日。这过期多久了啊！”千堂雨看到这个保质期不禁吃了一惊。
“给我把薯片放回去！万一吃坏肚子了怎么办？”
千堂雨似乎还不死心，翻着里面各种各样的零食，“哇，这是pocky！姐姐，姐姐，快来看……2012年7月20日……”千堂雨发现里面的东西都有着相同的保质期——2012年7月20日。
“这个公园不是新建的吗？为什么会有五年前的东西啊？”千堂雨十分不理解这个幽灵房间的作者的想法。
“估计是为了不想要你这样的人偷吃他买的薯片吧。”千堂雪牵起妹妹的手，走到了出口处，“去下个景点吧，这里似乎没什么鬼啊。”在这个奇怪的便利店逛了一圈，什么都没有发生。
走过楼梯，来到了一个新的房间。
“会不会进去就被水桶砸到啊。”千堂雨笑了笑。
正准备推开门的千堂雪脸一黑，把妹妹推到身前作为掩护，然后，小心翼翼地推开了门。
什么都没有发生。
没有鬼，更没有从门而降的水桶扣在千堂雨的头上。
只是一个普通的起居室而已。
“为什么进房间会直接进入起居室啊……客厅呢？”千堂雪对这个房间的构造很不理解。倒是千堂雨，直接放开了她姐姐的手，躺到床上去了。“小雨你给我停下！”还没等千堂雪说完，千堂雨就已经像个懒人一样地躺在了床上。
“看来床上不会冒出个鬼呢。我还在想着这时候突然伸出四只触手把我绑起来的场景呢。”千堂雨笑着说，“这时候姐姐是不是应该化身为我的骑士大人，手持宝剑将它们砍死，然后从恶魔之中将我拯救出来。最后，千堂姐妹两人幸福的生活在了一起……真是童话般的故事！”
千堂雪现在就觉得心累，这个妹妹真的是比谁都能闹，而且千堂雪也觉得她的妹妹可能也得了妄想症，嗯，估计是家族遗传。
“2012年……7月，20日。嗯，姐姐你快看。”千堂雨突然拿起床边的一本日历，“五年前的日历呢。”
千堂雪坐到床边，看了看，这个起居室里面都没有放太多东西，装饰的十分简朴，床头柜上却没有太多灰，可以证明这个设施应该是最近新建的，肯定不可能是间隔了五年之后的。那为什么会挂着一个2012年的日历呢？千堂雪不理解，这个所谓的幽灵房间，真的是太奇怪了。
仔细看了看床单上的折痕，除了千堂雨之外应该还有人睡过这张床吧。转念一想，估计是上个来参观的人躺在床上吧。随便翻了一下，在枕头下方发现了一个电视机遥控器。
按下按键却没有反应，床对面放着的电视机上是一片黑屏。
“走吧小雨。”千堂雪拽起妹妹，朝着另一扇门走去，这个房间也没有什么值得在意的了。到现在为止，一个鬼都没有看到。
“教室？？？”姐妹俩异口同声地说着。起居室的后面连着的居然是个教室，真是奇怪的设计。
“这样就不会迟到了呢。只要在上课铃响前一分钟起床就可以直接到教室了。”千堂雨笑了笑。
“作业不做的话老师直接来家里了吧。而且起居室和教室连在一起我还怎么逃课啊！”对于不良少女千堂雪来说这可真是噩梦。
眼前的教室里没有一个学生，只有排列整齐的桌椅，色调还是以蓝白为主，死一般的寂静，“一个学生都没有呢。”千堂雪看了看，“甚至说，鬼也没有呢。”
千堂雪牵着妹妹的手，走出了教室外，门外是个走廊。也是死一般的寂静，什么都没有，只能听到姐妹俩的脚步声……
便利店、起居室、教室、走廊，一幅幅的画面在千堂雪面前回放着。
“幽灵房间……”
“嗯？姐姐怎么了？”千堂雨不解的看着她的姐姐。
“小雨，我懂了。这个建筑物，叫做幽灵房间，而不是鬼屋。也许，我明白了这个房间的用意了。”
千堂雨还是一头雾水，她甚至觉得自己和姐姐之间已经有了智商的差距。
“幽灵房间，是幽灵的房间。本应该有人的地方却没有人，本应该没有人的地方我们却出现在这里。于我们来说，这里所呈现的景象都是常见的生活情景，但是这些情景之中却没有人。而这些没有人的地方，我们却出现在这里。这种矛盾的现象便是这个房间的奥秘，幽灵房间里面没有幽灵，因为我们就是扮演幽灵的人。观赏着这些画面的我们两人，不就像幽灵于正常生活一样吗？我们的存在仿佛被隔离开来。如此平凡的情景，但是，我们才是不该出现的人啊……”千堂雪感叹道。
推开走廊尽头的门，映入眼帘的，是医院的病房。
“也快到终点了吧。毕竟，大部分人的最后都死在医院度过的呢。”
“姐姐，”千堂雨似乎还在理解着刚刚姐姐的话语，“也就是说，不会出现幽灵了吧？”
“不会的吧，毕竟在这个空间里，扮演着幽灵的是我们两个啊。我相信这个房间的作者不会做出这么煞风景的事情吧？”千堂雪说着，慢慢地向前走去，“Exit……出口到了呢……”
两人眼前一黑，发现自己已经不是身处病房之中，而是在一片蓝天之下。什么都没有，只有蓝天与白云。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4-新生活.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/4-%E6%96%B0%E7%94%9F%E6%B4%BB.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/4-%E6%96%B0%E7%94%9F%E6%B4%BB.txt/</guid>
      <description>深夜，公园幽灵房间，起居室内。
“斯诺啊……我们真要把这里当成我们的家吗？”长发少女在整理着床单，“千堂雨这家伙真是的，居然把床单都弄得那么乱，不可饶恕。”整理完床单她直接在床上坐下了，拿起床头柜上的梳子梳了梳自己的长发。
“不然呢？”坐在藤椅上的短发少女看了看自己的手表，“虽然比不上家里的条件那么好，但是有住的地方已经不错了吧？”
“我还是想回到家里那舒服的席梦思上啊。”长发少女苦笑了一下，躺在了床上，“硬板床睡得真不舒服。”
“由希你是在质疑我选的这张床不好吗？”短发少女的语气中透露着一点尖锐。
“好不容易到这个世界来，你也得让我舒服一点吧。”
然而那名短发少女则是依旧维持着她那冰霜般的表情。
“千堂由希，我问你，现在的你，准备怎么办？”不想继续讨论关于床好不好的问题，千堂斯诺立刻切换了话题，“像现在这样什么都不做，可不是你的风格呢。”
“我会是这种人吗？”千堂由希转了个身面向千堂斯诺，“来睡觉嘛……今天都那么晚了，观察了雪一天我已经是累的要死了啊。”
千堂斯诺白了千堂由希一眼，从另一侧爬上了床。千堂由希立刻转个身抱住千堂斯诺。“斯诺你身上真香呢……”
“别碰我，要闻闻你自己去。”千堂斯诺倒是一脸嫌弃的表情。“千堂由希，你不是这种会对别人这么亲近的人吧？”
“也不一定哦？”千堂由希坏笑了一下，“你不是别人吧？斯诺？一直以来，对你我都是特别的哦？”
“呵呵。”千堂斯诺冷笑了一下。“也只有对待我的时候才是特别的呢。千堂由希，你……”
然而她身边的那位长发少女已经进入了梦乡，千堂斯诺也有点感到困了。
“晚安，由希。”千堂斯诺轻声说了一句之后也闭上了眼。
与此同时，千堂雪的家中。
“呐，姐姐，把萱带回家真的好吗？”千堂雨摸了摸嘴唇，回忆起了刚刚在餐馆的时候发生的事情。奇怪的少女跟着姐妹两人一起去餐馆吃晚饭，顺便讲述着自己的故事。
“我是从另一个世界的日本穿越而来的吸血鬼。在街上买个稠鱼烧边走边吃结果不小心没看路就跌了一跤，醒过来的时候已经到了这个世界。就是这样……阿噗……”那名少女突然喷了一口血。
“你……没事吧？”千堂雪拿出手帕帮她擦了擦嘴角，“你们吸血鬼还会喷血的吗？”
“不是……只是我身体没其他吸血鬼那么好而已。”萱似乎并不在意自己刚刚喷了点血的事情，“偶尔会发作一下，习惯就好了。”
“吸血鬼不是只吸血不吃其他东西的吗？”千堂雪看着刚刚端上来的食物被这位少女在一瞬间之内消灭掉，不知道该做出什么样的表情。“难道你们吸血鬼也吃其他食物吗？”
“那当然啊！”萱说道，“血对我们来说只是维持生命活动的必需物而已，只吸血的一生太无聊了吧！我们也会去尝试其他食物的呢。”
而此时千堂雨就在一旁冷漠地看着，对于这位突然到来的吸血鬼少女，她没有什么好感，反而对于她刚刚夺走了姐姐的初吻感到闷闷不乐甚至还想吟唱一段咒语来超度这位少女。
“那你刚刚对姐姐是吸血咯？”千堂雨面无表情地说着，“一般吸血鬼不都是直接咬脖子的吗？哪有亲嘴的？”
“有毛细血管的地方都可以啦。”萱依旧保持着那天真无邪的笑容，“脖子的话是很疼的，在我的那个世界，关系亲密的人与吸血鬼之间就是直接吸嘴唇上的血的，普通的话也是咬手指什么的。我们吸血鬼的原则就是和人类和睦相处，吸血也尽量要选择不弄疼人类的方式。”
“吸血鬼不会伤害人类的吗？难道不是与人类为敌吗？”千堂雨站了起来，走到了萱的身边，她还是觉得这个吸血鬼可能有伤害姐姐的动机，必须尽快拉开她与姐姐的距离。
“为什么我们要与人类为敌呢？在我的那个世界，大家都很开心呢。我还记得我与……阿噗……”萱说到一半突然吐了一口血。这时候她突然推倒了千堂雨，把嘴唇贴到了千堂雨嘴唇上，借此吮吸着她的血。一旁的千堂雪有点懵，怎么她的妹妹也被推了？
“你想干什么啊！”千堂雨粗暴的推开了吸血鬼少女，拿起了桌上的叉子，灯光照射在叉子上，发出着银色的光。千堂雨在小说中曾经看到过，吸血鬼最害怕的就是银制品了，虽然她知道叉子不是银做的，但是用来威慑一下这个少女还是可以的。
“你的血比你姐姐的好喝呢。”萱擦了擦嘴角，“多谢款待。”
千堂雨感到了此生从未有过的愤怒，她甚至现在就想召唤出一大堆银制品将这名少女打成筛子。
“小——雨——！”千堂雪摸了摸妹妹的头，“萱她也没有恶意哦，宽容她一下吧？”
“可是姐姐，她居然……”
“萱她也说她喜欢你的血了吧？你们两个要好好相处知道吗？”
“姐姐你怎么能偏袒她！我可是你妹妹啊！呜呜呜，姐姐你是不是又见异思迁，又不要我这个妹妹了啊！”
“小雨，听话！”千堂雪握住了妹妹的手，“冷静一点。”
“不要！”千堂雨甩开了姐姐的手，扭头就走，“最讨厌姐姐了！姐姐你个坏——人！”
“小雨！”千堂雪离开追了上去，跟着妹妹跑出了餐馆。千堂雪的体力比她妹妹好很多，不一会就追上了她。“小雨！”千堂雪抓住了千堂雨的手。
“别碰我，姐姐最坏了！”千堂雨扭过头不去看姐姐的脸，眼角闪过一丝泪花。
千堂雪把千堂雨拉到身前，直接吻了上去。月光之下，只见姐妹俩互相亲吻的身影。过了一会，千堂雪才慢慢离开千堂雪的嘴唇。两人嘴唇间拉出一条透明的细线，在月光下甚至闪着一点光。
“别生姐姐气了好吗？”千堂雪看着妹妹，一看到妹妹哭她就心软了。本来还想训斥她不应该这么任性，结果……
“姐姐的口水，真好——喝！”千堂雨破涕为笑，“多谢款待，姐姐大人。”
“千堂雨！”千堂雪瞬间有种上当受骗的感觉，“原来你是装出来的！”
“才——没——有！”千堂雨吐了吐舌，“姐姐最坏了！”
千堂雪不知道该说些什么，挽起妹妹的手，“快点回餐馆吧，萱她都要等不及了。”
千堂雨的思绪回到了现实，在餐馆吃完晚饭之后，两人带着那位无家可归的吸血鬼回到了自己的家，现在萱就在一个空房间里住下了。千堂雪正在整理着床铺。“小雨，一起睡吗？”
“真的可以吗？姐姐最好了啦！”千堂雨一下子就变得很开心，立刻从她的床上拿下枕头，待在了千堂雪旁边。
“不好好补偿你可不行呢。如果小雨开心的话，姐姐怎么样都可以的。”千堂雪摸了摸妹妹的头，“小雨，真的，没有生姐姐气吗？”
“我也没有那么小心眼啦。我怕的是姐姐因为她的缘故要冷淡了我，毕竟，姐姐是属于我一个人的啊。”千堂雨钻进了被窝里，“姐~姐~的~香~气~小雨我感觉到好幸福，好幸福……”
千堂雪苦笑了一下，不得不说，还真不愧是千堂雨吗……
刚钻进被窝，千堂雨的双手立刻抱住了她姐姐的腰，千堂雨把头靠在姐姐背上，轻声地说：“这次就原谅姐姐了哦，以后再对萱那么亲密的话，绝对——不会绕过你的——”
“晚安，小雨。”
“晚安，姐姐。”
第二天早晨起来，姐妹俩几乎是同时起床的，也难怪，毕竟睡在一起，千堂雪一有一点动静就会影响到千堂雨。
“你们……两个……”刚来到客厅就看到萱萎靡不振地趴在餐桌上，以及餐桌上的一点血迹，似乎这孩子又喷血了，“救……救我……”
姐妹两人不知道该说些什么好，萱看起来也不是那么好养活的，会喷血的吸血鬼什么的，还真是第一次见。
“姐姐大人别动哦，这里就交给我吧。”千堂雨阻止了想要上前帮萱补血的姐姐，虽然知道萱亲嘴的目的是为了补血，和舌吻肯定是有很大的区别，但是，只要看到姐姐和萱亲嘴的场景，她就有想打人的冲动。
“呐，那个……”千堂雨一时不知道这个女孩叫啥了
“萱desu！”少女天真无邪地举着手臂，吸完血之后她就恢复了活力。
“我的血……和姐姐的血，哪个好喝？”千堂雨试探性地问着。
“你。”萱将手指向千堂雨，“我最喜欢喝A型血了。虽然真的很饿的时候是来者不拒的。”
“是吗？”那就好，千堂雨安心了，这样的话萱就可以远离姐姐了。为了姐姐的纯洁，千堂雨决定还是牺牲自己吧。“不过……能不能，不要亲嘴呢？”
“咬手指也可以哦？不过亲嘴是最不疼的方法了。”萱似乎不在意什么样的方式，只要有血就好了。
“嗯……那就……”千堂雨犹豫着。
“在聊什么呢？”千堂雪端着早饭从厨房走了出来，“不要欺负萱哦，小雨。”
“哪有啊！姐姐你怎么这么宠她了，明明才认识几个小时啊！见异思迁的坏姐姐，再也不理你了！”千堂雨又装出一副很生气的样子，不过这次千堂雪没有再上当了，她静静地喝着牛奶，“呐，萱也算是我们的新家人了吧？以后就改名叫千堂萱如何？”
“果然是有了新妹妹就不要我这个过气妹妹了吗？”千堂雨表情又变得阴沉了下来。“姐姐你真是，最最最差劲了！”
这次安慰千堂雨的反而是这位吸血鬼少女。“雨，你生气的样子，好可怕哦？”她学着千堂雪的样子摸了摸千堂雨的头，“笑一个吧？我们那边的人们也经常说女孩子要笑才好看。”
“我可没把萱当成妹妹来看待呢……”千堂雪说着，“能当我妹妹的，只有你，千堂雨，一个人哦。你是我这个世界上唯一的，最可爱的，我最喜欢的妹妹大人哦。”千堂雪看着萱和千堂雨的互动，欣慰地笑了，“你们也要好好相处哦？”
“肯定可以的。”萱对着千堂雪笑了笑，看这样子，她似乎很喜欢千堂雨。
“小雨你呢？”千堂雪又看向千堂雨。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5-雨天.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/5-%E9%9B%A8%E5%A4%A9.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/5-%E9%9B%A8%E5%A4%A9.txt/</guid>
      <description>“我们出门了，你在家好好呆着别乱跑哦？”千堂雨对着房间里的萱说着。
“反正阳光那么灿烂我也出不去啊……”萱似乎一脸闷闷不乐的样子，躺在沙发上看着千堂雪的漫画书，吸血鬼是不能长时间待在阳光下的，他们的身体是受不了强光直射的。
“现在你和萱相处的越来越好了呢。”千堂雪看着妹妹与萱之间的互动，距离她们上次碰到萱已经过去了三天了。现在两人的关系已经相当好了。一开始萱还是和千堂雨保持着距离的，现在，照顾萱的活反而是基本交给了千堂雨一个人来干。毕竟，千堂雨可是萱的饲主一般的存在啊……
“所以说，姐姐你这是吃醋了吗？”千堂雨勾起千堂雪的手臂。
“才没有呢。”千堂雪说着，“再不走可要迟到了。”
“对了，小雨你今天有体育课的对吧？”姐妹俩手牵着手，走在前往学校的路上。
“是啊，上午第三节课。”千堂雨回答道。
“听说我们班今天的体育课换课了，好像是和高一的一个班同一节课，好像就是你们班吧。”
“欸？？和姐姐一起上体育课？”千堂雨一下子变得很激动，周围的学生向她投来了奇怪的目光。千堂雨立刻收敛住了，在学校外面还是不能做出太引入注目的事情。
“是呢。别和铃木打起来哦？”不知不觉之中她们已经来到了玄关大厅处，姐妹俩也要分别了。“那就，体育课见了。”千堂雪放开了妹妹的手。
“才不会和她打起来呢……”千堂雨嘟起嘴，“姐姐真是的……”
千堂雨走进了她所在的一年E班的教室，教室里已经有了不少人，还好自己没有迟到。
“早上好，千堂同学。”有个同班的女生向她打了个招呼。
“早上好，高菜同学。”千堂雨和班里的同学们相处的还是很不错的。
“千堂同学，听说今天能见到你姐姐，是真的吗？”千堂雨坐到位置上之后，邻桌的仲谷遥同学就凑了上来，“她是叫千堂雪吧？”
“嗯，听姐姐说今天会一起上体育课的。”千堂雨整理了一下东西。
“呐呐呐，小雨呢，你姐姐到底是个怎么样的人啊？”仲谷遥凑到了千堂雨旁边，“听说在高三年级十分有名呢？”
千堂雨倒是不喜欢和同班的女孩子那么亲密，毕竟自己已经有喜欢的人了，不过还是要在她们表现出很和善的样子。“姐姐她啊，是个挺不错的人呢。”一时间脑海中冒出一大堆形容词，千堂雨瞬间想把自己的姐姐说成仙女下凡、女神转世一般的人物，结果说出来还是那么简单、那么普通。太过赞美姐姐的话，估计会被当成一个姐控妹妹的。况且，千堂雨也知道，自己的姐姐在学校里并不是什么好学生。
老师们对千堂雪的评价是：经常逃课的不良少女，但是成绩却丝毫不差，逃课也只是去天台看小说看漫画而已，不会影响学校正常教学秩序。可以说，是个很省心的女孩。
“哇，好想见到你姐姐啊！”
千堂雨苦笑了一下，她可不觉得姐姐能和她们好好相处。除了那个铃木晞月之外，千堂雨都很少听千堂雪提起她们班里的同学，千堂雪是个很不擅长应付陌生人的人，对待不认识的人，她的态度可以说就像是绝对零度一样了。不过不知道为什么，千堂雪对待萱的时候就很温柔，果然姐姐是个死萝莉控吗？
一到第三节课，本来就阴沉沉的天空突然下起了小雨。没办法，毕竟现在是梅雨季节。体育课也无法去操场了，他们只能来到了体育馆里面。
由于教三年级的老师突然发了高烧没法来学校，所以三年级的课就由高一的体育老师代课，而同时教两个不同年级的班级对老师来说负担有点大，在做完准备活动之后，老师便让大家去自由活动了。男生们纷纷相约去打篮球了，他们似乎要搞一场高一对高三的比赛。女生们也有自己的安排。
千堂雨在人群中搜索着姐姐的身影。
“姐姐，你在哪里？”千堂雨在心中默念着。她的同学们也围到了她的身边。“呐，千堂同学，你姐姐在哪里啊？”她们似乎还是对她很好奇的样子。
“小雨~”千堂雨听见了姐姐那温柔的声音，看见了呆在角落里那孤单一人的身影，她正在向自己招着手，对着她微微地笑着。千堂雨立刻跑了过去，扑到了姐姐的怀里。
“姐姐~”千堂雨一见到千堂雪就开始撒娇了，立刻躺倒了姐姐的怀中，千堂雪双手环绕住千堂雨的脖子，把头靠在千堂雨的肩上，轻轻在她耳边说着，“小雨—有没有想姐姐啊？”
“才不呢，姐姐是不是又在和铃木她玩，都不及时来找我。”千堂雨装出一份因为受到冷漠而略委屈略生气的样子。
“才没有呢。晞月她早就被她的那些朋友们拖去打羽毛球了。还笑着和我说‘反正你妹妹也在我就失陪一段时间吧’然后就离开了。果然还是我家小雨最好了，让姐姐抱抱。”千堂雪在千堂雨脸上蹭了蹭。
到底谁才是姐姐啊……
姐妹两人似乎没有意识到，这里是体育馆而不是天台或者家里。她们似乎秀恩爱秀得有点过头了。
“哇，千堂同学这就是你姐姐吗？”
“长得和你好像啊，你们是双胞胎吗？”
“两人年龄不同呢，难道说千堂前辈是跳级生吗？”
“你们姐妹俩的关系真好呢！”
千堂雨的同学们立刻聚集了过来，千堂雪脸上的笑容逐渐凝固。她用着只有千堂雨听得见的声音轻松说着：“小雨……能不能，帮我应付一下她们……”
“姐姐你又是这样呢。”千堂雨笑了笑，离开了千堂雪的怀中，并且拉着她的姐姐站了起来。姐妹俩肩并肩站在一起，可以看出千堂雪还是比千堂雨略高的。千堂雨咳了一声清了清嗓子。“这是我的姐姐大人，千堂雪。姐姐大人~要不你也来和大家打个招呼吧？”
“哇都叫姐姐大人了！”
“小雨你和你姐姐关系真好呢！”
“欸欸欸？”千堂雪突然被千堂雨推倒她的同学面前，仿佛有一种被自己的妹妹卖了的感觉，明明说好的让小雨来应付她的同学们啊！千堂雪在惊讶之后立刻调整了自己的状态，怎么说自己也是高三的学姐，不能在后辈们面前丢脸。“我是千堂雨的姐姐千堂雪，妹妹有……”
话没说完，千堂雨的同学们立刻凑上来了。
“哇这就是传说中的千堂前辈啊！那个高三年级最强的理科女千堂前辈！”仲谷遥说着，她似乎很仰慕千堂雪的样子，“天天听千堂雨挂在嘴边的那个姐姐！居然这次能见到活的了！”
千堂雪内心：怎么感觉自己像个标本一样……她以一种极其幽怨的眼神看着自己的妹妹，而千堂雨则回以一个天真无邪的微笑。
“千堂前辈平时和小雨是怎么相处的呢？刚刚看你们的关系很好的样子呢！我也有个姐姐，可惜我和我姐姐的关系远没有你们那么亲密呢。”另外一位女生说着，她似乎很羡慕千堂雪和千堂雨之间的关系。
千堂雪觉得还是不要把真相告诉她比较好，和自己的妹妹成为恋人什么的，真的太奇怪了。
“好了，我姐姐不擅长与别人交流的。”千堂雨勾起了姐姐的手臂，戏弄姐姐完了之后还是要帮姐姐收拾场面的。“我和姐姐还有事情，你们先聊着吧。”
“居然在自由活动的时候还要霸占你姐姐。千堂雨啊，让你姐姐再多和我们说点话吧。”
“不行。”千堂雨微微一笑，“姐姐是属于我的，黏着姐姐是我这个做妹妹的特权呢！各位回见~”千堂雨立刻拖着姐姐离开了，让她的姐姐长时间和陌生人呆在一起对她来说真的是折磨吧。
“千堂前辈再见！”周围的女生向千堂雪挥了挥手。
姐妹俩来到了体育馆的二楼，那群男生此时正在打着跨年级对抗赛。一旁的看台上是空着的，千堂雪想带着千堂雨去那边休息，也不会有人打扰她们。
“小心！”一旁一个男生投篮的时候不小心用力过猛结果不仅没投中，球还朝着姐妹俩飞去。眼看着篮球即将击中千堂雨，千堂雨顿时像傻了一样，放开姐姐的手双手抱头蹲下。千堂雪稳稳地接住了向她飞来的球，“没事情了。”千堂雪把球丢了回去，然后摸了摸千堂雨的头，“小雨居然连这个都害怕呢。”
“因为……因为突然飞来怕砸到头……”
“已经没事了哦。有姐姐在你身边，谁都不会伤到你的。”千堂雪笑了笑。然后转过身，收起了她刚才的笑容，对着那边的男生说着。“不准伤着我妹妹哦？不然，我可饶不了你们。”说完，她就牵起了妹妹的手，两人一起坐到了看台上。
“姐姐~今天下雨了呢。”千堂雨一脸闷闷不乐的样子，她们坐在看台的最边缘上，透过体育馆的窗户可以看到外面的雨越下越大了，上课前明明还只是一点小毛雨而已。
“中午不能去天台了呢。”千堂雪也有点不开心，本来在学校里能与妹妹独处的时光就只有中午了，结果因为这场雨导致她的这段时光都被剥夺了。看这雨似乎也不像是会停的样子，“小雨要不中午你来我们班教室吧？”
“不—要—！姐姐为什么不来我们班教室呢！”千堂雨嘟着嘴，其实高三的教室她经常去，三年C班估计不少人都认识了她。被高三的同学称为“时常来教室看望姐姐的可爱妹妹”
“小雨~来姐姐这么嘛~好不好啊~”千堂雪摇着妹妹的手臂，这次轮到她向妹妹撒娇了。“你也知道姐姐最不擅长和不认识的人交流了对吧？小雨也不想看到姐姐那副样子对吧？所以说，来姐姐这里嘛~”
“我的同学们可是很想见到姐姐呢。”千堂雨怎么会轻松妥协，“姐姐过来玩的话，她们也会很开心的。而且呢，她们还有一大堆一大堆的问题想问姐姐呢。你看，最近不是要期末考了吗？”
说到期末考，千堂雨突然想起来上午在教室里的场景。她的几位关系较好的同学都约好了这个周末一起去仲谷遥家中参加学习会。“千堂同学你不来吗？”仲谷遥也曾经问过她，“大家都想问你点问题呢。”千堂雨在班里的成绩算是数一数二的，估计是继承了她姐姐千堂雪的优良血统吧。然而这个周末千堂姐妹两人已经约好了要出去约会，千堂雨只能拒绝了她们的邀请。“抱歉呢仲谷同学，周末很忙，不能来参加学习会了。如果有事情的话可以用手机联络我。”
好不容易回绝了她们的邀请，如果现在在拖着姐姐一起去教室里，估计成绩优异的姐姐肯定会被当成大家的目标，一堆人会拖着姐姐去参加学习会吧。姐姐虽然外表上看起来很高冷的样子，但是实际上是经不住比她年龄小的女孩子的软磨硬泡的，身为妹妹的千堂雨知道，姐姐极其不擅长对付比自己年龄小的女孩。千堂雨想到这里，突然改变了自己的立场，“算了~，就答应姐姐一次吧。”
“小雨最好了！”千堂雪又抱住了她的妹妹。
“姐……姐……”千堂雨瞬间感到无法呼吸，她的姐姐似乎抱得太紧了，千堂雨都有点无法呼吸了。
中午，三年C班教室。
“姐姐大人——”千堂雨拿着姐妹俩的便当盒走进了教室里。高三的气氛比高一压抑许多，而且临近期末考试，整个教室里都是安安静静的，一些学生去食堂吃饭了，还有一些则老老实实待在教室里。千堂雨的声音打破了教室的安宁，莫名使得她有点尴尬。
黑板上还留下了上一节课的板书，上面复杂的三角公式令千堂雨看得头疼。千堂雨看到了姐姐正在最后一排向她招生，示意她到一旁坐下。千堂雨一蹦一跳地走到姐姐身边，“姐姐姐姐！小雨把爱妻便当带过来了哦！”千堂雨坐到姐姐旁边的空位置上，“呐，姐姐大人没有同桌吗？”
“现在是没有哦，以前是晞月。”千堂雪打开了便当，“一起吃吧。”
以前是嘛……千堂雨在心中默念着，看来姐姐的班主任还是做了一件好事呢。如果一直让那个铃木晞月呆在姐姐身边的话，估计姐姐早就和她在一起了吧，就没有自己这个妹妹什么事情了。
“说起来，姐姐你带伞了吗？”千堂雨望了望窗外，外面还是在下雨，雨势一点都没有要减小的样子。
“小雨肯定会带好的吧！”千堂雪露出了天真无邪的笑容，“出门前我还记得提醒你的。”
“姐—姐—？”千堂雨也回敬了一个天真无邪的笑容，“不是我提醒你的吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6-转校生.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/6-%E8%BD%AC%E6%A0%A1%E7%94%9F.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/6-%E8%BD%AC%E6%A0%A1%E7%94%9F.txt/</guid>
      <description>清晨，千堂斯诺独自靠在天台的栏杆边，望着教学楼下成群结队走入学校的学生们。梳着一头清爽的及肩短发，配上一件轻飘飘的黑色连衣裙，嘴上叼着一根pocky，这就是千堂斯诺目前的装束——按照所谓的好女人的标准打扮着自己。
“呐呐，姐姐！昨天呢……”千堂斯诺听见了楼下传来的声音，仔细一看，又是那对笨蛋情侣姐妹。千堂雪挽着千堂雨的手，千堂雨还是在用甜美的声音向她姐姐撒娇。
“哎呀又得和小雨分开了。”她们两个走到了大厅处，“中午再见了。”
“姐——姐——”千堂雨似乎不怎么像放开姐姐的手。
“怎么了小雨？”千堂雪回过头。
“要……要姐姐亲一个……”
千堂雪看了看大厅里似乎也没有别的人，轻轻将嘴唇凑到千堂雨额头上点了一下。“小雨乖，好好上课哦？”千堂雪放开了妹妹的手，两人挥手而别。
在天台上目睹了一切的千堂斯诺对此只能叹气，“她们两个真是我见过最闪的笨蛋姐妹情侣了。”说着她又从口袋里拿出一根pocky叼在嘴里。
“羡慕了吗？”突然出现的声音让千堂斯诺吓了一跳，她回过头去，看见千堂由希正站在她的身后。“这是什么？斯诺你抽烟了吗？”
“怎么可能抽烟啊，pocky啦，你连这个都没有吃过吗？”千堂斯诺从口袋里拿出了一包pocky，“你要试试看吗？”
“好的。”千堂由希好奇地凑上前，趁着千堂斯诺不注意的时候，突然上前咬住千堂斯诺嘴里叼着的那根pocky.千堂斯诺受到了惊吓，突然嘴上一用力就把pocky咬断了。
“千堂由希你干啥啊！”千堂斯诺被吓傻了。
“pocky不都是这样吃的吗？”千堂由希嘴角微微上扬，从千堂斯诺手中再拿出一支pocky,含到嘴里，然后朝着她眨了眨眼。
千堂斯诺一脸嫌弃地移开视线，背对着千堂由希说着，“你脑子给我正常一点行不？”
千堂由希只能遗憾地独自吃完pocky，“斯诺你真的是一点也不配合，明明前一秒还在说很羡慕雪和雨的。”
“我可没有配合你去玩这种游戏的闲情逸致，再说了，那对笨蛋姐妹我才不羡慕好吧？”
“难道你心中就没有一点点想和我一起吃pocky的想法吗？”千堂由希凑到千堂斯诺身边，用手轻轻抚摸着她的短发和脸蛋。千堂斯诺对此略有反感，想要挣脱却发现千堂由希的另一只手已经揽上了她的肩头。
“你够了，千堂由希。”千堂斯诺推开千堂由希的手，面无表情地说着，“这种吃pocky的办法，估计也只有那对笨蛋姐妹情侣才能想的出来吧。”
“不哦，实际上很多情侣都是这么吃的，要不我们也来试试看吧？”千堂由希把手指抵在了千堂斯诺的嘴唇上，“怎么样？好不好啊？”
千堂斯诺则暴躁地推开了千堂由希的手，迅速扯开了话题，“这个时候来天台找我不会只是来和我吃pocky的吧？赶紧，赶紧讲正事吧。最近观测的结果怎么样？”
千堂由希还是那副不上心的状态，放开了千堂斯诺之后直接坐在了地上，从口袋里掏出一本笔记本，“最近几天也没什么新事情，她们三个还是那么安逸。嗯，昨晚千堂雨和千堂雪因为萱的问题好像吵了一架。”
“什么？这对笨蛋姐妹还会吵架的吗？”
“是的，不过最后千堂雪好好安慰了一下千堂雨就不了了之了。斯诺，你，你还有什么新计划吗？”
“新计划？”千堂斯诺沉思了几秒钟，“不如让千堂雪好好学一下英语吧？”
千堂由希听完之后差点把口中的pocky喷出来，“千堂斯诺……你，你什么时候变成空想主义者了，让千堂雪学好英语？这可真是21世纪以来最搞笑的笑话。”
“是吗？那就拭目以待吧，千堂由希。”千堂斯诺露出了自信的微笑。
“OK，OK。随你怎么样了。”千堂由希站了起来，看了看手表，“我先去上课了，加油哦，斯诺。”
午休，三年C班教室。
“小雪！别做作业了，快来看看这个！”铃木晞月呆在千堂雪旁边，而此时的千堂雪盯着眼前的化学作业，思考了几秒之后就开始动笔了。
“不行啊，一回到家我就没心情做作业了。”千堂雪苦笑了一下，最近她的家庭生活令她十分苦恼，一回到家千堂雨和萱就要黏上来，对千堂雪来说，根本没法安心做作业。“那啥，晞月，帮我向班主任请个假吧，下午的英语课，我不上了，不如呆在天台上奋战我的化学作业。”
“你又翘掉英语课？最近甚至连英语作业都不做了！我觉得以前的你不是这样的。”铃木晞月叹了口气，“你再这样下去，英语会严重拖你后腿的！”
“为什么要学英语啊！”千堂雪发出了哀叹，“我最最最讨厌英语了！”
“让你去学中文你不也不愿意吗？”铃木晞月反问道。
“啊啊啊啊啊早知今日何必当初啊！高二选科的时候我太过自信，觉得凭借我的智商怎么可能学不好英语呢。而且大部分学生都是选英语的，我也不好意思特立独行。如果一切可以重来，我现在真的想投奔中文的怀抱！”
“下午要来一个转校生，你再翘掉班主任的课不好吧？”
“转校生？”千堂雪拿出手机看了看，“这都6月底了，怎么可能来转校生。第二学期开学来的话还有点靠谱吧？”
“说是从英国转来的，这一学期先试读几星期，然后第二学期再决定具体的去留。”铃木晞月说着，“至于为什么要来C班我就不清楚了，估计是抽签的吧。”
不出所料，下午的英语课上，班主任带着一位新生进入了教室，金发碧眼双马尾，完全像个洋娃娃一样，她向大家鞠了一躬，然后开始自我介绍。“Good afternoon,My name is Eric·Vivian……”少女用着一口流利的英语向大家打着招呼，而此时的千堂雪，唯一的感想就是：她是谁？她在说什么？是不是和我没什么关系？我是不是应该做点该做的事情？千堂雪看了一下，果然英语课上应该选择睡觉才对嘛！
老师此时把视线移到了千堂雪的旁边，“千堂雪！给我起来！”
千堂雪揉了揉眼睛，等她反应过来的时候，那个新同学已经坐到了她的身边的空位上，似乎成为了她的新同桌。
“Hi，what&#39;s your name？”
这句我还是听得懂的，千堂雪这么想着，现在应该如何回答好呢。不擅长和别人交流的她，突然让她和外国人交流，真的是比登天还难呢。“I&#39;m Sendou Yuki.”接下来应该说什么？是不是直接问一句，“Can you speak Japanese.”比较好？
旁边的少女眨了眨眼，似乎发现了她新同桌是个英语废柴，拿出一张纸，写下了“エリカ”三个字。“Eric desu，请多指教。”还好这位少女的日语似乎不差，不然两人会有着十分严重的语言交流障碍，怕不是在学校得靠手语交流。
下课后，千堂雪立刻去找了老师，要求换同桌。
“老师，能不能给我换个同桌？或者继续让我一个人坐？”千堂雪怀念起了自己曾经的那位同桌——挚友铃木晞月。后来因为两人上课天天聊天，铃木晞月经常在给千堂雪讲笑话试图逗乐她。本着好学生要去帮助差学生的原则，将铃木晞月调走了。千堂雪也变成了一个人坐，“或者说，让铃木同学回来？”自从铃木晞月离开后，千堂雪的上课时间一下子失去了很多乐趣，除了做题就是睡觉，理科的课她还会去听听，英语课，不如直接旷课。
“让艾莉卡同学帮助你一下你的英语不是很好的吗？”老师有着自己的如意算盘，“她的数学也不是很好，你们两个之间可以互相帮助啊？”
“老师，晞月……铃木同学的英语也很好的，我也可以帮助一下她的数学和物理对不对？”千堂雪真诚地看着老师的眼睛，希望老师不要将她和那位转校生安排在一起。
“还是真正的英国人教的好呢，连我都教不会你，我可不觉得铃木晞月有那么大能耐教得好你。”
“可是我根本无法和她正常交流啊？”千堂雪无奈地说道，一节课上她使用了画图（可是她画画技术很烂）手语等各种方式来维持交流，对她来说真的是极限了。
“千堂雪啊！你的英语拖了你很大的后腿，照你的成绩，如果英语能好好考的，那些名校肯定可以进的吧？甚至说，东京大学对你来说也没多大问题吧？”
千堂雪不知道该如何回答，总之这个同桌是换不成了。
名为英语的恶魔在她面前嘲笑着她，对着她伸出巨大的手掌，将她牢牢握紧在手中，恶魔就这么笑着，笑着。好难受，透不过气，千堂雪感受到了十足的恐惧。无数次想逃离恶魔的手心，却无法动弹。
“啊……啊！”千堂雪从噩梦中惊醒，她才发现自己身处天台上。
“翘课翘到一半睡着了。”千堂雪整理了一下服装，手上的漫画书掉在地板上了，侧马尾都乱掉了。“英语真是一门可怕的学科。”千堂雪自言自语着，顺便拿起手中的漫画书，“刚刚看到哪了？”
“不想好好学英语吗？”
“才不想！”千堂雪斩钉截铁的回答道。
“不好好学英语的话是不会幸福的哦？”
“没有英语我就很幸福了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7-病得不轻的两人.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/7-%E7%97%85%E5%BE%97%E4%B8%8D%E8%BD%BB%E7%9A%84%E4%B8%A4%E4%BA%BA.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/7-%E7%97%85%E5%BE%97%E4%B8%8D%E8%BD%BB%E7%9A%84%E4%B8%A4%E4%BA%BA.txt/</guid>
      <description>事情发生在这个星期的星期二下午。千堂雨午休的时候感到身体十分不舒服，头痛。在天台的时候为了不让姐姐担心自己还强行装作没事的样子，一回到教室立刻垮掉了。
“小雨你没事吧？”邻桌的仲谷遥看到千堂雨那副样子，用手摸了摸千堂雨的额头，“小雨你额头好烫！是发烧了吗？”
“没事，没事……”千堂雨提起笔想写作业，眼前的字迹突然变得一片模糊，手上根本使不出力气，她的笔都掉到了地上。
“都病成这样了，别再勉强自己了。”仲谷遥托起千堂雨的身体。‘那个，高菜同学，你能不能联系一下高三年级的千堂前辈？快点和她说一下她妹妹生病了！“
“别……别告诉，别告诉姐姐……”千堂雨仍然硬撑着，“不能让，让她担心我……”千堂雨知道，姐姐今天下午有一场考试，她不能因为自己的身体而拖累了姐姐的成绩，如果被姐姐知道自己发烧了，她肯定会放弃考试来照顾自己的吧。
躺了一个中午，千堂雨的身体还是没有任何好转的趋势，千堂雨现在都没有办法联系到父母，唯一能依靠的人只有她的姐姐了。“好想……回家……”千堂雨无力地说着，估计着时间差不多了，她给姐姐发了一条短信。现在姐姐应该已经开始考试了吧，考完估计就能收到了……正这么想着，千堂雨抵挡不住自己的睡意，渐渐进入了梦乡……
“雨……小雨，小雨！”千堂雨听见了有人在呼喊着她的名字，睁开了疲惫的眼睛，看到了她的姐姐正满头大汗地蹲在床前。“小雨你醒了吗？”
“姐……姐……”千堂雨有气无力地说着，“我，我想回家……”
“先躺下。”千堂雪用手摸了摸千堂雨的额头，“还是很烫呢。”千堂雪向保健室的老师说明了一下情况之后带着千堂雨回家了。
回到了家中之后，千堂雪让千堂雨躺在自己的床上，拿出温度计帮她测了一下体温。“一点都没有退烧的样子呢……小雨，要去医院吗？”
“不……不要！”千堂雨虽然生病了，但是还是努力地摇着头，她最讨厌去医院了。
“都15岁的人了，小雨听姐姐的话好不好？”千堂雪握住妹妹的手。
“我讨厌打针，我讨厌吃药！”即使发烧了，千堂雨还是一如既往地那么能闹。
“那就好好休息好不好？”千堂雪还是很宠着她的妹妹的，既然不想去医院就呆在家里吧。千堂雪还是稍微懂一点的，让她喝了点退烧药之后就让她一个人先休息了。
千堂雪帮妹妹准备好了冰袋，帮她关灯了之后离开了房间里。
“萱？萱萱你在哪里？”千堂雪来到了客厅，平时姐妹俩回到家的时候，这位小吸血鬼会守在饭桌上等着喂食。而今天两人提前回家都没有看到她。想到外面那么灿烂的阳光，千堂雪认为她不可能作死跑出去，应该是在家里了。“萱？在吗？我推门进来了。”她敲了敲门，为了防止意外事件的发生，确认了里面没有回应之后，她推开了萱的房门。
眼前的景象简直可怕，床单被染成了暗红色，萱的嘴角还流着血，躺在床上一动不动，和死了没什么区别。
“萱？萱你没事吧？别，别吓我？”千堂雪推了推床上的少女，她的身体冰冷，完全没有呼吸，“萱？萱你别吓我啊？”
“吵死了！”吸血鬼少女立刻从床上醒来过来，直接咬住千堂雪的手指，“人家也想睡一会午觉嘛！”
“睡午觉？”千堂雪把手指从萱嘴里抽出来，拿了张纸巾擦了一下。看到萱仍然还正常着，她也安心了。“吓得我以为你死了，这满床的血有点吓人啊。”
“哦这个啊。没事的。”萱笑了笑，“你们今天怎么那么早就回来了？”
“小雨她生病了。”千堂雪说道，“你是不会懂生病的感觉的吧？”
“以前我也是和人类相处过的好吧！千音酱她以前也经常生病的，这点我还是懂的。不过你看，我也是会……阿噗……”萱又吐了一口血，“这是我与生俱来的诅咒吧，偶尔会吐血还真的很难受。”
“你刚刚说什么？”千堂雪的表情一下子变得很可怕，她抓住了萱的双肩，“千音，什么千音？”
萱似乎被千堂雪这样的举动吓到了，“千……千音酱是我在那个世界的朋友，也算是我的人类家人吧。全名是樱木千音，雪……你现在这样好可怕。”萱似乎都有点要被吓哭了。
千堂雪似乎发现了自己的失态，立刻放开了萱，叹了口气，“樱木千音嘛……看来是我多虑了呢。”
“怎么了？难道这个名字对你来说有什么特殊含义吗？”萱还是不理解。
“没什么，没什么。”千堂雪摇了摇头。
萱似乎察觉到了什么隐情，但是她知道去过问这些不是很好，立刻转移了话题，“呐，雨她现在怎么样了？能带我去看看她吗？”
“动作幅度小一点哦。”千堂雪带着萱来到了房间里。
她蹑手蹑脚地走到了床边，帮妹妹整理了一下被子，萱想说点什么，但是千堂雪示意她别吵醒了妹妹。千堂雪呆在床边，静静地注视着妹妹的睡脸。千堂雨的睡相真可爱呢，让她忍不住想用手指去戳戳她的脸。不行，不能吵醒妹妹。千堂雪还是用理智克服了自己的欲望。小雨快点康复吧，千堂雪在心中默念着，虽然生病时候的她很可爱，但是她还是喜欢千堂雨那活泼的样子。
周五下午，铃木晞月和艾莉卡两人敲响了千堂家的房门。
“请进。”打开门，迎接两人的是千堂雨。千堂雨和铃木晞月一见面就注定了没有什么好事情发生。大病初愈的千堂雨恢复了以往的活力，“抱歉了两位，姐姐生病在家，不适宜在此刻打扰她，请回吧。你们的好意我心领的，有什么想说的话我一定会原封不动的传达给姐姐的。”千堂雨有礼貌地做出“请回”的手势，脸上挂着那种可怕的微笑。
“正好来看望一下你姐姐。挚友生病了，我可不能坐视不管哦。以及学校里的作业、课堂笔记我都带过来了哦。”
听到挚友两个字，千堂雨面部表情抽搐了一下，但是依旧强行保持着微笑，“姐姐生病需要静养，笔记什么的交给我好了，我一定会好好转达给姐姐的。我不希望有人来打扰姐姐的休息，想必身为挚——友——的你一定不会不知道吧？”
“不能，想必有着挚友的陪伴，小雪一定会很开心的吧？”
“姐姐生病怎么会开心呢？如果太吵的话，姐姐是没有办法好好休息的。她病重在家，请不要打扰姐姐。”千堂雨还是保持着自己的风度，内心却还在想着这人怎么还不走。
“你们……”艾莉卡看着两人的斗嘴，虽然看上去很和谐的样子，但是总觉得两人之间的战争一触即发，她也不知道该如何去当个和事佬。
“吵死了啊！你们几个。”吸血鬼少女捂着脑袋走到门前，用着她那幽怨的眼神看着铃木晞月和千堂雨，“雪生病期间要静养，你们这么吵都没法让她好好休息了啊！”
“她，她是谁？”铃木晞月看着这个自己从来没见过的女孩问道，千堂雪什么时候又多了一个新妹妹？看着外貌稍微比千堂雨小一点，应该是13到14左右吧，但是其独特的银发和那红色的双瞳令铃木晞月觉得有点奇怪，应该不是日本人吧。
“千堂家的新成员千堂萱，具体情况让姐姐和你说清楚吧。”千堂雨也不想解释什么了，如果把萱的故事讲下去的话，估计得要1个多小时，她们还不一定信，索性糊弄一下算了。还是带着这群人进房间比较好。
四人来到了千堂雪的房间，千堂雨向她们反复强调，“姐姐还在生病哦，小心被她传染到。”当然言下之意就是让她们快点离开不要打扰她与姐姐相处的时光。不过，艾莉卡是听不懂这种言外之意的，她只是呆萌地点了点头，而铃木晞月索性就无视了千堂雨的弦外之音。
“雪啊，昨天还好好的，今天怎么就生病了呢？”铃木晞月来到床边握住千堂雪的手，看着躺在床上的她。“是不是被你妹妹传染到了？都和你说了她不会有事的，生病期间你要和她保持一段距离……”
铃木晞月话还没有说完便被千堂雨用咳嗽声打断了。姐妹俩目光相交，同时脸红了，“的确是……传染到了……”千堂雪轻声地说着。
铃木晞月看着这两人，从她们的表情中似乎已经可以看出到底发生了什么。
时间回溯到星期四晚上，千堂雨发了三天的高烧，却一点都没有好转的样子，“怎么还没有退烧的样子啊。”千堂雪看着体温计上的数字，她很担心妹妹的身体，怕她这样下去脑袋都要烧坏了。“小雨，我们去医院好不好？你现在这幅样子，姐姐很心疼的。”千堂雪握住千堂雨的手，注视着千堂雨，眼里满是关切。
“不……不要……”千堂雨还是那么任性。
“小雨要不吃点药吧？光喝水和退烧药似乎没有什么效果。”
“也……不要。”
“小雨，姐姐喂你吃好不好？”千堂雪觉得现在也没有时间对妹妹说教了，“好不好？”
“不……”千堂雨似乎准备将任性发挥到极点，她不想吃药，一点都不想。
“雪你出来一下。”门外的萱敲了敲门，她似乎有话要对千堂雪说。
门外，千堂雪看着这位小吸血鬼，现在她也算她们的家人了，她也很关心千堂雨的事情，这段时间她在家也帮了千堂雪不少忙。“雪啊，虽然由我这个吸血鬼向你提出建议很奇怪……但是呢，我还是说一下吧。”萱擦了擦嘴角。
“建议？”
“是的。以前千音酱和我说过，这个世界上有一样东西，据说有着十分强大的功效，可以治愈任何疾病，你知道是什么吗？”
千堂雪一听到千音两个字眉头就皱了起来，“不知道……高中化学还没学到过这种东西。也许是你们那个世界的特产吧，我们这个世界上应该是不存在的吧。”
“不，那可是确实存在的东西。”萱学习着她以前那位朋友的样子，“那，就，是，爱！”
千堂雪觉得自己似乎被耍了。眼前的吸血鬼，怎么说呢，真的只是个天真的小女孩呢。千堂雪摸了摸萱的头，对她说：“如果爱真的可以解决这一切的话，该有多好呢……”
突然，千堂雪灵机一动，想到一个很好的办法。
爱，说不定真的是有办法的。
“小雨，睡着了吗？”千堂雪端着杯水回到了房间里，看了看床上的妹妹。
“还没，”千堂雨睁开了眼，“姐姐，头好痛，我，我睡不着。”
“让姐姐陪陪你吧。”千堂雪把水杯放到了床头柜上。她解开发带，侧马尾放下来之后，姐妹两人看起来似乎一模一样。“小雨，来，喝点水吧。”千堂雪将妹妹扶起来，让她坐在床上。
“是感冒药吧……”千堂雨看出了这杯水并没有这么简单，“我不……”话还没说完，千堂雪立刻用嘴堵住了她的嘴唇。感冒药水混杂着口水全部灌输到千堂雨的嘴里，千堂雨被这举动吓得还没有反应过来，等到她反应过来，千堂雪已经将嘴唇移开了。
“姐，姐……”千堂雨不知道说什么好，满脸通红的。
“这可是唯一能让你好好喝药的方式了。”千堂雪苦笑了一下，现在她的舌头上还残留着一丝苦味，“还有半杯，小雨，乖。”千堂雪将感冒药水含在自己的嘴里，然后再通过这种方式喂千堂雨喝了下去。
“苦吗？”千堂雪摸了摸妹妹的脸，“抱歉呢，我真是个坏姐姐呢。”
千堂雨摇了摇头，“有姐姐的味道在，就一点都不苦了。”
“小雨，今晚让姐姐陪你睡吧。”千堂雪让千堂雨躺下，然后还没等千堂雨同意，她也钻进了被窝里。
“姐姐这样会感染到的……快出去。”千堂雨似乎并不想因为自己的病影响到了姐姐。而千堂雪却并没有想走，她双手抱住千堂雨，让她依偎在自己的怀里。“就让姐姐来治愈小雨的疾病吧！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8-学习会.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/8-%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E4%BC%9A.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/8-%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E4%BC%9A.txt/</guid>
      <description>铃木晞月一边哼着小曲，一边从二楼的理事长室走了回来。午休是她最闲的时候，虽然期末临近，但是她也丝毫不觉得紧张。挚友千堂雪正在和她的妹妹享受着中午的大好时光，自己也不能去天台打扰她。铃木晞月走到二楼楼梯的拐角处，突然一个身影撞了过来。那位少女没站稳，直接压在了铃木晞月的身上，手上的东西散落了一地。
“抱歉……”铃木晞月摸了摸自己的额头，帮着那位少女捡着地上的
眼前的那位女生站了起来拍了拍裙子上的灰。“没……等等，你是……铃木前辈？”
铃木晞月愣了一下，看了看眼前的女生，“你是？”身穿学校的校服，扎着双马尾，女高中生最平常不过的打扮了，铃木晞月一时还真的没有反应过来。
“半年不见，铃木前辈都不认识我了啊。”那位少女笑了笑，“真是薄情寡义呢，铃木前辈还是和以前一样，眼里只能雪姐一个人呢。”
听到雪姐二字，铃木晞月的记忆一下子从脑海中浮现了出来。“我记得你是……那个，那个什么音来着。”
少女满意地点了点头，“那么我再次向铃木前辈自我介绍一下吧，二年D班，雨宫千音。铃木前辈有空和我叙叙旧吗？”
“没什么问题。”铃木晞月帮学妹捡起了她掉落的东西，雨宫千音抱起了这些东西，开口道：“铃木前辈，雪姐……嗯，千堂前辈她最近过的怎么样？”
开口就是千堂雪的事情嘛……铃木晞月皱了皱眉，苦笑了一下，“她啊，最近过的蛮好的，和她妹妹最近过的开心着呢。”
“妹妹？”雨宫千音歪了歪脑袋，“千堂前辈原来还有个妹妹吗？”
“是呢，高一年级的。你雪姐最近过的很幸福呢。你呢，最近怎么样？”
“也挺好的啊。”雨宫千音笑了笑，“男朋友也找到了，和雪姐一样对我也很好。”
“社团那边呢？我们离开后管理的还好吗？”
“没问题的啦，我也是新社长了呢！铃木前辈你就放心吧！”
“是嘛……”铃木晞月沉默了一下，不知不觉她们已经来到了高三年级所在的四楼教室。雨宫千音立刻向铃木晞月道别了，万一在这个时候碰上千堂雪就不好了。“铃木前辈再见！对了，这些话，千万不要告诉雪姐哦。”雨宫千音向铃木晞月挥了挥手，然后拿起东西下楼去了。
走进教室，千堂雪已经回来了，正在座位上辅导着艾莉卡做数学题目。
“今天这么早就回来了啊！”铃木晞月拍了拍千堂雪的肩，“和你家小雨闹矛盾了？”
千堂雪白了铃木晞月一眼，“怎么可能。小雨班里有点事情就先回去了呗。”然后低下头用笔在草稿纸上写下计算过程，“艾莉卡，这里接下去要这样。这样就得出了整个关于参数的表达式，然后求一下取值范围就可以了。”
“说起来快期末考试了吧？是下下周吧？”铃木晞月说着，“雪啊，要不要在你家开个学习会？”
千堂雪依旧是那副死鱼眼，“我可对学习没什么兴趣。再说了你来我家的话，小雨会很不开心的。小雨一旦不开心的话，我还要把时间用来哄她，到最后一天就这样过去了。”
铃木晞月把手放在了艾莉卡肩上，笑道：“没事没事，大不了我不去参加了嘛。就让艾莉卡去辅导你的英语吧，怎么样？”铃木晞月满怀期待地看着艾莉卡的眼睛。
————————————————————
周六，千堂家。
只见刀光一闪，红色的液体飞溅而出，少女把手持的水果刀优雅地放回，用手捋了捋自己的银发，正准备耍帅一下，突然口吐鲜血晕倒在地板上。
千堂雨立刻跑去把萱扶起来，“这次怎么吐血那么严重？”
“用力有点，有点过度了……”萱无力地指着餐桌上的那盆西瓜。刚刚那一幕，就是她拿剑，不对，拿着水果刀假装成剑之后搞出的模样。迅速拉近自己与目标（西瓜）的距离，然后立刻出剑，西瓜在一瞬间被切成七块散落在盘子里，由于那一刀真的太猛，西瓜汁飞溅到了四处，令千堂雨很是头疼。
“真的不应该把切西瓜这种工作交给你。”千堂雨让萱呆在沙发上坐好，自己开始收拾餐桌，“到处是西瓜汁，你这是想累死我。”过了一会，千堂雨才把餐桌整理干净，千堂雨端起桌上的西瓜和水果刀，“萱萱，我去看看姐姐她怎么样了，你一个人呆在客厅要乖哦？”
“知道了，我又不是小孩子了。”萱不耐烦地说着，随手拿起千堂雪放在茶几上的漫画看了起来。
“姐姐~我帮你拿来西瓜了，学习之余也请吃点西瓜放松……”千堂雨被自己打开门后所看到的景象惊呆了。
千堂雪正躺在床上，而艾莉卡正坐在她身上，“Yes，yuki-chan，这里要好好用身体记住哦！”艾莉卡手上拿着一本英语习题册说着。
千堂雪的表情很痛苦，她看到妹妹后就仿佛见到了救星一般，“小~雨~救——命——”
千堂雨脸上的表情在一瞬间凝固住了，接着又转变为那种很可怕的微笑，手中的盘子摔在了地上，她拿起了水果刀，将其放在嘴边，轻轻舔了一下上面的红色液体，“呐，姐姐~你，能不能解释一下，这是，怎么一回事呢？”她一边说着一边还将刀面转了转。
千堂雪意识到不妙，她似乎忘记了自己的妹妹是个隐藏病娇。平时和她好好相处的时候觉得她还是个乖孩子，结果在这种莫名其妙的情况下，那个病娇属性又被唤醒了。如果不赶快解释清楚的话，估计自己就要死在这里，然后千堂雨估计要自杀和来姐姐“永远在一起”，艾莉卡就会被认为是杀害了姐妹俩的凶手，这下算是跳进日本海也洗不清了。不行不行，千堂雪发现自己又陷入了妄想之中，现在最大的问题就是怎么平复千堂雨的心情了，不然真的会有生命危险。
“小雨你听姐姐解释啊！”
“姐姐……”千堂雨提着水果刀，带着那空洞的眼神一步步地朝着千堂雪逼近。她进入病娇模式的时候，是听不进去任何话的，她完全陷入了自己的世界之中。“姐姐，姐姐你居然背着我和其他女人偷情，这样可是不行的呢。我最最最亲爱的姐姐大人，今天就让小雨来教教姐姐爱情应该是专一的呢，姐姐大人可不能花心呢对吧？”千堂雨举起水果刀，向着床上刺去。
“艾艾……艾莉卡，救救你可爱的同桌啊！”千堂雪立刻逃下床，举起一个枕头挡在脸上。
“啊？可爱吗？”艾莉卡歪了歪头，一脸疑惑地看着姐妹俩。
“关注点……你的关注点不对啊！”千堂雪看见千堂雨一刀刺了过来，立刻用枕头挡住，也就是趁着这个时候。千堂雪一把抓住千堂雨的手臂，反手一握，水果刀掉落在地。然后，三，二，一，千堂雪一把将千堂雨推倒在地上。千堂雨正想说点什么就被千堂雪堵住了嘴，两人就这样缠绵在了一起。一旁的艾莉卡看到这一幕直接惊呆了。
“冷静下来了吗？”过了一会她才起身，千堂雪满脸通红，喘了几口气后，对千堂雨说着，“小雨，我，我最爱你了！”
千堂雨似乎也被姐姐的突然袭击吓到了，她也恢复了以往的样子，笑着说：“姐姐，我还要！姐姐你刚刚没伸舌头哦？”
“什……什么？”千堂雪觉得自己好冤，但是看着千堂雨的样子，她还是笑了。轻轻上前抱住千堂雨，然后再次将嘴唇凑了上去……
危机算是化解了，麻烦就来了。虽然英国人对于同性恋的看法一直很开明，但是千堂雪还是花了半小时时间来和艾莉卡解释清楚自己和妹妹之间不简单的关系。然后又在花了半小时时间来和妹妹解释她和艾莉卡之间发生了什么。
“所以……所以你们在进行所谓的学习会？”千堂雨算是搞懂了，“那个，铃木晞月组织的学习会，然后她自己没来？这个人怕不是有病吧？”
“小雨，不能这么说晞月哦。”千堂雪摸了摸千堂雨的头，“晞月她怕她和你吵起来就不想来了，而且她的成绩也不需要再多复习了吧。”
回溯到千堂雨推开门前的那段时间。所谓的学习会其实很简单，艾莉卡负责辅导千堂雪的英语，而除了英语以外的其他科目，千堂雪都要辅导她，不过主要是数理化三门而已。
“这题怎么做？”艾莉卡指着一道题问。
“我记得这种类型的题目我已经和你讲过三次了吧……根据动能定理列方程你怎么就不懂呢？”千堂雪已经对她的废柴同桌崩溃了，这么简单的题目都不会做的吗？
“唔……人家就是不懂有什么办法啦！”艾莉卡嘟起了嘴。
千堂雪则直接摊开她的作业，指着那道题说：“那你就直接拿去抄吧。”对千堂雪来说辅导别人是一件很困难的事情，这种事情还是交给铃木晞月干比较好，还好千堂雨的成绩很优异，不太需要她这个姐姐多操心。
艾莉卡抄完物理作业之后，立刻拿出英语的习题册和词汇手册，“好了，yuki-chan，接下来我们应该开始学习英语了。”
“不！”千堂雪捂住了自己的脑袋，“我头疼！让我休息一会好不好！”
“没事的，背英语就是一种休息。”
“不要啊！”千堂雪逃到了床上，躺在床上打滚，“我不要背英语！”
艾莉卡使出了必杀技，直接坐在了千堂雪身上。这一举动让千堂雪都呆住了，“背……背不出来就让你，让你用身体记住！”艾莉卡的脸比苹果还红了。
就在这时，千堂雨推门进来……
千堂雪本来以为将这些事情告诉了妹妹之后，妹妹能带领着姐姐脱离学习的苦海，但是，好像事情并没有像她想象中的那样发展……
“艾莉卡前辈，我有一个提议！”千堂雨说着，“不如，让我来帮姐姐辅导英语吧？”
“欸？还是我来吧，毕竟是学习会嘛……”
“没事的没事的，我妹妹的英语很好的。”千堂雪甩给了妹妹一个眼神，仿佛是在说着救命，看来千堂雪最近觉得自己的妹妹已经会很好的听姐姐的话了，殊不知千堂雨的内心中酝酿着一个很好的计划。
“你妹妹是高一，没法好好教导你吧？刚刚你那么认真的辅导我的物理，现在轮到我回报你了！”艾莉卡双手叉腰，做出了一幅很有自信的样子。
“没事啦学姐。你知不知道所谓的妹妹特权？当妹妹的可比当同学的要方便很多，有些同学间不能做的事情，就需要轮到我这个做妹妹的来帮助你了。”千堂雨神秘地一笑，“妹妹特权第一，妹妹可以对姐姐做任何事情；妹妹特权第二，姐姐必须无条件答应妹妹的要求；妹妹特权其三，如果姐姐没有完成妹妹的要求，则妹妹可以对姐姐进行惩罚，惩罚内容由妹妹本人决定。”
“等等我怎么没听说过……”千堂雪看着千堂雨那副一本正经的模样，她觉得事情有点不对劲了。
“因为这就是妹妹特权啊！姐姐你又没当过妹妹，怎么会理解妹妹特权的含义呢。对于妹妹特权的最标准的解释当然就是‘因为是妹妹嘛，做姐姐的必须要惯着妹妹。喜欢妹妹的姐姐，对于妹妹多少的乱来就睁一只眼闭一只眼吧’或者说就是，能占有姐姐的只能是妹妹一人，能对姐姐为所欲为的只能是妹妹一人。你说对不对啊，我最亲爱的姐姐大人？“千堂雨眨着眼睛看了看姐姐，似乎在寻求着姐姐的认同。
“哪能这样……”
“你说对不对啊，姐姐大人？”千堂雨脸上再次浮现出那种可怕的微笑，看着样子似乎又要提刀了。
“我承认……我承认还不行吗……”千堂雪怕了。千堂雨听后立刻又恢复了温柔乖巧的妹妹形象，一把将姐姐推到在床上，“艾莉卡学姐，就和刚刚说的那样，你帮姐姐背单词，如果姐姐背不出的话……”千堂雨邪恶的一笑，“那就让我来惩罚姐姐。姐姐你放心，我下手可是很温柔的，嘿嘿嘿。”
千堂雪此时的心情只能说是欲哭无泪了。
“千堂雪，我问你哦，dimension是什么意思？”
“我……我不知道……”千堂雪看见骑在自己身上的千堂雨露出了坏笑，“不，不要摸我胸啊……小雨你给我住手……”
“dimension是尺寸的意思哦？”千堂雨把手放在千堂雪胸前揉捏了一下，“姐姐的尺寸才A吧？嘿嘿嘿。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9-夏夜的星空.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/9-%E5%A4%8F%E5%A4%9C%E7%9A%84%E6%98%9F%E7%A9%BA.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/9-%E5%A4%8F%E5%A4%9C%E7%9A%84%E6%98%9F%E7%A9%BA.txt/</guid>
      <description>“姐姐，家里的果酱是不是用完了？”明明现在是晚饭时间，但是千堂雨却想吃面包。
“是的，上次涂你身上用完了。”千堂雪说，“你就拿花生酱凑合一下吧。”
“不要嘛……人家喜欢吃草莓果酱！”千堂雨无力地趴在桌子上，“等等，姐姐你刚刚说什么？我们家的草莓果酱去哪里了？”千堂雨有点怀疑自己是不是幻听了。
“浑身沾满着果酱的小雨，可真是人间第一大美味呢，好想将这样的小雨一口一口慢慢吃掉呢。”千堂雪似乎又陷入了她的妄想之中，而一旁的千堂雨和萱四目相对，完全听不懂她在说什么。
“姐姐，可我……我完全没有这种记忆啊？”千堂雨怀疑到底是姐姐的脑子出了问题还是自己太健忘了。
“逗你玩的啦，前几天吃早饭的时候用完了而已。”千堂雪看到妹妹那副不解的样子，觉得实在是太可爱了。
“姐姐你为什么能一本正经的胡说八道啊！”千堂雨有点无语了，双手抱在胸前，嘟着嘴，装出一副生气的模样。
“可能是受到了铃木晞月的影响吧。她的特点不就是整天喜欢一本正经的胡说八道吗？”
“你们两个，可真是……”千堂雨欲言又止，突然脑海中闪过一个点子，仔细品味了姐姐的话语，“原来果酱还可以这么用的。姐姐~姐姐~要不要我们下次试试看呢？”千堂雨向姐姐眨了眨眼。
千堂雪突然有种很不好的预感，她似乎打开了她妹妹的一个奇怪的开关，在这样下去不仅调戏妹妹没有成功还要被妹妹做出奇怪的事情就不好了，转移话题，“呐，小雨，今晚要出门约会吗？”
“啊？可是，不是要期末考了吗？”
“你觉得你姐姐会害怕期末考试吗？”千堂雪笑了笑，“去买点东西吧，比如说，为我们家的小萱萱买件新衣服怎么样？”
“和服如何？”千堂雨提议道。
“小雨和我想到一起去了呢！”千堂雪和妹妹击了一下掌，“吃完饭就出发吧。”
“等等为什么要给我买和服？”一旁的萱一脸懵逼地看着姐妹俩。
吃完晚饭后，三人一起出门了，吸血鬼喜欢夜晚，白天的萱只能呆在家里，到了晚上她就充满了活力。萱一个人在人群中跑着，千堂姐妹两人手牵着手在后面跟着，“注意别走丢了，那边人很多的！”一眨眼，萱就消失在人海之中。
“放心啦不会走丢的。”萱向姐妹俩挥了挥手，她对这个世界充满了好奇心，好不容易有出门的机会，就开始在人群之中瞎逛了。不过姐妹俩已经和她说过目的地在哪里了，估计也不会走丢的吧。
“我觉得我们真像是一家三口呢。萱就像是我们的女儿一样。”
“那么谁是爸爸，谁是妈妈呢？”千堂雨看着姐姐，“我们可都是女孩子呢。”
“当然我是爸爸啦，因为我是姐姐嘛！”千堂雪拍了拍胸脯，“我可是一家之主呢！”
“一点都不像呢……”千堂雨看着姐姐那副模样，强行捂着嘴不让自己笑出来，“要不叫我ママ，叫姐姐为……お母さん吧。”
“这样也区分的太细了吧。”千堂雪尴尬的笑了笑，“小雨……好热啊。”今天是7月7日，已经是夏天了。姐妹俩并没有像萱那样在外面闲逛的乐趣，因为夏天的夜晚实在是不会令人想在外面多停留。千堂雪只想着快点进入商场，享受空调所带来的凉爽。
“啊，真舒服！”已经快被热晕的千堂雪一进入商场就感受到了空调的凉风，仿佛置身于天堂。“小雨，想买什么就和姐姐说吧！”
“姐姐你零花钱还够用吗？”千堂雨很好奇地问着。
“放心好了，父母给了我足够多的钱，早知道早点来商场了，这样就可以请你吃法国大餐了。”
“那么早的话，萱萱她不能出门哦。”千堂雨略显遗憾地说着，“算了等放暑假再和姐姐去玩吧。”
聊着聊着，千堂雨发现自己已经被姐姐拉入了一家服装店。
千堂雪看着更衣室，突然脑海里冒出了一个很好的想法，上一次的事情她还记在心中，这次一定要让妹妹加倍奉还。这个仇，她一定要报！
“小雨~你看看这件蓝色的连衣裙怎么样？是不是很适合你啊？”千堂雪举起一件蓝色的连衣裙，询问着妹妹的意见。
“人家更喜欢粉色啦。姐姐你才喜欢蓝色吧！”
“不哦，蓝色多好。千堂雨，雨嘛，给人的感觉就是蓝色的对不对？”
“水是无色透明液体，所以说，我是千堂雨，不是千堂铜啦！”千堂雨开启了吐槽模式。
“那这件淡黄色的呢？”
“我也不是千堂铁……”
“浅绿色的怎么样？和夏天非常配哦！”
“我也不是千堂亚铁……”
“不喜欢浅绿的话，换这件碧绿的怎么样？”千堂雪似乎还不死心，又换了一件衣服给妹妹看。
“我也不是千堂四氯合铜离子……”千堂雨似乎对这些衣服失去了兴趣，“都和姐姐说了我最喜欢粉红色了啦！笨蛋姐姐！”
“那个，四氯合铜离子其实是黄色的。”千堂雪发现对话正向着奇怪的方向发展，必须得把千堂雨那个奇怪的化学开关关掉，“可是这里没有粉红色的样式。不如白色的怎么样？”
“内衣会被人看见的啊……而且这连衣裙也太短了吧。”千堂雨有点不开心，“即使是夏天我也不喜欢穿这么短的。说是连衣裙，其实就和上衣没什么区别吧？稍微动一下，小裤裤就被看见了。”
“一件件试过去吧，让姐姐看看哪件更适合你。”不等千堂雨回答，千堂雪就把她拖入了更衣室，顺便将门反锁起来。千堂雨觉得眼前的姐姐似乎有点不对劲，与平时那个姐姐的形象不太一样，完全像是变了一个人。姐姐是双鱼座的，难道这就是所谓的双重人格吗？
“来，让姐姐来帮你脱衣服吧。”千堂雪一手撑着墙壁，拿来的那些衣服被她挂在一旁，另一手则放在妹妹的衣服上，轻轻提了起来。
“不……我，我自己会做的。”千堂雨不敢直视姐姐的视线，手压在衣服上，不让姐姐提起来。
“没事的，让姐姐帮你吧。姐姐下手很温柔的。”千堂雪温柔地笑着，将妹妹的手从衣服上移开，然后轻轻解开妹妹衣服前的扣子，千堂雨上身变成了只穿着胸罩的状态，而千堂雪似乎并不想就此停手，她凑到妹妹耳边，轻声说着：“呐，小雨，接下来，把裙子也脱了吧。”
“不……不要，很……很害羞的。”千堂雨的脸渐渐变红了，她双手捂住裙子，“姐姐，姐姐真的是太奇怪了。”
“那是连衣裙哦？不把裙子脱掉怎么穿呢？来，没事的。”一边说着，千堂雪已经把手放到了裙边的拉链上。
“我，我自己来好了。”千堂雨推掉了千堂雪的手，她刚说完这句话就后悔了，当着姐姐的面脱衣服什么的，虽然在脑海里脑补过许多这样的场景，但是真实发生的时候，她反而害羞了。
千堂雨刚把裙子叠好放在一边，想伸手去拿连衣裙的时候，突然被姐姐按在墙上，柔软的东西堵住了千堂雨的嘴。千堂雪的舌头撬开了妹妹的嘴唇，千堂雨知道也丝毫不示弱，两人的舌头交织在一起，激吻了一阵之后，两人才分开，从她们的嘴唇边缘缓缓拉出一条透明的细线。千堂雨红着脸说，“姐姐……这样不好吧，万一，万一有人突然进来怎么办。我们，我们两个该，该怎么解释……”此时千堂雨只穿着内衣，情况十分糟糕。万一被人发现姐妹俩衣冠不整地呆在更衣室……必须快点制止姐姐，等会情况一发不可收拾了就不好。
“所以说，别发出太大声音哦。”千堂雪这么肯那么轻易善罢甘休，她抚摸着千堂雨的脸蛋，“只是kiss的话，没有问题的吧？”
“不要……姐姐……”千堂雨话还没说完又被她的姐姐堵住了嘴。
“舒服吗？”千堂雪看着千堂雨的那红得和苹果一样的脸蛋说着。
“姐姐~还~还要……”千堂雨似乎已经有点感觉了，似乎内裤上都有点水渍了。
似乎是做过头了……千堂雪立刻收手了，赶紧让千堂雨重新穿好衣服。
过了一段时间，千堂雪牵着妹妹的手走了出来，千堂雨的脸还是红的和苹果一样，她嘟着嘴，似乎有点生气，口中轻声嘟囔着：“笨蛋姐姐……”
“小雨你生气了吗？”千堂雪注意到妹妹有点异常。
千堂雨扭过去不去看千堂雪的脸，“哼，笨蛋姐姐。”
看来是自己在更衣室做的太过分了……千堂雪有点愧疚，本来只是想报一下上次学习会的仇，结果一不小心做过头了……“抱歉呢小雨，想吃什么好吃的就告诉姐姐吧。刚刚的事情……姐姐很抱歉，原谅姐姐吧……”
“想吃姐姐。”千堂雨面无表情地看着千堂雪。
接下来是死一般的寂静，千堂雪不知道该怎么回应好。正在这时，她看见了站在柜台外的吸血鬼少女，她拉着千堂雨的手跑向她，“萱萱你来了！找你好久了！”
“我在外面都等你们好久了……你们两个，在做什么呢？”吸血鬼少女歪着头问道，“哦对了雪。刚刚有个长的和你很像的人和我说让我给你一样东西。”萱从口袋里掏出一张纸条，递给了千堂雪。
“长得和我很像的人？”千堂雪犹豫了一下，“哦，那个家伙啊。”打开纸条一看，上面只写着这么一句话，“到天台来。——Sendou Yuki”
“最后用罗马音写也真的是恶趣味。”千堂雪苦笑了一下，随手将纸条扔进了垃圾桶内。“这栋建筑物有24楼，那个家伙不会在开玩笑吧？”
“谁啊？”千堂雨凑了过来，“长得和姐姐很像的人？不就是我吗？”
“去天台吧。”千堂雪牵起妹妹的手，“到了那边你就知道了。”
千堂雨歪着头，似乎不太理解姐姐说了啥。“萱你就呆这边瞎逛逛没什么事情吧？如果有喜欢的就买吧。”千堂雪从腰包里掏出一张信用卡，“你会用这个的吧？拿去随便刷好了。”说完，她就牵着妹妹的手走向了电梯。
推开楼顶的门，那位长发少女果然站在那里。
“来了吗？”千堂由希转过身，“哎呀，你们两个都来了呢。”
千堂雨看着眼前那位除了发型以外完全和姐姐一模一样的两人，震惊地都不能好好说话了，“另……另一个，另一个姐姐？到底，到底是怎么一回事？”
“你就是千堂雪口中的那个妹妹，好像是叫……嗯，千堂雨对吧？自我介绍一下，我是来自于三年E班的千堂由希，名字读起来和你姐姐完全一样。不过，我和你姐姐不一样哦？千万别把我误认为你姐姐，这样我会很困扰的呢。”千堂由希嘴角微微一扬。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10-姐妹之上，恋人未满.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/10-%E5%A7%90%E5%A6%B9%E4%B9%8B%E4%B8%8A%E6%81%8B%E4%BA%BA%E6%9C%AA%E6%BB%A1.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/10-%E5%A7%90%E5%A6%B9%E4%B9%8B%E4%B8%8A%E6%81%8B%E4%BA%BA%E6%9C%AA%E6%BB%A1.txt/</guid>
      <description>“这次日本史的题目好难啊！”
“选择题好多不懂的，呐，雨，最后一题选择选哪个啊？”
千堂雨愣了一下，说：“A吧，我也不太清楚啦。毕竟二年级的时候我估计会和姐姐一样选理科吧。”
“对了小雨你今天居然不去等你姐姐吗？他们三年级还没考完吧？”
“她啊，早呢。”千堂雨说着，“我先回家了，大家再见了。”
回到家，千堂雨和躺在沙发上看电视的萱说道：“别来我房间。”说完，她直接走进自己的房间内，把房门猛得一关。
千堂雨看了看时钟，距离姐姐考完估计还有一小时左右，她把姐姐的床收拾了一下。拿起姐姐的睡衣，贴在脸上闻了闻，属于姐姐身体上的那股香气沁入了她的胸膛。
“姐…姐姐……”千堂雨带着衣服躺到了床上，解开了校服上的领带和扣子。她把手放在了自己的胸前，解开了前面的扣子，粗暴地将胸罩扯下扔到一边。一手放在胸前，揉捏着胸前的突起。
“姐姐……啊……不可以这样……”闻着姐姐的气息，把自己的手想象成姐姐的手。虽然自己是贫乳，但她还是揉捏着，挑逗着，渐渐地，胸部也有了反应，粉红色的乳头在空中挺立着。
她将右手移开，顺着她的身体移到了小腹。不可以，绝对不可以这样，大脑里的理性提醒着千堂雨现在应该收手了，但是她将自己的理性压制住，听从了内心深处的欲望。
“小雨……你这边……已经湿了呢。”她模仿着千堂雪的语气，手指隔着那层布料在那里摩擦着，身体逐渐变得热了起来。“不要……啊……姐……姐”千堂雨真不愧是千堂雪的亲妹妹，在妄想症方面估计也遗传了吧。她在脑海中脑补出了一幅姐妹俩一起H的场景，手指完全不听自己的使唤，她的脸也红得和苹果一样。
爱液浸透了内裤，千堂雨索性直接把内裤扯到腿边。中指在私处周围不断画着圈，然后她手指夹住小豆豆。“不行，不可以……”最后的一丝理性提醒着她不能这么做。但是，她忍不住，手指快速的运动着，伴随着一阵刺激，千堂雨身体发生一阵抽搐，爱液浸湿了她的手指。“姐姐……不要……”脑海中一片空白，理性荡然无存，完全被欲望所占据。她将沾满着她的爱液的手指从私处移开，黏糊糊的手指伸进了她的嘴里，手指在嘴里不断搅动着，从她嘴里不断发出着“嗯…嗯…啊……”的声音。
她将手指从口中抽出，由爱液和唾液构成透明的丝线像是一座桥一样。手指渐渐远去，桥也随之断裂，千堂雨将手指再次放在私处。“姐姐……还要，还要更多……”
“小雨，小雨可真是，贪心……贪心呢……”千堂雨模仿着她姐姐的语气和自己对话着，身体也不满足于仅仅这样而已，更多，千堂雨渴求着更多的快感。
“啊……”沿着裂缝，手指伸向了那秘密的花园之中，花园之中早就已经湿透了，手指在小径周围徘徊着，她感觉到彷佛有一股电流通过她的身体，躺在床上的她发生着一阵痉挛。自慰这种事情，对于她来说也不是第一次了，只不过，这还是第一次一边想着姐姐一边自慰，千堂雨感觉到身体越来越热，越来越舒服。
“姐……”千堂雨大口的喘着气，把手指再次从那里抽出，再次放入自己的口中，如此，往复……
———————————————————
“你还是一如既往的任性呢。”铃木晞月拍着千堂雪的肩，两人并排走在校园里。现在正是高三期末考的时间，校园里看不到其他的同学，高一和高二早就回家了。
“这题目这么简单，不提前交卷可是浪费时间呢。”千堂雪伸了个懒腰，“你不也提前交卷了吗？”
“还不是被你带过去了。”铃木晞月笑了笑，“最后那题目算出来是什么来着？”
“嗯，我想想，3 2 1 2 4吧？”
“没有多解的吗？氢氧根离子的量我推算不出啊。”铃木晞月看起来很吃惊的样子。
“电荷守恒推氢氧根啊！可以算出来是0.02mol的。”
“对哦，我怎么忘记了电荷守恒！”铃木晞月捂着脑袋长叹一口气，“完蛋了，这次又考不过千堂雪了！”
“什么时候你在理科上能考的过我呢？”千堂雪微微一笑。“不过这次英语考试的时候我似乎又睡着了……”
“你啊……”铃木晞月叹了口气，“这样的话，总排名我应该会比你高吧。”
两人有说有笑地走到了分岔口，千堂雪与铃木晞月告别，看了看时间。现在应该是他们正式考完的时间，这样的话就能提前半小时回家了，正好给她的妹妹一个惊喜。
“萱萱，我回来了！”千堂雪推开门，随手将书包丢到沙发上，“说起来小雨呢？”
“她在房间里呢。”萱沉迷在电视节目之中，漫不经心地回答了一句，“等等，雪，现在别……”萱才想起来什么，想要去阻止千堂雪的时候，她已经推开了房间的门。
“姐……不要……啊，姐姐……”千堂雨依旧沉迷在自慰所带来的无限的快感之中，姐姐的开门声她都没有听见。
“小雨……”千堂雪看到房间里的场景，一时不知道该说什么好。千堂雨的校服和内衣裤都杂乱无章的扔在地上，全裸着的妹妹一手放在她贫瘠的胸部上，另一手则含在嘴里，口齿不清地喊着“姐姐”。这应该是……她在自慰吧……虽然这个年龄段的女孩子会干这种事情不值得奇怪，千堂雪毕竟也是过来人了。可是目前这是什么情况，不小心撞见妹妹自慰还叫着自己的名字吗？千堂雪愣了愣，不知道该说些什么做些什么，是应该关门快点回避一下这种情况呢，还是……
“那个……小……小雨……”千堂雪支支吾吾地说着，“你……你在，在做什么呢？”话说出口她就后悔了，明明自己心知肚明的事情居然还要去问。
千堂雨也吓了一跳，立刻将手指从嘴巴里抽了出来，本以飞向远方的理性一下子被她取了回来，她坐到了床上，“姐姐你……你不是还在考试吗……”
“那个啊， 提前交卷了。”千堂雪苦笑了一下，看来提前交卷也不是什么好事情。
“原来是提前交卷了。”千堂雨也苦笑了一下，把丢在地上的校服捡了起来，披在身上，她想开口说点什么，却又不知道说些什么好。“姐姐……我……”
“小雨……”几乎是同时，千堂雪也开口了，她走到床前，帮妹妹捡起裙子和内裤，“穿上吧，家里空调开着，感冒了可不好。”
千堂雨把原来想说的话硬生生地憋了回去，直接拿起她扔在床上的那件千堂雪的睡衣朝着她姐姐的脸丢过去，粗暴地推开姐姐的身体从床上起身摔门而去。
“姐姐这个大笨蛋！”千堂雨留下这句话之后把自己反锁在父母的房间里。姐妹俩的房间里，只留下千堂雪一人，脸上粘着自己的睡衣，手上拿着妹妹的裙子和内裤，没搞懂到底发生了什么。看着凌乱的房间，以及自己床单上的一滩水渍，她陷入了沉思。
“小雨，开开门，我是你姐姐！”千堂雪敲着父母房间的房门，千堂雨把房门锁了，她现在就一个人呆在外面，“小雨，求求你了快点开门吧！你要是感冒了姐姐我难受啊！”
门开了，千堂雨面对着千堂雪站着，她身上还是只披着一件校服的衬衫，头发还是散乱着，她的眼睛略有点红肿，“千堂雪，你……”千堂雨的语气听起来很平静的样子。
“小雨啊你这样很冷的。”千堂雪把裙子递了过去，“快点穿好衣服吧。”
“原来你只是来给我送衣服的呢。”千堂雨的语气中带着一丝自嘲，“所以，千堂雪，我在你心中，也只是个妹妹而已对吧？”
千堂雪没听懂妹妹在说什么，倒是妹妹直呼她名字对她来说有点不习惯，她摸了摸妹妹的头，安慰着妹妹说：“当然啦，你是姐姐最重要的妹妹嘛！小雨乖，别生气了快点回来好吧？”说完她还向千堂雨笑了笑。
千堂雨强行压抑着的心情终于在这一瞬间崩溃了，她粗暴地将姐姐放在她头发上的手推开，眼泪夺眶而出，对着千堂雪吼道：“果然，果然我也只是姐姐的妹妹而已，对不起呢姐姐，在这一个多月之内给您添了不少麻烦，一厢情愿地将姐姐视为我的恋人，想必有我这样的妹妹对姐姐来说也是很头疼的吧。”
“小雨……小雨你说什么……”千堂雪的脑袋一时转不过来，明明前一秒还看上去好好的妹妹，怎么突然变成了这副模样。
“都是我的自作多情罢了。”千堂雨的泪水像断了线的珍珠一样沿着脸颊不断地留下，“分手吧，姐姐，我再也不想给您添麻烦了！”说完她转了个身，手放在门把手上，“父母回来之前我就呆在父母房间了。”说完她将门狠狠地一关。
千堂雪呆呆的站在门外，房间里传来千堂雨的哭声。“分手吧，姐姐。”千堂雨给她留下最后的话语不断地在她心头回响。
“我……我做错了什么……”千堂雪坐在门边，听着房间里的哭声。很想再敲开门看看妹妹怎么样了，但是进去好像只有添乱的份。
“姐姐最讨厌了！”里面传来着千堂雨的哭喊声，“我最讨厌的就是姐姐了！”接下来就是一阵大哭。千堂雪叹了口气，在房门前停了几分钟，然后还是回到了自己的房间里。
自己的房间还是那么凌乱，千堂雪把妹妹的衣服放回到她的床上，剩下的，她也无心收拾，她打开了电脑，心里很难受，但是又不知道和谁去说。
“和小雨吵架了。”她写下这封邮件，收件人，铃木晞月。犹豫了一下，她还是把邮件删掉了，这种事情，似乎也不应该和挚友说吧。她对着电脑屏幕陷入了沉思，自己究竟做错了什么，为什么千堂雨会那么生气，为什么会那样。
晚上吃饭时，千堂雪特地给妹妹做了她最喜欢吃的菜，期待着晚饭时间两人能和好。
“小雨，姐姐给你做了你最喜欢吃的东西，快点来尝一口吧？”千堂雪把菜端到妹妹面前，她看了看妹妹的神情，衣服总算是好好的穿好了，头发还是披着，眼睛还是红肿着，眼神涣散，似乎并不想搭理姐姐。
“我开动了。”千堂雨直接无视了姐姐的话，拿起筷子直接吃着白饭。几分钟后她把碗一放，“我吃饱了。”然后从餐桌上离去，再一次将自己锁在了父母的房间里。
“小雨！”千堂雪试图去抓她的手臂，结果被她挣脱开了。她看都不看一眼自己的姐姐，似乎还是在生气的样子。千堂雪看着自己精心准备的一桌饭菜，妹妹却连一口都没有动过，除了白饭以外她什么都没有吃，千堂雪不禁叹了一口气。
“萱……我到底做错了什么？”千堂雪想找个人诉诉苦，看着千堂雨那样子她都没心情吃饭了。
“你就是太把自己当成雨的姐姐了。”萱默默地吃着饭，“雪，把手臂伸过来。”
“嗯？我不就是她的姐姐吗？”千堂雪有点不理解，估计是千堂雨没给萱补血吧，她想也没想就将手臂伸了过去。随之而来的是一阵钻心的痛苦，萱对着千堂雪的手臂狠狠地咬了下去。千堂雪立刻疼得叫了起来。
“萱你干啥啊！疼死我了。”千堂雪看了看手臂上那道咬痕，还流着血，平时萱吸血的时候不会下口那么重的吧。
“疼吗？”萱面无表情地说着，“雨现在的痛苦可远比这个厉害的多。我现在只是伤到了你的身体而已，而你已经伤了雨的心，她现在可你难受的多。”
“伤了……我伤了小雨的心……”千堂雪不敢相信萱对她说的话，“我，我真是一个不合格的姐姐呢……”
“不，你是一个完全合格的姐姐。”萱指着千堂雪的胸口说道，“可是，千堂雨现在想要的，可不是你这样一个合格的姐姐呢。”萱微微一笑，“该说的我都说了，剩下的，就靠你自己领悟了，千堂雪。”
收拾完餐桌之后，千堂雪回到了自己的房间，千堂雨似乎已经把自己的衣服和枕头都拿走了，床头柜上留下一张纸条。
“没了姐姐的我，就像是断了线的木偶一般，等待这我的，终将是注定灭亡的结局罢了……”千堂雪的后背一凉，双手止不住地颤抖，纸条掉落在地上，她意识到不妙。刚走出房门外，突然一个黑影闪过，朝着千堂雪的脖子上重重的来了一记手刃。千堂雪的随即倒在地上，意识渐渐远去……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11-恶魔.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/11-%E6%81%B6%E9%AD%94.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/11-%E6%81%B6%E9%AD%94.txt/</guid>
      <description>————————————————
从小，我就喜欢我的姐姐——远山美夜。
比我大三岁的姐姐是我最为憧憬的人，长得漂亮，成绩出众，一直受到大家的欢迎。而我，从小开始就体弱多病，我的童年，就在这医院的病床里度过。不能去上学，没有朋友，我的世界，似乎只有窗外的那一片蓝天白云与那些针管和药剂。
我并不孤单，因为每天傍晚放学后，姐姐都会来医院陪伴我，带给我好看的书籍，告诉我有关学校的那些事情。姐姐的声音是那么温柔，姐姐的身影在我脑海中久久挥之不去。我每天在医院里的事情就只是呆呆的看着钟，期待着姐姐早点下课，能早点到医院里来陪伴我。
姐姐是我心中无可取代的存在。
不知道是什么时候，我的病情也得到了好转，之后我也可以出院了。医生告诉我这个消息的时候，姐姐激动地抱住了我的身体。“美羽，你听见了吗！你可以出院了！”好开心，真的好开心，我终于可以离开病房，我终于可以和姐姐一起站在一片蓝天之下了，之后，肯定还有更多的好事情等待着我和姐姐吧，我认为，我的幸福生活就此开始了。
可以去学校了，也有了自己的朋友，对我而言这本应该是开心的事情，可是我却开心不起来。
姐姐对我的关心日益减少着，她不再把全部的精力都花在我的身上。不过是再正常不过的事情了，姐姐自己有自己的交友圈，对姐姐而言，我不过只是妹妹而已。对呐，只是妹妹而已嘛……
“美羽，我出门了啊。你一个人在家要小心一点，身体不舒服的话就打电话给姐姐知道吗？”姐姐这样对我说着，说完，她就和她的挚友一起出门了。
“一路顺风……”姐姐出门后，偌大的房间里只剩下我一个人，我不禁感到一阵失落感，眼泪居然不自觉地流了下来。好想要姐姐陪在我的身边，不想离开姐姐，没有姐姐的房间……好可怕……“姐姐，姐姐我……”拨通了电话，喉咙哽咽着说不出一句话来，想让姐姐回来，想让姐姐陪我，但是，却说不出口。
姐姐还是赶回来了，看着她焦虑的表情，我的心中反而有点暖和。如果生病能让姐姐陪在我的身边的话，那我宁愿在回到病房之中，宁愿每天挂着盐水吃着那些巨苦的药，宁愿隔三差五就被拖去做CT，只是想，只想姐姐能陪在我的身边而已……
也许，从那时候开始，我就已经爱上了我的亲姐姐吧。我对姐姐的感情，早已经超越了姐妹间的亲情吧，我需要姐姐，我只想让姐姐成为我一个人的人，我只想让姐姐和我永远在一起。
“姐姐，我喜欢你。”一天睡前，我向姐姐告白了。
而姐姐只是笑了笑，摸了摸我的头，“我也喜欢美羽哦。”
“那姐姐能和美羽交往吗？”我握紧了姐姐的手，“能和美羽永远在一起吗？”
“美羽，我们都是女孩子哦，女孩子之间是不能这样的。”姐姐的声音还是那么温柔，“姐姐当然会和美羽永远在一起，因为，美羽永远都是姐姐的妹妹嘛！不过，终有一天，美羽也会离开姐姐，嫁到别人家的吧……”
被拒绝了……没错，被拒绝了。嫁到别人家什么的，我才不会接受呢。
同为女孩子之间吗……不，爱情不分性别，不分血缘，不分年龄。
姐姐一定也爱着我吧，一直以来对我这么温柔的姐姐，把我视为第一位的姐姐，肯定也是爱着我的吧。但是呢，因为都是女孩子，所以不会被世俗所接受吧，不会被社会所认可吧。
姐姐身边的人都好讨厌，父母也好，老师也好，朋友也好全部消失掉吧，他们不会支持我和姐姐的恋爱的吧。姐姐会拒绝我的告白，都是因为他们吧，只要清除了这些障碍，姐姐也一定会和我在一起的吧。
我开始了我的行动。
生病并没有伤到我的脑袋，我构想出了一系列的计划。把家里的车的刹车系统弄出点小问题，父母出门过结婚纪念日旅行的时候因为刹车失灵而出车祸去世。没有了父母之后，在家里就是我和姐姐二人的时光了。姐姐也越来越重视我，那是我最幸福的一年。
我上高一的时候，情况变了，姐姐考去了其他地方的大学，只能一个月偶尔回家一趟看看我，但是不要紧，只要能和姐姐有二人相处的时光就好了。
只要能和姐姐永远在一起就好了……
为此我什么都愿意做，什么都愿意。
那年暑假，姐姐她带了一个男人回家。是姐姐的男朋友吧，没错呢，姐姐的男朋友呢……原来，姐姐已经背着我去找了一个男朋友了呢，呵呵呵呵。
7月15日的晚上，我和姐姐睡在了一起。自己深爱着的人就在自己的身旁，心头就仿佛有小鹿在乱撞，我看着姐姐的睡脸，激动地根本无法入睡。
“呐，美羽，你看我今天穿这件衣服怎么样？”姐姐拿着衣服对我说，“我要和他今天去约会呢，一定穿的好看点。呐美羽，帮姐姐看看吧？”第二天早晨，姐姐向我询问道。
约会，约会，约会。难道对姐姐来说这个男人就那么重要吗？有了他之后我再也不是姐姐心中的第一位了吧。我再也无法压抑住我的心情，直接按住姐姐的肩头，将她推到墙壁，一手放在她的胸前，将嘴凑上去。
我强吻了我的亲姐姐。
不，就这样还远远不够，姐姐是只属于我一个人的，我绝对不会让别人抢走我的姐姐。
粗暴地将姐姐的睡衣撕开，刚想下手却被姐姐推开了。
因为长期生病的关系，我的力气远不如姐姐，我被姐姐推到床边，姐姐怒不可遏地打了我一巴掌。“美羽！我是你的亲姐姐，姐妹之间，姐妹之间是不可以这样的！”说完，她直接摔门而去。
我靠在床沿边，脸上火辣辣地疼。
被姐姐，讨厌了呢。
姐姐，姐姐离开了我了呢。
为什么，为什么会这样……
明明，明明我是这么地爱着我的姐姐。
肯定是因为那个男人的缘故吧，如果没有那个男人的话，姐姐是不会拒绝我的吧。没错，这个男人就是我与姐姐之间的障碍，既然是这样，我必须将他除掉。
他们是要去外面约会对吧，没错，就在这个时候除掉他就可以了。
换上自己的衣服，特地化了妆戴好了墨镜。等姐姐离开后不久紧随着她的脚步出门了。如果是约会的话，姐姐肯定是会选择那座大厦的吧。我出院的那个时候一家人就在那里吃过饭。和他们一起走进了那家饭店，坐在姐姐的正对面。拿起菜单遮住脸不想被姐姐看见，不过姐姐似乎并没有注意到我，她的目光一直都是停留在那个男人的身上。忍耐，我一定要忍住，等到姐姐离开的那个时候，没错，等到那个时候就可以……
姐姐去上厕所了，就是这个时候了，掏出我一直藏在袖子里的水果刀，冲上前去。
“美羽你在干什么！”听到姐姐的声音，我立刻回过头去。
“姐姐……”我的手颤抖着，水果刀掉落在地上。
“美羽，我对你很失望。”啪的一声，我的脸上火辣辣地疼，呆呆的站在那里，不知道做些什么。
“我没你这样的妹妹。”姐姐的样子似乎是很生气的样子，“别让我再看见你。”姐姐一把将我推开，我一个人捂着脸，不知道做些什么。
没了姐姐的我，就像是断了线的木偶一般，等待这我的，终将是注定灭亡的结局罢了……
永别了，姐姐，如果有来生的话，我一定会再次爱上你，希望这次，我不再是你的妹妹吧。站在24楼的楼顶上，仿佛置身于云端之间，我俯视着这一切，嘴角露出自嘲的笑容。轻轻向前迈出一步，我的人生，就此迎来终结。
再见，姐姐。
2005年7月16日，远山美羽，坠楼身亡，年仅16岁。
————————————————————————
突然的失重感让千堂雪从梦中惊醒，她才发现自己居然从床上跌了下来，她感觉到头好疼，更让她疑惑的是刚才的梦境……“远山美羽嘛……她又是谁……”千堂雪捂着脑袋，刚刚梦境里的事情带给她深深的震撼，她仿佛就像是观看了一场电影一样，略微感到有点惆怅。
“居然自杀了吗……”千堂雪叹了一口气，为什么自己会做这种奇怪的梦呢，而且，在梦的最后，那句话不正是千堂雨写给自己的嘛……
等等，千堂雨为什么会写给自己这个。
“雪，你快点起来，雨刚刚拿着水果刀回自己房间了！”萱推开千堂雪的房门，看表情好像很惊慌的样子。
“什么？”千堂雪立刻跑到父母的房间门前，门被锁住了，看样子千堂雨很危险的样子。“小雨，快点开门啊！”千堂雪努力地握着门把手，“萱，退后一点。”千堂雪往后退了几步。
只听见一声巨响，千堂雪一脚将门踹开，房门什么的，对于学过武术的她来说用暴力法还是打得开的，虽然这样自己的脚会因为反作用力而很疼就对了。
千堂雨被这巨响吓了一跳，手中的水果刀都没法好好握紧了，“咣”的一声，水果刀掉落在地上。千堂雨带着疲惫的眼神望向门口，“雪——”
千堂雪立刻跑上前去抱住千堂雨，“小雨……小雨你别这样……”千堂雪看了看千堂雨，她苍白的脸上依稀可见两条泪痕，眼睛还是那么红肿而且缺乏生气，眼眶下可以看见淡淡的黑眼圈，估计是熬夜了。“小雨，姐姐，姐姐不应该对你这样的。别，别想不开好吗？”
千堂雨无力地靠在姐姐身上，一句话都说不出，她对着地面伸出手，想将水果刀捡起来。
“萱，把水果刀拿走，我要和小雨好好谈谈。”雪的语气很坚定。她双手放在千堂雨肩上，看着千堂雨那失神的眼睛，说着：“小雨，好好看我，姐姐今天，姐姐今天要好好和你聊聊。”
“姐姐……”千堂雨嘴角一扬，仿佛像是在自嘲一般，“果然还是姐姐吗？”
“对，我就是你姐姐。”千堂雪把手放了下去，然后，“啪”的一声，千堂雪直接对着千堂雨的脸颊打了下去，“你到底还要闹到什么时候？够了没有，千堂雨！”
千堂雨捂着自己的右脸，带着惊恐的神情望着她的姐姐。“姐……姐姐果然，果然讨厌我了吧。”脸上的表情再次变成了那副嘲讽的笑容，“果然呢，果然我已经不应该活在这个世界上了。”千堂雨冷笑了一声，想逃跑去拿水果刀，结果手腕被千堂雪一把抓住。
“千堂雨，我讨厌你，讨厌你的任性，讨厌你一直黏在我的身边，讨厌你天天调戏我，讨厌你一言不合就喜欢拿刀对着我，”千堂雪低下了头，“对，我就是讨厌这样的你，千堂雨。讨厌，讨厌，讨厌到我根本就不想离开你。和你交往的每一天，我都想着自己能不能担任好你的恋人的角色，既想要成为一个合格的姐姐，又想要成为一个合格的恋人，对我来说，可能是太难了。”泪水逐渐从千堂雪的脸颊上流下。
“姐……”千堂雨转过头看着姐姐。
“千堂雨，昨晚姐姐想了很多。我讨厌你，你完全离一个合格的妹妹差的太远，没有哪个妹妹会像你这样让我这个做姐姐的那么心烦意乱，没有哪个妹妹会整天黏在姐姐身边，更没有哪个妹妹会令姐姐这么担心你，所以说……”千堂雪抬起来头，“以后，我再也不想把你当成我的妹妹来看待了。”
“姐姐……你这是，什么意思……”千堂雨有点慌了，现在的姐姐好奇怪，事情为什么会变成这幅模样。
千堂雪笑了笑，伸出了手，“我讨厌作为我的妹妹的千堂雨，但是呢，对于作为女孩子的千堂雨，我可是最喜欢了。和小雨交往的这一个月以来，我每一天都活在无比的幸福之中，看到小雨的笑脸，那些负面情绪全部都会烟消云散。小雨每次和我撒娇，每次和小雨的约会，都是我这一生之中最为珍贵的回忆。所以说，小雨，我不想，不想继续做你的姐姐了，能和我交往吗？再给我一次机会，再一次像恋人一样交往吧？”
千堂雨握住了千堂雪的手，“姐姐……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13-神与天使的协奏曲.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/13-%E7%A5%9E%E4%B8%8E%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E7%9A%84%E5%8D%8F%E5%A5%8F%E6%9B%B2.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/13-%E7%A5%9E%E4%B8%8E%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E7%9A%84%E5%8D%8F%E5%A5%8F%E6%9B%B2.txt/</guid>
      <description>“千堂由希，今年你怎么没得诺贝尔文学奖啊？我没见过比你更会编故事的人了，是你脑子被门打了而是被枪挤了，或者说被某个。魔法少女千堂雪感化了化身为伟大的救世主千堂由希大人去吸收黑波动了？”学校天台上，千堂斯诺怒斥着眼前那位长得和她一模一样的少女，“姐妹？还是双胞胎姐妹？你怎么那么会编故事啊！”
“嘛……我们难道不是双胞胎吗……”千堂由希被千堂斯诺摇得有点晕乎乎的，“身上明明都留着相同的血，我……我也可以算你的姐，姐姐吧……”
千堂斯诺发泄够了之后，白了千堂由希一眼，“那随你怎么想吧，我先回家了。再敢乱说今晚我要给你点颜色看看。”
“不在学校多待一会吗？说不定今天还能碰到雪呢。”千堂由希嘴角微微上扬。
“抱歉我可不想在学校碰见她。”
“记得晚饭帮我做蛋包饭，斯诺酱做的蛋包饭最好吃了。”千堂由希对着这个背影说道。
“OK，由希姐（ゆき姉）。”千堂斯诺关上天台的门，消失在千堂由希的视线之中。
对于千堂由希来说，她的学校生活完全可以用两个字来形容，那就是轻松。上课对她来说完全是不需要的事情，她就一个人呆在学校图书馆呆了一上午，直到下课铃响起，她才恋恋不舍地放下手中的书本，将其放到书架上，然后才悠闲地走出图书馆。
“你自己去和你的同桌大人过日子去吧，别管我了！”一走出图书馆，就听见了一阵令人不悦的声音，似乎是一对男女在吵架的样子。
“整天把你的那个什么‘ゆき姉’挂在嘴边的你才过分吧？我就不相信你真的对她没兴趣？”
“对，怎么了，千堂前辈对我来说是个不可或缺的人，是我最重要的朋友，你对她有意见吗？”
“对对对，那你还是和你的千堂前辈去过日子吧。”
听到自己的名字，本来打算无视这种争吵的千堂由希也无法淡定了。不可或缺的人，千堂由希的心中稍微有了点微妙的感觉，究竟是谁……
跃动的双马尾映入了千堂由希的眼帘，那轻甜但是带着带着一丝锐气的声音拨动着她的心弦，熟悉的背影，果然，果然是那个人。即使数月未见，她还是她，一点未曾改变。
“好，我走，别来找我了！”少女甩开那个男生的手，抱着手中的东西快步跑开，眼角闪过一丝泪花。
如此令人怜爱的场景，千堂由希立刻追了上去，“千音，别走。”
“放开我，我不想再看见你。”雨宫千音甩开了千堂由希的手，这一动作就仿佛一根针，扎在了她的心头。察觉到事情不对劲的雨宫千音立刻回过头，就看见了千堂由希那黯淡的表情，“对不起，ゆき姉……我只是……”我只是把您错认成了我的男朋友了而已，可是这种话，雨宫千音又怎么说得出口，她知道，这些话，只会再度伤害到眼前的这位少女。
“好久不见，千音酱。”千堂由希尴尬地笑着。
“好久不见，ゆき姉。”雨宫千音轻声回答道。
时隔数月之后的见面竟然是如此尴尬，千堂由希不知道说些什么好，对于雨宫千音也是一样。曾经无话不谈的两人现在变得形同陌路。
“ゆき姉，你吃饭了吗？”沉默了数分钟后，雨宫千音终于开口了。
“没。”
“那，今天能陪我一起吗？”沉默了一会之后，雨宫千音似乎是意识到了什么，“抱歉，如果ゆき姉已经和铃木前辈约好的话我是不会打扰你们的。”
“晞月估计已经和其他人一起去食堂了吧，所以说我现在也是一个人呢。”千堂由希苦笑了一下，“既然想要我陪那就陪你吧。”她还是努力地维持着那种玩世不恭的模样。
一旁的雨宫千音早已看穿一样，掩着嘴微微笑道，“ゆき姉真的是一点都没有变呢，还是之前的那个ゆき姉呢。”
“都说了要叫千堂前辈，真是没大没小的后背呢。”
“有什么关系嘛！ゆき姉，一起去老地方吧？”
从中庭往后走可以来到学校的后花园，后花园再往里走一小段路会发现一条小径，小径里面有一条长椅，不知道是谁放进去的，不过被千堂由希在高一逃课的时候发现了，从此被她占为己有成为了逃课基地。两个人并排坐在长椅上，雨宫千音把盒饭递给了千堂由希。
“味道还不错。”千堂由希尝了一口，“没想到你还会做便当呢。”以前只有她做给雨宫千音的时候，这还是她第一次尝到由她亲手做的便当。
“谢谢夸奖，ゆき姉。”雨宫千音笑了笑，能受到来自千堂由希的赞赏对她来说是莫大的鼓励。
“不过还是有待长进，和我的水平还是差了很多。”千堂由希可不会那么容易的称赞别人。
“这可是我认真做的哦！ゆき姉，多夸夸我嘛！”雨宫千音得意地笑着。
可惜你认真做的便当并不是为了我，而是给你的男友的吧。一想到这里，千堂由希心中隐隐作痛，但是脸上依旧维持着那平静但略显僵硬的笑容。
“真的是，ゆき姉的要求太高了嘛，我怎么可能比得上你呢。”
“要叫千堂前辈哦。”
“嘛，还是想吃一次千堂前辈做的便当呢！”雨宫千音抬头望了望天，一旁的千堂由希听到这句话，身体微微颤抖了一下。
只要你想，无论多少次我都肯做给你吃，千堂由希在心中默念道，但是又不能说出口，只能尴尬地笑着。
雨宫千音似乎也发现了气氛的尴尬，立刻改口说道：“现在也没有机会了吧，现在的千堂前辈要陪自己的妹妹吧？上次碰到铃木前辈的时候她和我说前辈最近的生活过的很滋润呢。”
千堂由希当然知道雨宫千音指的是谁，只是点了点头。
“前辈真坏呢，当年从来没和我说过你家里有个妹妹吧，我一直都以为前辈的独生女的说！”
“因为没什么必要，今年她才考进我们学校而已。”
“为什么啊！明明我和前辈是朋友吧，我们是无话不谈的朋友吧？”
朋友，朋友，几个字在千堂由希的心头回响着，无情的话语仿佛就像是一道利刃，一次次地刺痛着她那颗早已经滴着血的内心。朋友，对呢，只是朋友而已，一直以来，都只是朋友而已。千堂由希感觉心很痛，眼角有点微微发酸。不行，要忍住，不能在这里哭出来，必须维持住那副平静的外表。
想离开，想逃避这一切，午休的时间仿佛突然变得很漫长，每一分每一秒对现在的她来说都是煎熬。
救命的铃声突然响起，雨宫千音不得不收拾好东西，笑着与千堂由希告别。
……
“真是无聊的感情剧呢。”千堂斯诺躺在床上，看着眼前的笔记本电脑上播放的电影，冷眼看着那些本应该是很感人的情节，“人类还真是愚蠢呢，整天就在思考着感情这种不需要的东西。”
话音刚落，房间的门就被推开，千堂由希仿佛是疯了一般的冲了进来。
“房间那么小，跑那么快小心摔死。”千堂斯诺摘下了耳机，“怎么那么快就回来了？今天的任务可没法好好完成了呢。”
千堂由希直接拿起桌上的矿泉水一饮而尽，“不，不需要……”
“是吗，那么和我说一下她们两个的情况吧。”千堂斯诺将电脑放到床头柜上，走到书架旁边，似乎在翻着什么东西。
“姐妹俩没出什么大的问题，似乎雪因为昨晚‘明明说好了今晚让我攻结果却把我反推了’这件事情十分的不满意。”
“找到了。”千堂斯诺从书架上拿下一本相册，直接扔到千堂由希的面前，“自己看看吧。”
“这是……”映入眼帘的是一张再也普通不过的照片了，背景是学校的数理研究社，也就是她曾经所在的那个社团，披着长发的少女双手环绕在前面那名双马尾少女的脖子上，双马尾少女躺在长发少女的怀里，一旁的的单马尾少女则默默地注视着两人，即使在照片之中也能看出她那略显忧伤的表情。
无数的回忆突然涌现在心头，随之而来的则是那难以压抑的悲伤。
千堂由希擦了擦已经湿润的眼眶，继续翻了一页，另一张照片吸引了她的目光，两个女孩子的自拍照，似乎是在学校里拍的。双马尾少女鼓着脸颊，一手做成剪刀状放在唇边，她身边的长发少女温柔地笑着，眼神中充满着幸福与宠溺。
一张，一张，又一张，承载着一年以来无数回忆的照片终于令她无法压抑住自己的心情，那副平静的模样再也无法维持，名为理性的假面被彻底撕裂，只剩下那孤独的，滴着血的内心。眼泪止不住地流下，相册被沾湿。
“千音……千音……”
千堂斯诺看着哭成泪人的千堂由希，嘴角微微扬起，不需要安慰她，不值得安慰她。
“为什么我无法忘记她啊！为什么要让我想起这些啊！斯诺，回答我啊，斯诺！”
千堂斯诺依旧冷笑着，“因为是你啊，千堂由希。”
“什么……什么意思……”
“因为是你，无所不能的你。这个世界的神，无所不能的千堂由希，也正因为你无所不能，所以你什么也做不到。”
我……我什么也做不到……千堂由希望着千堂斯诺那冰山般的脸，似乎是想到了什么。“呵呵，没错呢，我，我什么都做不到呢。”一直以来只能当个旁观者。神什么都做得到，但是碰到问题的时候，神也只能做个旁观者而已。
“正因为神什么都做不到，所以才会有天使，作为神的代行者。”千堂斯诺轻轻挑起千堂由希的下巴，“呐，和我交往吧，千堂由希。”
“交往……”千堂由希有点不相信自己的耳朵，为什么在这种时候要说与自己交往，“我们，是姐妹吧？”
“姐妹？也算是吧，千堂雪和千堂雨之间都交往了，我们两个又为什么不可以呢？”千堂斯诺坏笑着。
“你也要，变成恶魔了吗？”
“恶魔。不是呢，我可是属于你的天使，你唯一的天使。”千堂斯诺吻住千堂由希的唇，舌头撬开了她的牙齿，与她的舌头交缠在了一起。
看着两人唇间的那条细线，千堂斯诺笑了笑，“为了引导无能的神而降临此世，于此混乱的世界之中，拯救苍生的天使。”她将手放到脖子上，前几天受的伤还没有好，时刻提醒着她自己的义务，“由希，和我交往，并且，成为我吧。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14-不一般的生日礼物.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/14-%E4%B8%8D%E4%B8%80%E8%88%AC%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%97%A5%E7%A4%BC%E7%89%A9.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/14-%E4%B8%8D%E4%B8%80%E8%88%AC%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%97%A5%E7%A4%BC%E7%89%A9.txt/</guid>
      <description>7月16日，千堂雨的生日。
千堂雨被自己的手机铃声吵醒，原来是父母打来的电话。
“小雨生日快乐！”电话那端传来的是她母亲的声音。。
穿着睡衣从床上爬了起来，千堂雨用那带着一丝稚气的声音撒娇道：“妈妈你们什么时候回家啊，我和姐姐都想死你们了！难得的一次生日，好想和妈妈一起过呢！”
“一星期之后吧，飞机票已经买好了。”电话拿头的千堂琴美用着略带抱歉的声音说着，“小雨想要什么礼物吗？”因为工作很忙，所以父母能陪伴姐妹俩的时间很少，他们希望能通过这种方式来补偿姐妹俩。
“随便什么礼物都可以啦。”反正千堂雨想要的东西只有一个，那就是现在躺在床上的千堂雪。
“嗯……小雨，手，手不要放那里……”
“啊……小雨不要，不要乱动啊……”
“小雨真是美味呢……好想把小雨一口吃掉……”
千堂雨看着床上抱着自己的枕头流口水的姐姐，心里百感交集，这姐姐到底又在做什么梦啊？
“那，再见了妈妈。”千堂雨挂断了电话，如果万一让妈妈听见姐姐的梦话，自己和姐姐的关系就再也解释不清楚了。将手机扔到书桌上，回到床边，看着熟睡的姐姐，不由自主地将嘴唇贴了过去。千堂雪被这柔软的的触感给惊醒了，一睁开眼就看到了妹妹的脸，贴得好近，可以直接感受到她的呼吸声。
“早安，小雪。”千堂雨离开了姐姐的的身边，“姐姐的口水还真是美味呢。”
“小小小小……小雨？！”千堂雪立刻摸了摸自己的嘴唇，脸上泛起了两片红晕，“一一一一大早的你干什么！”
“所以说刚刚姐姐大人在做什么样的美梦呢？我可是听得一清二楚呢，什么‘小雨不要啊’听得我都有点春心荡漾了呢。”千堂雨模仿着刚刚千堂雪的那个样子。
在梦中和自己的妹妹做着那种事情什么的怎么可能说得出口，千堂雪的脸红的就和苹果一样，“唔……”
千堂雨直接爬上了床，将她的姐姐逼到床角边，一手撑着墙壁，一手抚摸着姐姐的脸颊，眼睛直勾勾地盯着她姐姐看，“今天的小雪可真能挑起我的情欲呢，真的想把小雪好好侵犯一番呢。”一边说着危险的话语，一边解开着姐姐胸前的睡衣。手放在锁骨上轻轻的抚摸着，像是一只大灰狼遇到了温顺的小绵羊一样，朝着那香肩一口咬了下去。
“小雨你太用力了啊……”千堂雪感觉到一阵酥麻感从肩上传来，“不要……”
“我还要更多呢。小雪今天给我准备的生日礼物可真是不错呢，这可是我十五年来收到的最好的生日礼物呢。”清晨刚刚起床的千堂雪，那副略带懒散又因为妹妹的话语而害羞的模样真的是可爱极了。一边吻着姐姐的嘴唇，一边讲手伸进睡衣中，挑逗着那胸前的小凸起。
“姐姐已经有感觉了呢，被我kiss一下就那么有感觉了吗？”千堂雨将手伸进雪的内裤之中，“居然已经那么湿了呢……”
“你们两个到底准备什么时候起床？”随着房门被推开，千堂雨的动作也随之停下。
“抱歉，打扰了。”萱似乎知道自己又坏了姐妹俩的好事，立刻把房门关上了，“你们继续吧。”
千堂雨总算是明白了一件事情，不仅自己自慰的时候要锁门，和姐姐做爱的时候也得锁门。一盆冷水扑灭了欲望的火焰，千堂雨放开了姐姐，“算了，还是晚上继续吧，今晚还是我哦！”
“诶？”千堂雪露出了一幅十分吃惊的表情，“小雨你已经连续攻了三天了，不是说好了今晚让我攻吗？”
“不行哦。”千堂雨任性地说道，“今天是我生日，所以小雪今天要听我的，这是妹妹特权哦！”
“唔……”千堂雪嘟着嘴，似乎很不情愿的样子，“随你便啦！”
那幅略显委屈的表情再一次挑起了千堂雨的情欲，她轻轻在姐姐脸颊上落下一个吻，“那明晚让小雪呆在上面好不好？”
千堂雪满意地点了点头，身为姐姐哪有不做攻的道理。
让你在上面可没说让你攻呢，千堂雨嘴角微微一扬，牵起姐姐的手走出了房间。某吸血鬼少女已经在饭桌前趴了很久了，估计在多等一段时间就得因为太饿而发疯了。
“说起来小雨想吃什么口味的蛋糕呢？”千堂雪其实是个几乎全能型的女孩，成绩优异（除了英语）体育全能（她可是千堂琴美的女儿）家务全会（毕竟从小父母长期出差，她可是姐姐）除了情商真的很低、不擅长与人交流之外，她真的是一个完美的女孩子吧。
“其实我不想让小雪亲自下厨啦。硬要说的话，小雪味的蛋糕怎么样？”千堂雨从身后抱住千堂雪，头靠在她的肩上，轻声说道，“只要姐姐陪在我的身边，我就很幸福了。”
突然其来的手机铃声打破了这一温馨的场面，千堂雪不耐烦地按下通话键，“喂，是谁啊，一大清早的打扰别人睡眠？不知道对女孩子来说睡眠是很重要的吗？”正因为这一通电话，导致千堂雪瞬间火冒三丈。
“千堂雪你给我醒醒，现在已经9点了，你今天是不想来学校了吗？”电话里传来的是她再也熟悉不过的挚友的声音。
不过，即使面对着铃木晞月，千堂雪的脾气还是一如既往地差，“来学校？今天不是放假吗？真要来学校的话也请帮我请个假，今天是小雨的生日，我这个当姐姐的不能不陪妹妹过生日。”真是不懂风情呢，千堂雪还不等挚友回答，就直接挂断了电话。脸上又恢复到那种宠溺着千堂雨的表情，一边抚摸着她的头发，一边说着：“对不起呢小雨，打扰我们的人可真烦呢。”
铃声再次响起，千堂雪这次真的是火大了，“铃木晞月我不是和你说过了今天没空去学校吗？上课有妹妹重要吗？明天就是结业典礼，今天去学校找死吗？”
“如果你不想被老师来你家家访的话我建议你赶紧滚来学校。”面对着这样的千堂雪，铃木晞月也丝毫不留一点情面，“今天的课很重要，请你一定要出席。”铃木晞月知道千堂雪最怕的就是家访，只要搬出这个，千堂雪一定会乖乖来学校。
“唉，来就来吧，但愿不要浪费我太多时间。”千堂雪放下手机，看来今天是没法好好陪妹妹过生日了，“抱歉了小雨，你也听见了，我们……”
“没事啦小雪。”千堂雨笑了笑，“不过呢，今晚一定要好好陪我哦。”千堂雨双手勾住姐姐的脖子，稳住她的嘴唇，“一路平安哦，姐姐大人。”
晚上，千堂雪拖着疲惫的身子回到了家中，迎接着她的是一个大蛋糕，妹妹正在饭桌前等着她的归来。
“小雪，今天是怎么了？”看着千堂雪那个疲惫的模样，千堂雨都略微有点心疼了。
“本来说好今天中午放学，结果老师硬把我和晞月留下来，请了一堆别的学校的老师和我们商量志愿的事情。晞月这个家伙整天只会说‘雪去什么学校我就陪她去什么学校’然后所有的问题都交给了我。一下午，从进路指导变成了心理辅导，为什么会变成这个样子啊！我明明只是想好好当个不良少女，享受高中生活而已啊！”千堂雪向妹妹诉着苦，“中国不是有句古诗吗，人生得意须尽欢，莫使金樽空对月。没错，说的就是我现在这样的生活状态！”
“姐你居然还会背中国古诗的吗……那你为什么英语这么差？”
“中文和英文是两种不同的语言，我和你讲……算了还是好好陪小雨过生日吧，下次想学中文来找我吧。”
“说起来小雪有好好考虑进路的事情吗？看姐姐平时也没什么兴趣吧？”千堂雪做出沉思状，姐姐已经是三年级了，再过半年就要去大学了，能和姐姐一直呆在一起的时间不多了，一想到这里，千堂雨的内心就有点忧伤。
千堂雪似乎从千堂雨的表情中察觉到了一丝异样，立刻抱住妹妹，说道：“我的兴趣呢，可是你呢，小雨~”
“讨厌啦，笨蛋姐姐。”千堂雨轻轻锤着姐姐的胸口，“你可要好好回答我你想去哪个学校哦！”
“无论去哪个学校都差不多吧，现在网络这么发达，就算在天涯海角我们也能天天见面的吧。就算不能天天见到，但是在我的心中，小雨永远是我最重要的恋人呢。”
“小雪~”千堂雨依偎在姐姐身上，“对了，吃蛋糕吧，我可是帮小雪买了你最喜欢的蓝莓芝士蛋糕哦！”
“明明是你生日，买自己喜欢的就好了嘛。”千堂雪笑了笑，妹妹真的是无时无刻不在想着自己呢。“说起来萱呢，让她一起来吃呗。”
“她今天陪我逛了一天商场，现在早就累趴下了。”千堂雨得意地笑着，举着桌上的酒杯，“萱萱已经去睡觉了，所以今晚是属于我们两个人的夜晚哦，不会有人打扰我们了。”说着，千堂雨直接将手机调成关机模式。
千堂雪也照着做了，哪怕天塌下来，今晚都要陪着自己的妹妹过好这次生日。
“虽然今天我所制定的一套完整的生日计划并没有实施，也没有为你准备什么生日礼物，但是，作为你的姐姐与恋人，我还是要祝你生日快乐，我最亲爱的小雨。”千堂雪在举起桌上的酒杯，一饮而尽，“说起来我们似乎还不能喝酒吧？”这种时候也不用管那么多了，千堂雪继续开始吃蛋糕了。
一小块蛋糕很快就被姐妹两人消灭了，千堂雨看着姐姐，妩媚的一笑，“姐姐你知道吗，我最想要的生日礼物是什么？”
“嗯？”千堂雪试图回忆起妹妹的爱好，“香草口味的冰淇淋吗？要吃的话我下次帮你买。”
千堂雨抚摸着姐姐的脸颊，依旧带着那个诱人的笑容说道，“答对了一半哦，小雪。我想吃的冰淇淋，可是小雪味道的呢。”从口袋里掏出早已经准备好的丝巾，将它蒙住了姐姐的眼睛。然后端起桌上的酒杯，“还来一杯吗，小雪？”还不等她回答，她就把酒杯放到千堂雪嘴边喂她喝了下去。
不知道是不是酒精的作用，还是因为千堂雨特地选择了将空调的温度调高，千堂雪感到自己的身体越来越热，脑子也渐渐变得不清楚了，千堂雨看着这样的姐姐，嘴角微微一扬，凑到她耳边轻声说道：“小雪啊，我最想要的生日礼物，可一直都是你呢。”手放到了姐姐校服的纽扣上，“是不是很热，要我帮你脱吗？”
沉默，千堂雪不知道该说什么好，但是又不好意思说出“快点帮我脱啦”这种羞耻的话语。
“沉默就代表同意啦。”千堂雨坏笑着将姐姐的衣服脱下，抱起全裸的姐姐，将她放在自己收拾好的桌子上，“接下来我们玩点好玩的吧？”
即使看不见，但是千堂雪也似乎意识到自己的妹妹想做些什么了，刚想挣扎一下，结果就被一条棉绳捆住了四肢。“不准乱动哦小雪。”千堂雨从冰箱里拿出一碗冰淇淋，脸上露出了恶魔般的笑容。
“好热……”千堂雪的身体又被绑在桌子上动弹不得，这时候她突然感觉到一阵凉爽从胸口上传来，“有没有舒服一点？”千堂雨在她耳边轻声问道，顺便还咬了一下她的耳垂。
“嗯……”冰凉的感觉，好舒服，她依旧什么都看不见，只有那种冰凉的感觉从浑身四处散发出来，口中不断地喘着气，“小雨，好了吗？”
“OK，完成了。”看着已经空掉的碗和浑身涂满了冰淇淋的姐姐，千堂雨不禁感到十分得意，解开姐姐的丝巾，拿出手机拍下她的杰作，“来小雪，笑一个。”千堂雨将照片放到姐姐面前晃了晃，“小雪，你觉得叫什么好呢？不如就叫……冰雪两重天如何？”
“千堂雨……”千堂雪看到自己的身体变成了这幅样子，不禁觉得十分羞耻，想动一下身体却发现自己的四肢都被绳子绑着，“不要玩弄我啦！”脸瞬间又变得和苹果一样红。
“小雪你这样子很像草莓冰淇淋哦。”千堂雨看着这样的姐姐不禁觉得实在是太好笑了，用手指在姐姐胸前一划，将冰淇淋递到口中，“有姐姐味道的冰淇淋可真是世间美味呢！”
“小……小雨……”刚想说什么，千堂雨将手指放到了千堂雪的口中。千堂雪开始吮吸着妹妹的手指，上面带着冰淇淋的味道，甜甜的。“接下来就来享用今晚真正的晚餐吧，小雪。”
“嗯……”千堂雪点了点头，今晚就随便妹妹怎么玩吧，反正是她的生日呢。
千堂雨得到了姐姐的默许之后，露出了调皮的笑容，靠在姐姐身边，用舌头舔了舔姐姐身上的冰淇淋，“真美味呢。”一边舔着姐姐的身体，一边还砸着嘴，“小雪真的是世界上最好吃的东西呢！”说完还在千堂雪的肩头留下了一道牙痕。
“小雨……不要，那里不要舔……”
“小雪可是世界上最美味的呢。”千堂雨舔完了锁骨那一圈之后，转向腋下进攻，雪感觉到妹妹的舌头在自己的腋下缓缓地移动着，痒痒的，不过整个人都因为被束缚着动不了，只能扭动身体表示抗议。
“哎呀，再不赶紧吃掉的话姐姐都要化掉了呢。”千堂雨这才发现环境的温度有点高了，姐姐身上的冰淇淋都融化掉了，这样就不好吃了。
“不要把我说成冰淇淋好不好。”千堂雪还吐槽了一句，这时千堂雨直接含住她的乳首，舌头在周围舔着，“小雨别这样……啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15-期末危机.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/15-%E6%9C%9F%E6%9C%AB%E5%8D%B1%E6%9C%BA.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/15-%E6%9C%9F%E6%9C%AB%E5%8D%B1%E6%9C%BA.txt/</guid>
      <description>“那么，三，二，一……”千堂雪和铃木晞月一起喊道。
“52！”手拿开的那一刹那，千堂雪简直不敢相信自己的眼睛，“我居然考了52分？！哦耶！”千堂雪的心情简直是，欣喜若狂，一旁的铃木晞月看着自己的卷子，上面写着80，是千堂雪分数的两倍不到，她倒是有点郁闷，“唉这次没发挥好啊。”
“怎么样怎么样，我就说我自己这次肯定行的吧？”千堂雪得意地笑着，“这下考不过我了吧？”
“雪你英语怎么考的那么高啊！”铃木晞月假装做出掐住千堂雪脖子的样子，“明明考完出来你不是说自己这次特别没有把握吗？怎么一下子高了20多分？”铃木晞月简直要抓狂了，这辈子英语都没有及格过的千堂雪怎么突然考的那么好，难道说有神仙保佑？
“唔，让我稍微看看。”千堂雪仔细看了一下自己的答题卷，“唔……晞月，我似乎，将答题卡涂错位了。”
“什么？你还能涂错位答题卡的吗？那应该是多少分？”铃木晞月简直不相信眼前的这个女孩就是她十二年以来的挚友千堂雪。
“让我算一下……好像是21分吧……”
铃木晞月突然笑了出来，“二，二十一分，千堂雪你是要笑死我然后继承我的分数吗？这种成绩你是怎么考出来的……不对，为什么涂错答题卡会越涂越高呢？”
“也许世界上有些事情是不讲道理的吧。”千堂雪摆了摆手，“嘿嘿，这下终于上年级前三十了，我一直以来的梦想啊！”说着就跑到走廊外面，“让我看看这次年级多少。”
“你的梦想不是去当个不良少女吗？”铃木晞月吐槽道，“怎么又想好好学习了？”
“我真正的理想是做一个成绩优秀的不良少女啊。”千堂雪调皮地笑了笑。“这次我肯定考得比你高呢，晞月。”
努力寻找着自己的名字，三年C班……三年C班，“哇，晞月晞月，我年级二十四呢！”千堂雪指着自己的名字说道，“比你高呢。”
“行吧。”铃木晞月无奈地笑道，自己的名字就在千堂雪的后两位，总分差了她十分左右，“甘拜下风。”
“耶！上高中以来我可是第一次考过你呢！”千堂雪拍着铃木晞月的肩，那开心的样子完全不像是一个沉稳的高三学生，“今晚可以和小雨好好炫耀一下了。”
“理科满分，考不过考不过。”铃木晞月叹了口气，“所以说，昨晚说的进路的事情你有考虑过吗？”
“那种事情以后再说啦，现在该考虑的是好好度过我高中的最后一个暑假！”千堂雪笑了笑，“哦对了，我还有点事情，先撤啦。”比起自己的成绩，她似乎还有点更重要的事情要去关心。
铃木晞月脸一黑，拉住千堂雪即将离去的手，”要去参加结业典礼了，你跑什么。”
“比起在结业式上听年级主任废话我还有更重要的事情哦。”千堂雪露出了抱歉的笑容，“所以，晞月，麻烦你帮我请个假啦。”
“算了，随你去吧。”铃木晞月也不想再去管整个挚友。“死妹控。”
其实千堂雪的事情不是去找千堂雨，自己能和妹妹呆在一起的时间多了去了，现在她要去她的逃课之友——千堂由希。千堂雪不明白自己与她的关系到底算什么，朋友吗？可是千堂由希对她说话的语气还是很冷淡呢。刚刚在走廊上的年级排名里面居然没有看到她的名字，让千堂雪很是好奇，难不成，同为逃课惯犯的她在期末考试考砸了？
推开天台的门，千堂雪看到了她的逃课之友，似乎时机很不巧，千堂由希此时正在与身旁的另一个女孩接吻，类似的容貌，除了头发长度不同之外，两人几乎一模一样，千堂雪这才想起来，千堂由希有一个双胞胎妹妹。
“斯诺~还，还要……”
“由希……”两人的舌头交缠在了一起，一幅宛若无人的样子。
姐妹俩沉浸在她们的二人世界之中，全然不知千堂雪的到来，作为同样是妹控的千堂雪，意识到现在不应该打扰她们，只能选择默默离开。自己和千堂雨在一起的时候也不希望有人在旁边看着的吧。
“千堂雪？”刚走到天台门边，千堂雪就被叫住了，不好意思地转过头去。只看到了脸微微发红的千堂由希以及一旁那位像是要把自己撕成碎片的千堂斯诺。
“很抱歉打扰了你们，对不起，非常对不起，你们继续，我先离开了。”如果说眼神可以杀人的话，千堂雪觉得自己正在被千堂斯诺碎尸万段中。
“现在不是毕业典礼吗？你没去参加吗？”
你不也没去嘛……千堂雪在心里幽幽地念叨着，“想来问你点事情，就翘掉了。”
“嘛，刚刚的事情你就当没看见吧，来这里做一会吧。”千堂由希拍了拍身边的地板，面无表情地说着。一旁的千堂斯诺正盯着千堂雪，表情看起来很愤怒。那种强烈的视线，和千堂雨盯着铃木晞月的时候一模一样，果然姐控的妹妹们都是有共同点的。
“现在这种情况不太好吧……”千堂雪向千堂由希使了一个眼神，让她注意一下自己的妹妹。
“啊，忘记和你介绍了。这是我的双胞胎妹妹千堂斯诺。“千堂由希勾住了妹妹的脖子，亲吻着妹妹的脸颊，“如你所见，我们两个是恋人哦。”
“由希！”千堂斯诺轻轻拍了一下千堂由希的脑袋，“别在不认识的人面前瞎说这种大实话！”
“她不是陌生人哦。”千堂由希抱着妹妹的身体，依偎在她的怀里说道，“她是我的朋友，与我同名的那位女孩，千堂雪。和我一样也是一个姐姐，喜欢着自己的妹妹，所以说对她说我们两个的事情没问题的哦，斯诺酱。”
“突然被说成妹控还有点不好意思。”千堂雪挠了挠头，看着眼前那对恩爱的双子姐妹，自己的确不应该呆在这里吧。
“难道我说错了吗？”千堂由希微笑了一下，“说起来，好久没有像这样……三个人在一起了呢，所以说就在这里多待一会吧。”
“什么？什么在一起？”千堂雪感觉到有点疑惑。
“自言自语罢了，不必在意。”
电波系美少女的话语自然是无法理解的，和千堂由希相处了一段时间的千堂雪已经深刻认识到了这一点，她看了看千堂斯诺，不知道这个双胞胎妹妹是怎么样的性格呢，难道说和她姐姐一样也是个电波系美少女吗？
“别盯着我看，要看自己把头发剪了照镜子去。”千堂斯诺似乎是察觉到了千堂雪的视线，直接冷冷地回答了一句。
真不愧是双胞胎姐妹，就连吐槽的模式也一模一样……千堂雪略显尴尬地笑着，“说起来为什么公告栏上没你的名字啊？难道是因为长期旷课导致考砸了吗？”
“答题卡涂反了导致原来的100分的试卷突然变成了34分。”千堂由希摊了摊手。
“那还真是悲剧……”千堂雪在心里暗暗偷笑，自己的21分的答题卡能涂成52分在某种意义上也算是奇迹了。
“骗你的。”千堂由希看着少女那偷笑的样子不禁说出了真相，“我是保送生，没必要参加这种考试。”
“由希……”一旁的某位少女似乎十分欲求不满的样子，“你再不理我今晚就走着瞧……”
千堂由希也感受到了这种从后背传来的视线，立刻转过去抚摸了一下千堂斯诺的脸，“斯诺酱乖哦！让姐姐在和朋友聊会天呗。”
不用想也知道千堂斯诺这就是吃醋了，识趣的千堂雪还是觉得趁早离开这里回去听结业式比较好。
“对了雪。”千堂由希从身后掏出一个上面印着花纹的小盒子，“送你个小礼物吧。”
千堂雪接过这个装饰的小盒子，“这是什么？为什么送我这个？”
“我们认识也快一个月了吧？”千堂由希说道，“作为我们认识
一个月的纪念礼物呗。”
“寄木细工，千堂由希的收藏品呢。”千堂斯诺在一旁补充道，“居然送给她也不送我，由希你明天就别想下床了！”看千堂斯诺那个样子，千堂雪都为她的逃课之友捏了一把汗。
“居然把珍藏品送给我？”千堂雪瞬间有点激动。
“为了我们的友谊！”千堂由希笑了笑，“人生在世能遇到一个与自己名字相同的人，这何尝不是一直缘分呢！”
望着千堂雪远去的身影，千堂由希搂住了千堂斯诺的肩，嘴角微微上扬，“按照你说的做了呢，天使大人，现在我可要奖励了呢！”一边说着还一边将手沿着衣服一路摸到裙底。
“谈正事的时候请不要调戏我，千堂由希小姐。”说着千堂斯诺狠狠地捏了一把千堂由希那“咸猪手”。
“疼疼疼疼……斯诺你别下手这么重啊！”千堂由希直接大叫了起来，“这样你也很疼的吧？”
千堂斯诺摸了摸自己手上对应的位置，虽然没有任何受伤的样子但是疼痛感还是传到了，“无所谓，反正早就习惯这些了。”
“居然早就习惯了吗？”千堂由希即使早就知道千堂斯诺的那个讨厌的痛觉共享，但是没想到这种程度的痛感对她来说只是“无所谓”而已，难以想象她平时到底是在忍受着什么样的痛苦。
“所以说我才想彻底摆脱她对我的束缚啊……所以说，谢谢你，千堂由希。”千堂斯诺亲了一下千堂由希的脸颊。
突如其来的一吻让千堂由希有点受宠若惊，“斯诺酱……”
“说正事吧由希。”千堂斯诺转过头去，“那个盒子，雪真的打的开吗？”
“千堂雪遗失的那一年，可全部在里面了。”千堂由希说道，“她打不开的吧。”
“所以说打不开的盒子你给她干什么呢？”千堂斯诺吐槽道，“由希啊由希，你能不能多一点点脑子呢？”
“时机未到罢了，待到诀别之日，那个盒子，自然会打得开。”千堂由希神秘地一笑，摸了摸斯诺的头，“千万不要怀疑你姐我的智商哦。”
——————
一回到家，千堂雪就看到自己的妹妹闷闷不乐地坐在沙发上，便关切的询问道：“小雨今天是不开心吗？”
看到姐姐安慰自己的样子，千堂雨立刻扑到了姐姐怀里说道：“都是姐姐不好，不理姐姐了！“说着还用手锤着姐姐的胸口。
“在锤下去我胸都要变成没了！”千堂雪看着妹妹的手，“所以到底怎么了？”
“姐姐本来就没胸嘛！”千堂雨嘟着嘴撒娇道，“所以无论我做什么都不会有改变的！”
“千——堂——雨！”千堂雪捏着妹妹的脸蛋，“你再多说一遍？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16-惩罚游戏.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/16-%E6%83%A9%E7%BD%9A%E6%B8%B8%E6%88%8F.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/16-%E6%83%A9%E7%BD%9A%E6%B8%B8%E6%88%8F.txt/</guid>
      <description>16、惩罚游戏（高H预警！奇怪的play预警！）
“是白咲小姐的家吗？这里有白咲小姐的快递。”突然响起的门铃声吵醒了在床上睡懒觉的千堂雪。
“吵死了，第一天放暑假就不让我消停。”千堂雪揉了揉自己朦胧的睡眼，走出门外收下快递，在收件人那边写下“白咲スーノ”，向快递员鞠了一躬，“谢谢了。”
“刚刚那是谁啊？”千堂雨看到姐姐抱着快递走进来的样子，“妈早就不用白咲琴美这个名字了吧？”
“是我啊，连你姐的网名都忘记了吗？”千堂雪笑了笑，拆开了包裹，“雪的英文不就是スーノ吗？在配上母亲的旧姓，就形成了我的网名。”
“姐你起网名还真是复杂呢……”
“好了小雨快点换衣服吧，今天说好的要出去约会的。”
千堂雨点了点头，千堂雪对她的惩罚的第一条是：今天一天陪她出去约会。十分简单的内容，似乎和惩罚二字打不死边。
“嗯，姐姐还有礼物要送你呢。”看着妹妹换衣服的样子，千堂雪的嘴角露出了略显邪恶的笑容。
“礼物？什么礼物啊？”千堂雨一听到礼物一词眼睛就一闪一闪地放着光，“小雪最好了！”
“对了，作为惩罚游戏的第二条，今天一天只准喊我姐姐，不准叫小雪。”
“啊？为什么啊！小雪这个笨蛋，当时说好的互相叫名字显得亲昵嘛！”千堂雨开始抗议，明明当时是姐姐自己要求她喊她名字的。
“那是平时，今天必须叫姐姐，不然的话，叫我主人也行。”
“唔……那就姐姐吧。”千堂雨嘟哝着嘴，叫主人什么的。
“嗯，我家妹妹最乖了。”千堂雪摸着妹妹的头，“来，这是给小雨准备的特别的礼物哦！”千堂雪拿出一个小巧的盒子递到了妹妹手中。
“谢谢姐姐！”千堂雨满怀期待地拆开了盒子结果却看到了一个粉红色的，扁扁的，椭球形的小玩意，和一个粉红色的小盒子用一条电线连在一起，摆在盒子旁边的的一个粉色的遥控器。脸上的表情瞬间凝固了，难道说，姐姐送给自己的礼物就是……跳蛋？
看着妹妹迷茫的表情，千堂雪实在忍不住笑出了声，“好了，戴上她去约会吧。”
“等等，要我戴上它？”千堂雨拿着这个跳蛋，“姐姐就没有其他选择吗？”
“那你是要我用这个吗？”千堂雪从快递包裹里又拿出一根震动棒，“让小雨舒服的所有的装备我都网购好了哦？”
“姐姐这个变态……恶魔……”千堂雨嘟哝着嘴。
千堂雪凑到妹妹耳边，轻咬了一下她的耳垂，轻松说道；“你忘记了你生日那天怎么对我的吗？你姐姐我向来可是，有仇必报的哦？”
“唔……坏蛋姐姐……”不情愿地脱下自己的内裤，“你想怎么样就怎么样啦！”
……
“姐……走，走慢一点啦……”下身放着异物的千堂雨此时感到十分难受，眼眶中还含着泪水，一幅楚楚可怜的样子。
“小雨，你看这件衣服怎么样？”现在已经是暑假了，千堂雪想为自己和妹妹多买几件衣服。
“姐，恕我直言，我们家里的衣柜已经要被你的衣服塞满了。”
“女孩子的衣服永远不够的哦。”千堂雪把手伸进口袋里，“再说了，今天你有拒绝我的资格吗？”轻轻按下按钮，千堂雨的身体随之一颤，“不要，姐，姐姐把，把它关掉……”千堂雨靠在姐姐的身边，用蚊子叫般的声音哀求着她的姐姐。看着一直以来很强势的妹妹变成这个样子，千堂雪心里反倒是美滋滋的，不过还是不应该在大庭广众下欺负她吧，被别人看见或者听见了可就不好了。
摸了摸妹妹那略微泛红的小脸，千堂雪笑了笑，在她耳边低语道：“等会再欺负你~”
“姐！”
服装店里面，千堂雪看到那么多的泳衣瞬间来了兴致，而千堂雨则无聊的呆在一边。“姐，我腿酸死了，让我休息一会嘛！”千堂雨眼泪汪汪地看着姐姐，一幅令人怜惜的模样。
“怎么了小雨，是路上踩着柠檬了吗？”
“姐你觉得呢……”千堂雨瞬间无语了，她为什么腿会酸成这样不都怪她姐姐，肯定是体内的某样东西在作怪，而不是踩着柠檬了。千堂雨一边揉着自己的大腿一边叹气，谁怪自己当初不努力，不然今天踩着柠檬的那位应该是姐姐了吧。
“小雨小雨，这件泳衣怎么样？”千堂雪拿起一件粉红色的比基尼在自己身前比划着。
“姐你这样穿太暴露了。”这么少的布料真的能起到作用吗？一想到姐姐穿这件泳衣时候的样子，千堂雨的鼻血甚至都要流下来，实在是太诱惑人了！
“是买给你穿的，看小雨这个反应似乎还不错的样子嘛。”千堂雪将衣服放到千堂雨面前，还不等她回答，“OK就这样了，好期待小雨穿泳装的时候的样子呢！”
“姐……”
“衣服买好了，接下来去看电影吧。”牵起妹妹的手，走向电影院。
对于资深宅女千堂雪来说，她并不会像其他女生那样看着电影里的男主角然后觉得好帅什么的，相比之下比起男主她更在乎的是女主，而对于男女主之间的互动她只会觉得索然无味。无论是铃木晞月，还是雨宫千音，都曾经邀请过她一起去看电影，结果都被她一口回绝。
“小雪陪我去看电影嘛！最新上映的，你看我票子都买好了！”
“在家看电影和在电影院有区别吗？我为什么要浪费时间和金钱去电影院呢晞月？你不觉得去电影院看电影很没有性价比吗？”然后用很长的一段论述来回绝了铃木晞月，之后她再也不肯约千堂雪看电影了。
当然，如果和她一起去的人是千堂雨的话……
“买两张电影票，请给我最后排的座位，要连着的，周围的我也一起包了，不要卖给别人。”千堂雪特点选了一个空旷的角落，如果不是她妈妈给她的零花钱太少的话，估计她会把整个电影院包场。
情侣间看电影，基本上目的都不是为了电影本身，甚至可以说，看电影是没有什么意义的，陪着自己看电影的人才是正戏。
电影开始放映，周围暗了下来，千堂雪按下遥控器的按钮，再将手轻轻放在妹妹的手上。
“yu……yu,ki……cha、n……”下意识地说出姐姐的名字，千堂雨这才意识到自己似乎又要受到更严厉的惩罚了。
“把腿分开，快点。”千堂雪的手在妹妹那白皙的大腿上移动着，另一手伸进衣服之中抚摸着妹妹的身体，解开妹妹的胸罩，揉捏起那诱人的小凸起。
“小雨现在越来越有料了呢。”感觉比一个月前的时候大了一点，千堂雪暗自得意，肯定是自己的功劳吧。千堂雨的身体一颤一颤地，她咬着自己的下嘴唇，在电影院里可不能发出奇怪的声音。
玩够了小凸起之后，千堂雪转而攻向小腹，看着粉红色的小内裤上的水渍，千堂雪笑了笑，在妹妹耳边轻声低语道：“我把频率调快一点哦。”刚说完千堂雨的身体又发生着一阵颤抖。妹妹的身体还真是敏感呢。
“姐姐……不要……”千堂雨能感受到跳蛋在她身体下方不断地震动着，每次震动都刺激着她最敏感的地方，不间断的快感令她忍不住想要发出声音。
“记得轻一点哦。”千堂雪此时已经离开了自己的座位，跪坐在妹妹的座位前，手指不断在妹妹的内裤周围绕着圈，时不时地按压一下放在里面的跳蛋，每一次这个举动都会让坐在座位上的千堂雨产生很大的反应。
估计着千堂雨差不多要高潮了，千堂雪立刻把跳蛋关掉。
“姐……姐姐好坏，”千堂雨有点不开心，“人家，人家都快要去了……快打开来给人家嘛……”
“刚刚还说不要，现在怎么那么诚实了？”千堂雪直接脱下妹妹的内裤，将跳蛋取出来之后直接将自己的舌头贴在了上面，“怎么能让妹妹泄身在一颗跳蛋身上呢。”说着，她的舌头不断在秘境中搅动着，本来已经十分有感觉的千堂雨再也忍耐不住，身子一弓，爱液从秘境口流出，雪的舌头灵巧地舔弄，将爱液一滴不剩地全部喝进嘴中。舔弄的很干净，在电影院里还是不能弄出太大的声响。
“小雨的爱液真美味呢。”千堂雪笑了笑。
“姐……”千堂雨呻吟着，“还……”
“还要什么？”千堂雪凑到妹妹耳边舔着她的耳垂，“好孩子要说出来才有奖励哦？”
“还要……手指……”千堂雨的声音越来越小，千堂雪伸出舌头舔了舔她的嘴唇，“小雨的口水都流下来了呢，它有那么舒服吗？”仿佛是有点不服气的说着，身为姐姐怎么可能输给一个跳蛋呢！
说着千堂雪就将手指伸进了秘境之中，千堂雨伸出手环抱住姐姐的后背，雪将手指慢慢地插入，一个指节，两个指节，看到妹妹忍得难过的表情，她将手指一弯，在花径中扣动着。
“！”千堂雨刚想喊出声结果被姐姐堵住了嘴唇，手指一边进攻着，舌头也不甘示弱，在千堂雨的口中搅动着。千堂雨强忍着快感，抱着姐姐的手臂抓的更紧了。
“姐……”千堂雨感觉到浑身发热，伴随着高潮的到来，仿佛一股电流流过自己的身体，两人的嘴唇分开了，拉出了一条色情的银丝。千堂雪将手指抽出含在自己的嘴里，好东西可不能浪费呢。
电影并没有结束，但是电影究竟放映了什么对姐妹俩来说已经不重要了，千堂雪抱起高潮后已经累倒的千堂雨，将她抱到厕所里换好衣服和内裤，顺便还把跳蛋放回原处。“休息一会吧，下午还要继续哦。”千堂雪在妹妹耳边轻声说道。
“姐……”千堂雨拉着姐姐的手，“陪我……”
千堂雪摸了摸妹妹的头，无论什么时候，她的妹妹都是那么可爱呢。
休息了一阵之后，约会还是正常进行，千堂雪还“体贴”地暂时关掉了跳蛋，“小雨，我饿了……”因为刚刚进行过剧烈运动，千堂雪的肚子立刻叫了起来。
“可我不饿啊姐姐。”似乎运动地更激烈的人是千堂雨来着。
“就去这里吃碗面吧，要不小雨你下面给我吃？”千堂雪嘴角微微一扬。
“可是姐姐你不是刚刚吃完我吗？”千堂雨也不甘示弱，在姐姐脸上轻轻一吻，“姐姐有那么饥渴吗？如果想要的话，小雨我随时奉陪哦。”
本来想撩一下妹妹的千堂雪瞬间脸红了，她的妹妹什么时候又变回了原来那幅强势的模样了，不对啊，今天明明是自己惩罚她来着，怎么又变成自己受不了妹妹了。
“好了，吃饭去吧。”千堂雨牵起姐姐的手。“刚刚是骗姐姐的，其实我肚子早就饿扁了呢。”千堂雨说着吐了吐舌头。
千堂雪嘟着嘴，一脸不开心的样子，似乎对主动权又被妹妹抢走了感到十分不满，算了，还有半天的时间可以好好“玩弄”妹妹，可不能现在就垂头丧气了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17-Lover or sister.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/17-lover-or-sister.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/17-lover-or-sister.txt/</guid>
      <description>千堂家门外，一位穿着西装打着领带的男人拖着自己的行李箱，身后跟着一位大约三十多岁的女性。
“可算是到家了，终于可以休息几天了。”男人搜了搜自己的口袋，“琴美，看见我们家的钥匙了吗？”他似乎丢失了自己家门的钥匙。
“行人你怎么一直这么粗心呢？”名为琴美的女性翻了翻自己的包，“是不是落在出租车上了啊，小雪应该在家吧，让她帮我们开一下门吧。”
“欢迎回来……”打开门的，是夫妻俩从未见过的一位女孩，大约十四岁的样子，有着一头漂亮的银发和与常人不同的红色眼瞳，“你们是……谁？”少女揉了揉自己的眼睛，仿佛刚刚睡醒的样子。
千堂行人特地出门确认了一下，这里的确是他的家，那么，家中这位天真无邪的奇怪少女又是怎么一回事呢？他看了看自己的妻子，千堂琴美摆了摆手，表示自己也不认识这位奇怪的少女。
“请问你是？”千堂行人再次确认了一下，自己并没有走错。“这里是千堂雪的家吗？”
“是的。”萱看了看夫妻俩，“你们是雪的……？”萱仔细搜索着自己来到这个世界的记忆，似乎从来没有见过这两人。
“请问千堂雪在家吗？”千堂行人决定好好询问一下自己的大女儿，估计着她又把她新找的女朋友带回家了吧。仔细看了一下这位奇怪的少女，不得不承认她的确很漂亮，女儿的眼光很不错，不过，这年龄也太小了一点吧。
“雪的话，和雨一起出门吃早饭了。”少女回答道，“估计不久后就会回来了。”
这个女儿吃早饭都不带着自己女朋友的吗？千堂行人眉头一紧，向着千堂琴美使了使眼色，看来有必要给雪上几节感情方面的课了。
“萱萱啊，今天特地路过学校附近的便利店帮你买来了小蛋糕，你看看要不要……嗯，妈妈……欸，妈妈回来了吗！”姐妹俩手牵着手回到家，就看到了傻站在门口的三个人。
“哇， 爸妈你们回来了！想死你们了！”千堂雨立刻放开了姐姐的手，姐妹俩都跑到了千堂琴美的旁边，黏住了许久不见的母亲。
“你们也理睬一下我啊！小雪，小雨，你们两个有没有想念爸爸呢？”千堂行人坐到了沙发上，想要强调一下他身为父亲的存在感。
“妈妈有帮我们带什么礼物吗？”
“想死妈妈了！”
姐妹俩向着许久不见的母亲撒着娇，直接忽略了一旁的父亲，千堂行人深深感到有两个处在叛逆期的女儿的感觉是有多么心累。萱为他递上一杯茶，千堂行人端起茶，品尝了一口，“真好喝呢。”
“所以，小雪和小雨，你们两个，谁来解释一下，她——是——谁……？”夫妻俩异口同声地说着，指向端着茶杯的那位银发少女。千堂雪和千堂雨转过头去，脸上的表情一下子凝固了。
……
“啊啊啊啊啊啊啊！现在我该怎么解释啊！”千堂雪用枕头砸着自己的床，一旁的千堂雨和萱默默地看着她抓狂的样子，“小雨，你说，现在父母都认为萱萱是我女朋友，怎么办？！”千堂雪简直要疯了，本来想和父亲好好解释一下这位少女是她在公园里偶遇的，因为一些事情无法回到原来的家中，结果父亲压根就不听她的解释，固执的认为萱就是千堂雪新的同居女友。
“要不，我们坦白一下？”千堂雨提议道，这样下去也不是办法，刚刚在客厅里的情形太尴尬了，父亲居然还提议让姐姐和萱多独处一会，强行拉着千堂雨教育她不要当电灯泡什么的，还说什么姐姐和你不一样，不要去打扰她。明明自己才是姐姐真正的女朋友啊！
“小雨，你觉得父母会相信吗？来自异世界的吸血鬼？我担心妈知道了她是吸血鬼之后会把她打死，不对，我觉得他们压根就会当笑话听。”千堂雪抓着自己的头发，她现在是真的要疯了。
“要不和他们明说我们两个的关系吧？”千堂雨提议道，自己的地位一定要维护好。
“千万别啊！”千堂雪现在还有点后怕，一年前和父母坦白自己是同性恋的时候她简直要吓死了，还好她父母并不是很保守的人，对女儿的态度是不支持不反对，当然，之后不久她就与雨宫千音分手了。
“如果被父母知道我在和自己的亲妹妹交往的话我们肯定要死的啊！”千堂雪摇着千堂雨的肩，“同为女生，又是亲姐妹的我们之间……这种恋情，怎么可能被允许……”说着，千堂雪的声音都在颤抖。
“但是萱的事情还是得说清楚吧？”千堂雨看着姐姐的眼睛，“小雪你，莫非是对我们两个的感情不信任吗？”
“别叫我名字！被父母察觉了该怎么办！”千堂雪无助地倒在了床上，一直以来担心的事情还是发生了，现在该如何解释清楚萱的问题，以及她与千堂雨之后又该怎么办呢？
“明说吧。父母那边，我帮你隐瞒着，等我们两个能独立了再坦白也不迟。”千堂雨意外的冷静，她相信姐姐对自己的感情并不会轻易地被撼动，熬过这几天估计就可以了，反正父母长期出差在外，还有大把的时间给两人共处。
……
“总之就是，她叫萱，是来自于异世界的吸血鬼。不小心穿越到这个世界迷路了而被我捡回家，虽然是吸血鬼但是没有丝毫的危险性，所以请放心吧！也不是我的女朋友！”千堂雪向着父母鞠了一躬。
“我们的女儿是不是可以当小说家了？这个故事编的真好呢。”千堂琴美笑了笑，“小雪，以后编故事也编个合理点的吧。不过，她要是真的是你女朋友我们做父母的也不能反对什么对吧？反正你的事情，我这个做母亲的也早就知道的一清二楚了。”
明明你什么都不知道啊!千堂雪估计是真的要疯了，为什么父母不相信自己的话！
“妈，萱萱是真的吸血鬼，不信你看。”说着千堂雨伸出手臂让她咬了下去。
最后，在姐妹俩轮番进攻下，千堂行人和千堂琴美反复确认了几次她没有危险性之后，也算是接受了她是一个异世界穿越而来的吸血鬼是事实。
“说起来，萱萱是学那个天然理心流的吧？”千堂雪躺在床上说着。“不知道妈妈有没有兴趣和萱萱来一场友谊赛呢？”想起吸血鬼少女切西瓜时候的模样，那完全就是剑术高手吧。
千堂琴美，原名白咲琴美，祖上是开武道馆的，并且创立了独家的“白咲流”，千堂雪不禁想象，如果母亲和萱真的对打起来，谁会占优势呢？
“萱萱身体那么弱，估计不行的吧，估计打着打着就吐血了呢。”千堂雨笑了笑。
“今晚你应该回上铺睡觉了吧？最近几天那个也得停掉了。”千堂雪说道，“千万不能背父母发现呢。”她从床上起来，摸了摸妹妹的头发。
“嗯。”千堂雨似乎是越来越听话了，“只要能和姐姐一直在一起就好。”她依偎在姐姐怀里，感受着姐姐的温暖，“果然，最喜欢姐姐了！”
晚上，一家五口坐在一起，就像是一个大家庭一样。
“好久没和女儿们一起吃饭了呢，我家两位女儿都长大了呢！”千堂行人看着两位女儿，以及妻子做的一桌好菜，“我开动了。”
另外四人也双手合十，“我开动了。”
“能和女儿们呆在一起的时间不多呐，刚刚又接到公司的电话，马上又要出差去了。”一旁的千堂琴美说着，“这次可要去美国呢，你们姐妹俩有什么想要的东西吗？”
姐妹俩互相看了一眼，同时摇了摇头，毕竟她们想要的只是对方罢了。
“小雪这次考的很不错呢，年级二十四名，好久没有考的那么高了吧？”千堂行人看着千堂雪的成绩单，脸上洋溢着自豪的成绩，“理科全满分，真不愧是我千堂行人的女儿呢。”
“没错，就连偏科方面也都和你一模一样，不过这次英语有进步嘛。对了，铃木她这次考了多少分？”
“晞月啊，差了我一点，年级二十六名。”
“上高中以来第一次考过她呢，不容易啊小雪。”千堂琴美笑了笑。
“不要说的和我很差的样子……小时候哪次考试她考得过我嘛……”千堂雪轻声嘀咕着，自从高中以来这个铃木晞月的成绩就和磕了药一样，考过她真的是难上加难。
“小雨的成绩还是一如既往的优秀呢，小雪你得多向妹妹学习一点，看看你这个英语成绩实在是太差了。小雨啊，多帮帮姐姐吧，在理科方面也多让姐姐来辅导你一下。”
“放心啦妈妈。”千堂雪一把揽住妹妹的肩，“小雨现在每天都在很认真的辅导我的！对不对啊，我可爱的妹妹大人？”
千堂雨点了点头，“姐姐也一直很认真的教我理科的！”实际上千堂雪压根就不会辅导别人，即使对千堂雨也不例外。
“来奖励一下我最可爱的妹妹。”千堂雪夹起一个鱼丸，“小雨，张嘴，对，乖。”千堂雨听着姐姐的话讲鱼丸吃下，“谢，谢谢姐姐。”她们两人似乎完全忽略了另外三个人的存在。
“说起来，我们家小雨这么优秀，上了高一居然还没男朋友呢。”千堂行人说着。
“我们家小雨看不上那些男生的。”千堂琴美接了一句。“估计向她告白的男生都得排一个长队了吧。”
“爸爸你的意思是我不行喽？”千堂雪说着，“我这个做姐姐的自尊心受到打击了呢。”
“你不是不喜欢男生吗？而且你这种理科女怎么可能有男朋友，而且还和你妈一样暴力……”千堂行人感觉到了一股痛楚从大腿上传来，一旁的千堂琴美则露出着“和蔼可亲”的微笑，千堂雪也活动了一下手腕。
“那些男生没什么好的，哪个都不如姐姐好。”千堂雨立即出来转移话题，饭桌上“硝烟四起”，估计在这样下去可怜的老爸就要被妻女同时家暴了呢。
“是的，小雨有我就足够了，我才不会把她交给外面的那些男生呢！”千堂雪似乎在宣称妹妹是属于自己的。
看着这对姐妹，夫妻俩不禁脑海中冒出了奇怪的念头，考虑到大女儿千堂雪早就坦白自己是个les，该不会……应该不会的吧，她们可是亲姐妹，从小一直关系很亲密，姐妹间的亲情，也是这样吧，做父母的也不应该多担心呢。
“都高中生了，要是有什么喜欢的男生，或者是女生，记得告诉我们哦，做父母的会帮你们出主意的。”千堂行人说着，自从去年的事情以来，他对于两位女儿们的情感问题越来越担忧了，“说起来，我和你们的妈妈也是在高中时候交往的吧。”
“欸，爸爸，给我们讲讲你和妈妈之间的故事吧！”千堂雨对这种恋爱故事很有兴趣。
而一旁的姐姐则说着：“这故事我都听过几千遍了，老掉牙的恋爱剧情没什么好听的了。”
“本来就是青梅竹马的两人，感情渐渐升温，从小学到大学一直在一起，毕业之后就结婚了，然后就有了我们。”千堂雪几乎都能倒背下来了，“说起来，我和晞月也是青梅竹马呢……”
“姐——”千堂雨一听到铃木晞月的名字，脸色立刻阴了下来，“你是想说你还准备大学毕业和铃木晞月结婚对吧？对吧？”雨带着质问的口气说着，都快把不满两个字写在脸上了。
千堂雪咳了一声，“和青梅竹马在一起什么的，这都是小说中的情节吧。反正我对晞月从来都没有什么奇怪的想法。”能让我有奇怪的想法的人，只有你啊，千堂雨！
“正常的小说是不会写和青梅竹马在一起的剧情吧。”千堂雨吐槽了一句，“那样就没有看头了。”不过说起来，和妹妹交往什么的，这才更像是小说里的情节吧？
“你们还想期待什么奇怪的情节啊……”千堂行人对于这两位女儿的想象力很是无语，“本来恋爱就是这样嘛，两个人有爱就行了，身份什么的，性别什么的都不重要吧。”血缘什么的也不重要呢，千堂雪在心中默默地说着，果然自己最喜欢的人就是千堂雨呢。
千堂雪听着这话，把手放在妹妹肩上，又夹起一个鱼丸放在她口中。
晚上，千堂雨久违的回到了自己的上铺，特殊时期特殊对待，顺便趁着姐姐不注意把她扔进洗衣机里面的衣服拿了出来，偷偷带回了自己的床上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18-夏日旅行.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/18-%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/18-%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%97%85%E8%A1%8C.txt/</guid>
      <description>一到了暑假，千堂雪的生活就变得十分无聊了，天天拉着妹妹出去约会也不是很好的样子，身为高三学生，却对于那堆积如山的作业一点兴趣都没有。反正暑假作业都是直接抄答案的，没有必要去做这些作业吧？反正做完了也对她的成绩不会有任何的提升。
“晞月，要不要来我家玩一会呢？我现在好无聊啊！”千堂雪用手机给挚友发着消息。
铃木晞月则是瞬间秒回消息，“不行，你家有个很危险的人物，我要被杀的。”
“放心啦，我家小雨很懂事的，她只是喜欢和你开玩笑而已，不会把你真的杀掉的。”千堂雪看了看一旁的妹妹，正拿着扑克牌和萱玩游戏的样子，可怜的吸血鬼少女脸上似乎已经被画上了好几个圈圈。
“小雨啊，我邀请晞月来我们家可以吗？”
“不——行——哦——看我抓，耶，萱萱你又输了！”千堂雨得意地笑着，拿起一旁的笔，“接下来画在哪里呢？”
“不要啊——雪，救救我！”吸血鬼少女立刻躲到了千堂雪的身后，看着那副瑟瑟发抖的样子，完全没有一幅强大的吸血鬼的模样。
“萱萱听话，输了游戏就要被惩罚的对不对？”千堂雨一步步地逼近，“说起来，姐姐也要一起来玩吗？”
“脱衣扑克吗？”千堂雪微微一笑，“你觉得你姐会输吗？”
“萱萱我们不要打扰姐姐做作业好不好？”千堂雨立刻转移了话题，之前的事情令她再也不敢和姐姐随便打赌了，有些赌注对她来说只是稳赔不赚的，因为姐姐千堂雪对她来说就像是偶像一般的存在，是个除了英语以外几乎全能的少女。
“我又不需要做作业。”千堂雪把笔一扔，脑海中突然灵光一现，给铃木晞月发了一条消息：我妹妹同意你过来玩了，记得给我们带点葡萄哦！发完将手机一扔，独自一人躺倒床上拿起一本漫画书傻笑。
门铃很快就响了，“小雨，去开一下门。”
千堂雨的表情在见到铃木晞月的那个瞬间就阴沉了下来，“怎么是你？”语气中透露着明显的敌意和愤怒，而这种感情在见到了铃木晞月手上的葡萄之后有增无减。“铃木晞月，你什么意思！”
“不是你同意我来的吗？”铃木晞月举起手机，千堂雪给她发的消息还在上面。刚才还在想，这个妹妹什么时候变得这么好心了，背后是不是还会有什么阴谋，比如说拿葡萄谋杀自己什么的。
在一阵可怕的沉默之后，只听见两人异口同声地喊出“千堂雪！”冲进了房间内，千堂雪瞬间被强势的两人逼到了墙角。“你今天给我解释一下到底是怎么回事？”
“十二年的挚友，雪是想要谋害我吗？”
“姐姐你竟然当着妹妹的面搞外遇？看来不给姐姐一点惩罚不行了呢？”千堂雨的表情瞬间变得空洞起来，冷笑着举起一旁的水果刀，“是小雨的魅力不够了还是小雪喜新厌旧了呢？”看这个样式，似乎很快她就会举刀挥下。
“饶命啊妹妹大人，只是姐姐想要大家一起来快活快活罢了！”千堂雪向着妹妹求饶了。
“我可不想听你解释呢，小雪。”千堂雨一步步逼近。“我和小萱萱都在这里你还会觉得无聊，姐姐你也真是太贪心了。”
“嘛，以前小时候不也有过吗，每次假期我都会让晞月来我们家玩，陪我度过暑假的，和我一起写作业什么的。”千堂雪开始回忆着小时候的事情。
“是呢，只不过每次都被我赶回家罢了。”千堂雨的占有欲从小开始就很强，“姐姐是只属于我一个人的哦。”千堂雨当着铃木晞月的面勾起了姐姐的手臂，宣示着自己的主权。一旁的铃木晞月苦笑着，她脑海中的回忆早就乱成一团，现在也不知道该回答些什么。
正在这个时候，千堂雪的手机突然响了。
“もしもし　こちは　せんどう　ゆきです。”
听见了电话那头传来的声音，与自己的声音几乎一模一样，难道是手机在自动录音？千堂雪略微觉得有点后背发凉，看了看今天的日期，并不是4月1日，那么为什么会有一个和自己声音几乎一模一样的人给自己打电话还宣称自己是千堂雪本人呢，仿佛就像是闹鬼了一样。来电显示也是未知号码，“你……你谁啊……”千堂雪的声音都有点在颤抖。
“都说了我就是千堂由希啊！”对面那头的女生似乎有点不耐烦。
“哦，是你啊……差点没把我吓死。”千堂雪那手擦了擦冒出来的冷汗，刚刚想起来自己的确认识一个和自己名字一样的女孩，“你怎么有我的手机号码？”
“我本来是想让斯诺给你打电话的，可是她不肯，所以也只能吓唬你了。”
“姐姐，谁的电话啊？”一旁的千堂雨看着姐姐那丰富的表情，难以理解到底发生了什么。
“千堂由希，就是上次见面的那个。”千堂雪又把手机放回到耳边，“千堂由希你打电话来什么事情，不会又和你妹妹吵架了吧？看来我还得像你传授一下身为姐姐的人生经验呢。”千堂雪暗自偷笑着。
“谁要你的经验啊，昨晚又被你妹妹压了吧？”千堂由希说着，“好了，不谈妹妹，我来找你聊正事的，暑假想来旅游一趟吗？”
“不想出门。”千堂雪有气无力地回答道，“呆在家里陪着妹妹多好啊！”
“我家的私人海滩哦，难道不心动吗？”
“等等，海滩？”千堂雪的兴趣一下子就被激发了，虽然自己家也是很有钱的，“还是私人海滩？千堂由希你到底是哪里来的土豪啊？”
“我家可是很有钱的哦，家里现在就只剩下我和斯诺两个人，好无聊的说。”
“久违的二人世界居然不好好利用着陪陪自己的妹妹，千堂由希啊，看来我还得教教你如何……”说着说着，她又开始传授自己作为资深妹控的经验了。
“要来的话，后天10点学校大门见。对了，晞月她们你也可以叫上。”千堂由希不想听某妹控说话，立刻挂断了电话。看着一旁的斯诺，轻轻问了一句，“要叫上千音吗？”
“现在还不需要雨宫千音出场。”千堂斯诺叼着一根pocky说着，“事情还得慢慢来，对吧，由希。”
8月3日早晨10:00，正是她们约定的时间。千堂雪和千堂雨拖着家中的那位吸血鬼少女一早上就来到了学校门口等着，此时她们三人正坐在学校大门外的长椅上避暑。萱身上裹着一件黑色的风衣，戴着墨镜以及黑色的帽子，偶尔经过的路人无一不对她感到惊奇。而一旁的姐妹俩则穿着清凉，手上还拿着一把扇子，刚刚在炽热的阳光下走着就已经使她们热得快要失去知觉了。
“这样下去都要变成水蒸气了。”千堂雪不禁吐槽道。
“那这样我就和姐姐变得一样了呢。”千堂雨笑了笑。
“说起来萱萱你不热吗？”千堂雪看着窝在一边紧紧将自己裹起来的吸血鬼少女，看她那个样子，仿佛现在正是严寒一样。
把萱从家里请出来已经耗费了姐妹俩许多的精力，萱一直强调自己是吸血鬼，虽然见光不会真的死，但是会有一种在火上烤的感觉，还得防止皮肤被阳光直射，紫外线对她来说是致命的，萱的体质本来就不好，加以阳光的熏陶，那估计是真的有生命危险了，于是她现在就扮成了这幅模样。
“吸血鬼的体温很低的，一点都不热。”
铃木晞月一个人拖着行李箱与姐妹两个会和了。紧跟而来的则是一辆豪华汽车，一位金发少女从车上走下来。
“就我们几个吗？”铃木晞月看了看，“说起来小雨没把她的朋友们叫来呢。”
“我只需要姐姐一个人就足够了。”千堂雨说着又黏到了姐姐的旁边，“而且她们几个暑假都要去上补习班什么的，不太可能与我们一起出来。”
“补习班什么的，有这两位不是已经足够了吗？”铃木晞月看了看艾莉卡与千堂雪，英国友人与理科学霸，不知道比外面的补课班好到哪里去了。
“饶过我吧，教人数学什么的最讨厌了。”千堂雪还是一副无精打采的样子，还好千堂雨十分体贴的没有去请她的同学，让千堂雪去对付陌生人，实在是要了她的命呢。
旅行的组织者很快就来了。
“我是三年E班的千堂由希，这位是我的妹妹千堂斯诺，请多指教。”千堂由希向着另外几个人做着自我介绍。“大家大可不必太过于拘束，玩的开心就好。”千堂由希说完，接过大家的行李放进了后备箱之中。
“千堂斯诺……”铃木晞月看着那位短发少女那面无表情的样子，似乎回想起了什么。
“怎么了？”千堂斯诺感受到了铃木晞月那异样的视线。
“没什么，稍微走神了一下。”
“那没事请不要盯着我看，我不喜欢被别人盯着的感觉。”千堂斯诺冷冷地说着，令铃木晞月只能尴尬的笑着。
车上，艾莉卡与千堂雨一人霸占了千堂雪的一边，萱和她们挤在一起坐在最后排，千堂由希和铃木晞月一起坐在第二排，千堂斯诺则坐在副驾驶座位上，和她们家的司机说着些什么。
“雪你还真是人生赢家呢。”千堂由希转过头看向最后排的千堂雪，即使被另外的三个女孩包围着，她脸上也并没有任何快乐的神情。艾莉卡和千堂雨似乎已经睡着了，萱则很有活力地看着窗外，她对于世界上的一切充满着好奇心。
“后宫式发展呢，真不愧是你呢，千堂雪。”千堂由希掩着嘴暗自偷笑道。
“那我可迟早被我妹妹砍死。”千堂雪苦笑了一声，看着妹妹熟睡的样子，还好她没有听见，不然可直接在车上闹脾气了。“我喜欢的人，可一直只有我妹妹一个呢。”
“嘛，反正这也是你所希望的吧，恋人、亲人、朋友……可真是幸福呢。”千堂由希看向窗外，“如果这一切能继续延续下去也不错吧……”
铃木晞月则听着两人的对话，若有所思的样子。
到底是过了多久了，似乎是很长的一段时间，千堂雪昨晚就没睡好，在车上过了不多久就入睡了。待她醒来之时，已经到达了千堂由希家的私人沙滩了。
“那个，二小姐？”那位司机向着千堂由希递过一些东西，千堂由希吩咐了几句之后，司机点了点头就暂且退下了。“那位是我的司机和管家，我让他给各位准备房间去了。除了千堂雪和千堂雨之外，其余人都是一人一间房，没有问题吧？”千堂由希对着一本小本子说着，“每天早上八点，大堂里会为大家准备好早晨。由于这是我们家的私人沙滩，所以不会有人来打扰我们，可以尽情游玩。对了，千万不要游出警戒圈外哦，身体不舒服的话也别下海，不然把鲨鱼引来了我就救不了你们。”千堂由希笑了笑，揽住了千堂斯诺的肩膀。
“不哦，我的由希姐可是能手刃鲨鱼的呢。”千堂斯诺轻轻凑到千堂由希耳边，“到房间里来，有事情。”
“那我先和妹妹去恩爱了啊，大家玩的开心。”
别墅的顶楼的房间，千堂斯诺坐在窗边看着正在沙滩上玩耍的五人，千堂由希则站在她身边，一手搭在她的肩头。
“很用心呢，房间里的装饰和六年前的时候一模一样呢。”千堂由希环顾着她们的房间，看着千堂斯诺那冰山般的表情，凑到她的耳边轻咬她的耳垂，“怎么了，今天不舒服吗？”
“哪怕一点也好，晞月她，什么也想不起来呢。”千堂斯诺苦笑了一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19-沙滩上的夏日故事.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/19-%E6%B2%99%E6%BB%A9%E4%B8%8A%E7%9A%84%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%95%85%E4%BA%8B.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/19-%E6%B2%99%E6%BB%A9%E4%B8%8A%E7%9A%84%E5%A4%8F%E6%97%A5%E6%95%85%E4%BA%8B.txt/</guid>
      <description>阳光，海浪，沙滩，夏天怎么可以缺少这些呢！
“小雪，注意右翼防守。”
“绝对，没有问题。”千堂雪追着空中的排球，迅速来到右后场，高高跳起，“给你们见识一下白咲流奥义之一·流星！”向她飞来的排球被她一拍，以极快的速度向下俯冲，重重的拍在了沙滩之上，周围沙子都被扬起，就宛如一颗流星撞击到了地面上一般。
“姐妹组，得分。”一旁的萱躺在躺椅上喝着血红色的“饮料”，为了避免阳光直射她就呆在了遮阳伞下负责担任裁判。目前比分4比1，姐妹俩占了上风。千堂雪和千堂雨，两人的配合简直是完美无缺，而且千堂雪还是深得所谓白咲流真传，在体育方面不会输给任何人。
“白咲流奥义之一·旋转球。”千堂雪将球高高抛起，然后一拍，使得球两边的速度不同，根据流体的压强定律，球两边所受的压强不同，使得球以一条优美的曲线绕过了铃木晞月的防御，得分。
“这都行……”用惊讶已经不足以形容铃木晞月此时的表情了。她不得不打起十二分的精神，“艾莉卡，注意后方防御。让她们两个见证一个我们的力量吧。”要选择较弱的一方作为突破口，铃木晞月这么想着，向着左侧的千堂雨扔去。
“作为妹妹的不能拖姐姐的后腿呢。”千堂雨丝毫不甘示弱，“铃木你给我接招吧！”上前轻轻掂了一下球，排球越网后很快掉在了前方。还没等两人反应过来，姐妹俩又得分了。
沙滩上，四位穿着泳装的少女开心的打闹着，吸血鬼少女在遮阳伞下静静地喝着“饮料”，帮她们计分。
中午的阳光就更加刺眼了，她们的排球比赛也暂时告一段落，比赛的结果嘛，毫无疑问，姐妹俩完胜对方。
“痛痛痛，小雨，救命啊。”千堂雪这才意识到自己手背上很疼，刚刚打排球的时候太过用力，根据所谓的牛顿第三定律，作用力和反作用力大小相等，那些反作用力使得她现在手背都通红了，感觉整只手掌都不是她自己的了。
“真是的，小雪一直都不懂得爱护自己的身体。”千堂雨轻声嗔怪着她的姐姐，轻轻抚摸着姐姐的手掌，“来，让痛痛飞走吧。”
“你也太爱和妹妹撒娇了吧？”铃木晞月看着一旁恩爱的两人，不由得吐槽了一句，“明明对你来说这点痛根本不算什么吧？”作为白咲流第五代传人的千堂雪，理论上是不可能忍受不了这么一点疼痛的。只不过现在的她嘛，明显是抓住机会在向自己的妹妹撒娇而已……
“说起来，小雪，我怎么记得白咲流是近身格斗术啊？和沙滩排球有什么关系呢？”千堂雨直接选择了无视铃木晞月的话语。
“这就是你不懂的地方了。”千堂雪咳了一声，脸上的神色也变得稍微正经了一点，“今天就由姐姐我来向你介绍一下白咲流吧，作为白咲流第五代传人的我，对于这门祖传技艺可是了解的十分透彻。白咲流，顾名思义，便是以我们母亲那个家族所开创的一种武术体系。我们白咲家的背景还是很有来历的，上甚至可以追溯到明治时期……”
“姐，我是你妹妹，而且还是亲生妹妹。白咲家的历史背景，我是不会不知道的。”千堂雨吐槽了一句，她这个姐姐，似乎一谈到家族背景就兴致勃勃的。
“那我切入主题吧，白咲流是一种武术体系，其中最常用的就是近身格斗术，剩下还有点剑术、枪法、射击、相扑、弓术等等。从第一代到第五代，每一位传人也将自己的理解加入进去，创立新的招数。刚刚便是由我这位白咲流第五代传人所独创的，白咲流体育竞技类项目！”
“所以说，姐姐。”千堂雨眯起了眼看着千堂雪，“你说了那么大一堆，想表达的意思就是刚刚那些招数只是你一时兴起而发明的，只不过冠以白咲流之名而已喽？其实只是你故弄玄虚一番，压根和正统白咲流没有任何关系喽？”
“嗯……是的……没错……”千堂雪移开了视线，看着妹妹的微笑她有点害怕。
紧接着千堂雨一记手刃敲在了千堂雪身上，“坏姐姐又在骗我这个纯真善良的妹妹，看来必须要给姐姐一点点小惩罚呢！”
“哇——小雨你下手太狠了啊！”
千堂雨恢复了那幅天真无邪的可爱妹妹形象，说道，“今晚我可不会饶过刚刚故弄玄虚，欺骗妹妹感情的小雪哦？”
“呜哇，妹妹大人饶命啊！”
说到夏日的沙滩，怎么可能少掉了西瓜呢。
沙滩上，千堂雨帮姐姐绑好眼罩，千堂雪手中拿着一根木棍，一旁的几位女生呆在遮阳伞下看着她的表演。
“小雪，左边，左边一点！”千堂雨指挥着她的姐姐，“走偏了啊，稍微往右一点。没错，没错，就是这里。”
“那看好了。”千堂雪将木棍高举过头顶，将其想象成一把刀的样子，“白咲流剑式·破式·流星！”手起刀落，鲜红色的液体飞溅而出，似乎由于太过于用力，整个西瓜都碎成渣了。
“姐——”千堂雨一脸黑线地看着她的姐姐以及那一地的西瓜渣，“你是想当场手工榨西瓜汁吗？”碎成这样还怎么吃啊？
“抱，抱歉……”千堂雪似乎也意识到自己有点做过头了，刚刚只是一时兴起想到了所谓的白咲流剑式而已，明明根本不用这样对待一个无辜的西瓜的。
“嘛嘛，西瓜还有很多，这个就……算了吧。”千堂由希抱着另一个西瓜走了过来，“这次换我来吧，不要再让第二个可怜的西瓜遭罪了吧。”千堂由希接过木棍，让斯诺帮她戴好眼罩。
木棍精准无误地集中了西瓜的正中央，并没有像刚才那样四分五裂，反而是正常的碎开而已，鲜红的果肉露了出来，其他女孩一人拿着一块西瓜开始吃了起来。
千堂雪看着千堂由希刚刚的动作，心中不禁有点疑惑。刚刚砸西瓜时候的那个动作她似乎十分熟悉，但是却一时想不起来是什么。那个动作与她刚刚那剑技十分类似但是又有着微妙的不同，说她是在模仿，反倒有点评价的太低了，与其说是模仿，不如说是，更接近于原先的白咲流吧。
千堂由希将木棍往旁边一扔，捡起地上的西瓜向着千堂雪微微一笑。
“有时候，控制好力度是很重要的呢，做什么都不能极端呢。你说是吧，雪？”
千堂雪则苦笑了一下不知道该如何去回应。
“由希姐，什么时候才能吃烧烤？”千堂斯诺面无表情地啃着一片西瓜说着。
“诶？有烧烤吗？雪她最喜欢吃烧烤了吧？”铃木晞月听到烧烤二字立即跑了过来。
“我家由希姐也是这样呢。明明知道烧烤这种东西对身体不好，里面致癌物很多的，还天天吵着要去吃。每次吃还拉上我，真的是苦心婆心地劝她但是一点都不听。”千堂斯诺吐槽道。
“呵呵呵呵……”千堂雪和千堂由希两人都在一旁苦笑着，因为两人的声音很相似，所以听上去就和一个人在说话一样。
“难道我说的不对吗？由希姐？”千堂斯诺凑了上来，脸上依旧是那副冰山般的模样，“和你说了多少遍了，亚硝酸钠是致癌物致癌物，你又不是不懂，怎么从来不听我的话，每次和你说话你都不听我，你的身体又不是你一个人的，从来都不考虑一下我的感受……”
让一个人最好的闭嘴方法便是直接上去亲她，千堂由希的确是这样做的，面对着喋喋不休的妹妹，她直接吻住了千堂斯诺的嘴唇，在一阵激烈的交缠之后，终于放开了千堂斯诺。
“由希你怎么突然在别人面前这样！”千堂斯诺的脸颊上微微泛红了，“万一被别人发现了我们的关系……等等，似乎在场的各位都知道吧……”
“因为这是最有效的让你闭嘴的方法。”千堂由希拿起一根羊肉串放在嘴里，“还不错，雪你要来一串吗？”
“姐姐喂我！”千堂雨发动妹妹特权——撒娇，“哄我开心说不定我就原谅小雪了。”
“好好好。”千堂雨那可爱的表情令她的姐姐欲罢不能，将羊肉串放进妹妹口中，千堂雨一口咬下。
“辣……辣！辣死我了，姐姐你谋杀亲妹妹，呜呜呜！”千堂雨感觉口中仿佛就在燃烧一样，瞬间眼角就湿润了，“坏姐姐，坏姐姐！”一边嘴上抱怨着，一边还用手胡乱地敲着姐姐的背。
“抱歉呢，不小心把辣椒粉撒多了。”然而，说出这话的千堂由希已经捂着肚子笑瘫了，千堂雨的反应实在是太好玩了呢。
“乖啦。”千堂雪要发挥姐姐的作用了，一边安抚着妹妹，一边拿起一旁的果汁喝了下去，然后按住妹妹的肩，对着妹妹的嘴唇吻了下去，将果汁灌入千堂雨嘴中，“还辣吗？”千堂雪温柔地抚摸了一下妹妹的头。
“不……不辣了。”千堂雨一下子就脸红了。
“我说，你们四个能不能注意一点。”铃木晞月一边吃着一边看着这两对恩爱的姐妹俩，只能叹了叹气，艾莉卡与萱两人则疯狂地吃着，似乎两位已经开始了竞技比赛……
“真的过分！”铃木晞月又强调了一遍。
“你这是羡慕我！”千堂雨挽着姐姐的手臂做了一个鬼脸。
“我为什么要羡慕你啊！”铃木晞月似乎也不想在气势上输给千堂雨。
“停停停。”千堂雪立刻出来调停，“晞月你就不能让着小雨一点吗？咱俩的关系那么好，她也可以算你的半个妹妹了吧？”
“谁要这样的妹妹啊！”
“我才不要你做我的姐姐呢！”
一旁的千堂由希和千堂斯诺看着这三个人吵架的样子不由得头疼起来。
“斯诺，你说……”千堂由希欲言又止。
“我无语。”千堂斯诺还是那幅冰山般的表情，“该做什么你自己心里应该清楚吧？”说完，向着二楼走去。
千堂由希脸上的神情立即黯淡了下来，“我懂。”望着斯诺远去的背影，又看着那边仍然秀着恩爱的雨雪姐妹，她陷入了沉思之中。
夜深了，洗完澡后，千堂雪立刻回到了自己的房间里，艾莉卡和铃木晞月本来想着邀请她一起打扑克却被她一口回绝，对她来说还是陪妹妹度过二人时光比较重要一点。
千堂雨此时正在房间里用电吹风吹着湿漉漉的头发，看见姐姐回来之后，立刻放下了电吹风，“小雪，帮我吹头发，我自己吹不干！”
“你不是短发吗？”千堂雪一边嘀咕着一边拿起电吹风，帮妹妹吹着头发，一边抚摸着妹妹的头发，一股迷人的香气扑面而来。“小雨的头发真香呢。”
“是千堂由希家的洗发水比较好。”千堂雨笑了笑，“说起来，今晚她们两个去哪里了？”自从下午两人称有事情暂且离开之后，一直到刚才吃饭的时候那对双子都没有出现，身为主人居然不和客人们一起吃晚饭？千堂雨有点疑惑。
“管她们呢，估计两人在自己房间里做些什么不为人知的事情吧。”帮妹妹吹干了头发之后，千堂雪就躺在了床上，“早点睡觉吧，忙活了这么一天有点累了。”虽然墙上的挂中才显示八点半，但是千堂雪已经逐渐无法抵挡住睡意了。
“不——行——哦！小雪。”千堂雨将房门一锁，把窗帘拉好，“我们两人的夜晚，现在才刚刚开始哦。”说着还活动了一下自己的手腕。
“不要……好累……”千堂雪甚至都不想睁开眼睛了。
“没事的，今晚小雪只需要躺着就好了。”千堂雨带着一脸坏笑钻进了被窝里，双手环抱住雪的腰，“小雨的惩罚现在就要开始了哦？”轻咬着姐姐的耳垂，发出着诱人的声音。而千堂雪被这突如其来的刺激给弄醒了，“不要……小雨……”
“妹妹特权哦，小雪是不能拒绝的对吧？”千堂雨将手伸到姐姐身前，解开了她睡衣的几粒扣子，雪白的皮肤暴露在她的面前，令她再次忍不住想去咬一口。手也没有停下，开始挑逗姐姐胸前的那一点小凸起。
“A…A…Ame……”雪轻声地叫着妹妹的名字，想让妹妹住手“ya……”
“嗯，小雨就在这里哦。”千堂雨撩开姐姐后背上的衣服，将嘴唇贴在后背上，在姐姐的身体上留下了红红的印记。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20-沙滩危机.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/20-%E6%B2%99%E6%BB%A9%E5%8D%B1%E6%9C%BA.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/20-%E6%B2%99%E6%BB%A9%E5%8D%B1%E6%9C%BA.txt/</guid>
      <description>“小雪帮我涂点防晒霜嘛！”千堂雨躺在躺椅上，背对着千堂雪，“今天我也想下海游泳呢！”千堂雪坐在一旁，将防晒霜倒在手心中，将其均匀地抹在妹妹的背上。
“姐——”千堂雨略带着不满的语气说了一声。
“怎么了？”千堂雪问道，“我涂得不好吗？”明明自己十分认真的吧，几乎将防晒霜涂遍了她全身了。
“前面也要。”千堂雨翻了个身，“快点！”嘟起着小嘴做出撒娇的模样，令她的姐姐十分无奈。现在千堂雨的撒娇本领日益见长，不过病娇的部分已经很好的控制住了，千堂雪对此还是有点高兴和得意的。
“哼，姐姐一点都不会涂防晒霜。”涂完后的千堂雨又开始闹别扭了。
“哪里不好了嘛！”千堂雪无奈地摊摊手，“小雨你到底想干什么啊？”越来越搞不懂自家妹妹到底在想什么了。明明自己做的那么完美，还在和姐姐闹别扭，莫非这就是妹妹的叛逆期？
“比如说什么姐姐突然把手伸到我胸前袭击我一下下啦。”千堂雨陷入了她的妄想之中，“不要……不要，姐姐大人好，好H……”还故意做出一副自己好像被姐姐侵犯的表情，令她的姐姐很是无语。
“消停点，小雨。你姐我很正经的。”千堂雪面无表情地说着，似乎已经忘记了一星期前的事情，“再说了，没有人会对你那个飞机场感兴趣的。”
“姐姐你可没有资格说我！”穿着泳衣的姐妹俩，那泳衣充分刻画出了她们两人那优美的身体曲线，不对，应该说是直线，甚至可以说在这个曲线上求导都能得到导数不存在的结论，不得不承认这的确是千堂家的诅咒啊！
一旁的千堂由希和千堂斯诺都感觉到了这诅咒的恐怖，毕竟她们两人也是千堂家的女孩子呢……不过她们两人似乎并不太在意自己的身材。
“千堂雪，快来海里玩啊！”艾莉卡躺在水面上晒在太阳，一旁还呆着一位吸血鬼少女，萱不太喜欢呆在阳光下，水中对她来说比较舒服。
“小雪你等等我！”看到千堂雪一个人走向大海中，千堂雨立刻从躺椅上起身，在沙滩上奔跑了起来，“哎呀！”她好像突然踩到了什么东西，脚底一滑，向前倾倒，不过并没有摔在沙面上，千堂雪用手稳稳接住了她。
“居然在沙滩上都能摔倒，果然你没有我是不行的呢。”千堂雪笑了笑，牵起妹妹的手，“来，手已经握住了哦，快走吧。”
“脚底下突然打滑了啊……不对啊，为什么会在沙滩上滑倒呢？”千堂雨回头一看，刚刚她似乎是踩到了一个玻璃瓶，“漂流瓶吗？”千堂雨蹲下身将瓶子挖了出来。
“现在玻璃瓶都改用钢化玻璃做了吗？”
“姐你是想说我很重吗？”千堂雨又露出了那种可怕的表情。
“里面写了些什么啊？”千堂雪立刻转移话题，拿出里面的那张纸条，上面似乎用英文写了些什么东西，“Y&amp;amp;K”就短短的两个字母。千堂雪不禁有点好奇这个字母背后有没有着特殊的含义。
“Y&amp;amp;K……yuki and kizuki……”千堂雪似乎回想起了什么东西
“姐！陪我一起下海啦！”千堂雨拖着姐姐的手臂，“别去想这些东西啦，陪我好好玩玩吧！”
千堂雪刚刚踏入大海中，就感受到一阵清凉从大腿上传来，夏天果然就应该泡在海里呢！海水立刻驱散了身体上的炎热，千堂雪像是一条鱼儿一样的在水中穿梭着，而千堂雨跟在姐姐后面，“小雪……慢，慢一点啊！”
“小雨，不如来比赛一场吧！”千堂雪一下子来了兴致，看到了一旁悠哉悠哉的吸血鬼少女，“我们比一下谁先到萱萱那边吧？”千堂雪刚说完，就立刻扎进了大海之中。
“姐姐大人耍赖啊！”千堂雨说了一句，也立刻跟上。
妹妹的体力终究是不如姐姐的，更何况千堂雪还是先出发的，很明显获胜的人就是姐姐。千堂雪一来到萱的旁边，吸血鬼少女脑海中突然闪过了一个点子，咬住了千堂雪的嘴唇。
“好久没补血，体力都有点不行了呢！”萱擦了擦嘴角，“果然还是雨的血好喝呢。”
“姐姐你又趁着我不在和萱萱亲热！不对，姐姐你居然当着我的面和萱萱亲热！”千堂雨装出了很生气的样子，没错，也只是装出来的而已。毕竟千堂雨才是萱的真正的饲主，她知道萱只是想吸血而已，如果那个人不是萱的话，千堂雨估计就直接提刀了。
“没有啦小雨。”千堂雪放开了萱，向着妹妹扑过去，还没等两人反应过来，就双双沉入了海中。千堂雪在水中抱住妹妹的腰，轻轻低下头，吻住妹妹的嘴唇。一阵交缠之中，两人才从水中冒出来，头发都湿漉漉地搭在肩上了。
“姐姐大人真是的！”千堂雨脸红通通的，“不要在水下和，和我kiss啦！”
“夏季旅行特有的体验哦！”千堂雪笑了笑，“不喜欢在水下的话，那就在水上吧。”说着又抱住了妹妹。
沙滩上，遮阳伞下，千堂由希和千堂斯诺正在一旁默默地吃着西瓜。
“好久没有这样了呢，上一次来沙滩旅行的时候还是小时候呢。”千堂由希放下西瓜，回想着儿时的事情，“Y and K，好怀念呢。”说着，看向远方和千堂雪一起玩耍的铃木晞月，“不知道她现在有没有想起来什么呢。”
“太和平了，不做点什么可不行呢。”千堂斯诺冷笑了一下，打了一声响指。
微风拂过海面，为大家带来了一丝凉爽。千堂雪被铃木晞月和艾莉卡缠着，和她们一起用水枪互相玩耍着。而千堂雨不知道从哪里找到了一块冲浪板，开始在大海中冲浪了。“姐姐大人快看！我是不是很厉害啊！”千堂雨在海面上以S型的路线冲着，千堂雪刚想转头称赞妹妹一番，却突然被水枪射中了。
“不要分心哦！”铃木晞月拿着水枪笑着说道，紧接着她自己也被射中了。
“surprise！”艾莉卡从后方跳了出来，原来她一直潜伏在铃木晞月身后，等着铃木晞月和千堂雪交战的时候突然袭击。
“哇，艾莉卡你不能这么坑我的！说好了联手一起对抗雪的呢！”
“晞月！”千堂雪举起水枪，“我可从来不会射歪哦！”
三个女孩各自为营，在海面上，展开了激烈的“战斗”，在水里泡着修身养性的吸血鬼少女偶尔也被她们所波及到，令她苦不堪言。
夏天的天气正如千堂雨的性格一样，说变就变。乌云很快遮住了太阳，狂风刮起了海浪，平静的海面变得狂躁起来，海浪激烈的拍打着沙滩，发出巨大的声响，这下子，大海中可就是危机四伏了。
“大家快点回来！”千堂由希向着大家喊着。
“小雨，你在哪里？”豆大的雨滴倾盆而下，闪电划破天空，而此时的千堂雪仍然呆在大海中，她焦急地寻找着妹妹的身影。“听到姐姐的声音就回答我一下！”到处都是翻滚着的海浪，冲浪板漂浮在水面上，但是却丝毫不见千堂雨的影子。
“姐……姐……救命……”从大海中隐隐约约传来了千堂雨的声音，千堂雪努力地逆着海浪游去，她知道，现在妹妹的处境很危险，稍有不慎就可能造成悲剧。
“雪，你快点回来！大海里很危险的！”铃木晞月站在沙滩边上看着海里的挚友，心中是说不出的担忧与焦虑。即使千堂雪学过武术，但是她真的能抵抗住可怕的大自然吗？
“由希，你快去房间里拿好救生圈。其余人赶快回到屋子里。”面对着这种情形，千堂斯诺倒是丝毫不慌乱，沉着冷静地指挥着大家，“晞月，别站在海边，小心海浪。”千堂斯诺牵住铃木晞月的手臂，试图将她往后拽一点。
“不，我要站在这里等着雪的归来。”铃木晞月依旧目不转睛地盯着千堂雪看，轻轻拍开了千堂斯诺的手，“我不会有事的，你放心好了。”
“小雨！”突然又掀起一阵巨浪将雪卷到远处，海浪肆无忌惮地拍打在她的身上令她白皙的身体上都变得通红。即使浑身上下都传来着十足的痛感，但是千堂雪并不会因此放弃，逆着海浪与狂风不断向着千堂雨的方向前行者。“小雨，抓住我！”已经能看见不断在水中挣扎的她了，千堂雪伸出手臂想要抓住她，结果又一阵巨浪袭来将她击飞。
铃木晞月甚至都想下去帮千堂雪一把，但是被千堂斯诺一把拦住。“你疯了吗？想下去帮千堂雪陪葬吗？”千堂斯诺神情严肃而又坚定，似乎海里面的那两人和她毫无关系一样。
“那可是雪啊！我不想……”铃木晞月的表情黯淡了下来，她意识到自己似乎什么也做不到。
“相信她吧，她一定能平安归来的。”千堂斯诺拍了拍铃木晞月的肩膀，“毕竟，没有什么事情是那个千堂雪做不到的。”
千堂雨的情况可以说是十分悲惨了，她刚刚冲浪的时候，突然被卷起的巨浪拍在海里，又被海草缠住了脚，连呛了几口海水之后终于能冒出水面喊救援，但是又无法脱离海草的束缚，只能拼命的喊着姐姐，等待着千堂雪向她伸出援手，她知道，无论如何姐姐都不会放弃自己的。
“抓紧我！”千堂雪用尽了全身的力气来到妹妹的身边，“快点抓紧我的手！”
千堂雨立刻死死地抓着千堂雪的手不放，甚至下意识地将姐姐往自己身边拽。而在搜救过程中，这种行为是大忌，千堂雪很容易被她拖下水，然后姐妹俩一起葬身于大海。不过前提是普通女孩，千堂雪毕竟是被千堂琴美从小特训长大的，身上可是具备了各种各样的技能，体力臂力、专业知识都不是一般女孩都企及的。
千堂雪直接一手刃击在千堂雨的脖子上，受到重击的雨立刻晕了过去。“对不起了小雨。”她一把抱住千堂雨的腰，将头埋进海里，扯掉缠着妹妹大腿上的海草。再将妹妹抱在身后，冒着狂风掀起的海浪，向着沙滩游回去。
待千堂雪把千堂雨带回岸上时，暴雨已经停了，海面又一次恢复了以往的平静。铃木晞月立即前去扶住快要虚脱的千堂雪，另外几个人则开始帮千堂雨做恢复措施。
“没什么生命危险，就是呛了不少水吧。”千堂斯诺说了一句，“由希，带点水来。”
待千堂雨醒来的时候，她第一眼就看到了一直守在自己旁边的千堂雪。
“姐……谢，谢谢……”千堂雨现在的身体还是很虚弱，而一旁的千堂雪则是一脸憔悴，完全就不像是一位十七岁的少女。
“叫我名字就好。”千堂雪紧紧握住了妹妹的手，“小雨你终于醒了。”
“我没事的。让，让小雪担心了……”千堂雨强行挤出了一个笑容，“对，对不起……”
“你没事就好。”千堂雪眼眶不自觉的湿了，“我好怕，好怕把你丢了，好怕你就消失在大海之中，再也回不来。要是小雨有什么万一，我，我也不想活了。”眼泪夺眶而出，滴落在千堂雨的手上。
“不要这么说嘛……现在我还不是好好的陪在小雪身边吗？”千堂雨抬起手，试图帮姐姐擦去脸上的眼泪，“姐姐哭了可就不好看呢，那样我就不要姐姐了。”
“你不要我，那我可赖在你身边不走了。”身为姐姐反倒是向妹妹撒娇起来了。千堂雪紧紧抱着妹妹，“永远不要离开我哦，小雨。”
“不会的。”千堂雨也抱紧了姐姐，“之前就说好了，我们两人要永远永远在一起。”
千堂雪似乎想起了什么，望着海面，此时已经是黄昏了，夕阳染红了整篇天空。“说起来，小时候我们两人也有过这样的经历呢。你也一不小心在海里溺水了，最后还是我救了你呢。果然从小时候起，小雨就离不开我呢。”
“是呢。”千堂雨幸福地依偎在千堂雪怀里，“对我来说，姐姐就是我唯一的依靠呢，也许从那时候开始我就喜欢上姐姐了呢。”凑到姐姐身边，轻吻姐姐的嘴唇，千堂雪也没有抗拒，享受着妹妹给她带来的这个绵长的吻。
“一起看日落吧。别的人都不在呢。”千堂雪将妹妹搂在怀里，轻轻抚摸着她的头发。残阳渐渐没入海面以下，天空也渐渐暗了下来。
“和姐姐在一起很幸福呢。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21-天使的终末之曲.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/21-%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E7%9A%84%E7%BB%88%E6%9C%AB%E4%B9%8B%E6%9B%B2.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/21-%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E7%9A%84%E7%BB%88%E6%9C%AB%E4%B9%8B%E6%9B%B2.txt/</guid>
      <description>幽灵房间内，千堂斯诺独自一人坐在床上玩着电脑，而千堂由希正静静地看着自己的日记。在这个世界上的每一分每一秒对她来说都是难得的经历，看着自己之前胡乱记下的东西，她的眼眶居然湿润了。
“你现在真的是越来越爱哭了呢。”千堂斯诺走下床去，抚摸了一下由希的脸颊，“我认识的由希不应该是这样的女孩子吧？”说着，她拿起床头柜旁边放着的一把刀，“还是说，你已经被雪所同化了呢？”剑套被拔出，银白色的剑刃上散发着寒光，剑刃抵在由希的脖子上，千堂斯诺用着十分冷峻的眼神看着她。
“别把刀指着我。”千堂由希丝毫没有害怕，反而淡定地站起身，“斯诺，你到底想干什么？”
“这不已经是显而易见的吗？”千堂斯诺将刀放下，突然笑了，“该不会到了这个时候你还在犹豫吧？”
“犹豫？犹豫什么？”千堂由希尽可能让自己平静一点。
“不想离开这里的生活对吧？明知道这一切是不应该存在的但是却不忍心破坏掉，明知道自己应该去做什么但是又不想去做？不就是你吗，介于我与雪之间的那个调和者，千堂由希！”千堂斯诺反倒是笑了，“难道我说错了吗？”
千堂由希一时被吓得说不出话来，斯诺的每句话都刺痛着她的心头，过了一会，她才缓缓开口道，“这样的生活，不也挺好的吗？”刚说完，心里却有点微微的苦涩。
“对呢，每天看着雪和她那个妹妹一起醉生梦死，活在这种虚假的幸福之中，这也算是你所谓的幸福对吧？”千堂斯诺再次提起刀，“这种虚伪的幸福怎么算得上幸福！”
“只要雪能够幸福……不就好了吗，我们两个，不也是为了她而存在的吗？”千堂由希缓缓地开口，“难道你想……”
“没错呢，你和雪是永远不可能懂得我的生活的。”千堂斯诺冷笑了一声，“因为我为了你和雪而存在的，你们两个怎么能懂得我受过的苦，以前，所有糟糕的事情全部推给我，开心的事情她来享受，一遇到不顺心的事情就自我逃避，什么都丢给我们两个处理。凭什么我们就要这样？我就不能有自己的人生，不能有自己独立的自我吗？我为什么要活成千堂雪的另一面，我讨厌我自己，更讨厌千堂雪。”
“可是，这样子对雪……”千堂由希明白千堂斯诺的想法，但是又心疼着千堂雪的感受，“明明这样的日子一直存在下去也挺好的。雪能一直和雨幸福地生活在一起，而我也能和你在一起，皆大欢喜不是吗？”不想要什么改变，只要这种日子能一直继续下去对她来说就已经足够了。
“呵呵，果然你变了呢，你已经不是我认识的那个千堂由希了。”千堂斯诺再次举起剑，指着千堂由希的脖子，“整天抱着这种幻想，完全就被千堂雪同化了吧？”
“为什么一定要破坏这一切！”千堂由希将日记本翻开，“雪和雨现在的生活难道不好吗？让这一切继续下去很困难吗？雪她又做错了什么，为什么你要这么对她！”
“哦是吗？”千堂斯诺冷笑了一声，“那么，你忘记了晞月吗？”
一句话令千堂由希瞬间崩溃，整个人像是垮了一样瘫倒在地上。千堂斯诺看着这样的千堂由希也不说什么，拿着刀走出了房间内。“你自己好好想想吧，是与我一起回到原来的世界，还是和雪一起在这个世界堕落下去。”冷笑了一声之后，千堂斯诺直接摔门而去。
————
“为什么明明暑假还没有结束我们又要到学校补课啊？！”千堂雪拿着书本敲着课桌，“我高中生活最后一个暑假居然又要在无限的试卷中度过了吗？！”语气中透露着十分的不满。
“小雪，冷静点啦。”此时在千堂雪旁边坐着的，就是她的妹妹千堂雨。“虽然是上学，我也陪在你身边不是吗？”千堂雨依偎到姐姐身边，用手轻抚着姐姐的背。
“雪，你怎么把你家妹妹带到学校里来了？”不知道为什么，自从上次旅行之后，铃木晞月看到千堂雨就十分头疼，而且这种头疼的迹象有着不断显著的趋势。
“反正小雨她们高一年级也不上课啊，我就让她过来陪陪我呗。”千堂雪说着搂住了妹妹的脖子，在她脸颊上落下一吻，“小雨也不想一个人呆在家对吧？”
“小雪在哪里我就在哪里！”千堂雨如是说道。
“让她体验一下我们高三的生活也好，反正艾莉卡不是回国了吗？”本来千堂雪的同桌艾莉卡现在已经回到了英国享受着真正的暑假，所以千堂雨就坐在了她姐姐的旁边。
老师走进教室，开始一天的课程。千堂雨拿过姐姐的课本，看着上面那堆复杂的符号，脑子就开始晕了起来，千堂雪则趴在了桌上，望着一脸困惑的妹妹，不禁嘴角微微上扬。
“咦，谁在我桌子里放了东西？”在翻试卷的时候，千堂雪碰到了一样硬物，仔细一看，是一个带着精致的花纹的木制小盒子，“这不是千堂由希送我的那个盒子吗？”端详了一阵子后，千堂雪可以确定就是上学期末千堂由希给她的礼物，而且据说还是她的珍藏品来着，象征着两人特殊的友谊。千堂雪明明记得自己好好地把这个盒子放在家中并没有动过，现在又为何出现在学校里？
“小雪，这是什么啊？”千堂雨看向姐姐。
“哦，导数啊，我和你讲过的吧，你就把它当成曲线上过某个点的切线斜率就可以了。”千堂雪看着书上的那堆知识点解释道。
“姐，我说，你手上的那个东西是什么？”千堂雨的心思并不在书本上，她看着那个精美的小盒子，难道说哪个女生把情书放在里面偷偷放到姐姐桌子里吗？“难道说是给姐姐的情书吗？”千堂雨的眼神瞬间变得凌厉起来，“果然我家小雪的魅力是无穷的呢。”
“停一下，你姐没那么大的魅力。”千堂雪略显淡定地说着，“这是千堂由希给我的盒子，只是很好奇它为什么会出现在这里罢了。”
“这里面是什么？快点打开给我看看！”千堂雨嘟起嘴，又一次装出了一幅不开心的模样。
“好好好，让我试试看。”千堂雪仔细端详了一阵子，发现了这个盒子上似乎并没有可以打开的地方，整个盒子就像是一个魔方一样，层与层之间是可以转动的，似乎要卡到一定位置才能打开的样子。
“我还不信打不开了！”玩弄了大约五分钟之后，千堂雪将盒子重重的一砸，“区区一个盒子都敢和我玩智力游戏吗？！”
此时还在上课，盒子撞击桌子的声音引起了别的同学的注意，瞬间同学们的视线都聚集到千堂雪的身上，但是抱着明哲保身的心态他们还是转了过去，毕竟那个人可是千堂雪，惹她生气了后果会很严重的吧，说不定自己就是下一个盒子了……
“千堂雪！我允许你不听课，但是请你别打扰同学们听课好吗？”班里的数学老师是一位中年男性，一直以来对于他班里最优秀的高材生千堂雪的行为是当作没看到的，只不过这次嘛，千堂雪实在是太过分了。
“抱……抱歉……”千堂雪心里还是很尊重她的数学老师的，以前在数学课上的她也是很安分守己的，刚刚只不过太过沉迷那个盒子而忘记了现实而已。捡起那个盒子，千堂雪又仔细端详了一番，陷入了沉思之中。
“小雪？”千堂雨在她耳边轻声呼唤了她几句，“姐姐？”似乎叫啥都没有反应，被忽略后的她觉得有点轻度的不满。看着姐姐盯着这个盒子，甚至拿出了草稿纸为盒子上的每个方块编上码，一遍遍地进行着排列组合。她知道这个盒子的奥秘便是只有在一个特定组合下才能打开，所有便开始进行一个个的尝试。
“雪啊……刚刚上课你在干啥呢？”一下课，铃木晞月径直来到了千堂雪的座位旁，结果，得到的回应和千堂雨一样——被无视了。千堂雪完全沉浸在了她的盒子世界中，草稿纸上写满了密密麻麻的推算，令铃木晞月感到十分震撼，真不愧是千堂雪呢……要是她能拿出这种精力去学英语，估计早就是东大的高材生了吧。
“等等，这个盒子是……”铃木晞月突然感到十分头疼，仿佛有什么东西冲击了她的脑海，“雪，这个盒子是谁给你的？”忍着脑袋的剧痛问出这句话。
“千堂由希啊，怎么了？”千堂雪回答了一句，“晞月，你觉得这个盒子是什么情况？”
“不太清楚。我先告辞了。”铃木晞月捂着脑袋离开了教室，她知道，现在应该去找千堂由希将脑海中的那些疑问全部问清楚。跑上楼，来到三年E班的教室。
“横山卓也君在吗？”铃木晞月捂着脑袋询问着E班的一位女生。
“横山君啊，他好像……”那位女生犹豫了一下，“他在呢，我叫他出来。”
“谁啊？不知道本大爷真忙着刷数学卷子吗？”E班教室里走出一个看起来梳着一个刺猬头，面容憔悴的男生，他就是E班的数学课代表横山卓也，这幅看起来像是不良少年的打扮，还有着很长的历史可以追溯，甚至可以说，和千堂雪脱不了干系。
“嘿，横山君，好久不见。”铃木晞月拍了拍他的肩，虽然她现在头依旧很疼，但是女孩子因有的礼仪她还是要维持好，“不想绕弯了，我问你啊，有见到你们班那个千堂由希吗？”
“千堂雪啊，她不是什么时候都和你呆在一起吗？既然不和你在一起的话，你要么去千音酱那边找找她？”
“千音酱是你能叫的嘛……要是被雪听见了还不把你打成粉碎性骨折？”铃木晞月吐槽了一句，“不对，我不是找千堂雪，我是说，你们班不是有个叫千堂由希的吗？她现在在哪里？”
“我们班有个叫せんどう ゆき的？铃木同学你是不是今天在说冷笑话？”横山卓也突然笑了，“要是真有的话，我高二不就告诉你们了吗？同名什么的，在一所学校里怎么可能啊？”横山卓也向着铃木晞月挥了挥手，“不知道铃木同学特地来E班是不是来逗我的，我也没那么多时间奉陪了，不过，如果要找千堂雪的话，我还是建议你去问问雨宫千音哦。”
铃木晞月呆呆的站在了教室外，意识到了一些很恐怖的事情，再也顾不上脑袋上的疼痛，直接冲去天台，女生的第六感告诉她，她所寻求的答案就在那里。
——————
放学后，千堂雪牵着千堂雨的手行走在回家的道路上。
“体验了一天高三的感觉如何呢？”
“好累……真的好累。”没有体会过之前，千堂雨真的不懂姐姐每天过的是怎么样的日子，仅仅一天就令她现在感觉精疲力尽了。
“回家早点睡吧，明天就不带你去了。”千堂雪宠溺地摸了摸妹妹的头发，“不过小雨迟早也会读高三的呢。”
“唔……”千堂雨又一次嘟起了嘴，露出了那幅不开心的样子。
此时，一旁的树下出现了一个人影，千堂雪立刻警觉了起来。夜晚路上会遭遇到流氓什么的，也并不算罕见了。两个女孩走在夜路上被一些人盯上，甚至被性侵什么的，实在是可怕。千堂雪让妹妹躲在自己的身后，自己做出战斗的准备。凭借她的身手，对付几个小混混还是绰绰有余。
然而那并不是什么小混混，树下站着一位少女，惨淡的月光站在她的身上，长剑的剑刃散发出一阵寒光，似乎略显得有点悲凉。她捋了一下自己的刘海，用着冷酷的眼神看着千堂雪，浑身上下散发出的恶意令千堂雪不禁后背发寒。
“千堂……斯诺？”仔细打量了一下之后，千堂雪稍微松了一口气，原来是她啊，既然是认识的人也不用担心什么了。不过看她这幅样子，似乎也不是很友善。“是由希发生什么事情了吗？”
千堂斯诺不想回答千堂雪的问题，缓缓举起手中的长剑，剑刃发射出凄冷的月光，对着千堂雪的脖子，令她不禁有点害怕。但是从小受到的训练令千堂雪能够调整好心态冷静下来，稍微护着妹妹后退了几步。
“让开，千堂雪。”千堂斯诺的声音中不透露着一丝表情，“我可不想伤害你。”
“你想干什么？”直觉告诉千堂雪，现在的千堂斯诺很危险，“我不会允许你动小雨的。”
“呵呵，就凭你？”千堂斯诺将剑移开，“不想被杀的话，就立刻给我滚开。乖乖让你妹妹过来，我放你一条生路。”
“有我在，休想动小雨一根毫毛！”在面临千堂雨的问题上，千堂雪从来都不会有丝毫的犹豫。
“不杀掉她，你又怎么会知道流下的到底是血，还是棉花呢！”千堂斯诺话音刚落，立刻出剑，绕开千堂雪，直接朝着千堂雨的脖子刺去，而千堂雪立刻用手臂抵挡住，伴随着身上的校服被划破的声音，血飞溅而出，千堂雪的手臂上被划出了一道伤痕，而此时的千堂斯诺也因为手臂上的疼痛而后退了几步。
“姐姐，姐姐！”看着姐姐左手上的血，千堂雨立刻哭了起来，“不要伤害姐姐啊！”可惜，千堂雨并没有姐姐那么强大，并不能像姐姐保护自己那样保护着受伤的姐姐。
“我没事的，小雨你快逃。”千堂雪摸了摸妹妹的脸颊，左手上的伤口似乎已经不怎么疼了，不过，刚刚那个招数令她有点在意，“居然是……飞燕……”
“没错呢，白咲流·起式·飞燕。”千堂斯诺转了转自己的长剑，“千堂雪，今天就让我来教给你，真正的白咲流的一切！”双手握住剑刃，“白咲流·攻式·瞬影。”电光石火间她举起剑，消失在千堂雪的视线中，等反应过来，她已经来到了雪的身后，然后一剑砍下，千堂雪又被击倒在地。
“居然……手下留情了吗？”雪摸了摸后背，校服已经被砍烂了，但是没有一刀伤及皮肉。
“白咲流·转式·紫电。”千堂斯诺虚晃一剑，吸引住千堂雪的注意之后，左手拔出剑鞘，打在千堂雪的肚子上，紧接着又是一拳将她击倒在地。
斯诺吐了一口唾沫，打的太用力之后自己也有点吃不消了，“怎么样，想起来了吗？”
“姐姐，姐姐！”千堂雨不知道应该做些什么好，捡起一旁的一根铁棍，“姐姐接着！”千堂雪强忍着疼痛，拿起铁棍，怎么说也算是有武器了，这下不用白白挨打了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22-于世界尽头奏响的恋曲.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/22-%E4%BA%8E%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%B0%BD%E5%A4%B4%E5%A5%8F%E5%93%8D%E7%9A%84%E6%81%8B%E6%9B%B2.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/22-%E4%BA%8E%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%B0%BD%E5%A4%B4%E5%A5%8F%E5%93%8D%E7%9A%84%E6%81%8B%E6%9B%B2.txt/</guid>
      <description>鲜血飞溅在地上，染出一道暗红色的痕迹。
千堂雪捂着自己的胸口，从她口中咳出不少血，身上的校服已经破成不知道什么样子了。而千堂斯诺的情况也没好到哪里去，准确来说，因为痛觉共享的缘故，她实际上伤的更严重，剑上还滴落着血，她用剑支撑着自己的身体，大口地喘着气，提醒着自己还不能就此倒下。
“姐姐，姐姐！”千堂雨立刻去扶住那摇摇欲坠的千堂雪，将姐姐搭在自己的肩上，看着千堂斯诺，“为什么你要对姐姐这样，明明大家……明明大家都是朋友啊！”眼泪夺眶而出，千堂雨不明白为什么会发生这种事情，看着姐姐身上的伤口，她就不由自主地感到心疼而又无助。
“给我闭嘴。”千堂斯诺的语气中带着一丝明显的愤怒，“你没有，没有资格和我说话。”说着，口中还咳出一口血，她拔出剑，将剑刃指向千堂雨，浑身上下散发着十足的压迫感。
“小雨……你快，快逃……”千堂雪轻声地对着妹妹说着。从刚刚的对战之中，千堂雪隐约感觉到千堂斯诺有点奇怪，她似乎对着自己不能下杀手，每一击都在避开致命伤。但是看着她那副样子也不是在手下留情。明明自己的铁棍的杀伤力不足以与真剑相媲美，但是千堂斯诺伤的却丝毫不比千堂雪轻。不过这些情况并不能说明她不敢对千堂雨下杀手，很明显这个千堂斯诺是冲着千堂雨来的，千堂雪对她来说只是一个阻碍而已。
“我不会放弃姐姐的。”虽然千堂雨呆在这里什么都做不了，只有加大千堂雪的负担而已。
“乖……回家，这里很危险，把萱萱叫过来……”千堂雪又咳出了几口血，“斯诺她……还奈何不了我。”如果萱来的话，很快就能解围了吧，不过现在更重要的事情就是把千堂雨支开，之前的自己还有能力保护妹妹，而现在自己伤成这样，千堂斯诺指不准一剑就能夺走她的性命。
“姐姐……我……”千堂雨犹豫了一下，作为恋人以及妹妹，她不想就这样丢下姐姐一个人回家，但是自己在这边又起不到什么作用，犹豫之际，千堂斯诺已经调整好了状态，一剑向她刺来。
千堂雨放下了姐姐，捂住了脑袋，准备跑开，结果千堂斯诺的速度更快一点。不一会就将她拦截在前面。看着仿佛死神一般的她，感觉到十足的压迫感。千堂雨不禁浑身颤抖，双腿发软，就这样呆呆地看着千堂斯诺向着自己走来。
只听见金属碰撞的声音，本应该落在千堂雨身上的剑并没有落下，反倒是被弹飞到了草丛里，千堂斯诺后退了几步，脸上露出了一幅难以置信的神情。
“由希……”
千堂雨抬起头，看到了那个长发的背影挡在自己面前，心中不禁暗自有点安心。“快回去，这里就由我来挡着。”千堂由希对着千堂雨说着。
“可是，姐姐……”千堂雨看向倒在路边的千堂雪，她不想就这么把千堂雪丢下。
“小雨……我没事。”千堂雪又咳了一声，身上的伤口已经感觉不怎么疼了，不知道是痊愈了还是麻木了，拿着只剩下一小段的铁棍支撑着自己站起身，“我能走……回家吧……”千堂雪稍微走了一小段路，看着姐姐那副样子，千堂雨立刻上前扶住了她。
看着姐妹俩互相搀扶着远去的背影，千堂由希将剑好好的握住，“是时候来一场了断了呢，亲爱的妹妹。”平静的语气下却蕴含着一颗不平静的内心，此时的千堂由希心中百感交集，眼角上还依稀可见之前的泪痕。
令原本那个在幽灵房间哭哭啼啼的千堂由希变成现在这样的，是她中午与铃木晞月的一次谈话。
“突然跑来天台找我干啥？”哭过之后，生活还得继续过下去，千堂由希还是来到了她的老地方——学校天台，结果才翻开笔记本想要继续记录，铃木晞月就已经跑过来了。
“千堂由希……”铃木晞月捂着脑袋，“你究竟是……谁？”
“千堂由希呗，我还能是谁？”千堂由希笑了，“怎么了，发烧把脑袋烧坏了？”
“为什么你会有我送给雪的那个盒子？”因为那个盒子的缘故，铃木晞月几乎将过去的一切都回想了起来，“那明明是我送给千堂雪的14岁生日礼物吧？但是为什么会出现在你那里，而且，雪居然什么都想不起来，明明对她来说这个盒子应该是我们之间很重要的回忆才对吧？”
“记忆被修正了吗？”千堂由希脸上还是那副似笑非笑的表情，“果然这个盒子的用途很大呢。”
“你想要做什么？这个世界又是什么情况？”铃木晞月质问道，“果然，从见到你的第一眼就觉得奇怪，最符合我记忆中的那个千堂雪是你吧？因为你就是真正的千堂雪本人吧？”
“哦？何出此言？而且，你敢说你了解真正的千堂雪吗？”千堂由希的语气还是那样轻松，脸上那副表情令铃木晞月的疼痛又加重了几分。
“和雪相处了十二年的我……对她的一切……”话到嘴边，铃木晞月犹豫了，看着千堂由希那幅安然自若的表情，她不禁有点感到后怕，她真的了解千堂雪吗，真正的千堂雪究竟是什么样？估计除了她自己之外没有说得清楚吧。
“不过有一点你没说错，我就是千堂雪。”千堂由希也不想卖关子了，“这个世界呢，把千堂雪的感性与理性剥离开了，感性的部分就是你在这个世界见到的千堂雪，而理性的部分就是你见到的千堂斯诺。至于我嘛，一直是夹在她们两个中间，感性与理性的调和者，千堂由希。”
“人格……分裂吗？”铃木晞月有点疑惑，“等等，这个世界又是什么？”太过虚幻的真相浮现在铃木晞月眼前，令她不禁有点迷茫。
“真正的你，应该是躺在病床上的哦。”千堂由希嘴角微微上扬，“这不过是千堂雪所塑造的内心世界而已，我称之为千堂雪的妄想世界。”
“妄想世界……”铃木晞月又揉了揉脑袋，记忆似乎能被她连接起来，“这个世界存在的目的，又是为了什么？”
“为了杀掉千堂雪。”千堂由希说道，“晞月，你知道吗。比绝望更可怕的东西，便是先给他希望，然后再告诉他真相。这巨大的心理落差，足以令一个人的精神崩溃哦，更何况，是像千堂雪那种内心脆弱的女孩子呢。”语气中透露着十足的恶意，令铃木晞月不禁往后退了几步。她甚至都怀疑眼前的那个人到底是不是与她相处了十二年的挚友了。
“不要……不要这样对她……”
“放心好了，千堂雪的身体又不会死，大不了从那个感性的少女变成了绝对理性主义者千堂斯诺而已。”千堂由希冷笑了一声，“反正我也是多余的，就这样静静地等待着斯诺完成她的愿望就好了。”千堂由希望着远方的天空，“反正我的存在只是为了维持感性与理性的平衡而已，如果失去了一方，我也就不需要了吧。”
“千堂由希！”铃木晞月冲上前去狠狠地给了她一巴掌，“为什么要这样做！”
“只有达到绝对的理性，才不会因为感情而受伤，不是吗？”千堂由希冷笑了一声，并不想去理睬脸上那红红的巴掌印。
“你果然……还没从雨宫千音那件事情中走出来。”铃木晞月摇了摇头，上前抓住千堂由希的肩，“不要，不要这样做！”
“呵呵，雨宫千音。”千堂由希还是冷笑着，“从此之后，我与她也在没有关系了吧。”
“我不想雪离开。不想看到雪变成斯诺的那副样子。”铃木晞月的声音止不住的颤抖，“我知道，雨宫千音那件事情对雪的打击太大了，没有她的话，雪也不会变成斯诺那副样子。但是，由希，我想问你一个问题，一直介于雪和斯诺之间的你，究竟更偏向于哪一方？”
“那当然是斯诺啦，毕竟这个世界的我们可是恋人呢。”千堂由希带着一丝戏谑的语气说着。“况且，斯诺的内心比雪强大得多吧？一直以来，千堂雪所产生的所有负面情绪，都被交给斯诺处理呢。”
“别糊弄我了。”铃木晞月的神情却十分严肃，“斯诺她根本不爱你吧，她一直在利用着你不是吗？而且，说是处理负面情绪，其实她只会不断积聚着这种负面感情吧？”
“为什么你会知道这些……”千堂由希有点惊讶，今早和斯诺的那番争吵让她有点心碎，看着千堂斯诺那冷峻的眼神，她察觉到了斯诺真正的想法。
天使一直都不爱着神，天使只是想借助神的力量来战胜恶魔而已。
千堂斯诺的心中没有爱，只有对着自己作为千堂雪的另一面的恨以及想要占据千堂雪身体和意识的决心，这就是长期以来所积聚的负面情绪的爆发。
“一直以来只不过是我在自作多情而已。”千堂由希自嘲的笑了，“不过，按照最初的定位，我应该是一个没有感情的人偶吧？”调和者理应不偏向任何一方，介于感性与理性的平衡之中，就仿佛一个精致的人偶一般。
“那是因为你被千堂雪同化了。”铃木晞月说出了她的结论，“这个世界真的很神奇。一直以来那个孤独而又不幸的千堂雪在这里过着幸福的每一天，而你也逐渐被这种感觉影响了吧？千堂由希，我再问一遍，你肯眼睁睁地看着千堂雪就这样崩溃吗？”
——————
“千堂由希，就连你都来阻碍我！”千堂斯诺面容狰狞着，已经顾不上身体的疼痛，向着千堂由希刺过去，“白咲流·破式·流星！”上来就用出这种高杀伤力的招数，令千堂由希不禁十分头疼。
“白咲流·守式·烈风。”手中的剑顺着斯诺的剑的运动轨迹转动着，看似毫无章法的轨迹实际上将每一次攻击都拦截掉，“白咲流·转式·紫电。”然后顺着其剑中的破绽，一口气砍下去，千堂斯诺的手臂上被划开了一道伤痕。
“就连你都要背叛我！”斯诺怒吼着，已经不想管身体上的疼痛，再次举起剑，向着由希砍去。
“明明是你一直在利用着我吧。”由希此时却十分轻松，她完全有着不输给斯诺的自信，说白了，一体同源的三人的实力几乎所差无几，即使斯诺略胜由希一筹，但是现在已经半残废的她又怎么能成为由希的对手呢？“解决掉千堂雪之后，下一个死的人就是我了吧。”剑刃相接，由希一个侧踢腿踢中斯诺的侧腹，斯诺在地上稍微打了几个滚之后又一次站了起来。
“是又如何！你和雪就是这样，从来都不关心我的感受！”双手握剑，狠狠地砍在由希的剑上，“这种虚幻的世界能得到什么！这种没用的感性要来干什么！我恨雪，我也恨你，给我去死吧，千堂由希！”伴随着一声怒吼，斯诺的剑断成两截。
“你错了哦，斯诺。”千堂由希摆好架式，“绝对的理性，可是很累的。人正因为有着丰富的感情，才可以称为人呢。”紧接着，一剑刺穿了千堂斯诺的身体，鲜血染红了千堂由希的衣服，千堂斯诺无助地倒在了地上。“永别了，亲爱的妹妹。也许，我也曾经爱过你吧。”刺穿斯诺身体的同时，由希的心也碎了。
“我恨你……由希。也正如我恨着你一般的，爱……着你……谢谢你带给我的这段……”话还没说完，千堂斯诺就断气了，她的躯体无助地倒在了地上，满足的闭上了眼睛，也许，死在千堂由希手中也不算一个太差的结局吧。
天使一直催眠着自己，她没有爱上神。
直到由希刺穿斯诺身体的那一刹那，斯诺心中，居然有了那个从未有过也不应有的想法。
无论怎么样也好，希望能多与她相处一段时间啊……
也许这个世界，也不错吧……
可惜，一切都晚了吧……
“抱歉。”千堂由希背对着千堂斯诺，不敢看她的尸体，斯诺留下的最后一句话她自然也是听到了。剑刃上的鲜血一滴滴地滴落在地上，月光令她的身影显得格外凄凉。
“没想到……你也被雪影响了呢……”那个一直以来被负面情绪所占据的千堂斯诺，那个一直以来以绝对理性限制自己的千堂斯诺，在生命的最后，居然还能说出爱这个词语……由希的心不禁微微感到一丝疼痛。
“如果有来世，希望我们还能再次相遇吧。不再是千堂由希和千堂斯诺，而是两个其他的女孩子，还是双胞胎姐妹也好，不是的话也行。”千堂由希用手擦了擦眼眶，“那个时候，请让我再一次爱上你吧。”抬头看了看月亮，时间也很晚了呢……亲手杀掉斯诺的她，神情有些憔悴，也有些忧伤。
大地突然发生了一阵颤抖，令千堂由希差点摔倒在地上。
“这个世界，也快要迎来极限了呢。”
妄想世界，最终会以千堂雪或者千堂斯诺一人的死去，而崩溃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23-世界少女的故事.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/23-%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/23-%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B.txt/</guid>
      <description>千堂雪的家中，千堂雨看着姐姐浑身是伤的姐姐，不禁感到十分心疼，小心翼翼地帮姐姐擦拭着伤口，“姐姐还疼吗？”一用酒精棉花触碰到那些伤口，千堂雪的身体都会下意识地发生一阵颤抖，“没事的。”千堂雪咬着牙说道，她并不想让妹妹太过担心自己。现在的她更应该注重的事情是刚刚与千堂斯诺的那次战斗。
不知道因何而起，千堂斯诺只是半路杀过来了。
她用的招数就是自己祖传的白咲流，而她那位双胞胎姐姐千堂由希同样也是白咲流的高手。根据千堂雪的常识来看，白咲流是由自己母亲家祖传下来的，而且只传授给嫡子或者嫡女，在流传过程中，每一种招式还会根据使用者的不同做出相应的调整，比如说所谓的白咲流·终式·华舞，便是由千堂琴美独自开创的新招数。
也就是说，按逻辑上来说，白咲流·终式·华舞，应该是唯有千堂琴美与千堂雪二人才会的，即使千堂斯诺是白咲家的旁系亲属也不可能学会这招数。
“小雨，千堂斯诺的名字是怎么写来着的？”千堂雪突然意识到一个问题，“我记得由希说过她的名字是写成片假名的形式吧？”
“嗯……千堂スーノ吧？”千堂雨回忆了一下，“由希一直叫她斯诺，所以我们也跟着一起叫了……有什么问题吗，姐姐？”
スーノ，那不就是英文雪的意思吗？千堂雪这才反应过来这一点，按照这种说法，千堂斯诺就是千堂雪的意思，难道这就是说，千堂斯诺与千堂雪本质上是同一个人？
那千堂由希呢？本来名字读音一样，长得都像是双胞胎一样就已经很奇怪了，更奇怪的是她还有千堂斯诺那样的妹妹。
千堂雪心中突然浮现出一个很可怕的想法，难道说……我与千堂由希和千堂斯诺是同一个人？
不可能的吧，是同一个人怎么可能拥有不同的身体，还过着不同的日子。
等等，正是因为是同一个身体才必须手下留情，千堂斯诺为何会伤的那么重也解释的清楚了。
“小雨你先去睡吧，我要洗个澡。”千堂雪想在洗澡的时候整理一下自己的头绪，无数的线索浮现在她的面前却指向着不可思议的结论，到底是哪里出错了呢？
千堂雨看着姐姐的模样，知道现在不应该是打扰姐姐的时候，作为一个听话懂事的好妹妹，她乖乖回到了床上，等待着姐姐的归来。
等千堂雪回到房间里，妹妹已经躺在她床上睡着了，看着她安稳的睡样，千堂雪笑了笑，宠溺地摸了摸妹妹的脑袋，钻进了被窝，将她抱进怀中。
“姐……姐……”千堂雨有点迷迷糊糊地，本来已经睡着了却被姐姐这么一弄给吵醒了。
“小雨乖，好好睡觉吧。”千堂雪笑了笑，有妹妹在她心中也安稳了不少。毕竟千堂斯诺搞得这一出害得她差点与千堂雨分开了。
再抱紧一点，永远，永远不要与小雨分开。
能和最爱的小雨在一起，又何尝不是一种幸福呢？
然而她并没有意识到，这是她与千堂雨的，最后一个夜晚。
——————
千堂雪醒来的时候发现有点不对劲。
睁开眼看到的是房间里那白花花的天花板。
并没有要脱落下来的现象，只是个天花板而已。
等等，她为什么会看见天花板，明明自己的床是在下铺啊，那么上铺哪里去了？一想到这里，千堂雪猛地惊起。她真的还在自己的房间里吗？
除了迷之消失的上铺之外，剩下的一切装饰都没有变过，和她记忆中的房间一模一样。等等，似乎还少了一点东西。
“小雨？小雨你在吗？”千堂雪这才发现，昨晚一直被她用来当抱枕用的妹妹也不见了。难道是比自己先一步起床去帮自己做早餐了吗？可是不知道为什么，千堂雪心中总是有着微妙的不安感，起床的动作那么大，应该来说自己也不会睡得那么死吧？
“小雨在吗？”打开房门，在大厅和厨房里逛了一圈，却依旧没有发现妹妹的身影。那股不安的感觉逐渐扩大，令她不禁后背一凉。千堂雨到底去哪里了。
不仅是千堂雨，甚至连萱都不见了。
打开手机，房间里的WiFi信号也没了，拨打妹妹的电话也显示所拨打的号码是空号。
怎么会这样，就仿佛，自己所处的这个世界在自己不知道的情况下发生了巨大的变化一样。
回到房间里的时候，千堂雪第一眼看见的，是放在床上的一个兔子玩偶。它所在的位置，与昨晚千堂雨睡觉的地方，一模一样。
为什么……会这样……千堂雪突然感觉到脑袋好疼，眼前所见的景象一下子变得模糊起来，千堂雨的身影与那只兔子玩偶相重合，甚至令千堂雪产生了千堂雨就在房间里的错觉。
隐约可见兔子玩偶下有一张小纸条，千堂雪捂着脑袋站起身，上面写着一句话：想知道这一切的真相的话，带好那个盒子，到幽灵房间来找我。——千堂由希。
千堂由希嘛……果然找她就可以了呢。千堂雪苦笑了一下，幽灵房间……哦，那个啊，她和小雨第一次约会去的地方。千堂由希，居然和这个地方有关系吗？
顾不得多想，千堂雪拿起自己随身放在书桌上的小盒子立刻离开了自己的家。现在她心中只有一个想法，那就是找回千堂雨。
路上很安静，一个行人也没有。很奇怪吧，即使是周末早晨，热闹的东京街头也不应该变得这么冷清，冷清到了一种仿佛这个世界上只剩下千堂雪一人的感觉。
手机上的信号依旧是没有的，所有的商店都关门了，但是耳边似乎又传来着其他人的私语，这个世界没有人，但每个地方都留下了人的痕迹。这种景象不禁令千堂雪毛骨悚然。
来到了公园内的幽灵房间，明明已经好久没来了，却依旧有一种熟悉的感觉。走过便利店，推开寝室的门。
“早上好啊，雪。或者说，千堂雪姐姐大人？”千堂由希的脸上还是挂着那副似笑非笑的表情，她独自坐在床上，衣服上沾满了血迹，并没有想换洗的意图，房间里弥漫着的微弱的血腥味令千堂雪略感不适。
“你……”千堂雪刚想开口，却不知道说什么，想问千堂由希的太多了，但是话到嘴边却不知从何说起。
“怎么了吗？”千堂由希说着，走到一旁拿起一把剑，剑刃上的血迹已经干了，而看着这血迹，令千堂雪不禁有点恐惧。
“斯诺她，死了吗？”千堂雪平静的问着，莫非，千堂由希亲自将她的妹妹杀掉了吗？
“嗯，我亲手，杀了她。”千堂由希顿了顿，略带忧伤的说着。“果然，在姐姐与妹妹之间，我还是选择了你呢。”说着还做出了一个忧伤的笑容。
“姐姐？我们三个之间，是姐妹关系吗？”千堂雪苦笑了一下，根据她的推测，她们三个应该是一个人吧，“呐，由希，小雨她去哪里了？”
“比双子更加亲密的关系呢。”千堂由希默默地举起手中的剑，剑刃上发出微弱的银光，“雪，这把剑你还有印象吗？”
“这是……”千堂雪仔细看了一下，脑袋突然又开始疼了起来，“白咲家的，母亲给我的……没错，母亲给我的剑。”千堂雪很快辨认出了剑刃上刻着的花纹，那毫无疑问是自己母亲家的传家宝，毕竟，剑刃上还刻着“シロサキ”的文字呢。“为什么会在你这里……果然，你和我的关系没……”
“请允许我叫你一声姐姐，毕竟，还是你创造了我呢。”千堂由希脸上还是那样的悲伤。“那么，姐姐，你又有多少问题想来问我呢？”
“这里是哪里？为什么我到哪里都见不到人，小雨她又去哪里了？”千堂雪直接提出了一连串的问题。
“幽灵房间哦，这是斯诺她为了我们在这个世界能好好生活而建立的房间呢。”千堂由希还变成了那副似笑非笑的表情，“至于你说这个见不到人的世界是什么，我也只会回答说是个见不到人的世界罢了。”
“我不是说这些，关于这个世界的一切，你肯定知道些什么吧！”千堂雪略微有点怒了，见不到千堂雨已经使她十分烦躁，千堂由希这种扯开话题的行为则是在火上浇油。
千堂由希打开窗户，一阵清风拂过两人的脸颊，阳光照在她们的皮肤上，“这个世界，可是真实存在的呢。”
一望无际的蓝天，耀眼的阳光，清风吹过身边的声音，房间里略微上升的温度，一切一切的感觉都在告诉着千堂雪，这个世界是真实存在的。
“雪。”千堂由希顺手泡了一杯红茶，“内在世界和外在世界，这种东西真的存在吗？现在你所感受到的一切，是来自于外在世界，还是内在世界呢？这片蓝天，是属于外在世界还是内在世界呢？就仿佛，我们每个人都有着各自的内在世界，但是又有着共同的外在世界一样。那么，我们又如何到达那个外在世界呢？”
“……”千堂雪有点无语了，千堂由希这电波系的发言令她不禁怀疑，她和自己真的是一个人？为什么自己都听不懂自己与自己的对话啊？
“人要怎么做才能正确的认识世界呢？人要如何才会对世界抱有错误的想法呢？到底有没有确认过某种认识之正误的方法呢？是否存在对人类来说不可知的领域呢？如果存在，会以何种形式存在呢？”
“你是怎么了……能回答一下我的问题吗？”
“不，我只是翼提问的形式回答了你的问题而已。呐，雪，这个世界是你的内在，还是你的外在？”
“内在世界……与外在世界？”
“是的，一切非言语化的信息，如触觉、视觉之类的，我们体会到这些，并对我们的意识造成影响，我们接受了这些信息，并在‘里面’构造世界，如果我们相信这种说法的话，那么世界是具有二重构造的东西，分为内在世界与外在世界。那么两者的界限又在哪里呢？窗外的这片天空，是外在世界，还是属于内在世界？这杯茶，是属于外在世界，还是内在世界？你现在所见的我，又是外在世界还是内在世界的我呢？在‘外在世界传递而来的信息’之前，还有一些东西……那些外来的是什么？从哪个时间点开始是外，从哪个时间点开始是内？我们何时何地才能到达外在世界呢？我无法回答你的问题，即使我是这个世界的神，我也不可能知道现在所见到的世界以外的世界……我不可能知道外在世界的东西。”
见千堂雪不回答，千堂由希抿了一口茶后继续说道：“还记得我之前和你说的那个世界少女的故事吗？也该察觉到了吗，那世界少女的真身是谁。”
“嗯。”千堂雪点了点头，她似乎明白了千堂由希的话语，“原来这个世界就是我，不，准确来说是我们的意志本身呢。”虽然她还是想不明白为什么自己会存在在这样的世界上。
“时间不多了呢。”千堂由希低下头看了看表，“能再陪我一会吗，姐姐？正因为这个世界是由我们三人的意志所构成，在斯诺死去的时候开始，这个世界，已经要崩溃了呢。”
“小雨……”千堂雪还是想起来了妹妹的身影，但是似乎意识到了真相，也闭上了嘴。
“有时候我在想，如果我是你真正的妹妹，那该是一件多好的事情。你对待千堂雨的那些感情我都看在了眼里。在这个世界的每一天，对于我来说都是十分重要的回忆呢。”千堂由希苦笑了一下，“来了呢，迎接我们回去的列车。”
天空突然变得昏暗起来，一列列车缓缓出现在幽灵房间外，千堂由希牵起千堂雪的手，带着她走到了列车上。
“接下来，就应该找回你失去的那一年的记忆了。”千堂由希从千堂雪手中接过盒子，“为了迎合这个世界的法则，被强行改写并模糊化的那一段时间的记忆。”
盒子被打开了，千堂雪突然睁大了眼，无数的记忆回归到她的脑海中……
尘封的记忆，被打开了……
（千堂雨篇，完）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24-邂逅.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/24-%E9%82%82%E9%80%85.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/24-%E9%82%82%E9%80%85.txt/</guid>
      <description>【p.s. 从本章开始是雨宫千音篇-尘封的记忆，讲述的是千堂雪过去的一年与雨宫千音的一段故事和更遥远的过去与铃木晞月的故事，篇幅不长，以回忆小短篇为主。
请放心，结局一定是千堂雨he吧。
我怎么可能给那么可爱的小雨写be呢！
才不是后妈呢！】
（一）
2016年4月，这一天，是新学期开学的日子。
在看到两人的名字依旧在一起的时候，铃木晞月心中悬挂着的心也放了下来。“看来我们这次又被分到了一起呢。”铃木晞月和挚友千堂雪在校园里走着。
“那还真是孽缘呢。”千堂雪面无表情地说着，十一年了，她和铃木晞月可真的是真正的青梅竹马，从小学到高二，一直都是同一个学校同一个班，甚至还当了好几年同桌。真可谓是无论什么都没有将两人分离。
“今天开学欸，怎么还这么冷淡呢？”铃木晞月捏了捏千堂雪的脸蛋，“来小雪笑一个。”
换做是别人，估计现在已经是粉碎性骨折躺医院了。千堂雪并不喜欢别人对她太过于亲昵的举动，也只有从小的挚友铃木晞月有着这个特权而已。
“真不知道别的同学怎么样了呢。”铃木晞月还是很在乎以前班里的同学们的，刚刚分班只是稍微看了一下大概而已。高二的这次分班，不知道拆散了多少人，也不知道给多少人一次认识新同学的机会。
不过这些事情都与千堂雪无关对了。高一一年以来，班里她能将名字与样貌匹配起来的同学估计一只手都数的清了。平时就是一副冷若冰霜不喜欢与人交谈的样子，朋友至今也只有铃木晞月一个。
至于恋人嘛，那是更不可能有的了。虽然现在很多男生都喜欢千堂雪这种冰山般的女孩子，但是想攻略冰山的话……请先做好被冻死、被冰锥刺死的准备。
高一的时候已经有不少人在不要命的尝试下被打成重伤了，到了高二这个时候，已经不会有男生傻到去追求千堂雪了。
更何况，铃木晞月知道，千堂雪不喜欢男生，她是个同性恋，根本不可能喜欢上任何一个男生。
“也是时候去班级里报道了吧？二年C班来着。”铃木晞月牵起千堂雪的手，和她一起跑向教学楼。
（二）
“大家好，我叫千堂雪，现任数理研究社副会长，希望新的一年能与大家好好相处。”面无表情地做完自我介绍之后的千堂雪立即回到了她的座位上开始补充睡眠，同桌的铃木晞月则是一副哭笑不得的表情。
姐姐欸，你的自我介绍也太短了吧？
不过转念一想，千堂雪似乎也没有做自我介绍的必要性。她在高一的时候就已经是无人不知无人不晓的名人了。不仅长得漂亮，而且成绩优异，除了英语以外的科目都是年级前列的。当然，更重要的是，被她打过的人也不在少数了。
铃木晞月抚摸着千堂雪那如瀑布般飘逸的长发，空气中都能闻到那洗发水的芳香，光看外表，一定会认为她是一名柔弱的少女吧。也有不少男生当时喜欢去调戏她玩，至于结果嘛……
有人稍微摸了一下千堂雪的头发然后被她直接一个过肩摔然后被踩在地上，颜面尽失。
有人摸了一下千堂雪白皙的手臂然后被她反手把手臂拧脱臼了。
有人试图去掀千堂雪的裙子然后被她一脚踢得差点断子绝孙。
有人甚至还搞出了动漫中那种“偶遇”，撞在千堂雪怀里，不过千堂雪非但没有爱上他，还附送了白咲流全套服务，那位男生至今还呆在医院里呢，据说全身粉碎性骨折，至今还不能下床，简直就和一个活脱脱的木乃伊一样。
有时候，铃木晞月反倒是会心疼一下这些男生，碰上千堂雪对他们来说可是噩梦中的噩梦了吧。14岁的时候她就曾经一个人击溃了试图对她和晞月意图不轨的五六个小混混。
千堂雪更厉害的一点是，在她高一的时候与铃木晞月一起加入了学校的数理研究社。虽然她是个女生但是理科成绩很优秀，刚进入社团两个月左右就被推举为副社长，不过本人据称没有这个想法。
“说起来，今年社长会因为高三的事情而退社吧，那么雪你就成为社长了吧？”午休时铃木晞月与千堂雪谈起了社团的事情。
“啊，好麻烦。”对待别人的千堂雪与面对铃木晞月的千堂雪是两个人，现在的她，变成了一幅无精打采的样子，“能不当社长吗？”
“说不定会有新高一的小学妹来加入我们社团哦，难道你这个作为社长的不心动吗？”铃木晞月变成了一副玩世不恭的模样，她知道，能激起千堂雪兴趣的，就是年龄比她小的学妹们了。因为是千堂家的独生女，所以千堂雪内心十分渴望着一个妹妹般的人，只有这样，千堂雪才能稍微打起点精神来。
“学妹？什么，有学妹？”千堂社长立即振作了起来，“晞月帮我整理一下衣服，我头发没乱吧？”甚至都装出了一幅一本正经的样子。
（三）
刚开学不久，各大社团就开始抢夺新生了。
对于数理研究社的新任社长千堂雪来说，她的梦想就是能招收到不少小学妹们，还特地发挥了她的绘画天赋画出了一张很好看很吸引人的海报。不过，铃木晞月还是很担心一个问题，为什么会有除了她们以外的女生加入这个数理研究社呢？
千堂雪完全是因为对理科充满了兴趣才加入的，而铃木晞月完全是因为对千堂雪充满了兴趣……呸，完全是在追随着千堂雪的步伐而已，无论千堂雪去哪里，她都会跟在她后面，永远追随着她。
这可能就是史上第一千堂雪厨铃木晞月吧。
先不谈铃木晞月的事情，我们将视线转向高一年级……
“千音酱，你想报名什么社团啊？”一位女生看向身旁的双马尾少女，“和我一起去料理社吧？我天天做饼干给你吃好不好？”
“呃……那样我会发胖的。”雨宫千音苦笑了一下，对于料理她还真是一点兴趣都没有。
“这位同学可有兴趣加入我们茶道社呢？”一位看起来像是高二年级的学姐向雨宫千音发出了邀请，“茶道，用于培养情操，可谓是淑女的必修课了，不知这位小淑女能否接受我的邀请呢？”
“呃……没有。”雨宫千音摊了摊手，似乎看到了学姐那阴沉的表情，立刻改口了，“对不起学姐，我，我已经有想要加入的社团了！”随手撕下一张海报，拿到那位脸色发黑的学姐面前，“就是这个！”
“数理研究社……没想到雨宫同学你居然对理科有兴趣。”一旁的少女脸上突然变成了很复杂的表情，仿佛对于雨宫千音会选择这个社团感到很不可思议。
就连雨宫千音听到数理研究社的时候都觉得自己仿佛被命运捉弄了一样。什么？让她一个数学常年不及格的人去参加这种理科社团，不要啊！可是看着面前那学姐的脸色已经可以媲美煤炭的情况下，只能说剑在弦上，不得不发了。“没错，我只是想好好学理科而已……有，有什么问题吗！”这话说的连雨宫千音本人都不信。先不管数理研究社到底是干啥的，她的确是不想加入那个茶道社，对于日本传统文化，她简直是一点兴趣都没有，更别说让她当什么淑女了好吧！
“数理研究社，等等，那不是那个千堂雪的社团吗？”那个学姐突然略显恐惧，作为和千堂雪同年级的学生，这个暴力冰山女的外号还是知道的，要是自己敢在她手下抢人，那这日子还是不要过了吧。“那同学保重！”学姐在心中默默为雨宫千音敬了个礼，祷告了一下，就差上柱香了。
雨宫千音明显对于学姐这种奇怪的举动感到很好奇，不过更好奇的是手上的这张海报，不得不说，做的还挺精致的。
身旁的挚友还在用一种看稀有物种的眼光看着自己，不禁让她心里有点发毛。“你想说啥啊？我不就是随口一说吗？”其实只是想糊弄一下那个学姐，雨宫千音还是不想就这样加入一个理科类社团的。真要说的话，她只想加入归宅部。
“你该不会不知道吧，数理研究社的社长可是高二年级的那个千堂雪前辈哦。”挚友向她介绍道，“那可是整个高二年级中如同传说般的冰山美人呢。高一当上副社长，高二的时候直接被交付了社长之职，据说高三年级的各位前辈看到她都自愧不如，简直是一位奇女子呢。”
呵，冰山？那不就是面瘫吗？雨宫千音在心中想着。不过，也许认识一下挚友口中的那位冰山美女也不错？
“怎么样，心动了吗？千音酱，相信我，凭借你的魅力，将那位千堂前辈征服吧！千音酱那么可爱，我相信没有人能见到你不动心的吧？”挚友怂恿道，“加把劲，一定能让千堂前辈拜倒在你的石榴裙下！”说着还用手指推了推镜框。
“什么什么鬼啊，我和她都是女生吧？”雨宫千音满脸黑线，她的挚友到底在想什么，真不愧是所谓的BLGL通吃的资深腐女。
“那当然是百合花开啦！”挚友拍了拍雨宫千音的肩，真实百合小剧场即将上演，她又怎么可能不心动呢。
不过当事人此时的心情嘛……
“你这么喜欢百合你怎么自己不去追求她啊！”说着就想抄起书包往挚友，准确来说是损友脸上砸。
明明，雨宫千音和千堂雪还没有见面吧……
（四）
“我叫雨宫千音（あめみや ちね），因为在走廊上偶然看到了这里的海报所以才慕名前来。我的成绩不是很好，只希望加入这个社团能对我的理科成绩有所帮助……”雨宫千音向着社团里的各位做着自我介绍。没错，她选择了将错就错，反正她也没别的社团可去。
环视了一下社团里其他人，除了她以外只有两位女生，其中一名长发女生正躺在桌上睡着觉，而一旁的另一位梳着单马尾的女生则认真的记着笔记，看这样子，莫非她就是挚友口中的那个千堂雪前辈？
“小雨……不要，好痒，讨厌……”真正的千堂雪又不知道在做着什么梦。
刚听到小雨两个字，雨宫千音还吃了一惊，仿佛就像是有人在叫在叫一样。
“雪，醒醒了，有学妹来了。”铃木晞月摸了摸千堂雪的头发，这举动令雨宫千音大吃一惊，什么，原来那个在睡觉的人才是真正的社长吗？
“啊……学妹？”千堂雪揉了揉朦胧的睡眼，“我们社团怎么可能有学妹来啊……别打扰我做梦嘛。”
“麻烦你做梦的时候不要整天嘀咕着那个‘小雨’。”铃木晞月叹了一口气，她知道，千堂雪在梦中有一个叫做千堂雨的妹妹，而且姐妹俩的关系还不简单。嘛，不过只是千堂雪的妄想产物而已，不过她倒是蛮愿意千堂雪将自己当成千堂雨的……
铃木晞月咳了一声，将自己痴女的想法收住，千堂雪对自己没有想法她早就知道了，现在更重要的是让这个社长醒过来好好迎接一下新来的学妹。
“啊，真的有学妹啊。”千堂雪总算是清醒了，“欢迎来到数理研究社……那个，雨宫千音同学？”说着，千堂雪还笑了一下。
没想到，这一笑使得在场其他男生都倒吸一口冷气，他们的社长大人居然笑了？天呐，这是什么灾难的前兆吗？那个冰山般的千堂雪，居然会笑？
“大惊小怪。”铃木晞月低声地说着，千堂雪笑一笑就激动成这幅德行。要知道，曾经的千堂雪可比现在开朗的多，从小到大经常能看到她开心的笑脸。虽然现在已经习惯了她那幅面瘫的模样，不过，果然千堂雪还是笑起来更好看啊！
铃木晞月此时用着一种复杂的眼神打量着雨宫千音，说她漂亮，不如说她可爱，十分符合千堂雪的那套妹妹系审美标准。难道说，这位女生真的能够融化掉冰山千堂雪的心吗？
如果真的可以的话，也不错呢。自从14岁那次事件之后，千堂雪就仿佛变了一个人一样。如果她能使千堂雪变回原来的模样，那还得感谢她呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25-恋心萌动.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/25-%E6%81%8B%E5%BF%83%E8%90%8C%E5%8A%A8.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/25-%E6%81%8B%E5%BF%83%E8%90%8C%E5%8A%A8.txt/</guid>
      <description>（五）
铃木晞月觉得自从雨宫千音加入社团之后，千堂雪变了。
她变得活泼有趣了，不再是高一时候的那个冰霜般的面瘫女孩了。
原先的冰山美人千堂雪，在与雨宫千音相处之后，冰山也渐渐融化了。
数理研究社，其实也不是什么正经的社团。以前几位学长在的时候还好，经常会探讨一下高深的理科题目。等到千堂雪上任成为社长之后，这个社团完全是形同虚设了，新社长千堂雪懒到了一点都不想管社团的地步。当别的社团在进行着社团活动的时候，数理研究社内……
想回家的人就直接回家了，反正千堂雪也不会管你。呆在社团内的嘛除了看看漫画书之外也就是写写作业了，类似于社团活动的东西是不存在滴。
只不过，社团里的女孩子们还是不一样的。
“那个，千堂前辈……”雨宫千音轻声地问道，“能不能教我一道题……”一直听同学们说高二那个千堂雪前辈很可怕的样子，使得雨宫千音看到她都有点畏畏缩缩的。
“叫我雪姐（ゆき姉）就行了。”千堂雪被那温柔的声音叫醒，整理了一下额头前的刘海，“没把刘海睡乱吧？”她还是很注重自己在学妹面前的仪表的。
“没有没有。千堂前辈……唔，雪姐一直都很好看的。”雨宫千音称赞道，看着前辈现在整理着自己头发的样子，不得不说，还挺可爱的，那像是同学们描述的那么糟糕啊。
“这题目啊……让我看看。”千堂雪接过试卷，稍微思考了一会，然后拿起笔直接写了起来。“做完了，应该没错吧？”说着把卷子还给了雨宫千音。
“嗯……没错是没错。可是雪姐……我想问一下怎么做这道题。”雨宫千音有点哭笑不得，该说千堂雪太过认真了吗？明明自己只是想问个思路而已，结果千堂雪甚至帮她把整道题都做完了，更重要的问题是，她看不懂千堂雪写了些什么。
“我不是帮你写在上面了吗？”千堂雪拿笔指了指卷子。“还是很浅显易懂的吧？”
正当雨宫千音哭笑不得地想说出“对不起雪姐，你的字我一点都看不懂”的时候，铃木晞月跑了过来，替她解围了，“哦这题目啊，高一新生不会做很正常的，你看，先这样把参数与变量分离，然后……”
看着铃木晞月认真辅导着雨宫千音题目，雨宫千音不时地点头，到最后恍然大悟时候那绽放的笑容，千堂雪突然有了一种微妙的感觉。“谢谢铃木前辈，如果没什么事情的话，那我就先回家了。铃木前辈再见，千堂前辈再见。”雨宫千音有礼貌地向两人拜了拜，拿好试卷离开了社团。
望着雨宫千音离开的背影，千堂雪陷入了沉思之中，以致于铃木晞月连续喊了她四五声才反应过来。
（六）
“小雨！怎么办啊，姐姐我好苦恼啊！”一回到家，千堂雪立刻窝进了自己的房间里，将床上放着的那个兔子玩偶紧紧抱在怀里，一闭上眼，脑海中就浮现出雨宫千音的身影，千堂雪都怀疑自己是不是喜欢上这位可爱的学妹了。
铃木晞月教雨宫千音题目的时候，她居然会有些不满的情绪。
对铃木晞月吃醋？那是不可能的，两人都认识那么久了，虽然她只有铃木晞月一个朋友，但是铃木晞月还是很擅长与人交往的，她的朋友似乎也是遍布学校各个年级的。铃木晞月与别人亲密的举动她又不是没看到过，怎么可能对她吃醋。
难道说是吃雨宫千音的醋吗……
自己也好想像铃木晞月一样教雨宫千音题目呢。
果然她已经喜欢上雨宫千音了吗？
单身了十六年的千堂雪也要迎来自己的春天了？
“怎么办，怎么办，怎么办！”千堂雪看着兔子玩偶的眼睛，“小雨你帮姐姐出个招呗？好喜欢她好喜欢她啊！”千堂雪都有点抓狂了，每次冷静不下来的时候她都会与她的这个兔子玩偶说会话，将心中的情绪发泄出来。
因为自己的名字叫千堂雪，所以她就把这个玩偶取名为千堂雨，甚至还扮成了玩偶的姐姐，这种单方面角色扮演游戏，她已经玩了十一年了，乐此不疲。
父母长期出差在外，千堂雪一直都是一个人呆在家中，除了铃木晞月以外也没有什么朋友，铃木晞月也不可能无时无刻陪伴着她，于是，孤单的时候，她与这只兔子玩偶一起娱乐，给它讲述一些发生在自己周围的故事，对她来说，这只陪伴了自己十一年的兔子玩偶的意义也非同寻常。
她甚至还给妄想中的千堂雨贴上了许多的标签，就仿佛是一个活灵活现的人物一样。做梦的时候也经常会梦到她妄想中的那个妹妹千堂雨，经常黏在自己向自己撒娇的可爱妹妹。
要是真有千堂雨这样的妹妹该多好呢。这么善解人意的好孩子，自己一定会变成妹控的吧？
“小雨你觉得我应不应该追求一下她？”千堂雪经常会询问这个玩偶一些问题，当然，玩偶的不可能回答她的。这种事情就像是扔硬币一般，正反不是关键，当硬币在空中的时候，就已经有了想要的答案。
千堂雪让自家“妹妹”点了点头，露出了满意的笑容。
没错，她已经有了答案。
雨宫千音，她一定要追到手。
（七）
有人说，男追女隔座山，女追男隔层纱。
那么女追女呢？到底隔着什么呢？
起码现在的千堂雪还没有意识到自己要进行的是一件多么困难的事情。她能很轻易地勾搭上雨宫千音，在社团里她与雨宫千音也越来越亲密了。
她对雨宫千音称呼也逐渐从“雨宫同学”变成了“千音酱”。
而雨宫千音也从原来的“千堂前辈”变成了“雪姐”。
因为都在一个社团，而且二年级的教室与一年级也只是隔层楼而已，基本上，千堂雪和雨宫千音是能天天见面的。按照千堂雪的计划，女孩子之间的恋爱与男女之间也没有什么太大的区别，她想着靠着在与雨宫千音的相处之中慢慢培养感情，找准适当时机，表白，将雨宫千音拿下。
“雪姐，这题目我还是不会做啊。”雨宫千音指着练习册上的一道题说着，“雪姐的思路我是听懂了，但是接下来应该怎么做呢？”
要是换作别人，包括铃木晞月，千堂雪差不多应该直接一本练习册拍对方脸上了。“所有的过程都给你写好了自己拿去看。”一句话足以拒绝掉一大批想问她题目的人。只不过，雨宫千音毕竟是她喜欢的人，在喜欢的人面前千堂雪表现出了十二分的耐心。拿起笔，一步步耐心地给雨宫千音讲解，“懂了吗？”千堂雪讲完一道题就已经花掉了半小时，看着雨宫千音似懂非懂地点了点头，她的确有点绝望。听到自己肚子发出咕咕咕的叫声，千堂雪这才意识到，已经中午了。
“对了，千音酱，你带便当了吗？”拿出铃木晞月给自己的笔记本，自从决定对雨宫千音展开追求之后，她第一个便告诉了挚友铃木晞月，挚友当然表示支持并且传授了她许多与人相处的经验。笔记本上面记载了不少她想出来的撩妹方法，第一、邀请喜欢的女生一起吃便当。
“嗯，没有呢。我也不会做便当，一直是吃学校食堂的。”
“那么正好我多做了一份，我们一起吃吧？”千堂雪从包里拿出两份便当，递给身旁的雨宫千音，“不过呆在你们班教室不是很好的样子，要不换个地方吧？”自己一直呆在雨宫千音的教室就很奇怪了，更别说还留在教室里吃便当了。
“没问题。”雨宫千音笑了笑，“去天台还是去图书馆？”
“我带你去一个地方，保证别人找不到我们。”千堂雪笑了笑，天台的话偶尔会看见几个三年级的前辈，并不是很方便。至于图书馆，那似乎不是来吃午饭的地方吧？
从中庭往后走可以来到学校的后花园，在往里走一段路会发现一条小径，里面放着一条长椅，千堂雪带着雨宫千音来到这里。“这里绝对不会有人发现了，可是我的秘密基地呢。”高一的时候因为懒得上课在学校里乱逛发现的地方，没想到此时居然可以成为她的约会秘密之地。
铃木晞月的撩妹手册之二：一个属于两人的共同秘密可以很大程度上拉近两人的关系。
“雪姐好棒！便当好好吃！”幽静的环境、清新的空气，再配上美味的便当，雨宫千音仿佛置身于天堂一般。
铃木晞月的撩妹手册之三：要想抓住一个女生的心，首先要抓住她的胃。
“你喜欢的话以后天天做给你吃。”千堂雪微微一笑，铃木晞月教了她不少情话，现在终于可以派得上用场了。（铃木晞月：就连追妹子都要我教你，千堂雪你到底有多没用啊！）
“最喜欢雪姐了！”雨宫千音直接抱了过去，还顺便在她脸上蹭了蹭，“雪姐就像是我的亲姐姐一样呢！”
听到雨宫千音说出这番话，千堂雪心中是又激动又有点忧伤，虽然明显雨宫千音的这个“喜欢”与自己对雨宫千音的“喜欢”是不一样的，但是能听到雨宫千音亲口说出喜欢自己让她的小心脏都快要跳出来似的。雨宫千音能凑上来对自己那么亲昵，也只是出于大家都是女孩子没什么问题而已吧，如果自己是男生根本就不可能有这种情况发生，果然，她对于我并没有恋爱之情呢。
冷静啊千堂雪，要冷静，千堂雪回想起母亲的教导，面对这种情形不能慌乱，要时刻保持着冷酷的外表以及平静的心。
“喜欢就好。”千堂雪笑了笑，即使现在的雨宫千音只是拿自己当朋友看，但是只要感情渐渐积累起来，雨宫千音也一定会接受自己的吧！
起码当时的千堂雪是这样想的。
铃木晞月的撩妹手册之她也不知道多少：女生追女生，切忌浮躁，温水煮青蛙，青蛙才不会跑。
（八）
“那个……妈妈。”千堂雪鼓足了十分的勇气，虽然现在和雨宫千音还没交往，但是她还是想趁着父母回来的机会向他们坦白“那个，如果说……”别看她平时在同学面前多么强势，一旦在千堂琴美面前，完全就像是一只温顺的小绵羊一样。
“怎么了，小雪今天有点奇怪啊。”千堂琴美摸了摸千堂雪的头，平时因为忙于工作她也不能时常管着女儿，在家庭教育方面她还是有点缺失的。
“如果说……我恋爱了，你会有什么反应？”千堂雪试探着问道。
“你不恋爱才有问题吧。”千堂琴美笑了笑，“我还以为怎么了，小雪这个年纪有喜欢的人不是很正常吗，来告诉我吧，班上是不是有哪位男生向你告白了？”不过还是有点奇怪，千堂雪这种表现得那么暴力的女生居然还会有男生喜欢？千堂琴美疑惑地看了看在一旁看报的千堂行人，看来像他那样的男的也不少呢。
“妈……如果说，我喜欢的，不是男生……”千堂雪逐渐将声音降低到了只有自己听得见的地步，低着头，实在是不敢直视千堂琴美的眼睛。
“噗——”千堂琴美直接一口茶喷了出来，什么？她女儿喜欢女生，女同性恋？“雪，你认真的？”神情立即变得严肃起来，“看着我的眼睛告诉我。”
“对不起……妈妈。”千堂雪看到母亲如此严肃的神情眼泪立刻被吓出来了，“我……我喜欢上了一年级的一位……”无论怎么样，母亲的威严对她来说是绝对的，从小她就在母亲的重压下长大。如果母亲不同意，她也不知道该怎么样。
“追到手了吗？”千堂琴美看见自己女儿变成这幅样子反倒是很心疼。再怎么说千堂雪也是她唯一的女儿，是她的心头肉呢。从小自己就不能尽到一位母亲的责任，现在也不想太逼迫女儿了。
毕竟女儿长大了，随她去吧，不过，做父母的还是要管一点就对了。
千堂雪对于母亲突然的转变反倒是很疑惑，轻声地问道，“妈妈你……不反对吗？”
“不反对也不支持。”千堂琴美端起茶杯说着，“你恋爱的事情我不会多过问，不管你喜欢男生还是喜欢女生，只要你喜欢的人也喜欢着你就好。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26-爱殇.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/26-%E7%88%B1%E6%AE%87.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/26-%E7%88%B1%E6%AE%87.txt/</guid>
      <description>（九）
“来，三，二，一！”只听见咔嚓一声，千堂雪按下快门。
“哇，雪姐你拍照技术好差！”雨宫千音看着照片中的自己，摆出着十分中二的姿势，“雪姐你居然把我拍丑了！”虽然嘴上闹着别扭，但是雨宫千音的内心还是十分开心的。
“哪有啊？”千堂雪凑了过来，“千音酱不是什么时候都这么可爱嘛！”看着照片中那个鼓着脸颊的双马尾少女，千堂雪不禁再次沉沦在雨宫千音的美之中。
“我说你们两个……”铃木晞月有点看不下去了，“别的社员还在这里呢，能不能……”能不能别当众秀恩爱啊！虽然其他社员对于社长和这位新任副社长之间亲密的举动早就视若罔闻了，本来女孩子之间很亲密就是很正常的事情，再说了，在座的各位有哪个敢对千堂雪的事情评头论足的？
“铃木前辈一起来拍照呗！第一学期都快结束了不留下点照片怎么行？”雨宫千音说着拽起了铃木晞月的手臂。“横山前辈能帮我们拍一张照片吗？”
“OK。”横山卓也放下了手中的笔，铃木晞月将摄像机交给她，来到那两人的身边。千堂雪将手环绕在雨宫千音脖子上，雨宫千音则安静地躺在千堂雪怀中，而铃木晞月与她们俩保持着微妙的距离，强行挤出了一个笑容。
（十）
雨宫千音的魅力，令她的追求者从来没有少过。
千堂雪当然是首当其冲的，只是只有铃木晞月一人知道而已，毕竟女生追女生这种事情也很罕见。当你看到两个关系很好的女生，第一反应肯定是闺蜜而不是同性情侣吧？
除了千堂雪以外，雨宫千音当然还有着其他不少的追求者，比如说同社团的某位高二学长，横山卓也。
说起来，横山卓也似乎还曾经追求过千堂雪，当然结局是被千堂雪直接拒绝了，差点还被修理一顿。在追求千堂雪失败之后，他决定去追求雨宫千音了。
“铃木啊，你说，我该用什么办法去追求雨宫同学呢。”一天社团活动的时候，铃木晞月很识相地离开了千堂雪的身边，结果刚走出来就碰到了在犹豫地横山卓也。
“什么？追求千音酱？你不要命了？”铃木晞月直接脱口而出，一时才反应过来，这话说的有点歧义啊。毕竟横山卓也应该是不知道千堂雪与雨宫千音的事情的。
“又不是追求千堂雪，你担心什么。对了，能不能帮我出出主意啊？我看铃木同学对于恋爱方面的事情懂得不少嘛。”
铃木晞月听到这话简直欲哭无泪，她真要这么大本身早就把她心中的女神千堂雪大人追到手了，还需要呆在这里干啥。“拜托，这里是数理研究社又不是恋爱研究社，你问我我能问谁啊？”对于这位同级生她也没有好感，更别提教他追雨宫千音了。
“那，铃木同学能告诉我女孩子一般都喜欢什么东西吗？”横山卓也问道。
“你有空来问我倒不如……”铃木晞月犹豫了一下，“现在冲进去和千音酱表白如何？”说着掏出一朵玫瑰花，“看，这里还有一朵玫瑰花呢，怎么样？相信我，我们横山君这么优秀的男生，一定能俘获千音酱的芳心的。”
“玫瑰花？”横山卓也接过铃木晞月给他的玫瑰，“铃木同学你怎么什么都有？”看着眼前铃木晞月那坏笑，作为理科生的直觉告诉横山卓也这事情有诈。
“这你就不用管了，总之，我劝你先下手为强，不然的话，我们的千音酱可要被人抢走了哦。”铃木晞月依旧是一脸坏笑，反正现在无聊，她倒是有种唯恐天下不乱的想法。
“嗯，谢谢铃木同学。”恋爱中的男人智商都会降低，就连这位理科成绩与千堂雪不分高下的横山君也不例外。明知道这是铃木晞月给自己挖的坑，但是他就是要往坑里跳。
此时的铃木晞月已经可以预见千堂雪那一脸阴沉的表情了。估计着时间差不多之后，她假装为千堂雪倒水的样子，走进了社团的小房间内。
暴风雨前根本不需要宁静，横山卓也此时手中拿着玫瑰，含情脉脉地看着雨宫千音，而一旁的千堂雪已经是乌云压顶，牙齿紧紧地咬着下嘴唇，脸上青筋暴起，碍着雨宫千音的面子没发作而已。此时的她就想着等雨宫千音走后把横山卓也揍一顿。
“那个，雨宫同学，我一直喜欢着你，能和我交往吗？”经典直球告白方式。
“可我对你没兴趣。”雨宫千音也回绝地很干脆，令一旁的千堂雪的表情稍微缓和了一点。
“请收下我的玫瑰。以，以后慢慢培养感情也成。”
“可这是塑料做的玫瑰吧，另外这不是雪姐做的吗？”雨宫千音看着这纸玫瑰的手法，与千堂雪之前送她的几乎一模一样，“你也会折玫瑰吗？”
“什么？纸玫瑰？”横山卓也一时还没反应过来，用纸玫瑰表白有点low了吧，看着旁边已经笑得面瘫的铃木晞月，他才意识到，被这个家伙坑了。
“好了，都被拒绝了还不快点离开，虽然不能成为恋人也能做朋友嘛。”铃木晞月笑着提醒他，当然潜台词就是：再不走的话千堂雪发火了我可救不了你。
而雨宫千音好奇地望着另外两人，并不能理解发生了什么。再说了，被告白什么的，她早就习惯了。
（十一）
铃木晞月的撩妹手册之她也不知道多少条：夏日祭是最好的促进感情的时间。
千堂雪决定了，在夏日祭的时候告白。
试想一下，穿着浴衣的两人紧紧依偎在一起，看着天空中绽放的烟花，然后一人搂住另一人的身体，轻声说一句：“今晚月色真美呢。”这种仿佛是恋爱小说里面的情景该有多美好，这样的话，雨宫千音一定会答应自己的告白吧。
不过，如果千堂雪真的是那种一直心想事成的天选之女的话，也就不会有之后她与千堂雨那种纠缠不清的爱情了。简单来说就一句话，千堂雪所想的事情，似乎从来没有在现实中发生过。
夏日祭的时候，晚上她的确约了雨宫千音一起从来逛庙会，边吃边聊，度过了一个很有乐趣的夜晚。
“雪姐，我要买这个！”
“雪姐，打不中啊！”雨宫千音握住枪，她想要那个特等奖的玩偶，可惜砸了好多钱都打歪了，无奈之下，她只能求助于千堂雪了。
千堂雪将自己的手贴在她的手臂上，俯在她的身上，轻声地说着：“来，看好。”帮着雨宫千音调整着狙击枪的准心，“一只眼闭上，对，就像这样。深呼吸一口，”看着雨宫千音将准心差不多调整好，“冷静下来，对，就像这样。”扣下扳机，那个玩偶随即倒地。
“怎么可能！明明不会……”老板一时被吓到了，居然说漏嘴了。
看着一旁千堂雪已经可以看出来的杀气，老板立即捂住了嘴，将玩偶递到了雨宫千音手里，雨宫千音开心地笑了笑，见到她这样，千堂雪的怒气也消了，留下了一个警告的眼神就离开了。
要不是现在穿着浴衣，她估计会直接把这个店掀了。
然后，估计着烟火晚会的时间也差不多了，她带着雨宫千音来到了比较偏僻的地方，她可不想让自己的告白场景被意外打断。
无数烟火在空中绽放，雨宫千音一手拿着苹果糖，一手指着天空，“哇雪姐快看啊，今晚的烟火真美呢！”
“不呢，还是你更美呢。”千堂雪轻轻揽住雨宫千音的腰，含情脉脉地望着她，就等着雨宫千音回应她了。
“不呢，还是雪姐更漂亮一点。”雨宫千音也笑了笑，丝毫没有在意千堂雪那深情的眼神。
“我喜欢你，千音酱。”千堂雪将表情变得严肃了起来。
“我也喜欢雪姐啊，雪姐可是我最重要的朋友呢！”雨宫千音还是笑着，她并没有意识到千堂雪现在在向她告白的事实。
“不是朋友间的那种喜欢，而是……爱。”千堂雪鼓足了勇气，“不想让你当我的朋友，更想让你当我的女朋友。你能接受我吗，千音酱？”
“女……女朋友？”雨宫千音明显一时被雷到了，“可是雪姐不也是女生吗？”她本以为自己那位损友所说的百合什么的都是开玩笑，结果，这种事情真的发生在自己身上了？
“女生之间，就不行吗？”千堂雪放开了雨宫千音的身体，“我可是认真的，从来没有一个人，让我如此上心。真的好喜欢你，无时无刻脑海中不想着你，能接受我吗，千音酱？”
“雪……雪姐让我再考虑一下……我有事情先，先离开了。”雨宫千音明显慌了，二话不说就离开了千堂雪身边。千堂雪刚想抓住她的手，结果反倒被挣脱了。
看着她慌张离去的背影，千堂雪心中，有一种怅然若失的感觉。
（十二）
铃木晞月家中。
“于是你就这么被甩——了？”铃木晞月听着千堂雪说完夏日祭发生的事情，略感吃惊，“原来千音酱那么绝情的啊。”到最后雨宫千音还是拒绝了千堂雪的告白。
“被发好人卡了还是朋友卡了？”铃木晞月还是那副玩世不恭的样子，倒不如说，她一直这样。即使挚友失恋了她也懒得去安慰，反正让她和她的小雨倾诉去吧。
“一起发了，啊，我的初恋就要这么结束了吗？”
“拜托，压根就没有开始好吧。”铃木晞月无时无刻不忘记损她一下。
“晞月！”千堂雪带着怨念的眼神看着挚友，“你说我现在该怎么办啊！第二学期我该怎么面对千音酱啊！”
“继续追呗。人怎么可以因为一次失败而放弃呢，再说了，你看我现在还不是好好的。说不定哪天就把我心目中的女神大人追到手了呢。”说着，还不忘用手指轻轻划过千堂雪的锁骨。
“我觉得你还是尽早放弃比较好。”千堂雪当然知道铃木晞月在说谁，她对喜欢自己的事情自己早就知道了，只是她还真的对这个相处了十一年的挚友没有太深的感情。
至于铃木晞月嘛，早就被千堂雪拒绝惯了，第一次被拒的时候还哭了一天，现在已经能内心毫无波动地说出这种话了，咳了一声清了清嗓子后说道，“千堂雪，说真的，别那么轻易放弃。”说着从书桌上拿下一本笔记本，“看，我特地为你量身打造的《撩妹手册2》。早就预料到你第一次告白会被拒绝了，这本书就是教你如何重新追女孩子的。毕竟恋爱可没有那么容易呢。”
“你还出续集了？”千堂雪突然很想吐槽，明明这个没恋爱经验的人为什么能写出这种东西，而且铃木晞月真的靠谱吗？嘛，总比自己靠谱就对了。
（十三）
时光眨眼即逝，千堂雪和雨宫千音在第二学期也算是修复好了关系，她们的关系，看上去依旧和第一学期时候一样，只不过，千堂雪知道，雨宫千音对她，稍微也有了那么一丝隔离与冷淡。
“千音酱，即使已经过去了那么久，但是我还是喜欢你，能和我交往吗？”千堂雪的第二次告白，特地选在了圣诞节，特地约雨宫千音出来，在大街上向她告白。
“雪姐，我说了我们只适合当朋友……而且我真的不对女生有兴趣啊。”雨宫千音无奈地说着，甚至有了一种想去找个男朋友证明自己的冲动。
“千音，可是我……”千堂雪欲言又止，露出了很忧伤的表情，看着雨宫千音叹了一口气即将离开，她立刻抓住雨宫千音的手臂将她拥入怀中，“千音酱，我真的很喜欢你，就不能……不能给我一次机会吗？”一时冲动之下，千堂雪俯下身，吻住雨宫千音的嘴唇。
雨宫千音明显被这举动吓到了，扭捏着挣脱了千堂雪的纠缠，还咬着了她的舌头。“千堂雪，别做梦了！”说着直接一巴掌抡了过去，“清醒一点吧！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28-梦醒时分.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/28-%E6%A2%A6%E9%86%92%E6%97%B6%E5%88%86.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/28-%E6%A2%A6%E9%86%92%E6%97%B6%E5%88%86.txt/</guid>
      <description>列车上，“全部想起来了吧？”千堂由希看着千堂雪笑着说道，“这个世界不是真实的世界，千堂雨也不是你真的妹妹，一切只不过是我利用你的妄想而形成的世界而已。”她看了看窗外，继续说道，“不过最后还是我害死了斯诺呢，明明我是为了她才造出这个世界的。”她的语气再一次变得忧伤起来。“因为啊，我真的不忍心伤害你。每一天你都过的那么幸福快乐，我又怎么忍心破坏掉这一切呢？不想让你消失，无论是你还是斯诺，我都不想你们消失。”
“由希，那你为什么会选择我……”
“千堂雪是个完整的人，而千堂斯诺不是，她正如她自己认为的一样是有缺陷的人格，被限制于你给她的设定之中。只有杀了她，她才能从名为‘千堂斯诺’的枷锁中释放出来，这样，她估计才能成为真正的最近吧。
“我也没有继续存在的必要了，当年的你为了逃避残酷的现实才创造了我与斯诺，不过这不过是你的自欺欺人罢了。”千堂由希苦笑了一下，“在这个世界的日子过得开心吗，和千堂雨的每一天都是那么美好呢。”
“嗯，很开心，但是……”
“但是这都是假的对吧？”
“假的？那么什么又是真的呢？世界上的一切又有真假之分吗？相信即存在，这个妄想世界发生的一切，为什么不能是真的呢？”千堂由希笑了笑，“明明这么真实的一切，为什么斯诺她就是无法理解呢？如果可以的话，我多想把这一切延续下去……”
“铃木晞月她又……”
“她现在还躺在病床上呢。至于这个世界的铃木晞月嘛，只不过是我用我们的记忆塑造出来的假象罢了，当然，也修改了她不少的记忆。”千堂由希还是笑着，“我的时间也快要到尽头了呢，永别了，千堂雪。”她的身影渐渐模糊起来，站起身，向着千堂雪挥手道别。
“今后的日子，请一定好好活下去。
“每一天，都可以是幸福的每一天。”说完，千堂由希的身影变得越来越淡，逐渐消失在列车中。千堂雪回味着千堂由希对她说的那些话，整理着自己丢失的记忆。
“千堂雨……要是她是我真正的妹妹该有多好……”千堂雪苦笑了一下，看着怀中的兔子玩偶，眼泪又不争气的落了下来，“小雨……姐姐爱你……”
……
“我也爱你，姐姐。”突然的声音打断了千堂雪的思绪，她抬起头望着空荡荡的列车，是谁，是谁在说话？她刚刚好像听到了千堂雨的声音，难道是幻听了吗？
从列车的另一节车厢中走来一名高中生模样的少女，样貌清秀，但是脸色却有点苍白，她将手放在自己的披肩长发上，笑着对千堂雪说道，“早啊，姐姐。”
“姐姐？”看着眼前这位少女，千堂雪莫名觉得有点熟悉，但是又说不出到底是谁。至于叫她姐姐的人，千堂雨是这么叫的，千堂由希也这么叫……
“我是千堂雨。”少女笑了笑，“或者说你可以叫我以前的名字，远山美羽。”
“远山……美羽？”千堂雪摇了摇头，似乎对这个名字没什么印象。
“没什么印象就对了，毕竟远山美羽与千堂雪之间可没有什么交集呢。”少女坐到了千堂雪的旁边，“不过，千堂雨和千堂雪之间可有着不少的关系呢。”
“到底是，怎么一回事？”千堂雪还沉浸在之前的回忆之中，面对眼前那位少女她都不知道该怎么说。的确是千堂雨的外貌，也有着千堂雨的感觉，但是总感觉有点怪。
“作为远山美羽的那十六年活得很痛苦呢。”少女笑了笑，“我喜欢姐姐远山美夜，可是姐姐她一直以来只把我当妹妹看。”说着，她脸上露出了比较可怜的笑容，“我自杀的时候你还很小吧，当时我也根本不认识你。”
“自杀……莫非，你就是……”千堂雪似乎想起了那次在梦境中出现的那对姐妹，远山美羽和远山美夜……“原来那次在梦里出现的人就是你！”还好，因为那个梦的原因她阻止了千堂雨的自杀，也与千堂雨重归于好，她还想感谢一下这个梦呢。
“梦吗？看来前世的记忆对现在的千堂雨也有一点影响呢。”少女笑了。“前世的远山美羽，因为那段与姐姐的失败的恋情而选择了以跳楼的形式终结了自己的生命，那时候的我也的确是太任性了呢。选择自杀的时候我还毅然决然的，直到临死前，一想到姐姐那伤心的表情，心里也跟着疼了起来。我就这么死了，那姐姐又会怎么样呢？不过也不要紧吧，毕竟对美夜来说我也只不过是她的一个负担而已。”少女面带微笑的讲述着自己的故事，而千堂雪却笑不出来。
“你姐姐也一定是爱你的吧。”自己也算是一位姐姐了，虽然不一定懂远山美夜的想法，但是千堂雪还记得曾经听到的那个时候那个女孩撕心裂肺的哭声，远山美夜一定也把远山美羽的死归咎于自己身上吧，不过这些话，她没有对眼前的少女说出口。
“谁知道呢，不过我现在的姐姐是爱我的就对了。”少女笑了笑，“死前我许下了一个愿望，希望下一生我能够有一个好的结局。等我再一次醒过来的时候，我已经失去了远山美羽时候的记忆，被植入了新的记忆，我的名字叫千堂雨，有一个姐姐叫做千堂雪。按照姐姐的要求我被设定成了一个完全符合她要求的完美的妹妹形象，并且也深深地爱着自己的姐姐。不过前世的病娇属性似乎保留了一点下来呢。”少女说着笑了出来，“现在看来，我前世的愿望实现了呢。不仅有了这么好的一个姐姐，而且还和姐姐在一起度过了这么多美好的时光。作为千堂雨的这段记忆，是我此生最美好的时光。”少女握住了千堂雪的手，眼泪不自觉地掉了下来。
“你……你哭什么……”千堂雪说着帮她拭去了眼角上的泪花，自己的眼泪也不自觉地流了下来，“可惜……这不过是个虚幻的世界而已，一切都是假的……”千堂雨只不过是自己妄想出来的妹妹而已，又怎么可能真实存在。现实果然是残酷的呢。
“不哦，这里的一切都是真实的哦。”少女轻轻抚摸了一下千堂雪的头发，将她抱入怀中，“姐姐，相信即存在，存在即合理。姐姐你，相信你的小雨是存在的吗？”
“……”又怎么可能会说出不相信，在这个世界里度过的每一分每一秒都是千堂雪无比珍贵的回忆，若不是因为千堂由希和千堂斯诺的介入，恐怕她一辈子都会沉浸在她的这个梦中无法醒来吧。“我相信……”千堂雨的一言一语、一颦一笑都已经深深印在了千堂雪的脑袋里，她已经无法说服自己，千堂雨只是自己妄想出来的妹妹了，就仿佛她是一个拥有真正的灵魂的人一样。
“有些人死后，他们的灵魂会前往冥界，等待着下一次的转生。有些人的灵魂呢，则会飘向更远、更远的世界。于此世界不需要的灵魂，会去向另外的世界，在那个世界中，自有它们所存在的地方。”少女对着千堂雪说着，“你所认识的千堂雨，不过是套用了你给她的外壳，再加上远山美羽的灵魂的千堂雨哦。”
母亲当年的话语在千堂雪耳边回响着，千堂雪抬起朦胧的泪眼看着眼前的这位少女，“原来，小雨是真实的吗？”不简简单单是因为自己的妄想而存在的妹妹，而是一个拥有真正灵魂的人。
一想到这里，千堂雪破涕为笑，是呢，相信即存在，小雨是真正存在的呢。
周围的景象变得越来越模糊，刺眼的光线笼罩了她们的视线。在这一片白色的世界的尽头，名为千堂雨的少女再次吻上了千堂雪的唇。“姐姐，只要你相信，小雨就一定会回到你的身边。”
“此去一别，并非永别。”
“请务必，等待着你妹妹的归来。”
话音刚落，夺目的白光夺走了千堂雪的意识……
……
“雪？雪？醒醒啊，雪。”感觉到了自己的头发在被人抚摸，千堂雪略显恼怒的睁开了眼，“谁啊？一大早醒来还让不让人睡觉了？”在望了望周围的环境，好像是医院的病房里，当视线落到那位身穿病服，头发散乱的少女的时候，千堂雪似乎意识到有点不对劲。
“早……晞月。”千堂雪有点害羞的低下了头，似乎刚刚话说得又太刻薄了一些。
“没事啦，毕竟昨晚你忙活了一晚上呢，结果直接趴在我床上睡着了呢。不过你睡觉时候的样子还真是可爱呢。”铃木晞月看着千堂雪笑了笑，“坐着睡觉把头发都睡乱了，我帮你梳梳吧。”
“啊？梳头发？没事我自己来好了。”反正是短发梳起来也快，就是侧马尾扎起来有点麻烦而已，正这么想着，千堂雪摸了摸后脑勺，才发现自己是留着长发的。
“乖乖坐好，我腿不能动就别麻烦我啦。”铃木晞月还是笑着，拿起木梳，细心地帮着挚友整理着她瀑布般的黑发。
“晞月，今天几号？”千堂雪有点晕，似乎还没从那场似真似幻的梦境中醒来。
“6月9日，怎么了？2017年6月9日。”
“6月9日嘛……她和我告白的日子是……”没错了，就是那场梦境的开端，看来她现在是回到了真实的世界了。
“告白？谁和你告白了啊？千音答应接受你了吗？还是你答应接受我了？”铃木晞月突然变成了一副八卦的样子，看着满面桃花的千堂雪，她有点好奇到底发生了什么能让这个冰山美人露出这种由衷的笑容。
“你不认识的人。”千堂雪嘴角微微一扬。
千堂雨，我回来了。
那么你，又会在哪里等着我呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29-ただいま.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/29-%E3%81%9F%E3%81%A0%E3%81%84%E3%81%BE.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/29-%E3%81%9F%E3%81%A0%E3%81%84%E3%81%BE.txt/</guid>
      <description>十年的时光眨眼即逝，原本幼稚的少女千堂雪已经成为了一名年轻有为的科学家。凭借千堂家和白咲家的财富，大学毕业后千堂雪决定与铃木晞月一起开办研究所，一起浑浑噩噩地度日。
不过千堂雪毕竟是千堂雪，20多岁就已经有了东京大学的博士学位，去年还因为发表了一篇化学方面的著作而一举成名。不过她不喜欢抛头露面，连发表会都是派铃木晞月和她的妻子去的。
是的，就连那个说好的陪她不离不弃度过一生的铃木晞月都找到了自己的真爱，对方是她们大学里的室友，据说追了铃木晞月七八年，最终在2026年两人修成正果，千堂雪的负担也少了一个。
“晞月，帮我翻译一下这份文件在讲什么。”千堂雪拿起办公桌上堆放的一份文件，据说是刚刚从美国那边发过来的课题，看着一长串英文就令千堂雪很头疼——没错，就算过了十年她的英语还是很差。
“别总是麻烦晞月啊。”铃木晞月身后一位推着她的轮椅的女人说着，“这种东西你直接用谷歌翻译不行吗？”
“好了，伊织酱，就惯着雪一点吧。”铃木晞月坐在轮椅上，接过千堂雪递来的文件，“你也知道，我们的所长大人看不懂英文的啦。”
“谷歌翻译出来的东西，我作为一个土生土长的日本人居然无法理解日文。”千堂雪看都没看后面两人一眼，继续低下头记录着数据，“太无聊了，现在又没什么有趣的实验可以玩。”
“敢情所长大人您就是为了玩而建立的研究所吗？”片仓伊织，不对，现在应该改名叫铃木伊织的女人说着。看着千堂雪和铃木晞月这两人，完全就是一幅不靠谱的模样，难以想象这么不靠谱的人居然在化学方面还挺有成就的。
“是啊，你又不是第一天认识我。”千堂雪笑了，她建立这个研究所的目的还真没多么伟大，大学毕业后本可以像千堂琴美一样混迹于职场打拼出一番事业，可是她对于职场上的勾心斗角丝毫没有兴趣，于是为了好玩就以大学的名义建立了这个研究所，反正花的都是她千堂家的钱，之前做出了一点成绩之后大学那边也稍微重视了一点。研究所内也就千堂雪、铃木晞月、铃木伊织三个人……
总之，千堂雪用自己的经历来向大家证明了什么叫有钱是可以为所欲为的道理。
“嗯，要不要去意大利旅游一趟？”铃木晞月笑了笑，她至今还记得大学某本有机书上的反应条件“Italian sunlight one year”，“说起来伊织我们是不是还没去度过蜜月啊。”她还记得她刚和伊织结婚不久就轮上千堂雪的成果发布会，本来铃木晞月想让千堂雪放她一个月假让她度个蜜月的，结果最终因为这个发布会而不了了之。反正对铃木伊织来说能追到铃木晞月已经是她此生最大的荣幸，婚礼、蜜月什么的都不在乎了。
“那我们还得带点「2-甲基-5-乙酰基-2-环己烯酮」去吧。”妇唱妇随二人组——铃木晞月and铃木伊织。
“你们要是想要度蜜月的话别叫上我，而且我们实验室里面也没有这种奇怪的东西。”千堂雪依旧不想去看那秀恩爱二人组，不知道为什么，看着铃木晞月和铃木伊织现在这幅恩恩爱爱的模样，她就心里有点酸。当年的铃木晞月追了自己那么多年，结果现在反倒和别人好了。
说道铃木伊织，更准确说应该是片仓伊织，她和千堂雪一直有着说不清道不明的关系，在铃木晞月答应她的表白前，她总是把千堂雪视为自己最大的情敌，在一个寝室的时候也没少给她脸色看，不过千堂雪倒是为两人的恋情打了不少助攻。
大一的时候。
“晞月啊，你看这个伊织那么喜欢你，你倒是快点从了她啊。”千堂雪一边帮着铃木晞月推着轮椅一边劝说道，她最近真的被同寝室的片仓伊织搞得有点烦。
“你就那么想我和她在一起啊？”铃木晞月抬头看了看天空，“怎么我追你的时候你就没那么积极。”
“都说了我有喜欢的人了，不要去追我了。”千堂雪笑了笑，只是不知道那个“千堂雨”什么时候才能出现。
“所以说你喜欢的人到底是谁啊，一年多了人影都没有见到。”铃木晞月嗔怪道，看着千堂雪那满脸桃花样也不像是骗她啊。
“你不认识的，倒是你，伊织对你那么好，快去从了她吧。”
“想都别想。”
大三的时候。
“你看，伊织她还特地帮你买了你最喜欢的东西，你快点去和她表白啊！我已经迫不及待地等着你脱单了，晞月！”千堂雪和片仓伊织的关系似乎在千堂雪坦白之后有了不少改变，片仓伊织对她的敌意也少了很多，甚至还把千堂雪作为最重要的情报来源。千堂雪还私自辅导片仓伊织该怎么俘获铃木晞月的心。
“希望有一天推着轮椅的人会变成她呢。”千堂雪叹了口气。
“不可能，想都别想。这辈子我生是你的人，死是你的鬼。”铃木晞月对着千堂雪已经到了十分不要脸的地步，几乎天天把情话挂嘴边。而千堂雪对此也早就习惯了，毕竟铃木晞月对她来说早就如图亲人一般重要了——高三的时候铃木晞月救下了自己还因此导致双腿残疾，对此她一直很愧疚。和铃木晞月的羁绊，也因此加深了不少。千堂雪当时就想过，在铃木晞月未找到新的依靠之前，她就要一直陪伴着她。
“伊织真的很爱你，你没感觉到她现在每天都特别关注你的举动吗，这么好的女孩，是我就嫁了。”使出嘴炮技能，还顺带着将片仓伊织从头到尾夸奖了一遍。
“哦？我对你这么好你怎么不嫁给我？”嘴炮失败，千堂雪再一次感受到了十分的无力感。
过了好几年，千堂雪的那位妹妹依旧没有出现，铃木晞月依旧在追求着千堂雪，片仓伊织依旧在追求着铃木晞月，这三个人之间到底谁会先脱单呢？
最终的赢家，是片仓伊织。
2025年的圣诞节，铃木晞月独自约片仓伊织出来了。
“雪呢？她今天没来吗？”往年的圣诞节都是她们三人一起过的，而今天饭店里只有她们两人，独自与喜欢的人呆在一起，片仓伊织略有点紧张。
“我特地让她不来的。”铃木晞月喝了口面前的咖啡说道，“今晚我有点事情想和你说。”
看着面前的人那么严肃的表情，片仓伊织觉得有点慌。铃木晞月会和自己讲什么事情？现在的她早就接受了自己与她只能做朋友的事实，她已经不奢求什么了，能与她保持这种挚友的关系已经足够了。
“伊织，你爱我吗？”
“嗯？……当然爱你啊。”一开始片仓伊织还傻了一下，她不是第一天认识铃木晞月了，这个没心没肺的家伙居然会这么严肃地问她这种问题？她甚至有了自己在做梦的感觉。
“真的爱我？你真的愿意和我这么一个双腿残疾的人在一起？”
“无所谓啊，我爱的是你的人又不是你的腿。”片仓伊织神情也严肃了起来，“从大学第一眼见到你就对你产生了好感了，愈发了解你也愈发喜欢上你。双腿残疾又如何，与其让雪照顾你一辈子，还不如让我照顾你一辈子。”伊织本来准备了不少华丽的情话，可是话到嘴边，说出的还是最为朴实的话语。
可是就这最为朴实的话语，打动了铃木晞月的心，她笑了笑，握住片仓伊织的手，“伊织酱，我问你，愿意和我在一起吗？”
仿佛梦中发生的剧情发生在现实里，片仓伊织愣了愣，说道：“我愿意。”
于是就这样，从18岁一直追到25岁，整整七年多的时间，片仓伊织终于成功攻略了铃木晞月。
“所以你们两人就比我先脱单了？”看着铃木晞月和片仓伊织紧紧握着的双手，千堂雪闻道。
“嗯就是这样，我答应伊织了。”铃木晞月露出了一个抱歉的微笑，当年说好的追求她一辈子的，结果最终还是接受了片仓伊织的告白。事后伊织曾问过晞月，到底为什么是会突然去接受她。晞月对此的回答是：
“也许是有点疲倦了吧，一直依靠着雪也说不过去。有时候就想着找另一个可以让我依靠的港湾了。”而且晞月也承认她一点都不讨厌伊织，从心理上接受了伊织成为自己的女友之后也逐渐爱上了她。
思绪回到现实，现在的片仓伊织已经因为“嫁”给了铃木晞月而跟着她姓了，婚后的两人几乎是天天在研究所里面放闪，原来千堂雪的专用位置——轮椅后面，也变成了铃木伊织的专属了。
“对了雪，你的编辑刚刚打电话给我说明天有场粉丝见面会，你这次不会又不去吧？”
“啊？粉丝见面会，哦……对，可是手头这课题很忙啊。”千堂雪苦笑了一下，“要不这次让伊织去？”把目光看向了铃木晞月身后的那个女人。
“拜托，白咲老师你自己书的粉丝见面会你还不去？说不定能够见到你心仪的那位女生哦？”铃木晞月说着露出了一丝神秘的笑容，除了她们几人之外，估计谁都想不到，网上的某位百合向轻小说家白咲スーノ就是现日本的某位化学博士千堂雪吧……
“好吧……”千堂雪无奈地摇了摇头，课题不做也没有问题，粉丝发布会还是得去的。
第二天，在铃木晞月和铃木伊织的陪伴下，千堂雪来到了粉丝见面会现场，此时传来了一个熟悉的声音。
“姐姐大人！”会场里传来一个熟悉的声音令正在忙着签名的千堂雪抬起了头。
“小雨？”苦苦等待十年的人总算是出现了，令千堂雪有点喜出望外，她抬起头，看向声音传来的地方。
人群之中，依稀可见一个梳着侧马尾短发的少女……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30-美好的每一天（终章）.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/30-%E7%BE%8E%E5%A5%BD%E7%9A%84%E6%AF%8F%E4%B8%80%E5%A4%A9%E7%BB%88%E7%AB%A0.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/30-%E7%BE%8E%E5%A5%BD%E7%9A%84%E6%AF%8F%E4%B8%80%E5%A4%A9%E7%BB%88%E7%AB%A0.txt/</guid>
      <description>“雪，我们研究所似乎要来一个新的人应聘你的助手。”铃木伊织看着趴在桌上戏弄着兔子玩偶的千堂雪，不禁叹了一口气。这千堂雪是个小女孩吗？明明都已经是27岁的人了，还拥有着博士学位，却还像个小孩子一样的喜欢玩偶？自从发布会之后，千堂雪整个人就又变得有点魂不守舍了。听铃木晞月说，千堂雪那样子就像是回到了当年被她前女友甩的时候。
“谁啊？”千堂雪漫不经心回答道。
“我们学校的一位大四学生，化学系的，明年就要毕业了吧。”铃木伊织将申请人的资料表递了过去，“说起来也真是奇怪，为什么还有人来加入我们这个破地方啊。”
“大四生？不收……”千堂雪漫不经心地接过资料表看了一眼，“松井唯，性别女，出生于2005年7月16日……”脑海里突然闪过一道光，第六感告诉她，这个叫松井唯的女孩子就是她苦苦等待了十年的人，看着资料表上附着的照片，竟然和上次粉丝见面会上见到的少女一模一样。
“是吗，还真是可惜呢，我得去通知一下学妹她被没良心的学姐拒了呢。”铃木晞月挥了挥手示意铃木伊织将她推开。
“等等。”千堂雪突然又恢复了原来那种认真的模样，“这个女孩，我要了。”
“噫——”某对妇妻异口同声地说着。
此时的大学校园里。
“唯，听说你居然去申请去我们学校研究所里面当千堂博士的助手？千堂博士那个性格，你就不害怕吗？”千堂雪有时候还兼职学校里的教授，依旧发挥了那冰山美人般的震慑力，令她的学生都感觉到她难以接近。
“我一直很想成为千堂博士的助手啊。”松井唯耸了耸肩，“对了，告诉你一个惊天大秘密。我喜欢的白咲老师，实际上就是千堂博士本人哦。”在那次粉丝见面会上，松井唯见到了千堂雪第一眼就有一种很熟悉的感觉，甚至在当时还情不自禁喊出了“姐姐大人”现在想想实在是太过于羞耻了。
“什么？那个写下了《温柔的陷阱》的白咲スーノ老师居然就是千堂博士本人？不可能的吧，她给人的感觉，完全不像是能写出这种细腻的百合向小说的女人啊！”松井唯的挚友也是白咲スーノ（即千堂雪）的忠实粉丝，只不过她和松井唯不同，她是直的。
“嘻嘻，你不知道吧，千堂博士的母亲原姓就是白咲哦，而且スーノ也就是雪的意思，所以说千堂博士和白咲スーノ老师肯定是一个人。不说了，铃木博士发给我新消息了。”松井唯露出了自信的笑容，低头看了看自己的手机上铃木伊织发来的消息。“千堂博士已经同意了，明天来研究所报道。——铃木伊织”
“什么？我居然直接通过了？！”松井唯兴奋地叫出了声，“我，我终于可以见到千堂博士了吗！太太高兴了！”松井唯直接抱紧了挚友的身体。
“唯……你给我，放，放开……”挚友被她抱得都要喘不过气来了。“说起来你到底是吃错了什么药才会放弃大好前途去和千堂博士厮混啊……”虽然挚友也知道千堂博士很有才华的女人，但是看她那个研究所，实在是太不正经了吧。
“命运哦。”松井唯笑了笑，哼着小曲向着研究所走去了。
12岁的时候，松井唯生了一场大病，在昏迷的时候做了一个奇怪而又漫长的梦，梦境之中，似乎自己与一个女生抱在一起，最后她对着那位女生说道：“请务必，等待着你妹妹的归来。”
当她从那个长久的梦境之中醒来的时候，有一种恍若隔世的感觉，然而实际上只是过了一天而已。只不过，在松井唯心中，梦境之中的场景深深印在了她的心中，潜意识里有一种强烈的意识驱使着她去寻找一个人，她并不知道那个人具体是谁，好像是那个梦中的女孩，也好像是自己的姐姐……
这种动力驱使着她努力学习，业余时候也喜欢上了白咲スーノ老师写的百合向小说，深深被那位老师的姐妹百合作品所折服，心中似乎有一个声音告诉着她，这位白咲スーノ老师就是她一直以来所要寻找的人，以致于在她的粉丝见面会上，松井唯下意识地喊出了“姐姐大人”这样的话语。后来仔细调查了一下才发现，原来那位白咲スーノ老师就是自己大学里的千堂雪博士，就仿佛是冥冥之中自有注定一般，松井唯主动要求去当研究所的助手。
一走进研究所的大门，松井唯就向前来接她的铃木伊织鞠了一躬，做出一幅彬彬有礼的模样，令铃木伊织对她的好感又上去了几分。“雪她会喜欢你的。”伊织笑了一下，这位估计就是铃木晞月所说的，雪一直在等待的女孩吧。
“千堂博士好……”松井唯一走进千堂雪的办公室再鞠了一躬，“我叫松井唯，今年22岁，特地来应聘千堂博士的助理，希望能留在研究所工作。”简短的自我介绍一番之后，千堂雪给了铃木伊织一个眼色，示意她退下。
“你叫我什么？”千堂雪看完了她的简介之后意识到她可能就是她一直等待的千堂雨，虽然在外表上有点差异，但是她身上却有着千堂雨独特的气质，对她有着十分的吸引力，从见到她第一眼开始就是这样了，心脏在不停地跳动着，要不是自己的理性压制着自己，千堂雪恐怕自己会忍不住亲上去。
“千堂博士……”松井唯突然意识到了什么，立刻改口了，“姐姐大人。”
本来面无表情的千堂雪在听到了这句久违的“姐姐大人”之后，原本冰山般的表情也渐渐缓和了，露出了会心的笑容，“你终于回来了。”就这一句话，她等待了整整十年，现在的她，已经不再是17岁时候那个年少无知的懵懂少女，而是变成了一位事业有成的成功女性，以前的她以姐姐的身份爱上了自己的亲妹妹千堂雨，现在，那位千堂雨终于回来了。
“我可以叫你雨吗？松井桑？”虽然知道自己这个要求有点不合理，但是千堂雪还是提出了。
“可以，姐姐大人想怎么叫都可以。毕竟，我是你的小雨啊。”松井唯笑了笑，十年前的那个梦，她现在已经能大致想起来不少了，她记得，在她的梦中，自己的名字就是千堂雨。
“我回来了，小雪。”
“欢迎回来，小雨。”
两人握了握手，相视而笑。
十年的等待终于没有白费，此时的千堂雪的心中，绽放出了幸福的花朵。
对于女人来说，最重要的事情，莫过于她们的婚礼了。
教堂里，两位穿着婚纱的女性手牵着手慢慢走在红毯上。
铃木伊织特地借了一套神父的衣服站在台上，手上捧着一本圣经，铃木晞月则坐在台下，静静地看着两位新人的婚礼。
“松井唯小姐，你是否愿意让你身边的这位女性成为你的伴侣并且与她缔结婚约，无论疾病还是健康，或任何其他理由，都爱她，照顾她，尊重她，接纳她，永远对她忠贞不渝直至生命尽头？”
“我愿意。”站在铃木伊织左边的松井唯笑着说道。
“千堂雪小姐，你是否愿意让你身边的这位女性成为你的伴侣并且与她缔结婚约，无论疾病还是健康，或任何其他理由，都爱她，照顾她，尊重她，接纳她，永远对她忠贞不渝直至生命尽头？”
“我愿意。”千堂雪深情地望着松井唯，距离她们重逢其实也就过了一个月的时间，不过有着十年前情感的积淀，两人很快便决定举办婚礼了。
婚礼很简单，因为松井唯的父母在她大二的时候就去世了，所以出场的只有千堂雪的父母、铃木晞月、铃木伊织（司仪）伴郎和伴娘都没有，也没有邀请别人，就简简单单几个人走个过场而已。
“下面请新人父母上台发言。”铃木伊织向着千堂琴美做出了一个请的手势。
“嗯，虽然不知道说什么好。”千堂琴美走上台揽住了千堂雪的肩，“雪是我家唯一的闺女，一直很担心她最后到底会找到一个怎么样的归宿，唯是个好女孩，雪你以后也一定要好好对待她，知道了吗？”交代完千堂雪之后，千堂琴美又转向松井唯。
“松井唯桑，既然嫁到了千堂家，从此之后你也是我第二个女儿了，有什么事情不需要客气，雪脾气不好，如果欺负你的话记得告诉我，我帮你教训雪。”千堂琴美拍了拍松井唯的肩。
“你们好好的吧，有什么问题的话，我和行人也会帮助你们。”千堂琴美说完便走下了台。
“好，下面请两位新人交换钻戒。”铃木伊织拿好千堂雪买好的钻戒，递给了两人。千堂雪将钻戒戴在松井唯的无名指上，然后轻吻了一下她的手指。之后松井唯也做出了同样的动作，两人戴好钻戒，许下相守一生的诺言，相拥相吻。
即使过程很坎坷，但是想必接下来迎接着她们的，一定是美好的每一天吧。
（end）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>0-灵魂的转生.txt</title>
      <link>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/0-%E7%81%B5%E9%AD%82%E7%9A%84%E8%BD%AC%E7%94%9F.txt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E7%99%BD%E7%8F%8D%E7%8F%A0%E7%9A%84%E6%B3%A1%E6%B2%AB%E6%81%8B%E6%9B%B2/0-%E7%81%B5%E9%AD%82%E7%9A%84%E8%BD%AC%E7%94%9F.txt/</guid>
      <description>十二年前的那个七月，天气异常的热。
在炽热的阳光下走着，额头上沁出了大大的汗珠，树上的蝉都发出了不耐烦的叫声。一辆洒水车经过，柏油马路上冒着白色的雾气，我放开了妈妈的手跑到了马路中央，本以为那边会凉爽一些，结果更加难受的炎热铺面而来。我手上妈妈刚刚给我买好的冰淇淋没多久就被融化了。
“小雪，不要调皮哦，快回来。”妈妈把我拉了回来，“去商店里吧。”
一走进商店，空调的凉爽气息令我仿佛置身于天堂。
“妈妈，我想要这个。”我拉了拉妈妈的袖子，指向那个兔子玩偶。
“好的，小雪你稍等一下。”妈妈刚想从包里拿出钱包。这时候商店外传来一阵喧闹声。只看见一旁的地面上都是血，有个女人头朝地倒在这片血泊之中。随即警车和救护车也赶到了现场。当时年仅五岁的我到底是什么心情已经不记得了，我只知道我躲在了妈妈的身后。爱看热闹的爸爸则立刻跑过去了。
“行人，怎么样？发生了什么？”
“听说是自杀吧。应该是隔壁高中的一名高中生跳楼自尽吧。”
“真是可怜。这年头，自杀的人越来越多了，现在的年轻人啊……”妈妈似乎对这个现象颇有感叹。他们两个我一句你一句谈了很久，而他们的谈话内容我已经不记得了，我只记得我这个女儿都被他们两个晾在一边很久。
“爸爸！我想买这个！”我指向一旁的的兔子玩偶，用手拉了拉爸爸的袖子。
“好的，刚刚都忽略掉我们家的小公主了呢。”爸爸说完，帮我买下了这个兔子玩偶。
我们一家三口漫步在夕阳下的街道上，想起了刚刚在商店外看到的场景，那片血泊……听说是从二十四楼跳下，当场死亡，听着就觉得好疼。那时候的我连打针都怕，更别提跳楼这种感觉了。这也是我出生以来第一次亲眼目睹别人的死亡。人为什么会死呢，人死后又会去哪里呢？怀着这些疑问，我看向了妈妈，“妈妈，人死后，会去哪里呢？”
“小雪，你知道吗，人和其他生物是不一样的。人呢，是有灵魂的生物呢。”
妈妈并没有正面回答我的问题，反而告诉了我所谓灵魂的概念。
“有些人死后，他们的灵魂会前往冥界，等待着下一次的转生。有些人的灵魂呢，则会飘向更远、更远的世界。”妈妈用手指向远方，“于此世界不需要的灵魂，会去向另外的世界，在那个世界中，自有它们所存在的地方。”
“琴美啊，你不要整天和我们家的小雪传播神学思想了啊。要是到时候小雪也变得像你一样就不好了。”
“你对我们家的女儿长得像母亲一样善良和蔼可亲有什么看法吗？”
“没没没……老婆大人饶命……”
看着父母的打情骂俏，而我则思考着母亲刚刚的话语……
于此世界不需要的灵魂，会前往需要它们的世界之中……
难道说，还有其他的世界吗……
刚刚那个人的灵魂会去哪里呢……
我看着怀中抱着的兔子玩偶，那空洞的大眼睛看和我，仿佛在与我对话一样……
“请问，你是……”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>