<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>同人集 on amaki&#39;s novels</title>
    <link>/%E5%90%8C%E4%BA%BA%E9%83%A8%E5%88%86/</link>
    <description>Recent content in 同人集 on amaki&#39;s novels</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/%E5%90%8C%E4%BA%BA%E9%83%A8%E5%88%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【11eyes】[莉泽洛特x莉洁特] 魔女的救赎</title>
      <link>/%E5%90%8C%E4%BA%BA%E9%83%A8%E5%88%86/11eyes%E5%90%8C%E4%BA%BA/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/%E5%90%8C%E4%BA%BA%E9%83%A8%E5%88%86/11eyes%E5%90%8C%E4%BA%BA/</guid>
      <description>11eyes 莉泽洛特x莉洁特 自攻自受 同人文 【瞎写的脑洞作品】不要对我抱有太大的期待 因为魔女的人设我很喜欢所以想写的（捂脸） 为妹吻前作练笔（我瞎说的） 准确来说是第一次正式写非姐妹百合，但是自攻自受好像比姐妹还姐妹的样子（？） ooc预警，别来这里扯时空悖论 不需要看11eyes原作，你只需要看我发糖就行 —————————————————————— （1） “无聊。”指甲化为了锋利的利爪，将面前男人的胸膛撕裂了开来。身穿着一席黑色长袍的娇小的白发魔女宛若闪电一般地冲上前去，如若敏锐的猎人一般夺取了他的心脏，再是狠狠地将其捏碎。 “受死吧魔女！” 另一位圣省的使徒手持着武器朝着魔女毫无防备的身后展开了袭击，然而，只见魔女的嘴角露出了一丝黠笑，仅仅是轻轻挥了挥手，指间所蕴含着的强大魔力便是轻松地将那个男人给烧成了灰烬。 “一起上也无所谓，来多少都是一样的。”站在血池之中的魔女看向了那些前来讨伐她的圣省使徒。在她的眼中那些使徒就宛若着蝼蚁一般不堪一击，仅仅只是动了动手指，他们就倒下了。 “这，这就是……” 她是欧洲大陆最强的魔女，莉泽洛特·薇露库麦丝塔，冠有着巴比伦的魔女之外号，由于忌惮其超强的实力，被以禁书目录圣省为首的许多魔术结社所追杀。 只不过，想要杀死拥有着虚无魔石的她，可并没有那么容易。几个世纪的杀戮，换来的只有不断被魔女所虐杀的人类而已。 他们阻止不了魔女，只有被魔女完虐的份。无论用什么手段将其杀死，哪怕是凌迟成肉沫，魔女都会在虚无魔石的力量之下复活。 她是无敌的，永恒的存在。 “无聊。”赶走了日常来骚扰她的虫子之后，魔女回到了自己的居所之中，继续准备钻研起的魔法，度过无聊的每一天的时候，她突然看到了这一行字。 “穿越时空，回到过去……” “这是？” 她一时间好像是找到了什么目标一样，立即开始钻研起了这禁忌的法术…… （2） 我曾经祈祷着，相信着神明的存在。 我曾经希望着，神明能够降临到我的面前，对我们这些不幸而又可怜之人伸出援手。 然而，并没有。 即使那么真诚的祈祷着，在发生那种事情的时候，祂也只是冷漠地旁观着而已。 这个世界不存在着神明。 就算是有着神明的话，那也一定是无能的伪神而已。 毕竟，世间到处都存在着悲剧、不公、痛苦，到处都有着强者对弱者的欺凌，创造了这个世界的真正的神明，又怎么可能仅是旁观着呢？ 这个世界不存在神明。 那么就由我来担任神明的职责吧—— 向着那无助的可怜少女，伸出属于我的援手。 （3） 1208年，法国要塞都市ベゼルス郊外的湖内。 有着一头瀑布般的银色秀发的少女脱下了自己的外衣，缓缓地走进了湖中开始清洁起了自己的身体。冰凉的湖水漫过了肌肤，令少女的肌肤显得纯净无暇，在阳光的照耀之下甚至都反着美丽的光芒。 与时代的风气不同，喜欢着干净的少女信仰着名为清洁教的一个教派，整天，独自一人来到湖中清洗身体就是这教派的日常仪式。 一阵风轻轻吹拂过了少女的身体，令她不禁颤抖了起来，祷告完成了之后，她立即从湖中走出来，本来准备着擦干身体穿上衣服的时候，突然眼前闪过了一个黑色的人影。 “谁？！” 少女立即拿起自己的衣服遮住了自己的身体。 这个湖应该不会有人来的才对。 难道说是迷路的小孩子吗？ 少女不禁疑惑了起来，就在这个时候，人影逐渐靠近，她不禁开始害怕了起来。如果被男人看见身体的话，就代表着信仰不坚定了，她肯定会被神明所抛弃的。 下一秒，一头银色的长发映入了她的眼帘内。 受到这美丽的银发所吸引，她下意识地抬起了头，站在她面前的，是一位身穿着漆黑的连衣裙的少女。与她一样，眼前的少女也有着一双蓝绿色的眼瞳，面容也与自己尤其相似，让她仿佛有了一种自己在照镜子的错觉。 被眼前少女的美貌所惊呆的她，就连手中的衣服都不小心掉在了地上。 “小姐，你的衣服掉在地上了哦？”莉泽洛特轻轻运起了自己的魔力，将衣服递到了面前那一丝不挂的少女的手中。 “啊，啊啊啊抱歉，让，让您见笑了！” 少女瞬间羞红了脸，立即擦干了身体将衣服穿了起来。眼前的她不仅与自己长得很像，甚至还莫名地有一种亲切感，她觉得好奇怪，在穿上衣服的时候不禁朝着莉泽洛特的方向瞟了几眼。 好帅气的女孩…… 虽然长得几乎和自己一模一样，但是身上所散发出来的气质却是截然不同。她的嘴角总是挂着自信的微笑，给人的感觉就像是对一切事情都胸有成竹的样子。 自己什么时候要是也能这样就好了，就不会总是那么懦弱内向了。 “那个，我叫莉洁特·威尔托，能请问您的名字吗？”穿好了一身雪白的连衣裙后，少女不禁对着她开口道。她基本上没有什么朋友，不过今天还是鼓起勇气开口了。 “莉泽洛特·薇露库麦丝塔。” “莉，莉莉……”莉洁特结巴了，她只感觉对方的名字和自己也很像，但是要念出来还是费了一番功夫。 “叫我莉丝就行，反正友人们都这么叫。” “那，莉丝小姐？那个，您刚刚使用的那个是……魔，魔法吗？” “嗯，毕竟我是一名魔女。”莉泽洛特并没有对少女隐瞒自己的身份，而是对着她露出了微笑。 “魔女吗？好像是很厉害的样子呢！”从未接触过魔法的少女，眼神之中都仿佛闪烁起了光芒，眼前的女孩对她来说显得如此的神秘。魔法，这种神秘的力量，又何尝不是少女的向往呢？ （4） “呐，莉丝，能教我魔法吗？”安静的湖边，日常做完清洁仪式的莉洁特坐到了莉泽洛特的身边，用着期待的目光看着眼前的这位魔女小姐。 自从她遇到了魔女小姐已经过去了一个多月了。她并不清楚魔女小姐的来历，只知道魔女小姐几乎每一天都陪伴在她的身边，温柔的魔女小姐，成为了内向的莉洁特唯一的朋友。 虽然看起来是陌生人，但是不知道为何莉洁特却完全不害怕这位神秘的魔女小姐，反倒是向来不善交谈的她却是与魔女小姐无话不谈，从童年的事情，再到小镇上的八卦，甚至是加入清洁教的原因以及少女的小心思，她都悉数告诉了莉泽洛特。 每一次，莉泽洛特都会认真地呆在她的身边聆听着，偶尔吐槽几句。两人的日常过得相当的开心，对莉洁特来说，莉泽洛特就好像是她失散多年的双胞胎姐姐一般，愿意聆听着莉洁特的一切话语。 也许正因为两人的长相几乎一模一样吧，看着莉泽洛特的时候，她就有了一种照镜子的错觉，那些掩埋在心底不敢说的小心思小烦恼，都可以与她倾诉。 “学不会的。”只不过，每一次问魔女小姐关于魔法的问题，莉泽洛特的回答永远都是这么几个字，每一次都将莉洁特给拒之门外。 这令莉洁特很不爽，她想要变得和魔女小姐一样强大的说。 “诶，为什么嘛——我也想要学习一下魔法嘛！莉丝的魔法很厉害的说！”莉洁特只能用母亲的办法，对着魔女小姐采取了软磨硬泡的手段，期待着终将会有她点头同意的一天。 “你没天赋的。”莉泽洛特叹了口气，她看了看自己的手心，每一次谈到魔法相关的话题时，她都不怎么愿意多说。 “就算没天赋也可以学的吗！我和你说，我们清洁教的大主教啊，可是——” “时间也不早了，你的母亲不是还要等着你回家吃饭吗？” 莉泽洛特选择了直接扯开话题，她用手指着天空中的那轮太阳说道，“你看，现在已经到了正午时分了，你该回家了哦，莉洁特。” “诶，都这个时间了吗？”莉洁特这才匆忙地穿好衣服，冒冒失失的朝着家的方向跑了过去，“那，魔女小姐，明天再见！” “嗯，再见。”莉泽洛特的嘴角露出了一丝宠溺而又怀念的笑容。无忧无虑的日常，真好啊……如果这段时间能够永远的持续下去，那么又该会是那么幸福呢？ （5） 无尽的火焰点亮了整个黑夜。 弥漫着的黑烟将整座城镇所吞噬。 到处都是人们痛苦的哭喊声，在铁蹄面前的他们是如此的不堪一击。鲜血、肉块、焦炭混杂在街道各处，俨然一片人间地狱。 锋利的长枪刺穿了少女娇弱的肉体，鲜血侵染了她身上的白袍。孤单无助的少女被抛弃在了燃烧着的街道之中。 地狱，男性的士兵们好像是在交谈着什么，口中充满着侮辱的下流话语。在发现了少女还存活着之后，将她的衣服悉数剥去，带到了他们的马车里。 娇小的白发少女被拘束在了马车内，她身上一丝不挂，满是伤痕。手筋脚筋都被挑断的她完全无法移动自己的身体，就这样以最适合交合的姿势被摆放在了颠簸的马车里。 少女就好像是一个任人支配的人偶一般，被男人们粗暴地当成了泄欲的工具。哭喊、祈祷、求饶，无论什么方式都已经无济于事。 士兵们不想去理睬她，毕竟她只不过是个泄欲的工具而已。 一个，两个，三个…… “啊啊啊啊啊啊啊——” 莉洁特猛地从梦中惊醒，身上的衣衫已经被冷汗所浸湿。 她摸了摸自己的身体，睡衣还在，身上也没有流血，更没有奇怪的液体。 她看了看窗外的景象，一切都显得如此和平。没有火焰，没有鲜血，更没有残暴的士兵以及那移动的妓院。 “只是一场噩梦而已……” “只是一场噩梦而已……” 她并不知道那是什么，只是感觉到可怕，心中甚是压抑，难受的仿佛无法呼吸。她从家里跑了出去，来到了属于着她的那个安静的湖边。 “莉丝……” 令她意外的是，莉泽洛特就呆在那里，和她一样，也用着湖水在清洗着自己的身体。在见到莉泽洛特的瞬间，莉洁特不知道为什么感觉安心了下来。 没错，只是一场噩梦而已。 魔女小姐还在这里呢。 只不过，为什么莉泽洛特会在这里洗澡呢？ 莉洁特不禁有点好奇，趁着魔女小姐还没有发现自己的时候，她缓缓地脱下了自己的衣服，蹑手蹑脚地朝着莉泽洛特的方向走了过去。 她想要给莉泽洛特一个小惊喜。 “莉洁特，你暴露了哦。”然而，才刚刚走到湖边，好像是因为入水的时候所掀起的波纹惊扰到了莉泽洛特，她缓缓地对自己转过身来，嘴角露出了一丝宠溺的微笑，“为什么到我这里来了？” “因为……做了噩梦……”莉洁特虽然有点害羞，但是还是对着莉泽洛特说出了她刚刚所梦见的一切。记忆虽然有点模糊，一些细节她也记不清，但是莉泽洛特仍旧是耐心地听完了莉洁特的描述。 “我……我不知道那是什么，但是，好像很可怕的样子……”莉洁特有点不安地坐在了湖边的石头上，脚轻轻地拍打着水面，溅起了片片水花。梦中之中的场景仍旧是在她的心中徘徊着， “没事的，只是个噩梦而已。”莉泽洛特轻轻地将手搭在了莉洁特的肩膀上，对着她展露出了一丝甜美的笑容，“梦是反的，这种事情在现实里是绝对不可能发生的。” “是嘛……莉丝会保护我吗？” “那不是理所当然的吗？” 是的，这种事情在现实里绝对不可能发生的。 莉泽洛特是不会让这种事情发生的。 （6） 至少有我陪在你身边， 那种事情，我绝对不会再让你发生的。 我会保护你的。 在这个由无能的伪神所创造的世界里， 在这个充满着不幸与痛苦的世界里， 我也想要用这份魔女的力量来守护好你。 （7） “呐，莉洁特，你相信神明的存在吗？” 一天在湖边的时候，无聊的莉泽洛特看向了坐在她身边的少女，无忧无虑的莉洁特正用白皙的小脚丫拍打着湖面，时不时溅出的水花，令她的衣服都变得有湿了。 “神明？我当然是相信着神明的存在的啦。祂现在肯定在看着我们吧？”莉洁特露出了十分虔诚的表情，望着那一片湛蓝的天空。 “是嘛，神明嘛……”莉泽洛特看着她那纯真无瑕的脸颊，莉洁特那一副严肃而又虔诚的表情，真是令她感觉到怀念而又不禁为她着迷。 过去，原来就是这么一回事啊。 莉洁特·威尔托。 信仰着清洁教的，可怜而又虔诚的少女 她就宛若一张白纸一般惹人怜爱。 与现在被称之为魔女的自己，完全判若两人。 “莉丝？莉丝——” “诶？” 听到了莉洁特那熟悉的声音，莉泽洛特这才缓过神来，没想到竟然无意间走神了，甚至说自己的手还下意识地搭在了她的脸上。 她的脸蛋软软的，很是光滑，摸上去的手感也相当不错。 “抱，抱歉，走神了。”略微有点害羞的魔女小姐将手从莉洁特的脸上收回，将头转向了一旁的小森林之中。 “所以说，莉丝你还没和我说你的信仰呢！”莉洁特鼓起了脸颊，看上去就好像是有点生气的样子。毕竟她刚刚说了那么多都被莉泽洛特给无视了，“你信仰什么教呀？看你这身衣服好像是天主教的样子。” “别把我和那群混蛋相提并论。” 一提到天主教的名字，莉泽洛特不由得爆了粗口。 过去的那段记忆下意识地被唤醒，令她只感觉到反胃。 “诶，莉丝也不喜欢天主教呀。” “那不是理所当然的嘛，不过是一群野蛮人而已。” “所以，莉丝有什么信仰的教吗？不如加入到清洁教来吧？” “我才没有信仰。”莉泽洛特拒绝了少女的提议。 创造了这个世界的，只不过是冷漠而又无能的伪神而已。 她有什么必要信仰这位伪神吗？ “诶，原来莉丝的无神论者呀，在这个世界上还真少见呢。”莉洁特表现出了很是惊讶的表情。 “那你见过除我之外的魔女吗？” “唔，没有吧……” “那就没有什么奇怪的了，我们这些魔女是并没有所谓的信仰的。”莉泽洛特将手搭在了莉洁特的肩膀上。 “是嘛，那我放弃信仰的话，莉丝就会教我魔法吗？” “你愿意放弃你的信仰吗？”莉泽洛特都感觉到惊讶了，为了魔法就愿意放弃信仰吗？这个女孩子还真的是她所认识的那个莉洁特吗？ “说着玩的啦……我，我也没想好……” “那就等你想好了再说吧。” （8） 坏掉的身体，已经失去了她最后的价值。 被随意地抛弃在了路边，就仿佛是垃圾一样。 甚至说，在那些士兵们的眼里，她就连垃圾都不如吧。 她的身体已经变成了蛆的温床，一点点的吞噬着身体上已经腐烂的肌肉。奄奄一息的少女，估计用不了多久就会死吧。 她所信仰着的神，并没有前来拯救她。 看着她遭受着如此非人的虐待，却完全没有伸出援助之手。 “你渴望力量吗？”身穿着黑衣的魔法师出现在了她的身边，手中拿着一块诡异的魔石。 “你是……谁……”少女无力地说着，朝着那魔法师的方向蠕动着。 “你憎恨世间的这一切吗？” “你想要向着那些夺走了你生活的人复仇吗？” “呵呵呵，拥抱着这一份，属于你的力量吧，可怜的莉洁特。” 男人拿起了那块魔石，将其埋入了少女的体内。 ………… “你的名字是？”场景突然变为了一个木制小屋内。一名年迈的魔法师站在年轻的少女面前， 用着好奇的神情打量着她。 “莉洁特·威尔托，请问能成为您的弟子吗？” “是嘛，成为我的弟子嘛。”年迈的魔法师缓缓地转过身去，“莉泽洛特·薇露库麦丝塔，这是属于你的新名字，如果愿意接受的话，就跟我来吧。” “是，遵循师父的指导！”少女快步地跟着魔法师进入到了那木制的小屋内。 …………………… “哈，哈啊……”从噩梦之中被惊醒，莉洁特的脸上露出了相当难以置信的神情，冷汗再一度打湿了她的脊背，令她的心情完全无法平静下来。 这场梦到底是怎么一回事？ 莉泽洛特，那位神秘的魔女小姐又究竟是谁？ （9） 一切的相遇，仿佛就像是被刻意安排好的一样。 那个小湖，是属于着莉洁特的秘密基地，就连长期居住在镇上的邻居们，都未曾踏足过。 为何，自己又会在那里与她相遇？ 那位魔女小姐，仿佛对着镇上的一切都了如指掌，就好像是从小都居住在这里一样。 她是主动找上自己的吗？接近着自己的时候又有什么目的呢？ 自称莉泽洛特·薇露库麦丝塔的魔女小姐，究竟是谁？她又来自于何方。 莉洁特决定去搞清楚这一切的真相。 她悄悄地从家中溜了出去，朝向着那个秘密的湖泊走了过去。 少女的直觉告诉着她，此时的魔女小姐就在湖边。 来到了湖边的时候，耳边逐渐响起了熟悉的声音，莉洁特对此有印象，这是小时候母亲经常唱给自己听的歌谣。 “莉丝！” 她冲出了草丛之中，不小心被树枝所绊倒，由于重心不稳朝前一倾，跌入到了魔女小姐的怀里。 “真是个冒失鬼呢，莉洁特。”魔女小姐温柔地抚摸着她的脸颊，，用手轻抚着莉洁特那美丽的刘海。 “莉，莉丝！”她重新站稳了自己的身体，用着十分严肃的表情看着眼前的魔女小姐。 “是又做噩梦了吗？”莉泽洛特仿佛就像是能够洞察一切一般地看着她，“今天梦见了什么呢？” “我，我梦见了你的事情。”莉洁特的脑袋也有点迷糊，梦中的大部分细节已经记不清了，“我梦见了一个小屋，一个白发苍苍的老人，还有，还有你。你就站在那个老人的身后，以及，莉，莉泽洛特·薇露库麦丝塔这个名字，是那个人给你起的吧？” 魔女小姐的真名究竟是什么？莉洁特明明记得她在梦中听见了她亲口说出自己的名字，但是醒来之后的这段记忆却像是被删除了一样。 “是呢。那个人是我的老师，是他把我培养成了一位优秀的魔女。”莉泽洛特笑了笑。 “你的真名究竟是什么？莉泽洛特这个名字只是他给你的吧？你的真名到底是什么！” “我的真名吗？已经早就已经不记得了。反正，名字不过是一个代号而已，对魔女来说，重要吗？”莉泽洛特说了个谎，但是她觉得自己没有必要对着眼前的少女说明自己的身份。毕竟这一切，只会让这位少女混乱而已。现在的莉洁特不需要知道这些，她不想让她的脸上露出悲伤的神情。 “不，你没有忘。”一反往常，今天的莉洁特并没有乖乖地听魔女小姐的话。她稍稍退后了几步，脸上的表情既有点愤怒也有点失落，“你究竟是谁？为什么会突然出现在我的面前！” “我是一名魔女，不知道来自于何方，也不知道该归于何处的，魔女。” “不，你不是的，你在说谎，莉丝……你肯定有什么隐瞒着我。”莉洁特感觉到自己的心中有点痛，仿佛就像是在被魔女小姐欺骗了一般，为什么呢？她为什么会感觉到心痛呢？ “并没有，只不过是你的错觉而已，莉洁特。”莉泽洛特稍稍走上前去，准备着像是往常一般抱住眼前的少女，却是被她躲开了。 “为什么你会唱那首歌谣，那明明只有妈妈教过我而已。一开始我就觉得奇怪了，为什么你会知道这里，明明这里除了我以外都不会有人来的才对！”莉洁特的眼角落下了泪水，她并没有理会魔女小姐的亲昵举动，直接哭泣着朝着城镇的方向跑了过去。 “……”莉泽洛特沉默了，她不知道该做出何种回应。 “你肯定是有什么目的吧，不然怎么可能主动接近我这种人呢。”莉洁特抹了抹自己的泪水。 “……”莉泽洛特依旧是沉默着，少女说的没错，自己的确是有意去接近她的。 只不过这个目的，暂时不能告诉她而已。 “骗子，大骗子，魔女什么的，果然都是骗子！” 莉洁特一边跑一边哭着，不知道为何，她感觉到十分心酸。 明明一直以来都把魔女小姐当成最好的朋友。 明明一直以来把身边的事情都分享给她。 和她一起在湖边交谈，欢笑，偶尔还让她帮着自己清洗身体。 这段时间的日子是显得如此的美好。 就仿佛上天赐予给她的一段奇迹一般。 无话不谈的朋友什么的，亲密无间的挚友什么的，都是假的。 一切都是虚假的。 都只是魔女小姐所演出来的一场戏而已。 莉洁特一边哭着，一边跑着。 “骗子，大骗子！” 少女的声音回荡在城镇中，哭得相当伤心。 （10） 月下，莉泽洛特孤身一人站在了湖边，看着自己的手心。 “抱歉，莉洁特……” 我是来自于未来的你，这种话就算是说出来她也不会相信的。 面对着她的质疑，莉泽洛特只能选择沉默。 希望她能够理解自己吧。 “还有三天。” 那一天就要来了。 她眺望着远方，利用着自己的千里眼看着远处燃起的火光。 故乡的平静，即将被无情的硝烟与战火所粉碎。 “我会保护好你的，莉洁特。” 可惜受到那个魔法的限制，她无法离开莉洁特所在的小镇。不然，不属于这个时空的自己，就可能会被强制传送回未来。 （11） 在那天晚上的事情之后，莉洁特再也没有去过那个湖泊，她将自己封锁在了房间里，除了三餐之外一步不出房门。 她不愿意去见到魔女小姐，甚至连家里的镜子都悉数打碎。 生怕着看到那张与自己几乎一模一样的脸的时候会感觉到心痛。 夜渐渐地深了，莉洁特换上睡衣，准备着睡觉的时候，突然母亲敲响了她的房门。 “莉洁特！莉洁特，快跑啊！” “他们，他们来了！快跑，快跑啊！” “他们？”莉洁特有点搞不懂究竟发生了什么事情。 “十字军！十字军来了啊——莉洁特，快点跑啊！”母亲的声音好像被火焰所淹没了，最后的几个字莉洁特都没有听清楚。 但是，十字军…… 莉洁特打开了房间的窗，映入她眼帘的，则是如同着地狱一般恐怖的场景。 火焰、黑烟、士兵、鲜血。 十字军的铁蹄打破了夜晚的这场宁静，令这片平静的小镇，化为了人间地狱。 到处弥漫着人们的哭喊声，熟悉的邻居们甚至都化为了焦黑的肉块。 房屋被火海所吞噬，爆炸的声音令她几乎快要聋了。 就连教堂，也未能幸免，在那些野蛮的士兵面前，村庄里的人们毫无任何反抗的能力。 老人男人们都被无情地杀死，年轻貌美的女性则是被掠夺上了马车，沦为了士兵们发泄的玩具。 一切的场景都仿佛在梦中所见过，然而这一次并不是梦，而是真真正正发生在她面前的现实。 莉洁特跑了起来，在这火海的地狱里跑了起来。 “救命——救命啊——” 她不知道该跑到哪里去，哪里都好像是死路。 黑烟逐渐呛入到了她的喉咙里，高温的空气使得她的体力逐渐不支。 她跑不动了，倒在了街道之中。几位士兵发现了她，将她团团围住。 “这女孩长得还不错呢。” 他们用着自己听不懂的话语交谈着，莉洁特想要退缩，却是被士兵们给抓住了，残暴的士兵直接撕开了她的衣服，对着她发出了低蔑的嘲笑。 “不要，不要啊啊啊——”她挣扎着，祈祷着自己信奉的那位神明能够救她。 然而， 奇迹都没有发生，邪笑着的士兵缓缓地靠近着她，抓着她的手臂与头发，将无力地她给拖了起来。 “带上马车吧，这几天可以好好用她来爽一下了。” “莉丝，莉丝救命啊！”在绝望之中，少女呼唤起了魔女小姐的名字。 她后悔了，早知道就不应该和魔女小姐吵架的。 如果魔女小姐此时在她的身边该有多好。 正当这个时候，突然眼前刀光一闪，抓着莉洁特的那个士兵的手臂直接飞到了空中，横截面上鲜血直流，令莉洁特的身上都沾上了鲜血。 “谁？”突发事态令士兵都震惊了，当他转过头去的时候，却是看到了一个比他还要高的，长着血盆大口的怪物，怪物缓缓地朝着他蠕动着，身体旁边的那一对触手，直接裹住了他的身体，将他吞入到了自己的身体里。 “啊啊啊啊啊啊——” 其他的士兵们也慌了。 他们完全不知道这是什么。 从来没有见到过的，只在教典上出现的怪物。 就仿佛像是神明降下的天罚一般，惩罚着做出了如此暴行了他们。 “啊啊啊啊啊啊——”怪物蠕动着，就好像是忽略了莉洁特一般，挥舞着那一对触手对那些士兵们展开着屠杀。而趁此机会，莉洁特跑到了一旁的小巷里，刚准备躲起来的时候，却是撞到了一个柔软的物体。 “抱歉，来晚了。准备暗精灵稍微浪费了一点时间，抱歉了。”莉泽洛特将她温柔地抱在了怀中，轻轻抚摸了一下她那凌乱的头发，并用着魔力治愈了她身上的伤口以及被撕烂的衣服。 “莉丝……莉丝……爸爸，妈妈，大家……大家都……”莉洁特大哭了起来。 她所信奉的神明并没有来拯救她，但是，一直陪伴着自己的魔女小姐却出现了。 “没事了，安全了，因为我来了。”莉泽洛特用着魔力包裹住了莉洁特的身体，温柔地抚摸着她的后背。 “对不起……对不起，我是个笨蛋……对不起，还和莉丝吵架，呜呜……” 魔女小姐的怀中是那么温暖，与她吵架的自己又是显得如此的愚蠢。 “不要哭了哦，哭花了脸我可就不喜欢你了。”莉泽洛特用手拭去了她的泪水，“我先离开一下，很快就回来了哦。” “你，你要去哪里？”此时的莉洁特，就好像是一只粘人的小猫一样，轻轻攥住了魔女小姐的长袍，不愿离开她一步。 “去解决一些野蛮人。” 过去的一切，必须要在今日做一个了断才行。 “没关系的，很快，我就会让这场噩梦结束的。” （12） “那是什么！救命，救命啊——”一名拿着长矛的士兵从他的战马上摔下，在打了几个滚之后落到了一只暗精灵的面前。 暗精灵低下了脑袋，伸出了自己的触手将士兵给裹了起来，张开了它的血盆大口，仿佛要将其直接吞下。 “救命，救命啊！不要啊啊啊！”黏糊糊的触手，令人只感觉到恶心，士兵想要挣扎，却是发现自己的力气都好像要被这个怪物所抽空。不过，就在这个时候，他的一位战友则是主动冲上前去，用着锋利的长剑割开了暗精灵的触手，同时捡起他掉下的长矛，直接戳入了它的身体里。 “啊啊啊啊啊——” 暗精灵似乎发出了几声呻吟，紧接着，另一位士兵拿起火炬朝着它丢过去，令挣扎着的暗精灵立即燃烧了起来。 “呼……总算是得救了，可是，这，这究竟是什么情况？” 靠着三位士兵的合力，才算是解决了一只怪物。 而令他们感觉到绝望的是，像这样的怪物却远远不止一只。 这个平静的小镇里，到处充满了这种怪物，将他们这些长途跋涉之后的侵略者打的落花流水。 “不知道……可能是主对我们的考验吧。” “消灭这些怪物，就可以上天堂了吗？” “肯定是这样的，主教大人也肯定会这么说的。” “不会有天堂的哦，等待着你们这些混蛋的，只有地狱而已。”就在这个时候，士兵们的耳边传来了一个妖媚的女声。他们立即回头一看，在那一片火海之中，矗立在一位身穿着一席黑袍的银发少女，少女的银发被鲜血所侵染，手中还拿着一个正在跳动着的心脏，她正对着他们露出着邪恶的笑容，笑得甚是令人发慌。 “啊啊啊啊……” “在看哪里呢？你们不是很喜欢我这样的女性吗？” 少女的声音又从另一个方向传来，惊恐之中的士兵转过头去，发现了少女竟然站在了另一个地方，手中好像还把玩着一位士兵的盔甲。 “你，你是谁……”一位士兵拿起了手中的剑指向了少女，他的双脚因为惊恐而止不住地颤抖。 “我不是你们用来发泄的玩具吗？”那位士兵感觉到自己的身后仿佛被人给抱住了，那位妖娆的少女低声地俯在他的耳边，发出着诱人的声音，“玩弄女孩子们的感觉很不错对吧？将她们的衣服都给扒光，把她们的手脚都挑断，欺凌着这种无助的女孩子让你们感觉到很兴奋对吧？”少女就好似恶魔一般，那飘渺的声音，控诉着他们那无耻的行径，同时她的手指缓缓移动着，伸向了他的胸口处。 “不过，就算是玩具，被随意地扔掉，也会有脾气的呢。” 指甲突然变长，直接刺穿了士兵的胸膛。笼罩于魔女制造的幻觉之中，呆在他身边的另外两位士兵，甚至都不知道发生了什么，突然看到同伴惨死的样子，还感觉到十分地不可思议。 “闹鬼了吗？不，难道是上天的惩罚吗？” 笼罩于惊恐之中， 他们环顾着四周，火焰，肉眼所见之处只看到了无数的火焰，正不断地朝着他们烧来。 “不要啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊——” 伴随着口中所发出的惊恐之声，心脏的跳动停止了。 “真是胆小鬼呢，明明还没有用真正的火焰魔法就被幻觉的火焰给烧死了吗？”坐在房顶上的莉泽洛特倍感无趣。 身为着普通人的士兵真的经受不住魔女的折磨，还是那些圣省使徒稍微能抗两下子呢。 接下来用什么手段折磨他们好呢？ 憎恶的火焰不断在内心中燃烧着，莉泽洛特看着化为火海的这片小镇，使役着那些暗精灵对着入侵的十字军展开着反击。一开始十字军虽然有点溃败，但是依旧是依靠着数量和装备的优势迅速调整了过来，怀揣着必死的决心，与那些暗精灵展开着搏斗，暗精灵的数量减少地很明显，看起来是需要着魔女本人出场的时候了。 就在这个时候，莉洁特的脸庞突然在她的脑海之中浮现了出来。 那甜美的笑容，令莉泽洛特完全难以忘怀。 “快点解决吧，让那丫头等急了可不好了。” （13） 如若着野兽一般锋利的指甲，将眼前的士兵都撕成了两半。 那强大的实力，使得后面的所有人都感觉到恐怖。 “那个女人……是，是怪物吧！” “一起上吧，我赶时间。”莉泽洛特不愿与他们多废话，她现在只想赶到莉洁特的身旁，好好安慰受惊的她。 “可恶……”其中的一位士兵看不下去了，他感觉到自己身为着骑士的尊严都得到了践踏。 只是个身高不过1米5的小女孩而已，竟然那么狂妄而又嚣张。 身着重甲的他，举起自己的盾牌与长剑立即冲了上去，他的同伴们也彼此相呼应，一同对着莉泽洛特展开了袭击。 “无聊。”魔女主动迎了上去，对付着这些普通人她甚至都不需要魔法，光是依靠着自己强大的近战能力就可以将其轻易击垮。即使士兵们的武器在她的身上留下了伤痕，但是魔女早就对这一切免疫了，造成的伤口很快便是复原，就算是被斩下的手臂都能重新长回去，在不死的魔女面前，士兵们的一切都显得像是徒劳，转眼间，战斗便是以魔女的胜利而告终了。 “莉丝……” 在化为废墟的城镇之中，莉洁特找到了她的魔女小姐。 魔女小姐正屹立于士兵们的尸体之上，她的长袍上到处都染着鲜血。 “莉洁特，你来了啊……”莉泽洛特对于她的到来并不感觉到震惊，转过头来，对她露出了一丝笑容。 “这一切，都是你做的吗？” 刚刚这里发生了一场很激烈的战斗，入侵的士兵都被杀死了，同样的，城镇也并没有保存下来，而是在这一片火海之中化为了废墟。 在这场灾难之中活下来的，只有莉洁特一人。 “抱歉呢……我学的是战斗类的魔法，没办法拯救这个城镇里的其他人……”莉泽洛特对着她露出了一丝苦笑，从尸堆中走下，准备着朝向着莉洁特走去的时候，不知道是不是因为战斗导致的疲倦，莉泽洛特突然感觉到使不上劲来，倒在了莉洁特的怀中。 “莉丝！莉丝你没事吧！血，你的身上怎么都是血……莉丝！”莉洁特慌了，她还有着很多的事情想要和魔女小姐说，还想要请着魔女小姐教她魔法，还有…… “这一次，你不用再成为……我了呢……”莉泽洛特说完了这句话之后，便是闭上了双眼。 （14） 当莉泽洛特醒来的时候，她发现自己来到了一个陌生的小屋里。小屋内空无一人，显得有点冷清。 “我……我回去了吗……好像也不是。”身体仍旧是感觉到有点疲倦，之前所经历的那一场战斗仍旧徘徊在她的记忆之中，魔力稍微感觉有点使不上来，令她很是头疼。 “这里不是……我的暂居地吗？” 大致看了看房间的布局，莉泽洛特才意识到这里是她回到过去之后所建的一个小屋。为什么她会在这里？记忆之中自己应该是在那个小镇里昏过去了吧？ 虚无魔石的指引？还是世界重置了？ “稍微起床看看吧……”莉泽洛特准备着从床上起身，然而就好像是上天对她降下的天罚一般，身体一阵抽搐，如同触了电一般，刚下床便是被这一阵剧痛给夺去了意识。 “可……可恶……” 这也是没有办法的。 谁让她做出了如此疯狂的举动。 击溃了来袭的十字军，将历史偏移了原有的轨迹，也成功地将莉洁特·威尔托从那悲惨的命运之中拯救了出来。在这个世界线上，莉洁特·威尔托已经不会再成为莉泽洛特·薇露库麦丝塔了。 “咳咳咳……”口中不由得吐出了几口鲜血，莉泽洛特感觉到自己的手逐渐变得透明了起来。这个世界的世界线上已经没有了自己，所以她的存在对于世界来说，是一个无法解释的奇点。 要被历史的修正力所抹除了吗？ 还是说她要回到原来的那个世界了吗？ 这样的结局，也不是不可以接受吧。 只要能够救下那个丫头，让她幸福就可以了…… 唉，真不知道那个丫头现在在哪里呢。 莉泽洛特搀扶着床沿准备回到床上的时候，突然小屋的房门被推开了，一位与她有着相同外貌的银发少女走了进来，两人的视线相交的那个刹那，仿佛一切的时间都被凝固住了。 “莉丝你醒了呀，快点回到床上吧。你现在的身体还不能多动。对了，肚子饿吗？我刚刚做的午餐你要吃一点吗？不能动的话我喂你也可以。”莉洁特坐到了她的床边，端起了手中的那一碗粥，吹了口气之后将其递到了莉泽洛特的嘴边。 “莉洁特，你……” 她原来还在这里吗？ 自己不过是睡了一觉而已。 莉泽洛特又低头看了看自己的手心，手掌并没有发生任何的变化，就好像是刚刚的透明化只不过是自己的错觉而已。还是说，因为莉洁特呆在她身边的缘故吗？ “怎么了，莉丝？”就好像是之前的事情完全都没有发生过一样，莉洁特仍旧是那一个天真无邪的可爱少女，笑容是那么温柔而又治愈，“如果觉得这个不好吃的话，那我再去帮你做点别的？” “不用……啊……”莉泽洛特安心地接受了来自于莉洁特的喂食play。这种奇妙的感觉是怎么回事？仿佛从小到大从来都没有体验过。 一股暖流从她的心中扩散开来，将魔女那早就已经封闭的内心逐渐融化了。莉泽洛特的脸上不由得蒙上了一层红晕，看起来甚是可爱。 “诶，莉丝脸红了呢。”莉洁特对着她笑了笑。 “才……才没有……”魔女有点害羞了，心扑通扑通地跳着，甚至都有点不敢去直视眼前少女的脸颊了。 “那个，莉丝。如果可以的话，能稍微……能够稍微和我讲你一下你的事情吗？那天晚上你说完那句话之后，就昏过去了。最后……”莉洁特大致和她讲述了一下这几天发生的事情。莉泽洛特昏倒了之后，莉洁特将轻盈的她背了起来，来到了属于着她们的那个小湖边，意外的在湖边发现了一间没有人用的小屋，然后直接便是占用了这里。 “那个，这里其实就是我的……我的家。”莉泽洛特莫名有点感觉不好意思。 “原来如此，怪不得我想怎么以前从来没有见到过这里的样子！”莉洁特露出了恍然大悟的神情，魔女小姐的房间还真简陋的说，“所以，莉丝，我想要知道你的事情，你能够告诉我吗？”将手搭在了她的膝盖上，她颇为认真地看着眼前的魔女，莉泽洛特的身体显得有那么几丝颤抖。 “我……”莉泽洛特长叹了一口气，觉得已经无法再隐瞒下去的她，缓缓开口说出了自己的事情。 （15） 我就是你，莉洁特·威尔托。 是那个虔诚的信仰着神明，却无法得到救赎的可怜少女。 是在那片火海的地狱之中遭受到了非人般的虐待，从而转而憎恨整个世界的少女。 师从名门的魔术师门下，得到了“莉泽洛特·薇露库麦丝塔”这个名字，并依靠着虚无魔石所提供的无尽魔力，成为了西洋最强的魔女。 然而，却被其他的魔术结社所恐惧着，追杀着，他们不停向着我发起着无谓的挑战，却始终无法真正的消灭我。 我经历了无数次死亡，也无数次依靠着虚无魔石的力量复活。 无论什么手段，都无法将我杀死。 活在那个时代的我，生活只剩下了战斗。 当时的我，想要获得力量，去向着那些虐待我的人复仇。 而那个时候的我，就连复仇都已经失去了兴致。 我对这个世界完全不抱有任何兴趣，仅是无情地嘲笑这个可悲的世界而已。 唯独有一天，我突然找到了一本写着时间回溯的魔法书。 在钻研了不知道多少岁月之后，我成功依靠着魔法的力量回到了过去。来到了家乡还没有被十字军的铁蹄所破坏的那个时候，同时，也见到了那个时候的我。 也就是现在呆在我面前的你，莉洁特·威尔托。 也许只不过是我的一厢情愿，但是，在见到你的那个时候，我就发誓，想要将你从那一段悲惨的过去之中拯救出来。哪怕此时这一切只不过是个虚假的梦境也好，我也给我自己一个自我安慰般的救赎。 （16） “原来是这样呀……莉丝就是未来的我嘛……嗯，好像，很厉害的样子？”莉洁特也从莉泽洛特的种种异常之中察觉到了一些端倪，也隐约已经猜到了真相。 不过听说了莉泽洛特真的将这些事情说出来的时候，她仍旧是感觉到有点震惊的。毕竟，和未来的自己见面什么的，哪怕是做梦也没有这么胡来的。 更何况，这个未来的自己，和现在完完全全不一样。 “你在梦里所见到的那些事情，就是我的过去。” “那莉丝……还真的遭遇到了这种可怕的事情啊。”光是想想就令莉洁特感觉到反胃了，真的要是亲身经历了这一切的话，估计都恨不得毁灭世界了吧。 “嘛，现在一切都已经过去了。你现在也不可能再经历这些了。”莉泽洛特抚摸着莉洁特的长发，对着她露出着和蔼的笑容。至少现在，她做到了，成功避免了那些悲剧的发生。 “那，这个世界也就不会再存在着莉丝了吧？” “理论上来说是如此，不过，似乎世界和我们开了个小小的玩笑呢。”莉泽洛特并没有消失或者回到她的未来，而是继续留在了这个时代。 “嗯……那也就是说，我和莉丝可以算两个人吧？”眼前的少女似乎在纠结什么，莉泽洛特并不是很懂她的小心思，下意识地回答了一句，“大概可能是某位神开了个小差，将这个世界的莉泽洛特·薇露库麦丝塔和莉洁特·威尔托给算成两个人了吧？毕竟，我们世界的神也不过只是个没什么力量的伪神而已。” 呵，不过是个伪神而已。 不过，看在您让我留在她身边的面子上，我也难得的，稍微尊敬您一下吧，伪神大人。 “是嘛~那看来这位神还是很懂人类的嘛。”莉洁特笑了笑，“那个，莉丝，能闭上眼嘛，我有一个小惊喜，想要送给你。”她的脸上不由得蒙上了一层娇羞的神情 “嗯？什么？” “总之你先闭上眼啦。” “嗯？” “谢谢你，为我做了那么多，这份恩情，我不知道怎么报答才好。”一边小声地说着，莉洁特一边吻上了莉泽洛特那柔软的嘴唇，“所以，就像是书中描写的那样，让我……以身相许吧。” “以及，我喜欢你，莉丝……” （17） 莉泽洛特并没有搞清楚此时的情况，在转眼间莉洁特就已经以骑乘位的姿势坐在了她的身上。那天真无邪的少女的脸上不由得露出了一丝妩媚的笑容，就好像是逐渐再朝着自己的方向改变一般。 “等等，莉洁特……你，你在做什么！”就算是活了几百年的魔女，在面对着这种奇怪的情况之时，也不由得感觉到几分迷惑。 两人的衣服不知道为何都被脱到了一边，全裸着的肌肤紧紧贴在了一起。哪怕是平日里经常一起洗澡，但是在这个时候莉泽洛特都未免感觉到有点害羞。 心脏扑通扑通地跳着，魔女努力地试图让自己平静下来，然而却是完全做不到，面对着眼前的少女的时候，不禁感觉到心跳不已。 为什么？ 这可是自她出生以来，第一次体会到这种感情。 诅咒着命运，憎恨着人类，嘲笑着世界的西洋最强魔女莉泽洛特·薇露库麦丝塔的心中，竟然萌发了一丝名为“心动”的感觉。 这是什么？难道说是爱？ 不对，不对，对方可是过去的自己啊！ 难不成自己是自恋狂？ 这样的事情绝对很奇怪啊！ “莉丝，难道要拒绝我的报答吗？”莉洁特趴在了她的身上，刚刚那一个缠绵的吻仍旧是令她意犹未尽，她感觉身体好奇怪，明明这种事情在她漫长的人生之中经历过不少次了。 要说经验什么的，莉泽洛特可远比还是处女的莉洁特要丰富的多。哪怕同性也不成为她，她也曾蛊惑过不少贵妇人的心，将她们使唤成自己复仇的道具，欣赏着那些男性发现自己被妻子所背叛的表情。照理来说具体该怎么做她是完全明白的。 然而唯独是现在，主动权完全掌握在莉洁特的手中。因为这个场景实在是太奇怪了！她回到过去是为了拯救过去的自己，不想让那个纯真的少女经历那段悲惨的事情。 为什么她现在被过去的自己给推倒在了床上？ 接吻就算了，本来女孩子的唇就软软的很舒服。 不对不对，为什么她脑子里愈发混乱了起来。 “别这么抗拒我嘛，难不成，莉丝讨厌我不成吗？”那宛若着天使一般纯真的少女，此时却仿佛化为了一只调皮的小恶魔一般，白皙的手指在莉泽洛特的胸口画着圈，“明明心跳的那么快，而且，刚刚接吻的时候不是也很舒服吗？” “这个，不是，那个，啊！” 事情的发展已经远远超出了魔女的想象。 身为着年长者，活了几百年的魔女，此时则是慌乱的如同一位未谙世事的少女一般。脸上火辣辣的，红的就像是一个苹果一样。 “不，不讨厌，但是，但是……” “因为我们是同性所以不可以吗？没事的哦，我在书上看到过，同性也是可以做的，就好像是这样~”莉洁特一边说着，一边将手伸向了她的私密处，抚摸着她那湿润的下体。 “不是，不是同性的问题吧！”莉泽洛特觉得已经搞不懂这个过去的自己了，她记得当年她可没有看过这种奇怪的书籍啊！ 哦不对，好像是在教堂有看到过，希腊时期留下的一些书籍似乎隐晦地提到过这部分的知识，但是因为与信仰和教义所冲突，一直被列入为禁书之中。 “是信仰的问题嘛？我已经不再信奉那位无用的神明了哦。”莉洁特笑了笑，不顾她的反对，逐渐将手指伸入到了她的体内。 “我现在唯一的信仰，是你哦~莉泽洛特·薇露库麦丝塔。” 在她遇到危险，被残忍的十字军所迫害的时候，那位她所信仰着的神明并没有伸出援助之手，真正前来救她的，只有那位魔女小姐而已。 在那天之后，莉洁特就变了，她依旧是那个虔诚的少女，只不过信仰的对象从那位虚无的伪神，变为了眼前的魔女小姐。 “那你现在……这是……” 说好的信仰自己，然后就把自己推倒了。 这种信徒，还是不要为妙…… “嗯……哈……咕啾……”莉洁特再一次吻住了自己的唇，炽热的感情传递了过来，少女满怀着的强烈爱意，将魔女那冰封的内心完全融化，原先还有点抗拒的魔女，现在则是完全沦陷了。 “我知道的，因为那特殊的经历，从来都没有人爱过你，你也从来没有爱过别人吧？”一手深入着魔女小姐那温暖的体内，莉洁特的另一只手，则是抚摸着那与自己完全一样的脸颊。 她是未来的自己，是被神明所抛弃的一位可怜的少女。 “我……”魔女早就已经忘记了爱为何物，不对，更准确的说，直至她回到过去见到那个还是莉洁特的自己之时，才第一次的感知到了“爱”的这个词。 身体的感觉很舒服，即使莉洁特的动作显得有那么几分生疏，但是却比之前她所经历过的任何一次性爱都要舒适。 为什么……会这样呢…… “所以，作为着代替，就由我来爱着莉丝，我想要永远陪伴在莉丝的身边，不知道莉丝是否愿意答应我这个小小的请求呢？” “可是……我……我不就是你吗……” “我能够独立存在，莉丝也能够独立存在。我的思考不会影响到你，你的经历也仅仅是我所做的噩梦而已。虽然从客观上来说我们的确是同一个人，但是，这又如何呢？在我的眼中莉丝就是莉丝，是那个神神秘秘而又高高在上的魔女小姐，和我才不一样呢！” “是……是这样嘛……” “所以，我才会喜欢上莉丝，也希望这份心意，能够传递到莉丝的心中。”莉洁特的脸上不由得有点娇羞，手指的动作也有点停滞了下来。 “嗯……那那就，继续做吧……别，别让我太疼哦。”莉泽洛特放弃了思考，闭上了双眼，等待着与过去的自己所结合的神圣时刻。 就仿佛命运在捉弄着自己一般，早就对生活失去了兴致的莉泽洛特，在那过去的自己身上，又重新找回了属于自己生活的意义。 那一夜，是莉泽洛特这么几百年的人生以来，所感受到的最幸福的一夜。 （18） 人世间总是充满着不幸、痛苦与悲伤。 这个世界是多么的蛮不讲理，就仿佛是被创造了它的神明所抛弃了一般。 不，神明还是存在的。 至少，祂给了我一个，自我救赎的机会。 “谢谢你，让我回到了过去。” 莉泽洛特如是的感叹道，看向了湛蓝的天空，感受着湖水的冰凉。现在的生活平静而又惬意，在这小木屋的附近，过着只有她们两人的生活。 小镇已经被毁了，据说好像是逐渐开始重建了起来。不过对于她们来说已经不重要了，她们也无须再回到那里去。 “莉丝，你看我这个魔法用的怎么样！” 穿着一身白裙的少女朝着自己跑了过来，一圈清水环绕在她的周围，被她灵活地操控在了手中。 “嗯，越来越熟练了嘛。” 莉泽洛特也遵循了以前的约定，在闲暇时间教导起了莉洁特魔法的知识，聪明的莉洁特掌握的很快，估计不出多少时间，也会成为一位出色的魔女吧。 “那，奖励~”莉洁特凑上前去。 “真是拿你没办法呢。” 莉泽洛特宠溺地笑了笑，吻住了那柔软的嘴唇。 憎恶着世界的无聊魔女，找到了自己生活的意义。 那就是—— 宠爱着，守护着，身边这位像纯洁无瑕的，天使一般的少女。 （19） 今生今世你已不必再去遭遇那些不幸。 因为我会永远陪伴在你的身边。 为你，挡下所有的风雨。 这就是我作为西洋最强的魔女，所能为你做到的一切。 ———莉泽洛特·薇露库麦丝塔 【全篇完】 后记 大家好这里是作者蝶天希~ 大概这是我第一次写同人文，也是第一次写非姐妹百合题材，不过说真的，自攻自受也很棒不是嘛？ 这是11eyes的同人文，cp为11eyes里的大反派莉泽洛特x过去的自己莉洁特。实际上就是个穿越到过去想拯救自己然后被过去的自己反推的温馨小故事 我尽量遵循的本篇魔女的设定，不过文里的莉泽洛特并没有那么坏，心灵也还没有扭曲呢。毕竟设定是遇到维拉德之前的嘛，那个时候的莉洁特还没有被扭曲的人类爱所影响到嘛（摊手） 11eyes本篇就是个剧情向bg作品，共通很不错个人线稀烂~反正主要就是看个剧情和设定。我对这作品的世界观还是很喜欢的。个人认为甚至比型月更好，型月有些设定我真的吃不下，Lass也是靠着11eyes和前作3days火的，虽然现在倒闭了（笑，谁让你Liber7还有神域做的那么烂）。 灵感来源于11eyes的RF篇，RF的魔女线是维拉德穿越到过去救莉洁特，那我为什么不能让莉泽洛特穿越到过去救莉洁特呢？自攻自受百合贴贴多好（笑） 单纯来说11eyes对我的启发很大，它具体告诉了我怎么去写一个基于现实背景的魔幻文，至今我的另一部姐妹百合长篇《魔女之吻乃百合之味》中也存在着不少11eyes的影子。 好了，虽然是我自己一时头脑发热写的自嗨作品（你哪个作品不是自嗨）但还是希望大家能喜欢这个同人小短篇！ 写同人真累呢，以后估计也不怎么会写同人了（摊手）我个人还是更喜欢写原创文，除非有遇到很戳我的cp吧（翠之海空音x陆乃百合同人考虑一下？） 蝶天希 2020.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>